{
    "item": {
        "id": 137177,
        "origem": 203901,
        "lanceAtual": 99750.0,
        "lanceAtualId": 68924,
        "dataInicio": "2024-03-12T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-17T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1192972024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023120121_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T3 em Set\u00fabal Boa localiza\u00e7\u00e3o",
        "valorBase": 199500.0,
        "valorAbertura": 99750.0,
        "valorMinimo": 169575.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra N sita na Rua Dr. Ant\u00f3nio Rodrigues Manito n\u00ba 145 - 5\u00ba E 2900-002 Set\u00fabal (Quinta das Amoreiras lote 7) descrita na 1\u00aa CRP de Set\u00fabal sob o registo 233 da freguesia de S. Juli\u00e3o e na matriz predial sob o artigo 2530 da Uni\u00e3o das Freguesias de Set\u00fabal (S. Juli\u00e3o, N.S. Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a).",
        "observacoes": "O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra, precisando de algumas obras, conforme se pode verificar pelas fotografias em anexo, pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que procedam \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Pelo que, para os termos e feitos do disposto no art.838.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, presume-se que o proponente inspeccionou o im\u00f3vel, conhece as suas caracter\u00edsticas, o seu estado de manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o, declinando-se toda e qualquer responsabilidade pela falta de verifica\u00e7\u00e3o daqueles pressupostos, sendo que esta falta de verifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o constitui motivo para anula\u00e7\u00e3o da venda. Informo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana. Nos termos do art.\u00ba 842.\u00ba e seguintes, do C.P.C. \u2013 C\u00f3digo do Processo Civil, aprovado pela Lei n.\u00ba 41/2013, de 26 de Junho, na sua vers\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 114/2017, de 29 de Dezembro, aos descendentes ou ascendentes dos executados \u00e9 reconhecido o direito de remir o presente bem pelo pre\u00e7o por o qual tiver sido feita adjudica\u00e7\u00e3o ou a venda. A venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, do certificado energ\u00e9tico e da ficha t\u00e9cnica, constituindo \u00f3nus do adquirente a respectiva legaliza\u00e7\u00e3o quando exig\u00edvel (art.838.\u00ba, n.\u00ba6 do CPC). Para os termos e efeitos do disposto no art.818.\u00ba do CPC, anuncia-se que o deposit\u00e1rio \u00e9 obrigado a mostrar o im\u00f3vel a quem pretenda examin\u00e1-lo. \r\nA eventual compra e venda ficar\u00e1 sempre sujeita \u00e0 pr\u00e9via notifica\u00e7\u00e3o dos eventuais preferentes para, querendo, virem exercer o seu direito.\r\nO im\u00f3vel encontra-se ainda ocupado pelos Executados pelo que haver\u00e1 um dia de visita a agendarque ser\u00e1 divulgado oportunamente aqui na p\u00e1gina.",
        "areaUtilPrivativa": 80.35,
        "areaUtilDependente": 4.2,
        "areaTotal": 84.55,
        "morada": "Avenida Doutor Ant\u00f3nio Rodrigues Manito",
        "moradaNumero": "145",
        "moradaAndar": "5\u00ba ESQ",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)",
        "moradaCP": "2900-069",
        "coordenadasLAT": "38.54062428",
        "coordenadasLON": "-8.89532522",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 63884,
        "processoNumero": "444/19.4T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 93528,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"158030745\", \"nome\":\"FIRMINO JOSE FERREIRA DOS SANTOS BERNARDO\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"165280778\", \"nome\":\"ISABEL DE JESUS RODRIGUES BERNARDO\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 912,
        "cerimoniaData": "2024-04-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 56,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6605",
        "gestorNome": "CAROLINA MOURA COUTINHO TORRINHA",
        "gestorEmail": "6605@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:49:06",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:49:06",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "Fachada",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023120121_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023120121_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115820_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115820_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115822_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115822_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115824_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115824_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115826_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115826_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115828_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115830_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115830_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115832_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115832_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115834_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115834_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115835_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115835_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115837_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115837_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115839_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115839_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115841_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115841_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115843_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115843_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115846_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115846_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115849_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93528/20012023115849_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 26054,
                "numero": "233",
                "fracao": "N",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                "freguesiaDesc": "03 - Setubal (s. Juli\u00e3o)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2530",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "N",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}