{
    "item": {
        "id": 131536,
        "origem": 202932,
        "lanceAtual": 156585.35,
        "lanceAtualId": 7737,
        "dataInicio": "2024-01-09T00:00:09",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1189212023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145402_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento",
        "valorBase": 307000.0,
        "valorAbertura": 153500.0,
        "valorMinimo": 260950.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A, correspondente ao r\u00e9s-do-ch\u00e3o esquerdo, destinado a habita\u00e7\u00e3o, com sagu\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito em Rua dos Mouros, n\u00ba39, Encarna\u00e7\u00e3o, freguesia Miseric\u00f3rdia, concelho de Lisboa, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa, sob o n.\u00ba 63/19870701-A, freguesia Encarna\u00e7\u00e3o e inscrito na matriz predial urbana da freguesia Miseric\u00f3rdia, sob o artigo 1081.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel a necessitar de interven\u00e7\u00f5es.\r\nComposto por sala com dois v\u00e3os de janela, 3 quartos, um corredor com v\u00e3os de portas interiores para acesso aos compartimentos, uma cozinha e uma instala\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria improvisada, sem bacia de retrete e um pequeno p\u00e1tio exterior, que ocupa o sagu\u00e3o, com acesso pela cozinha onde est\u00e1 instalado um pequeno compartimento com a bacia da retrete.\r\nSegundo a informa\u00e7\u00e3o constante em relat\u00f3rio de avalia\u00e7\u00e3o, a \u00e1rea diverge da constante no an\u00fancio do leil\u00e3o (que corresponde \u00e0 constante na caderneta predial urbana), totalizando 80,22 m2, informa\u00e7\u00e3o que caber\u00e1 ao adquirente confirmar e regularizar junto das entidades competentes.\r\nSegundo a informa\u00e7\u00e3o conhecida nos presentes autos, o bem im\u00f3vel encontra-se ocupado pela requerida, informa\u00e7\u00e3o que dever\u00e1 confirmar com os contactos constantes no an\u00fancio do leil\u00e3o.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Cuja regulariza\u00e7\u00e3o predial/finan\u00e7as, quanto a \u00e1reas e a outras eventuais diverg\u00eancias entre as cadernetas prediais/finan\u00e7as e o registo predial compete e \u00e9 da total responsabilidade do adquirente, junto das entidades competentes. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nInformo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.\r\nA venda decorre no \u00e2mbito do processo de invent\u00e1rio aberto por \u00f3bito de Maria de Lurdes Alves de Melo.",
        "areaUtilPrivativa": 89.05,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Mouros",
        "moradaNumero": "39",
        "moradaAndar": "rc esquerd",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Miseric\u00f3rdia",
        "moradaCP": "1200-281",
        "coordenadasLAT": "38.71444090",
        "coordenadasLON": "-9.14511428",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70414,
        "processoNumero": "22526/21.2T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - JL C\u00edvel - Juiz 11",
        "verbaId": 103520,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"197046240\", \"nome\":\"C\u00e9lia de Melo Carvalho\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"215733290\", \"nome\":\"Vanda Maria de Melo Carvalho\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 336,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2616",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 Maria Soares Sequeira",
        "gestorEmail": "2616@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:46:09",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:46:09",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145402_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145402_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145358_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145358_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145400_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145400_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145404_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145404_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145406_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145406_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145407_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145407_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145409_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145409_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145411_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145411_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145413_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145413_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145415_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145415_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145416_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145416_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145419_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145419_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145421_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145421_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145424_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145424_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145427_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145427_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145429_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145429_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145431_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103520/20122023145431_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}