{
    "item": {
        "id": 129608,
        "origem": 197179,
        "lanceAtual": 12475.11,
        "lanceAtualId": 71835,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:04",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1163202023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101469/15102023003255_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja comercial em Loures",
        "valorBase": 22142.04,
        "valorAbertura": 11071.02,
        "valorMinimo": 18820.73,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o A do pr\u00e9dio descrito na Conservat\u00f3ria do Registo predial de Loures sob o n\u00famero 3321 da freguesia de Loures, destinado a com\u00e9rcio e que corresponde a cave, designado por loja numero 1, sito em S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Guerreiros e inscrito na matria predial urbana da freguesia de Loures com o artigo matricial 8252 - frac\u00e7ao A",
        "observacoes": "Faz-se saber que:\r\nN\u00e3o foram autorizadas fotografias ao interior do im\u00f3vel.\r\n \u00c9 da \u00fanica responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1, sem assim entender, antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde as suas expetativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas, uma vez que, com apresenta\u00e7\u00e3o de proposta, presume-se que o proponente tenha inspecionado o bem supra descrito, e conhece as suas caracter\u00edsticas e consequentemente, declina qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o e nos casos aplic\u00e1veis, do seu eventual funcionamento; - O presente bem \u00e9 vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra, sem garantias de quaisquer v\u00edcios que possam surgir ou que eventualmente existam; - A(s) \u00e1rea(s) anunciada(s) n\u00e3o foram objeto de medi\u00e7\u00e3o, sendo as quer constam na descri\u00e7\u00e3o da C.R.P. e Caderneta Predial; - Para visitas ao bem, dever\u00e1 o proponente agendar previamente junto da agente de execu\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s do endere\u00e7o de correio eletr\u00f3nico: 5446@solicitador.net, sendo que ser\u00e1 agendada uma visita \u00fanica ao im\u00f3vel, em data a informar a quem demonstrar interesse na aquisi\u00e7\u00e3o, sendo que dessa mesma data ser\u00e3o notificados os executados a fim de prestar a devida colabora\u00e7\u00e3o, n\u00e3o se assegurando desde j\u00e1 que o fa\u00e7am.\r\nSe ao termo do leil\u00e3o, o valor da melhor proposta for igual ou superior ao valor m\u00ednimo, o proponente ser\u00e1 contactado para no prazo m\u00e1ximo de 15 (quinze) dias proceder ao dep\u00f3sito do valor da proposta. Adverte-se que: Se ao termo do leil\u00e3o, o valor da melhor proposta for igual ou superior ao valor m\u00ednimo, fica o proponente obrigado ao dep\u00f3sito do valor proposto, podendo-se promover o arresto de bens suficientes para garantir o suprarreferido valor, nos termos da al. c), do n.\u00ba 1, do art.\u00ba 825.\u00ba, do C.P.C. \u2013 C\u00f3digo do Processo Civil, aprovado pela Lei n.\u00ba 41/2013, de 26 de junho, na sua reda\u00e7\u00e3o introduzida pela Lei n.\u00ba 55/2021, de 13 de agosto.\r\n\r\n\r\nN\u00e3o foram autorizadas fotografias ao interior do im\u00f3vel, no entanto constatou-se que o im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta, assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. As visitas ao im\u00f3vel dever\u00e3o ser previamente agendadas com o fiel deposit\u00e1rio, cujo contacto se encontra dispon\u00edvel na presente publica\u00e7\u00e3o, nomeadamente no campo de visitas.",
        "areaUtilPrivativa": 36.3,
        "areaUtilDependente": 36.3,
        "areaTotal": 36.3,
        "morada": "Rua Ant\u00f3nio S\u00e9rgio, S\u00e3o Sebasti\u00e3o de Guerreiros",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Loures",
        "moradaCP": "2670-012",
        "coordenadasLAT": "38.84521855",
        "coordenadasLON": "-9.19680203",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69048,
        "processoNumero": "566/23.7T8SRE",
        "processoComarca": "Comarca de Coimbra",
        "processoComarcaCodigo": "1039",
        "processoTribunal": "Soure - Ju\u00edzo de Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 101469,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"501675604\", \"nome\":\"Cristicarnes - Importa\u00e7\u00e3o e Exporta\u00e7\u00e3o, lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 1166,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5446",
        "gestorNome": "CRISTINA MIRANDA BESSA",
        "gestorEmail": "5446@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:16:10",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:16:10",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101469/15102023003255_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101469/15102023003255_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101469/09122023220422_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101469/09122023220422_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101469/09122023220423_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101469/09122023220423_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31106,
                "numero": "3321",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "07 - Loures",
                "freguesiaDesc": "07 - Loures",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "8252",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "07 - Loures",
                        "freguesiaDesc": "11 - Lousa"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}