{
    "item": {
        "id": 129373,
        "origem": 201342,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-07T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-01-17T11:00:00",
        "dataFim": "2024-01-17T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1182632023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023184957_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o com 1.161m2 para Moradia Unifamiliar - Azambuja",
        "valorBase": 69079.5,
        "valorAbertura": 34539.75,
        "valorMinimo": 58717.58,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio Urbano constitu\u00eddo por lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o de moradia unifamiliar isolada, designado por Lote 60, com \u00e1rea de 1.161m2, sito em Casais dos Britos, freguesia e concelho de Azambuja, descrito na CRP de Azambuja sob o n.\u00ba 3131 e inscrito na matriz predial urbana com o artigo 4605",
        "observacoes": "\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. A adjudica\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel \u00e0 melhor licita\u00e7\u00e3o (desde que superior ao valor m\u00ednimo em leil\u00e3o) fica dependente do n\u00e3o exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia e/ou direito de adjudica\u00e7\u00e3o, por parte das entidades que disponham de tais direitos.",
        "areaUtilPrivativa": 1161.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 1161.0,
        "morada": "Rua Murta, Casais dos Britos",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Azambuja",
        "moradaFreguesia": "Azambuja",
        "moradaCP": "2050-285",
        "coordenadasLAT": "39.08190968",
        "coordenadasLON": "-8.91052900",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 68263,
        "processoNumero": "1674/10.0TYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 4",
        "verbaId": 100251,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"501469885\", \"nome\":\"Miu - Gabinete T\u00e9cnico de Engenharia, Lda.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 882,
        "cerimoniaData": "2024-01-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 847,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "393",
        "gestorNome": "Domingos Miranda",
        "gestorEmail": "domingos.l.miranda@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:41:02",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:41:02",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023184957_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023184957_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185004_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185004_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185010_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185010_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185016_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185016_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185024_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185024_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185029_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185029_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185036_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185036_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185042_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100251/05092023185042_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 30393,
                "numero": "4605",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                "freguesiaDesc": "04 - Azambuja",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3131",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                        "freguesiaDesc": "03 - Candedo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}