{
    "item": {
        "id": 131235,
        "origem": 203241,
        "lanceAtual": 122809.12,
        "lanceAtualId": 3769,
        "dataInicio": "2024-01-04T00:00:08",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-07T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1190012023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103594/26122023135756_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento",
        "valorBase": 222355.0,
        "valorAbertura": 111177.5,
        "valorMinimo": 189001.75,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra C, correspondente ao primeiro andar direito, destinada a habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito em Rua do Olival, 248, Santos-o-Velho, freguesia de Estrela e concelho de Lisboa, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa, sob o n\u00ba 515/19921103-C, da freguesia de Santos-o-Velho, e inscrito na matriz predial urbana sob o n\u00ba 2214 da freguesia da Estrela.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nLocalizado perto de transportes, caf\u00e9s, supermercado, farm\u00e1cia e com bons acessos.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nInformo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.",
        "areaUtilPrivativa": 45.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Olival",
        "moradaNumero": "248",
        "moradaAndar": "1\u00baD",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Estrela",
        "moradaCP": "1200-744",
        "coordenadasLAT": "38.70478026",
        "coordenadasLON": "-9.16635127",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70346,
        "processoNumero": "34141/15.5T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103594,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"203465431\", \"nome\":\"Nuno Miguel Pimental Damas\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 408,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2621",
        "gestorNome": "Helena Chagas",
        "gestorEmail": "2621@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:18:58",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:18:58",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103594/26122023135756_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103594/26122023135756_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103594/26122023135754_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103594/26122023135754_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103594/26122023135759_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103594/26122023135759_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103594/26122023135802_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103594/26122023135802_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}