{
    "item": {
        "id": 129584,
        "origem": 200924,
        "lanceAtual": 90012.25,
        "lanceAtualId": 10371,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1180752023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112833_800sm.jpg",
        "titulo": "T2 Idanha, Queluz",
        "valorBase": 173000.0,
        "valorAbertura": 86500.0,
        "valorMinimo": 147050.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"H\", correspondente ao R\u00e9s do Ch\u00e3o B - Bloco B - habita\u00e7\u00e3o - com um parqueamento na cave com os n\u00ba 33 e uma arrecada\u00e7\u00e3o na cave com o n\u00ba 26.\r\nDescrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Queluz, freguesia de Belas com o n\u00ba 4780/20110603 - H e inscrito na matriz sob o artigo 49.",
        "observacoes": "IM\u00d3VEL ARRENDADO",
        "areaUtilPrivativa": 88.0,
        "areaUtilDependente": 17.68,
        "areaTotal": 105.68,
        "morada": "Rua Doutor Bernardino Machado",
        "moradaNumero": "1",
        "moradaAndar": "R/C B",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2605-093",
        "coordenadasLAT": "38.77446880",
        "coordenadasLON": "-9.27206767",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 62693,
        "processoNumero": "2861/14.7T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 91783,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"104349131\", \"nome\":\"Fid\u00e9lio Dami\u00e3o In\u00e1cio\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"104349140\", \"nome\":\"Maria Teresa Carvalheiro da Costa In\u00e1cio\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 76,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6663",
        "gestorNome": "MAFALDA PIRES DE LIMA",
        "gestorEmail": "6663@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:15:58",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:15:58",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112833_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112833_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112651_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112651_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112658_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112658_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112709_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112709_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112719_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112719_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112730_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112730_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112739_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112739_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112750_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112750_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112803_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112803_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112823_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112846_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112846_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112915_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112915_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112921_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91783/18112022112921_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2015-11-01",
                "valor": 380.0,
                "dataPrazo": "2016-11-01",
                "descricao": "renova\u00e7\u00f5es autom\u00e1ticas nos termos legais",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 24957,
                "numero": "4780",
                "fracao": "H",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "04 - Belas",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "49",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "H",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "12 - Santa Comba de Vilari\u00e7a"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}