{
    "item": {
        "id": 136798,
        "origem": 198367,
        "lanceAtual": 217150.0,
        "lanceAtualId": 3503,
        "dataInicio": "2024-03-06T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1168462023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 8,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_83146/20042022150501_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento 6 Assoalhadas - Freguesia de Avenidas Novas",
        "valorBase": 212364.0,
        "valorAbertura": 106182.0,
        "valorMinimo": 180509.4,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T6 ou superior",
        "descricao": "Frac\u00e3o aut\u00f3noma, designada pela letra \"E\", correspondente ao 1\u00ba Andar Dt\u00ba,composto por 6 casas assoalhadas, cozinha e casa de banho, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua Pinheiro Chagas, n\u00ba 27 a 35, tornejando para a Rua Filipe Folque, 51, 1050-178 Lisboa, Freguesia de Avenidas Novas, Concelho de Lisboa, inscrito na Matriz Predial Urbana sob o n\u00ba 848 da Freguesia de Avenidas Novas e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa, sob o n\u00ba 108-E, Freguesia de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel tem uma \u00e1rea bruta privativa de 175m2 distribu\u00eddos por 7 compartimentos, uma instala\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria 1 cozinha e 1 marquise com WC, localizado numa zona de excel\u00eancia pr\u00f3ximo de transportes, servi\u00e7os e com\u00e9rcio. \r\nO im\u00f3vel encontra-se arrendado, cfr contrato de arrendamento junto em anexo.\r\nO bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o, que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem.\r\nA falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente, n\u00e3o determina nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. \r\nO im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o no interior e exterior considerando a idade do mesmo.  \r\nO regime de visitas ficou determinado,  quartas-feira, entre as 15h-17h, mediante confirma\u00e7\u00e3o pr\u00e9via (anteced\u00eancia 5 dias) com o escrit\u00f3rio da Agente de execu\u00e7\u00e3o,  devendo os interessados contactar preferencialmente atrav\u00e9s de  email do Agente de Execu\u00e7\u00e3o, 5561@solicitador.net ou atrav\u00e9s de contacto telef\u00f3nico, 21 726 12 83, para marca\u00e7\u00e3o de visitas.\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. \r\n\r\nA falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. \r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e que conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel anular uma licita\u00e7\u00e3o depois de concretizada, a licita\u00e7\u00e3o \u00e9 definitiva e n\u00e3o pode ser revogada, anulada ou por qualquer forma alterada. Adverte-se que ap\u00f3s o t\u00e9rminus do leil\u00e3o, o/a proponente da proposta mais elevada \u00e9 notificado para, no prazo de 15 dias, proceder ao dep\u00f3sito do valor integral do pre\u00e7o oferecido, bem como dos impostos a que haja lugar. \r\nTendo sido efetuado o deposito de pre\u00e7o e o pagamento dos impostos inerentes \u00e0 venda do im\u00f3vel, \u00e9 emitido o t\u00edtulo de transmiss\u00e3o e efetuado o registo de aquisi\u00e7\u00e3o da transmiss\u00e3o do bem. \r\nCaso o deposito de pre\u00e7o n\u00e3o seja efetuado no prazo de 15 dias, ap\u00f3s ser notificado pelo Agente de Execu\u00e7\u00e3o, adverte-se para as consequ\u00eancias previstas no artigo 825.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, nomeadamente por decis\u00e3o do Juiz o arresto em bens suficientes para garantir o valor em falta acrescido das custas e despesas, sem preju\u00edzo de procedimento criminal e sendo aquele, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor e acr\u00e9scimos.\r\n\r\nMais se informa, que venda se realiza no \u00e2mbito de um processo de divis\u00e3o de coisa comum.",
        "areaUtilPrivativa": 175.0,
        "areaUtilDependente": 5.88,
        "areaTotal": 547.5,
        "morada": "Rua Pinheiro Chagas",
        "moradaNumero": "27 a 35",
        "moradaAndar": "1\u00ba Dt\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Avenidas Novas",
        "moradaCP": "1050-178",
        "coordenadasLAT": "38.73346197",
        "coordenadasLON": "-9.14812854",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 56932,
        "processoNumero": "4322/20.6T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - JL C\u00edvel - Juiz 18",
        "verbaId": 83146,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"155157698\", \"nome\":\"Maria do Ros\u00e1rio Gorj\u00e3o Henriques Contreras de Passos\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"208224203\", \"nome\":\"Maria Manuel Duque Vieira Marques dos Santos\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 910,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 352,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5561",
        "gestorNome": "C\u00c1RMEN LARANJEIRO",
        "gestorEmail": "5561@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:30:15",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:30:15",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "Fachada exterior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83146/20042022150501_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83146/20042022150501_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83146/20042022145749_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83146/20042022145749_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Entrada-Interior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83146/20042022145751_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83146/20042022145751_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Entrada-Exterior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83146/20042022145753_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83146/20042022145753_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Fachada exterior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83146/20042022150733_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83146/20042022150733_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "1987-09-01",
                "valor": 589.38,
                "dataPrazo": "1988-03-01",
                "descricao": "A fra\u00e7\u00e3o encontra-se arrendada. Contrato celebrado a 14-07-1987 , feito pelo prazo de seis meses, com inicio em 01/09/1987,renov\u00e1vel nos termos da Lei, cfr cl\u00e1usula dois do contrato de arrendamento em anexo.Contudo, note-se que o contrato de arrendamento \u00e9 anterior \u00e0 entrada em vigor do NRAU (Junho de 2006),n\u00e3o tendo transitado para o NRAU, e o arrendat\u00e1rio tem mais de 65 anos de idade,o que leva, nos termos legais, a limita\u00e7\u00f5es na extin\u00e7\u00e3o do referido contrato.",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 19530,
                "numero": "108",
                "fracao": "E",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "50 - S. Sebasti\u00e3o da Pedreira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "848",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "E",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "57 - Avenidas Novas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}