{
    "item": {
        "id": 129346,
        "origem": 200621,
        "lanceAtual": 131387.92,
        "lanceAtualId": 146591,
        "dataInicio": "2023-12-06T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-01-17T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-17T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1179502023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100925_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Carregado",
        "valorBase": 221000.0,
        "valorAbertura": 110500.0,
        "valorMinimo": 187850.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma, destinada a habita\u00e7\u00e3o, designada pela letra \"CO\", correspondente ao 1.\u00ba esquerdo, tipologia/divis\u00f5es T3, pertencente ao pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo em regime de propriedade horizontal, sito na Estrada da Mendanha, n.\u00ba 25, 2580-588 Carregado, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Alenquer sob o n.\u00ba 1272 da freguesia de Carregado e inscrito na respetiva matriz urbana sob o artigo 2064 da Uni\u00e3o das freguesias de Carregado e Cadafais, concelho de Alenquer.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\n\r\nO im\u00f3vel n\u00e3o tem elevador e situa-se num condom\u00ednio fechado, com piscina e espa\u00e7os verdes e zona exterior de estacionamento. Verifica-se humidade em algumas divis\u00f5es. \r\n\r\nPara agendamento de visitas, dever\u00e3o os interessados utilizar os contactos disponibilizados para o efeito.\r\n\r\n \u00c9 da exclusiva responsabilidade do licitante a verifica\u00e7\u00e3o do estado do im\u00f3vel, pelo que dever\u00e1 assegurar-se de que o mesmo se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas, antes de licitar. \r\n\r\nMais se informa que, at\u00e9 ocorrer a entrega do im\u00f3vel o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es e/ou altera\u00e7\u00f5es, cuja responsabilidade n\u00e3o \u00e9 imput\u00e1vel ao Agente de Execu\u00e7\u00e3o. \r\n\r\nNos termos do n.\u00ba 2 do artigo 824.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, o pre\u00e7o dever\u00e1 ser depositado no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o do Agente do Execu\u00e7\u00e3o para o efeito. \r\n\r\nMais se informa que, de acordo com o disposto no art. 827.\u00ba, n.\u00ba 1, do CPC, a aquisi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efectuada por t\u00edtulo de transmiss\u00e3o emitido pelo Agente de Execu\u00e7\u00e3o (e n\u00e3o por escritura p\u00fablica). \r\n\r\nO facto do licitante estar a aguardar resposta sobre eventual financiamento n\u00e3o suspende o prazo de pagamento supra indicado. \r\n\r\nPor fim, somos a advertir que a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o poder\u00e1 dar lugar \u00e0 decreta\u00e7\u00e3o do arresto de bens suficientes para garantir o valor em falta, tudo conforme consta do disposto no artigo 825.\u00ba do CPC, n.\u00ba 1, al.c).",
        "areaUtilPrivativa": 133.0,
        "areaUtilDependente": 17.0,
        "areaTotal": 150.0,
        "morada": "Parque Norte",
        "moradaNumero": "25",
        "moradaAndar": "1.\u00ba Esq",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Carregado e Cadafais",
        "moradaCP": "2580-588",
        "coordenadasLAT": "39.02969625",
        "coordenadasLON": "-8.97469617",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 36434,
        "processoNumero": "1271/18.1T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 101908,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"194862534\", \"nome\":\"MANUELA CRISTINA VIEIRA FELIZARDO\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 882,
        "cerimoniaData": "2024-01-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 298,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5344",
        "gestorNome": "RAFAELA SILVA",
        "gestorEmail": "5344@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:14:22",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:14:22",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100925_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100925_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100854_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100854_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100856_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100856_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100859_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100859_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100901_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100901_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100903_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100903_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100905_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100905_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100907_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100907_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100909_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100909_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100911_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100911_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100914_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100914_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100916_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100916_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100918_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100918_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100920_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100920_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100923_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100923_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100927_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100927_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100930_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101908/27102023100930_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31421,
                "numero": "1272",
                "fracao": "CO",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                "freguesiaDesc": "15 - Carregado",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2064",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "CO",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                        "freguesiaDesc": "40 - Ronfe"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}