{
    "item": {
        "id": 135882,
        "origem": 204163,
        "lanceAtual": 17515.37,
        "lanceAtualId": 138575,
        "dataInicio": "2024-02-27T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-03T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1194102024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_96917/23022024155732_800sm.jpg",
        "titulo": "Garagem- Lumiar",
        "valorBase": 19291.76,
        "valorAbertura": 9645.88,
        "valorMinimo": 16398.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Predio Urbano descrito  na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de\r\nLisboa, Freguesia Lumiar, sob o numero 580- U.\r\nARTIGO MATRICIAL: 1831\r\nSito na Rua Francine Benoit N\u00ba: 6",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 13.64,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 13.64,
        "morada": "Rua Francine Benoit",
        "moradaNumero": "6",
        "moradaAndar": "R/C",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Lumiar",
        "moradaCP": "1600-462",
        "coordenadasLAT": "38.76683439",
        "coordenadasLON": "-9.17083070",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66057,
        "processoNumero": "15905/19.7T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 96917,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"128796316\", \"nome\":\"Elizabete Concei\u00e7\u00e3o Felicio Ramos\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 905,
        "cerimoniaData": "2024-04-03T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 318,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5174",
        "gestorNome": "FILIPA DE SOUSA",
        "gestorEmail": "5174@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:25:28",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:25:28",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96917/23022024155732_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96917/23022024155732_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96917/26042023161011_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96917/26042023161011_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96917/26042023161020_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96917/26042023161020_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "desconhecidos do AE",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28276,
                "numero": "580",
                "fracao": "U",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "18 - Lumiar",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1831",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "U",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "18 - Lumiar"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}