{
    "item": {
        "id": 135878,
        "origem": 203339,
        "lanceAtual": 42000.0,
        "lanceAtualId": 76894,
        "dataInicio": "2024-02-26T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-03T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1190482023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 7,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023183403_800sm.jpg",
        "titulo": "Predio Misto em Alc\u00e1cer do Sal",
        "valorBase": 34500.0,
        "valorAbertura": 17250.0,
        "valorMinimo": 29325.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Pr\u00e9dio",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio Misto situado em Bocas de Palma, composto por Marinha denominada Guedes comprida e Tenente ou Ap\u00f3stolos, com s.d  82.377m2, a parte urbana comp\u00f5e-se de r\u00e9s do ch\u00e3o, servi\u00e7os, com s.c 123 m2, confronta do Norte e Sul com Ribeira de S\u00e3o\r\nMartinho e de Nascente e de Poente com Marinha Sagra, inscrito na respetiva matriz sob o art\u00ba 5 da Sec\u00e7\u00e3o C  e urbano art\u00ba 4344 ambos da Uni\u00e3o de freguesias de Santa Maria do Castelo e Santiago e Santa Susana,  descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Alc\u00e1cer do Sal sob o n.\u00ba 653 da freguesia de Santa Maria.",
        "observacoes": "As visitas ao im\u00f3vel devem ser efetuada por iniciativa dos interessados, sem necessidade de marca\u00e7\u00e3o. O acesso ao im\u00f3vel IC1  cruzamento Coordenadas  38\u00b027'19.60\"N   8\u00b033'39.31\"W na direc\u00e7\u00e3o a Monte da Pedra  a cerca de 7,8 Km virar \u00e0 esquerda nas coordenadas  38\u00b025'40.69\"N,   8\u00b037'43.25\"W passando sobre a linha f\u00e9rrea.  \u00c9 da exclusiva responsabilidade dos interessados a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir. Dever\u00e1 o interessado assegurar-se, se o mesmo corresponde \u00e0s expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Existe diverg\u00eancia de \u00e1reas da parte r\u00fasticca, onde na matriz constam  8,250000  ha e na descri\u00e7\u00e3o predial  82.377 m2, cuja harmoniza\u00e7\u00e3o est\u00e1 dispensada face ao n\u00ba 3 do art\u00ba 58\u00ba do C.Registo Predial, adquirente dever\u00e1  diligenciar na fixa\u00e7\u00e3o da \u00e1rea  correta.  Recomenda-se a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 123.0,
        "areaUtilDependente": 31.4,
        "areaTotal": 82500.0,
        "morada": "Uni\u00e3o das freguesias de Alc\u00e1cer do Sal (Santa Maria do Castelo e Santiago) e Santa Susana",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Alc\u00e1cer do Sal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alc\u00e1cer do Sal (Santa Maria do Castelo e Santiago) e Santa Susana",
        "moradaCP": "7580-328",
        "coordenadasLAT": "38.419502628726036",
        "coordenadasLON": "-8.640747070312498",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 49325,
        "processoNumero": "1219/11.4T2STC",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103645,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"178076988\", \"nome\":\"Alexandrina Maria Serr\u00e3o Martins\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"164967788\", \"nome\":\"Arnaldo Cardoso Martins\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"108275299\", \"nome\":\"Fernando Ribeiro Louren\u00e7o\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"108275280\", \"nome\":\"Florinda Pereira Chainho Louren\u00e7o\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 905,
        "cerimoniaData": "2024-04-03T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 29,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1932",
        "gestorNome": "Jo\u00e3o Correia",
        "gestorEmail": "1932@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:43:41",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:43:41",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023183403_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023183403_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023183412_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023183412_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023183414_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023183414_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023183427_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023183427_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023184256_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023184256_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023184603_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/27122023184603_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201714_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201714_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201715_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201715_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201730_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201730_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201903_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201903_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201905_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201905_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201906_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201906_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201908_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201908_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201909_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201909_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201911_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103645/22022024201911_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32380,
                "numero": "653",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "01 - Alc\u00e1cer do Sal",
                "freguesiaDesc": "01 - Alcacer do Sal (santa Maria do Castelo)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5 Sec\u00e7\u00e3o C",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "01 - Alc\u00e1cer do Sal",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias de Alc\u00e1cer do Sal (Santa Maria do Castelo e Santiago) e Santa Susana"
                    },
                    {
                        "numero": "4344",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "01 - Alc\u00e1cer do Sal",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias de Alc\u00e1cer do Sal (Santa Maria do Castelo e Santiago) e Santa Susana"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}