{
    "item": {
        "id": 129626,
        "origem": 199820,
        "lanceAtual": 106391.33,
        "lanceAtualId": 48792,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1175642023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023090058_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento",
        "valorBase": 122700.0,
        "valorAbertura": 61350.0,
        "valorMinimo": 104295.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra E, correspondente ao primeiro andar direito, destinada a habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito em Rua Prof. Dr. Virg\u00edlio Machado, n\u00bas 13, 13-A, 13-B, 13-C e 13-D, Monte Abra\u00e3o, freguesia de Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e monte Abra\u00e3o, concelho de Sintra, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Queluz, sob o n\u00ba 5/19990428-E, freguesia Monte Abra\u00e3o, e inscrito na matriz predial urbana da freguesia de Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o sob o n\u00ba 680.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel composto por sala, 3 quartos com varanda, cozinha, duas casas de banho e uma despensa.\r\nSegundo a informa\u00e7\u00e3o que foi poss\u00edvel obter, o bem im\u00f3vel encontra-se ocupado.\r\nOs bens m\u00f3veis que se encontram no interior, n\u00e3o se encontram em venda.\r\nO im\u00f3vel encontra-se localizado numa zona habitacional, perto de com\u00e9rcio, servi\u00e7os e transporte e com bons acessos \u00e0 IC19, A9, A16 e A5.\r\nPr\u00e9dio com elevador.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nInformo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.",
        "areaUtilPrivativa": 90.57,
        "areaUtilDependente": 11.31,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Professor Doutor Virg\u00edlio Machado, Monte Abra\u00e3o",
        "moradaNumero": "13",
        "moradaAndar": "1\u00ba dto",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o",
        "moradaCP": "2745-344",
        "coordenadasLAT": "38.75667948",
        "coordenadasLON": "-9.26698596",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69689,
        "processoNumero": "18529/13.9T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 102401,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"130645885\", \"nome\":\"Ana Paula Lima Guerreiro om\u00e1s\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"159405530\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Manuel Espinheira Tom\u00e1s\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 408,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2621",
        "gestorNome": "Helena Chagas",
        "gestorEmail": "2621@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:42:27",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:42:27",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023090058_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023090058_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092244_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092244_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092246_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092246_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092248_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092248_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092250_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092250_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092252_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092252_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092322_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092322_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092324_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092324_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092325_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092325_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092327_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092327_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092329_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092329_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092422_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092422_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092423_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092423_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092425_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092425_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092427_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092427_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092429_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092429_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092431_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092431_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092433_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092433_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092435_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092435_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092436_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092436_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092438_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092438_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092440_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092440_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092442_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092442_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092444_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092444_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092445_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092445_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092447_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092447_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092449_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092449_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092451_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092451_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092453_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102401/14112023092453_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "CONTRATO DE ARRENDAMENTO\nFoi junto aos autos o contrato de arrendamento, que se junta em anexo.\nDever\u00e1 contactar o n\u00famero constante no an\u00fancio do leil\u00e3o a fim de confirmar todas as quest\u00f5es que tenha por convenientes, nomeadamente os valores atuais da renda.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}