{
    "item": {
        "id": 129481,
        "origem": 201038,
        "lanceAtual": 67991.24,
        "lanceAtualId": 3891,
        "dataInicio": "2023-12-09T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-01-17T11:00:00",
        "dataFim": "2024-01-17T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1181322023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 2,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140619_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T0 em Monte Abra\u00e3o, com arrecada\u00e7\u00e3o",
        "valorBase": 130676.47,
        "valorAbertura": 65338.24,
        "valorMinimo": 111075.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T0",
        "descricao": "Pr\u00e9dio URBANO - descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Queluz sob o n.\u00ba 30 da freguesia de Monte Abra\u00e3o, frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma \"G\", inscrito na matriz urbana sob o artigo n.\u00ba 1451 das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o, concelho de Sintra.",
        "observacoes": "* O im\u00f3vel actualmente est\u00e1 devoluto de pessoas e bens, sendo o Agente de Execu\u00e7\u00e3o fiel deposit\u00e1rio do mesmo.\r\n* Boa localiza\u00e7\u00e3o com facilidade de acessos e estacionamento, algum com\u00e9rcio local nas imedia\u00e7\u00f5es.\r\n* \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do interessado a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem a adquirir. Assim, antes de apresentar proposta de aquisi\u00e7\u00e3o, o interessado dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\n* Ficam os interessados advertidos que o agente de execu\u00e7\u00e3o agendar\u00e1 uma visita \u00fanica ao bem, em data pr\u00f3xima do encerramento do presente leil\u00e3o electr\u00f3nico. Logo que seja designada a referida data e hora para a visita ao bem, a mesma ser\u00e1 inserida/publicada junto da plataforma e-leil\u00f5es, pelo que DEVER\u00c3O EFECTUAR O LOGIN de acesso ao PORTAL e consultar o respectivo REGIME DE VISITAS.\r\nCom efeito, ap\u00f3s o pagamento do pre\u00e7o (dispon\u00edvel o valor l\u00edquido na conta executados da titularidade do agente de execu\u00e7\u00e3o) e satisfeitas as obriga\u00e7\u00f5es fiscais inerentes \u00e0 transmiss\u00e3o, ser\u00e1 emitido pelo signat\u00e1rio o respetivo t\u00edtulo de transmiss\u00e3o.\r\nA venda poder\u00e1 ser prejudicada, caso se verifique, entre outras, alguma das seguintes situa\u00e7\u00f5es: \r\na)\texerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia;\r\nb)\texerc\u00edcio do direito de remi\u00e7\u00e3o (artigo 842\u00ba do CPC);\r\nc)\tpela regulariza\u00e7\u00e3o integral da d\u00edvida por parte do executado ou qualquer outra pessoa fazer cessar a execu\u00e7\u00e3o (artigo 846\u00ba n\u00ba 1 do CPC).\r\nCabe aos interessados o dever de se informarem juridicamente sobre as circunst\u00e2ncias do(s) bem(ns) a ser(em) adquirido(s), recorrendo para o efeito (caso assim o entendam), a consulta jur\u00eddica a profissional devidamente habilitado \u2013 jurista, solicitador ou advogado \u2013 uma vez que o ora signat\u00e1rio, enquanto titular do processo, n\u00e3o presta aconselhamento jur\u00eddico.",
        "areaUtilPrivativa": 53.53,
        "areaUtilDependente": 6.6,
        "areaTotal": 60.13,
        "morada": "Rua Jo\u00e3o Villaret, Monte Abra\u00e3o",
        "moradaNumero": "7",
        "moradaAndar": "R/C B",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o",
        "moradaCP": "2745-286",
        "coordenadasLAT": "38.76310265",
        "coordenadasLON": "-9.26400868",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 59061,
        "processoNumero": "16290/16.4T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 85688,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"218494742\", \"nome\":\"GENTIL DA RESSURREI\u00c7\u00c3O CHILOMBO BORGES\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"209720484\", \"nome\":\"MARIA ALICE DELGADO DE CARVALHO BORGES\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 882,
        "cerimoniaData": "2024-01-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 316,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1553",
        "gestorNome": "BR\u00c1S DUARTE",
        "gestorEmail": "1553@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:14:39",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:14:39",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140619_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140619_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140616_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140616_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140617_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140617_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140621_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140621_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140623_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140623_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140625_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140625_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140627_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140627_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140629_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140630_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140630_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140632_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140632_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140635_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140635_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140637_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140637_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140639_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140639_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140640_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140640_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140642_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140642_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140644_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_85688/19052022140644_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 21031,
                "numero": "30",
                "fracao": "G",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "17 - Monte Abra\u00e3o",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1451",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "G",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "10 - Castelo Viegas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}