{
    "item": {
        "id": 130296,
        "origem": 198849,
        "lanceAtual": 122131.64,
        "lanceAtualId": 13069,
        "dataInicio": "2023-12-20T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-01-17T11:00:00",
        "dataFim": "2024-01-17T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1171232023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/31082022172019_800sm.jpg",
        "titulo": "T3 no centro de Lisboa",
        "valorBase": 125000.0,
        "valorAbertura": 62500.0,
        "valorMinimo": 106250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o Autonoma  designada pela letra G,correspondente ao 3\u00ba direito do pr\u00e9dio urbano sito na Rua dos Cavaleiros ,n\u00ba65 a 69 com saida para a Rua do Capel\u00e3o , n\u00ba.27-A em Lisboa,inscrito na matriz sob a artigo 1918 da Freguesia de Santa Maria Maior ,descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa sob a descri\u00e7\u00e3o 31 da freguesia do Socorro.",
        "observacoes": ".O im\u00f3vel encontra-se perto de transportes publicos ,Carris-autocarros e el\u00e9tricos - e metro no Martim Moniz.\r\nA visita do im\u00f3vel pode ser feita apos pedido por mail e com marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via atrav\u00e9s dos contactos indicados.",
        "areaUtilPrivativa": 52.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 52.0,
        "morada": "Rua Cavaleiros",
        "moradaNumero": "65",
        "moradaAndar": "3dt",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Santa Maria Maior",
        "moradaCP": "1100-133",
        "coordenadasLAT": "38.71626575",
        "coordenadasLON": "-9.13393709",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 60595,
        "processoNumero": "27531/20.3T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 7",
        "verbaId": 88337,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"149957912\", \"nome\":\"Jose de Almeida\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 882,
        "cerimoniaData": "2024-01-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 1206,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1409",
        "gestorNome": "Joaquim Manuel Soares Raposo",
        "gestorEmail": "1409@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:41:12",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:41:12",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/31082022172019_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/31082022172019_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/03082022115318_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/03082022115318_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/03082022115329_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/03082022115329_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/03082022115343_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/03082022115343_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/03082022115426_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/03082022115426_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/03082022115511_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/03082022115511_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/03082022115536_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_88337/03082022115536_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 22647,
                "numero": "31",
                "fracao": "G",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "53 - Socorro",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1918",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "G",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "08 - Felgueiras"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}