{
    "item": {
        "id": 130960,
        "origem": 202536,
        "lanceAtual": 69671.01,
        "lanceAtualId": 12167,
        "dataInicio": "2024-01-01T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-01-31T11:00:00",
        "dataFim": "2024-01-31T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1187652023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180049_800sm.jpg",
        "titulo": "T2 - Algueir\u00e3o - Mem Martins",
        "valorBase": 81200.0,
        "valorAbertura": 40600.0,
        "valorMinimo": 69020.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cF\u201d a que corresponde o terceiro andar direito, para habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua do Moinho, n.\u00ba 13, Algueir\u00e3o, 2725-096 Mem Martins, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra sob o n.\u00ba 730, da Freguesia de Algueir\u00e3o-Mem Martins, inscrito na respectiva matriz predial urbana pelo artigo 3488.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel est\u00e1 a necessitar de obras de remodela\u00e7\u00e3o/conserva\u00e7\u00e3o, conforme demonstram as fotografias em anexo. O regime de visitas passa pelo pr\u00e9vio agendamento com o agente de execu\u00e7\u00e3o, fiel deposit\u00e1rio do im\u00f3vel. Os eventuais interessados, dever\u00e3o assegurar-se do cabal estado do im\u00f3vel, uma vez que qualquer desconformidade a este n\u00edvel n\u00e3o poder\u00e1 ser fundamento para eventual anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 51.92,
        "areaUtilDependente": 7.92,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Moinho",
        "moradaNumero": "13",
        "moradaAndar": "3\u00ba Dt.\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Algueir\u00e3o-Mem Martins",
        "moradaCP": "2725-096",
        "coordenadasLAT": "38.79996318",
        "coordenadasLON": "-9.34482647",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70333,
        "processoNumero": "14844/20.3T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 103423,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"112510973\", \"nome\":\"Maria Esmeralda Pereira Martins\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 887,
        "cerimoniaData": "2024-01-31T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 51,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5329",
        "gestorNome": "FRNCISCO FRAGUEIRO ALVES",
        "gestorEmail": "5329@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:18:02",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:18:02",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180049_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180049_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180023_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180023_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180025_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180025_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180027_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180027_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180029_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180029_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180032_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180032_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180036_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180036_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180038_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180038_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180040_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180040_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180042_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180042_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180044_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180044_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180047_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103423/15122023180047_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32251,
                "numero": "730",
                "fracao": "F",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "02 - Algueir\u00e3o-mem Martins",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3488",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "F",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "05 - Oliveira do Mondego"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}