{
    "item": {
        "id": 131689,
        "origem": 203396,
        "lanceAtual": 60695.95,
        "lanceAtualId": 1962,
        "dataInicio": "2024-01-10T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1190722023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 2,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093803_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Queluz",
        "valorBase": 70000.0,
        "valorAbertura": 35000.0,
        "valorMinimo": 59500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T0",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o autonoma designada pela letra \"D\", correspondente ao r\u00e9s do ch\u00e3o esquerdo - habita\u00e7\u00e3o e um logradouro com porta de servi\u00e7o, do predio urbano em regime de propriedade horizontal, sito Av. Dr. Miguel Bombarda n\u00ba s 138,140,142 e 144 em Queluz, descrita na C.R.Predial de Queluz sob o n\u00ba 3519/20091116-D, da freguesia de Queluz e inscrita na matriz sob o artigo 905 - D da Uni\u00e3o de freguesias de Queluz e Belas.",
        "observacoes": "Os bens m\u00f3veis vis\u00edveis nas fotos N\u00c3O fazem parte da venda,  o  im\u00f3vel encontra-se habitado pela arrendat\u00e1ria . \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem im\u00f3vel a adquirir, no entanto o mesmo  dever\u00e1 assegurar-se que o bem im\u00f3vel corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es desejadas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que os interessados na aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda, n\u00e3o poder\u00e1 assim ser motivo invoc\u00e1vel de nulidade de venda. Os interessados em visitar o im\u00f3vel devem entrar em contacto com a arrendat\u00e1ria, por forma a ser agendada visita com a arrendat\u00e1ria. A presente descri\u00e7\u00e3o n\u00e3o dispensa a constata\u00e7\u00e3o presencial do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem, sendo o agente de execu\u00e7\u00e3o alheio a qualquer altera\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas do im\u00f3vel. A verba \u00e9 vendida no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra. Dever\u00e1 ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0 natureza da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel aos fieis deposit\u00e1rios. A presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, constitui \u00f3nus do adquirente a respectiva legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, se for caso disso. O im\u00f3vel ser\u00e1 vendido, no estado em que se encontra. Ap\u00f3s apresentada proposta, a mesma n\u00e3o pode ser retirada. - No valor atribu\u00eddo ao bem em venda, n\u00e3o se encontram inclu\u00eddos os impostos devidos pela transmiss\u00e3o, sejam estas IMT, IS, IVA ou outros impostos especiais, competindo ao adquirente, apresentar declara\u00e7\u00e3o que comprove o pagamento dos mesmos ou de que a transmiss\u00e3o dos bens a eles n\u00e3o est\u00e1 sujeita. - \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO o dep\u00f3sito do pre\u00e7o no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo depositado o pre\u00e7o no referido prazo, a Agente de Execu\u00e7\u00e3o poder\u00e1 promover, com autoriza\u00e7\u00e3o judicial pr\u00e9via, o arresto dos bens do proponente que ven\u00e7a o leil\u00e3o e n\u00e3o proceda ao dep\u00f3sito do pre\u00e7o - ler atentamente o disposto no artigo 825\u00ba, n.\u00ba 1 al. c) do C\u00f3digo de Processo Civil. Deve ter em aten\u00e7\u00e3o que existem v\u00e1rios acontecimentos que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: a) Eventual exerc\u00edcio do direito de remi\u00e7\u00e3o; b) Eventual exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; c) Insolv\u00eancia dos executados; d) Pagamento da d\u00edvida; e) Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidades que ditem a invalidade da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 45.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Avenida Doutor Miguel Bombarda",
        "moradaNumero": "140",
        "moradaAndar": "R/C",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2745-173",
        "coordenadasLAT": "38.76416114",
        "coordenadasLON": "-9.25682830",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69643,
        "processoNumero": "21001/22.2T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 103180,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"189877650\", \"nome\":\"Vanda Correira e Silva\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 215,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3969",
        "gestorNome": "Raquel Maria Oliveira Azevedo",
        "gestorEmail": "3969@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:21:07",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:21:07",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093803_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093803_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093757_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093757_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093828_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093830_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093830_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093934_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093934_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093936_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093936_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093938_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093938_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093941_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093941_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093943_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093943_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093948_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093948_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093950_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023093950_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023094050_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103180/11122023094050_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2023-05-01",
                "valor": 650.0,
                "dataPrazo": "2025-04-30",
                "descricao": "O arrendamento \u00e9 celebrado pelo prazo de 2 anos, tendo o seu inicio em 01.05.2023 e o seu termino em 30.04.2025, renovando-se automaticamente no fim do prazo, por per\u00edodos iguais e sucessivos de 1 ano, enquanto n\u00e3o for efetuada a oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 sua renova\u00e7\u00e3o ou denunciado por qualquer dos outorgantes.\nA renda mensal \u00e9 de 650,00 euros. Com a assinatura do contrato a inquilina entregou 1300,00 euros a titulo de duas cau\u00e7\u00f5es.",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32134,
                "numero": "3519",
                "fracao": "D",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "07 - Queluz",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "905",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "D",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "12 - Santa Comba de Vilari\u00e7a"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}