{
    "item": {
        "id": 129397,
        "origem": 200780,
        "lanceAtual": 207000.0,
        "lanceAtualId": 148174,
        "dataInicio": "2023-12-07T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-01-17T11:00:00",
        "dataFim": "2024-01-17T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1180112023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112709_800sm.jpg",
        "titulo": "*APARTAMENTO T-2 EM LISBOA - AVENIDAS NOVAS*",
        "valorBase": 341250.0,
        "valorAbertura": 170625.0,
        "valorMinimo": 290062.5,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cD\u201d, destinada a habita\u00e7\u00e3o, sita no r\u00e9s-do-ch\u00e3o direito, com direito a usufruir do logradouro que fica na retaguarda, fazendo parte de um pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo em regime de propriedade horizontal, sito na Rua Francisco Tom\u00e1s da Costa N.\u00ba 50, r/c direito, na freguesia de Nossa Senhora de F\u00e1tima, concelho de Lisboa, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa sob o n\u00famero 106 \u2013 Nossa Senhora de F\u00e1tima e inscrito na matriz predial urbana da freguesia de Avenidas Novas sob o artigo 156.\u00ba, com valor patrimonial de 47.512,15 Euros.",
        "observacoes": "Trata-se da venda de um apartamento T-2 inscrito na matriz no ano de 1938 mas que se encontra bem cuidado e possui logradouro nas traseiras; \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem que se prop\u00f5e adquirir pelo que, antes de apresentar proposta / licitar, deve assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem ou quaisquer outros elementos relevantes do seu interesse; Nos termos da Lei, a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina a anula\u00e7\u00e3o da venda. Os interessados em visitar o im\u00f3vel devem fazer o pedido diretamente ao fiel deposit\u00e1rio, cujos contactos, ap\u00f3s o registo e login dos interessados na plataforma e-leiloes.pt, encontram-se disponibilizados na referida plataforma. Nos termos do n.\u00ba 6 do artigo 833\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, nos termos daquela disposi\u00e7\u00e3o legal, constitui \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis, se for caso disso;",
        "areaUtilPrivativa": 87.5,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 115.5,
        "morada": "Rua Francisco Tom\u00e1s da Costa",
        "moradaNumero": "50",
        "moradaAndar": "r/c dto.",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Avenidas Novas",
        "moradaCP": "1600-094",
        "coordenadasLAT": "38.74350537",
        "coordenadasLON": "-9.15521818",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69935,
        "processoNumero": "3127/23.7T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 102788,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"217394051\", \"nome\":\"Silvia Raquel Carvalho de Castro\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 882,
        "cerimoniaData": "2024-01-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 20,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3288",
        "gestorNome": "VITOR DE OLIVEIRA GON\u00c7ALVES",
        "gestorEmail": "3288@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:14:37",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:14:37",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112709_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112709_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112619_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112619_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112621_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112621_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112624_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112624_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112627_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112627_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112630_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112630_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112632_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112632_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112634_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112634_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112638_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112638_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112640_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112640_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112643_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112643_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112646_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112646_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112648_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112648_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112651_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112651_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112653_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112653_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112656_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112656_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112658_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112658_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112701_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112701_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112704_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112704_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112707_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102788/24112023112707_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31897,
                "numero": "106/19900821",
                "fracao": "D",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "23 - Nossa Senhora de Fatima",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "156",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "D",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "11 - Pedrog\u00e3o Pequeno"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}