{
    "item": {
        "id": 129100,
        "origem": 200069,
        "lanceAtual": 26579.96,
        "lanceAtualId": 31928,
        "dataInicio": "2023-12-05T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-01-17T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-17T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1176922023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/14112023181029_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja  N\u00ba 7 - Centro Comercial  Sol- Av\u00aa Duque de Loul\u00e9 , N\u00ba 45  e 45 A em Lisboa",
        "valorBase": 47648.5,
        "valorAbertura": 23824.25,
        "valorMinimo": 40501.23,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma, designada pela letra CS do pr\u00e9dio sito em Cora\u00e7\u00e3o de Jesus - Av\u00aa Duque de Loul\u00e9 n\u00bas 45 e 45 A , tornejando para a Rua Ferreira Lapa N\u00ba 41 ,  destinada a com\u00e9rcio - tipologia :  uma divis\u00e3o ,  \u00e1rea privativa 23 m2, sita na  Av\u00aa Duque de Loul\u00e9 N\u00ba 45-45 A em Lisboa , no piso 0 , designada  pelo N\u00ba 7 ,   cidade  de Lisboa  freguesia de Cora\u00e7\u00e3o de Jesus , inscrita na matriz predial urbana  sob artigo 1163 da freguesia de Santo Ant\u00f3nio (Lisboa )  , e descrita na conservat\u00f3ria de registo predial de Lisboa  sob o n\u00famero 124-CS . Valor patrimonial CIMI 2022 de 49.087,48 euros.",
        "observacoes": "A loja  situa-se no centro comercial Sol N\u00ba 45 em Lisboa ,  no mesmo edificio do  Hotel  \" Suites do MarQu\u00eas \" . A loja  encontra-se devoluto de pessoas  e bens . Advertem-se os eventuais interessados, do seguinte: antes de efetuarem propostas, devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do bem. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente, a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que, dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. O bem \u00e9 vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra, sem garantias de quaisquer v\u00edcios que possam surgir ou que eventualmente existam. .",
        "areaUtilPrivativa": 23.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 23.0,
        "morada": "Avenida Duque Loul\u00e9",
        "moradaNumero": "45",
        "moradaAndar": "0",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Santo Ant\u00f3nio",
        "moradaCP": "1050-087",
        "coordenadasLAT": "38.7280285712495",
        "coordenadasLON": "-9.145039916038513",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69705,
        "processoNumero": "2358/19.9T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - JC C\u00edvel - Juiz 17",
        "verbaId": 102440,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"197099050\", \"nome\":\"Cristina Luisa Alvim da Costa Marques de Almeida\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"130034848\", \"nome\":\"Isabel Expedito Alvim da Costa Ferreira Pedro\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"103715347\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Jo\u00e3o Ferreira Pedro\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"170928357\", \"nome\":\"Licinio Marques de Almeida\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"107394936\", \"nome\":\"Pedro Jose Alvim da Costa\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"177483644\", \"nome\":\"Virginia Maria da Costa Afonso de Miranda Alvim\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 882,
        "cerimoniaData": "2024-01-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 620,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4255",
        "gestorNome": "F\u00c1TIMA NETO",
        "gestorEmail": "4255@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:14:02",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:14:02",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "Entrada pelo N\u00ba 45",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/14112023181029_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/14112023181029_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Exterior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/14112023181223_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/14112023181223_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Interior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/14112023181429_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/14112023181429_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Interior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/14112023181457_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/14112023181457_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Inserido no edificio  do hotel",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/14112023181531_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/14112023181531_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/16112023092401_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102440/16112023092401_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31708,
                "numero": "124",
                "fracao": "CS",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "14 - Cora\u00e7\u00e3o de Jesus",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1163",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "CS",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "09 - Horta da Vilari\u00e7a"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}