{
    "item": {
        "id": 129636,
        "origem": 200321,
        "lanceAtual": 82846.66,
        "lanceAtualId": 7737,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:07",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1178032023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111038_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T4 - Amadora",
        "valorBase": 150000.0,
        "valorAbertura": 75000.0,
        "valorMinimo": 127500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"B\", correspondente ao r\u00e9s-do-ch\u00e3o esquerdo, destinado \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo em regime de propriedade horizontal, sito na Cidade da Praia, com o n\u00famero de policia 6, com traseiras para a Praceta Cidade de Maputo, n\u00famero 1, Amadora, freguesia de Mina de \u00c1gua, concelho da Amadora, descrita na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amadora sob o n\u00famero mil oitocentos e setenta e quatro e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 2100 da j\u00e1 referida freguesia de Mina de \u00c1gua.",
        "observacoes": "A fra\u00e7\u00e3o \u00e9 vendida no seu atual estado pelo que os interesses dever\u00e3o visitar o im\u00f3vel para aferir das suas caracter\u00edsticas e condi\u00e7\u00f5es, n\u00e3o sendo aceites quaisquer reclama\u00e7\u00f5es por n\u00e3o cumprir as suas expectativas.  A fra\u00e7\u00e3o encontra-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o. Localiza\u00e7\u00e3o central, em zona tranquila, pr\u00f3xima de com\u00e9rcio, servi\u00e7os e transportes.",
        "areaUtilPrivativa": 90.0,
        "areaUtilDependente": 1.0,
        "areaTotal": 106.56,
        "morada": "Rua Cidade da Praia",
        "moradaNumero": "6",
        "moradaAndar": "r/ch Esq.",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Amadora",
        "moradaFreguesia": "Mina de \u00c1gua",
        "moradaCP": "2700-193",
        "coordenadasLAT": "38.76262129",
        "coordenadasLON": "-9.24205247",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69818,
        "processoNumero": "1783/19.0T8AMD",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - JC C\u00edvel - Juiz 2",
        "verbaId": 102597,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"221012010\", \"nome\":\"Felisberto Nascimento Mendes\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 625,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6607",
        "gestorNome": "GRA\u00c7A MARIA ALBINO",
        "gestorEmail": "6607@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:42:34",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:42:34",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111038_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111038_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111051_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111051_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111103_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111103_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111115_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111115_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111131_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111131_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111145_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111145_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111155_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111155_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111207_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111207_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111217_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111217_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111317_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111317_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111329_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102597/20112023111329_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31800,
                "numero": "1874",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                "freguesiaDesc": "06 - Mina",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2100",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "B",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                        "freguesiaDesc": "38 - Ruilhe"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}