{
    "item": {
        "id": 130794,
        "origem": 191666,
        "lanceAtual": 167842.81,
        "lanceAtualId": 10371,
        "dataInicio": "2023-12-27T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-01-31T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-31T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1141212023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/24052023141859_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento sito Rua Doutor Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida, 2, 8\u00ba Dto, Oeiras",
        "valorBase": 65518.25,
        "valorAbertura": 32759.13,
        "valorMinimo": 55690.51,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o \"V\" do pr\u00e9dio urbano descrito na 1\u00aa CRP de Oeiras-1 sob o n\u00ba 670-freg. Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra e inscrito na matriz predial urbana da uni\u00e3o de freguesias de Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra, Pa\u00e7o de Arcos e Caxias sob o art\u00ba 3456, correspondente ao oitavo andar direito, sito na Rua Dr\u00ba Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida, N\u00ba 2, Oeiras",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 90.0,
        "areaUtilDependente": 3.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Doutor Ant\u00f3nio Jos\u00e9 de Almeida, Nova Oeiras",
        "moradaNumero": "3",
        "moradaAndar": "8\u00ba Dto",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Oeiras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra, Pa\u00e7o de Arcos e Caxias",
        "moradaCP": "2780-087",
        "coordenadasLAT": "38.69588957921648",
        "coordenadasLON": "-9.326561093330383",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66618,
        "processoNumero": "5830/06.7TBOER",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 97810,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"161923780\", \"nome\":\"Raimundo Lopes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 887,
        "cerimoniaData": "2024-01-31T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 516,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4656",
        "gestorNome": "ANA AUGUSTA GON\u00c7ALVES",
        "gestorEmail": "4656@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:43:37",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:43:37",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/24052023141859_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/24052023141859_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125645_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125645_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125651_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125651_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125655_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125655_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125659_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125659_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125704_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125704_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125708_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125708_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125712_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125712_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125716_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125716_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125720_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125720_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125724_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125724_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125727_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125727_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125731_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125731_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125735_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125735_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125738_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97810/26122023125738_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28879,
                "numero": "670",
                "fracao": "V",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                "freguesiaDesc": "04 - Oeiras e S. Juli\u00e3o da Barra",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3456",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "V",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                        "freguesiaDesc": "13 - Troviscal"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}