{
    "item": {
        "id": 130666,
        "origem": 193984,
        "lanceAtual": 27750.0,
        "lanceAtualId": 10522,
        "dataInicio": "2023-12-27T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-01-31T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-31T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1150542023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201245_800sm.jpg",
        "titulo": "loja comercial com montra e entrada direta pela rua",
        "valorBase": 55500.0,
        "valorAbertura": 27750.0,
        "valorMinimo": 47175.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma identificada pela letra B correspondente ao R\u00c9S-DO-CH\u00c3O FRENTE, Loja comercial com arrecada\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito na Avenida Cidade de Lisboa, 7, 7A e 7B, em S\u00e3o Marcos, na UNI\u00c3O DAS FREGUESIAS DO CAC\u00c9M E S\u00c3O MARCOS, concelho de Sintra, descrito na CRP de Agualva-Cacem sob a ficha n\u00ba 150 da freguesia de S\u00c3O MARCOS, e inscrito na matriz predial urbana da UNI\u00c3O DAS FREGUESIAS DO CAC\u00c9M E S\u00c3O MARCOS sob o art.\u00ba n\u00ba 1448",
        "observacoes": "A frac\u00e7\u00e3o est\u00e1 devoluta de pessoas, mas tem variados bens no seu interior. Encontra-se em razo\u00e1vel  estado de conserva\u00e7\u00e3o conforme visita efetuada no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(ns). A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda. Os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, devem consultar as regras de funcionamento e as Faq constantes no site www.e-leiloes.pt.\r\nHA CREDITOS RECLAMADOS.",
        "areaUtilPrivativa": 37.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 37.0,
        "morada": "Avenida Cidade de Lisboa, Casal Cot\u00e3o",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos",
        "moradaCP": "2735-009",
        "coordenadasLAT": "38.757923521818405",
        "coordenadasLON": "-9.294551610946655",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 68352,
        "processoNumero": "17201/21.0T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 100444,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"500661766\", \"nome\":\"Sociedade Constru\u00e7\u00f5es Lu\u00eds Marques , Lda.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 887,
        "cerimoniaData": "2024-01-31T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 1212,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5328",
        "gestorNome": "JOS\u00c9 ANT\u00d3NIO TEIXEIRA DE FIGUEIREDO",
        "gestorEmail": "5328@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:17:26",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:17:26",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "fachada predio e porta frac\u00e7\u00e3o",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201245_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201245_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "porta frac\u00e7\u00e3o",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201251_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201251_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "interior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201253_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201253_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "interior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201255_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201255_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "fachada predio e porta frac\u00e7\u00e3o",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201259_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201259_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "fachada predio e porta frac\u00e7\u00e3o",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201301_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/11092023201301_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "montra",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/09102023192330_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/09102023192330_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/09102023192830_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/09102023192830_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "interior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/19122023175238_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/19122023175238_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "wc",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/19122023175248_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/19122023175248_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "wc",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/19122023175257_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/19122023175257_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "interior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/19122023175315_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/19122023175315_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "fachada predio e porta frac\u00e7\u00e3o",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/19122023175326_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100444/19122023175326_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 30501,
                "numero": "150",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "21 - S\u00e3o Marcos",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1448",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "B",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "02 - Alvaredos"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}