{
    "item": {
        "id": 130564,
        "origem": 201830,
        "lanceAtual": 4033.64,
        "lanceAtualId": 4723,
        "dataInicio": "2023-12-22T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T11:00:00",
        "dataFim": "2024-01-24T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1184972023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141937_800sm.jpg",
        "titulo": "Quota-parte de 1,15275% de Apartamento sito em Areeiro, Lisboa",
        "valorBase": 4382.14,
        "valorAbertura": 2191.07,
        "valorMinimo": 3724.82,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Quota-parte de 1,15275% do Pr\u00e9dio URBANO - sexto andar direito - sito em Av. de Roma 6, Lisboa, descrito na C.R.P. de Lisboa sob o n.\u00ba 1136, frac\u00e7\u00e3o \"AE\" da freguesia S\u00e3o Jorge de Arroios, concelho de Lisboa, inscrito na matriz urbana sob o artigo 516, da freguesia de S\u00e3o Jo\u00e3o de Deus e concelho de Lisboa.",
        "observacoes": "* O im\u00f3vel est\u00e1 desabitado e a necessitar de obras de remodela\u00e7\u00e3o. \r\n* \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do interessado a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem a adquirir. Assim, antes de apresentar proposta de aquisi\u00e7\u00e3o, o interessado dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\n* Ficam os interessados advertidos que o agente de execu\u00e7\u00e3o agendar\u00e1 junto do fiel deposit\u00e1rio, uma visita \u00fanica ao bem, em data pr\u00f3xima do encerramento do presente leil\u00e3o electr\u00f3nico. Logo que seja designada a referida data e hora para a visita ao bem, a mesma ser\u00e1 inserida/publicada junto da plataforma e-leil\u00f5es, pelo que DEVER\u00c3O EFECTUAR O LOGIN de acesso ao PORTAL e consultar o respectivo REGIME DE VISITAS.\r\nCom efeito, ap\u00f3s o pagamento do pre\u00e7o (dispon\u00edvel o valor l\u00edquido na conta executados da titularidade do agente de execu\u00e7\u00e3o) e satisfeitas as obriga\u00e7\u00f5es fiscais inerentes \u00e0 transmiss\u00e3o, ser\u00e1 emitido pelo signat\u00e1rio o respetivo t\u00edtulo de transmiss\u00e3o.\r\nA venda poder\u00e1 ser prejudicada, caso se verifique, entre outras, alguma das seguintes situa\u00e7\u00f5es: \r\na)\texerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia;\r\nb)\texerc\u00edcio do direito de remi\u00e7\u00e3o (artigo 842\u00ba do CPC);\r\nc)\tpela regulariza\u00e7\u00e3o integral da d\u00edvida por parte do executado ou qualquer outra pessoa fazer cessar a execu\u00e7\u00e3o (artigo 846\u00ba n\u00ba 1 do CPC).\r\nCabe aos interessados o dever de se informarem juridicamente sobre as circunst\u00e2ncias do(s) bem(ns) a ser(em) adquirido(s), recorrendo para o efeito (caso assim o entendam), a consulta jur\u00eddica a profissional devidamente habilitado \u2013 jurista, solicitador ou advogado \u2013 uma vez que o ora signat\u00e1rio, enquanto titular do processo, n\u00e3o presta aconselhamento jur\u00eddico.",
        "areaUtilPrivativa": 125.0,
        "areaUtilDependente": 3.0,
        "areaTotal": 128.0,
        "morada": "Avenida Roma",
        "moradaNumero": "6",
        "moradaAndar": "6\u00ba Direito",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Areeiro",
        "moradaCP": "1000-260",
        "coordenadasLAT": "38.74237301496186",
        "coordenadasLON": "-9.138725996017456",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 35928,
        "processoNumero": "513/11.9TBVRS",
        "processoComarca": "Comarca de Faro",
        "processoComarcaCodigo": "1041",
        "processoTribunal": "Loul\u00e9 - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 82502,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"176990038\", \"nome\":\"Artur Piloto Teixeira Cardoso\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"176596615\", \"nome\":\"Nidia Rita Palma Mansinho\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 316,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1553",
        "gestorNome": "BR\u00c1S DUARTE",
        "gestorEmail": "1553@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:16:45",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:16:45",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141937_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141937_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141853_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141853_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141858_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141858_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141900_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141900_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141902_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141902_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141904_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141904_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141907_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141907_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141909_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141909_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141911_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141911_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141913_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141913_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141915_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141915_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141917_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141917_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141919_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141919_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141921_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141921_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141923_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141923_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141925_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141925_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141927_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141927_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141929_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141929_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141931_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141931_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141932_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141932_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141935_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82502/07122023141935_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32126,
                "numero": "1136",
                "fracao": "AE",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "44 - S. Jorge de Arroios",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1000",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AE",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "02 - Figueira de Lorv\u00e3o"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}