{
    "item": {
        "id": 130945,
        "origem": 202511,
        "lanceAtual": 67830.0,
        "lanceAtualId": 73936,
        "dataInicio": "2024-01-01T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-01-31T11:00:00",
        "dataFim": "2024-01-31T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1187532023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123725_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio r\u00fastico  com 14280 m2 em Janas - Sintra",
        "valorBase": 135660.0,
        "valorAbertura": 67830.0,
        "valorMinimo": 115311.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio r\u00fastico, denominado Cavalos, composto por cultura arvense  e vinha, sito em Limites de Janas, na freguesia de Sintra (S.Martinho), concelho de Sintra, inscrito na respectiva matriz sob o artigo 12 \u2013 Sec\u00e7\u00e3o 1K da uni\u00e3o de freguesias de Sintra (S. Maria, S. Miguel, S. Martinho e S. Pedro de Penaferrim) e descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra sob o n\u00ba 1892/19911009.",
        "observacoes": "Alerta-se que \u00e9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. \r\nO valor patrimonial foi determinado ap\u00f3s aplica\u00e7\u00e3o do coeficiente para c\u00e1lculo de valor patrimonial para efeitos de IMT.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 14280.0,
        "morada": "Estrada Janas",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)",
        "moradaCP": "2710-265",
        "coordenadasLAT": "38.82522392994174",
        "coordenadasLON": "-9.42902684211731",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69356,
        "processoNumero": "9470/12.3T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 101948,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"508349370\", \"nome\":\"Sun Avenida - Energias Renov\u00e1veis de Portugal, Lda.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 887,
        "cerimoniaData": "2024-01-31T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 360,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1772",
        "gestorNome": "Jo\u00e3o F. Gon\u00e7alves Carvalho",
        "gestorEmail": "1772@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:17:56",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:17:56",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123725_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123725_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123710_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123710_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123713_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123713_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123716_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123716_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123719_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123719_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123721_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123721_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123728_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123728_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123731_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123731_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123734_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101948/30102023123734_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31450,
                "numero": "1892",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "11 - Sintra (s. Martinho)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "12",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "1K",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "49 - Sande (s. Clemente)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}