{
    "item": {
        "id": 131507,
        "origem": 201799,
        "lanceAtual": 1016898.49,
        "lanceAtualId": 43244,
        "dataInicio": "2024-01-09T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1184772023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174900_800sm.jpg",
        "titulo": "im\u00f3vel com 8000 m2 destinado a armaz\u00e9ns e ind\u00fastria, com logradouro, em Sintra",
        "valorBase": 2013660.38,
        "valorAbertura": 1006830.19,
        "valorMinimo": 1711611.32,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Im\u00f3vel destinado a armaz\u00e9ns e ind\u00fastria, com logradouro, sito na Av. Pedro \u00c1lvares Cabral 727,  nos limites do Casal da Beloura - Capa Rota, lugar de Manique de Cima, descrito na 1\u00aa CRP de Sintra sob o n.\u00ba 4027 da Freguesia de Sintra (S. Pedro de Penaferrim) e inscrito na matriz sob o Art.\u00ba 7090 da Uni\u00e3o das Freguesias de Sintra (S. Maria e S. Miguel, S. Martinho e S. Pedro de Penaferrim). \r\n\u00c1rea total do terreno de 8.000 m2. \u00c1rea de implanta\u00e7\u00e3o de 4.000 m2, \u00e1rea bruta de constru\u00e7\u00e3o de 5.000 m2  e \u00e1rea descoberta de 4.000m2.\r\n\r\nO im\u00f3vel \u00e9 constitu\u00eddo por: \u00e1rea fabril, incluindo nave principal e cave, \u00e1rea de escrit\u00f3rios, balne\u00e1rios e casas de banho, logradouro.",
        "observacoes": "Os executados / propriet\u00e1rios s\u00e3o fieis deposit\u00e1rios do im\u00f3vel. Qualquer contacto \u00e9 atrav\u00e9s do  mandat\u00e1rio constitu\u00eddo pelos executados e fieis deposit\u00e1rios no processo: Dr. Artur Ramalho telf. 214647140. \r\nPara agendar visitas dever\u00e1 ser contactada a aqui Agente de Execu\u00e7\u00e3o telf: 968144255. \r\n\r\nInstalada no edificio uma f\u00e1brica de ares condicionados, actualmente sem actividade.\r\nOs equipamentos e m\u00f3veis que se encontram dentro do im\u00f3vel n\u00e3o s\u00e3o vendidos com o mesmo. \u00c9 da exclusiva responsabilidade do licitante a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, pelo que dever\u00e1 assegurar-se de que o mesmo se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas, antes de licitar. \r\n\r\nNos termos do n.\u00ba 2 do artigo 824.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, o pre\u00e7o dever\u00e1 ser depositado no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o pela Agente do Execu\u00e7\u00e3o, para o efeito. \r\n\r\nA falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o poder\u00e1 dar lugar \u00e0 decreta\u00e7\u00e3o do arresto de bens suficientes para garantir o valor em falta, tudo conforme consta do disposto no artigo 825.\u00ba do CPC, n.\u00ba 1, al.c). \r\n\r\nMais se informa que, de acordo com o disposto no art. 827.\u00ba, n.\u00ba 1, do CPC, a aquisi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efectuada por t\u00edtulo de transmiss\u00e3o emitido pelo Agente de Execu\u00e7\u00e3o (e n\u00e3o por escritura p\u00fablica). \r\n\r\nO facto do licitante estar a aguardar resposta sobre eventual financiamento n\u00e3o suspende o prazo de pagamento supra indicado.",
        "areaUtilPrivativa": 4000.0,
        "areaUtilDependente": 1000.0,
        "areaTotal": 8000.0,
        "morada": "Avenida Pedro \u00c1lvares Cabral",
        "moradaNumero": "727",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)",
        "moradaCP": "2710-297",
        "coordenadasLAT": "38.7597891876837",
        "coordenadasLON": "-9.36532974243164",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70116,
        "processoNumero": "3066/13.0T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103047,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"116463660\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Ribeiro Teixeira\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"116542209\", \"nome\":\"Maria Manuela Almeida Louren\u00e7o Teixeira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 60,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6639",
        "gestorNome": "ANDREA CARVALHO ROSA",
        "gestorEmail": "6639@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:20:16",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:20:16",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174900_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174900_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174902_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174902_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174904_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174904_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174908_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174908_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174912_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174912_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174916_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174916_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174920_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174920_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174924_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174924_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174928_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174928_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174932_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174932_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174936_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174936_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174939_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174939_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174943_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174943_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174947_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174947_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174951_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174951_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174955_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174955_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174959_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023174959_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175002_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175002_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175006_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175006_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175009_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175009_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175013_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175013_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175017_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175017_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175021_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175021_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175025_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175025_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175030_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175030_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175033_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175033_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175036_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175036_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175040_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175040_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175045_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175045_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175048_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175048_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175053_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175053_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175057_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103047/04122023175057_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32065,
                "numero": "4027",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "12 - Sintra (s. Pedro de Penaferrim)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "7090",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "49 - Sande (s. Clemente)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}