{
    "item": {
        "id": 131257,
        "origem": 203150,
        "lanceAtual": 60902.97,
        "lanceAtualId": 3769,
        "dataInicio": "2024-01-04T00:00:10",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-07T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1189902023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103587/22122023164034_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T1 em Lisboa",
        "valorBase": 113610.59,
        "valorAbertura": 56805.3,
        "valorMinimo": 96569.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma designada pela letra \"R\", composta por habita\u00e7\u00e3o no primeiro andar direito frente, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua Arco de Carvalh\u00e3o, 233, Lisboa, descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa sob o n.\u00ba 1757 da freguesia de Santa Isabel, e inscrita na respetiva matriz predial urbana com o artigo 2654 da freguesia de Campo de Ourique.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra. As medidas indicadas s\u00e3o baseadas na certid\u00e3o matricial, n\u00e3o sendo respons\u00e1vel a Massa Insolvente pelas diverg\u00eancias. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do Proponente a verifica\u00e7\u00e3o das caracter\u00edsticas dos bens a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentada a proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha visto os im\u00f3veis e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando o Administrador de Insolv\u00eancia qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. Todos os custos inerentes \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o da respetiva escritura de compra e venda ser\u00e3o suportados pelo adquirente. A escritura de compra e venda apenas ser\u00e1 realizada com o apresentante da proposta e n\u00e3o com terceiros que este possa vir a indicar. A escritura de compra e venda ser\u00e1 realizada em data e hora a combinar com o Administrador da Insolv\u00eancia. Nos termos das disposi\u00e7\u00f5es conjugadas do n\u00ba 6 do artigo 164\u00ba do C\u00f3digo da Insolv\u00eancia e da Recupera\u00e7\u00e3o de Empresas, e n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil a venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, do certificado energ\u00e9tico e da ficha t\u00e9cnica, constituindo \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o, quando exig\u00edvel., A adjudica\u00e7\u00e3o final deste bem pode vir a ser prejudicada por via do exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia ou de remi\u00e7\u00e3o, nos temos legais. Alerta-se os interessados em apresentar propostas que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel anular, revogar, ou alterar uma licita\u00e7\u00e3o depois de concretizada.\r\nN\u00e3o s\u00e3o efetuadas visitas na \u00faltima semana de licita\u00e7\u00f5es.",
        "areaUtilPrivativa": 33.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 33.0,
        "morada": "Rua Arco do Carvalh\u00e3o",
        "moradaNumero": "233",
        "moradaAndar": "1",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Campo de Ourique",
        "moradaCP": "1350-026",
        "coordenadasLAT": "38.72014794423613",
        "coordenadasLON": "-9.171781539916992",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70468,
        "processoNumero": "17460/21.9t8lsb",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Inst. Central - 1\u00aa Sec.Com\u00e9rcio - J1",
        "verbaId": 103587,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"215332768\", \"nome\":\"Bojan Penev Ivanov\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 875,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "451",
        "gestorNome": "Jo\u00e3o Sousa",
        "gestorEmail": "joao.r.sousa@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:19:01",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:19:01",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "Exterior frente",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103587/22122023164034_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103587/22122023164034_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "exterior traseiras",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103587/22122023164032_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103587/22122023164032_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103587/22122023164536_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103587/22122023164536_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103587/22122023164537_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103587/22122023164537_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103587/22122023164539_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103587/22122023164539_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32344,
                "numero": "1757",
                "fracao": "R",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "30 - Santa Isabel",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2654",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "R",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "02 - Dornelas do Zezere"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}