{
    "item": {
        "id": 129261,
        "origem": 201301,
        "lanceAtual": 55000.0,
        "lanceAtualId": 107164,
        "dataInicio": "2023-12-06T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-01-17T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-17T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1182482023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102974/30112023125337_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o sito em Charneca, Encarna\u00e7\u00e3o, Mafra",
        "valorBase": 83550.0,
        "valorAbertura": 41775.0,
        "valorMinimo": 71017.5,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Terreno para constru\u00e7\u00e3o com 476 M2, designado por lote 1, situado na Charneca, Encarna\u00e7\u00e3o, concelho de Mafra, descrito na conservat\u00f3ria do registo predial de Mafra sob o n\u00ba. 2680 da freguesia da Encarna\u00e7\u00e3o inscrito na matriz sob o artigo 3623.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 35.0,
        "areaTotal": 476.0,
        "morada": "Beco Cruz, Azenhas dos Tanoeiros",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Mafra",
        "moradaFreguesia": "Encarna\u00e7\u00e3o",
        "moradaCP": "2640-201",
        "coordenadasLAT": "39.045969266566594",
        "coordenadasLON": "-9.405112266540527",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70074,
        "processoNumero": "17916/17.8T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 2",
        "verbaId": 102974,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"181044820\", \"nome\":\"Miguel Carlos Guia de Castro e Vasconcelos\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"126997888\", \"nome\":\"M\u00f3nica Fonseca da Silva Ferreira E Vasconcelos\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 882,
        "cerimoniaData": "2024-01-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 859,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "193",
        "gestorNome": "Francisco Barradas",
        "gestorEmail": "francisco.j.barradas@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:14:19",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:14:19",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102974/30112023125337_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102974/30112023125337_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102974/30112023125349_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102974/30112023125349_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102974/30112023125400_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102974/30112023125400_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102974/30112023125411_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102974/30112023125411_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102974/30112023125432_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102974/30112023125432_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Penhora, hipoteca e declara\u00e7\u00e3o de insolv\u00eancia.",
                "tipoDesc": "os que n\u00e3o se extinguem com a venda judicial"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32006,
                "numero": "2680",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                "freguesiaDesc": "04 - Encarna\u00e7\u00e3o",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3623",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                        "freguesiaDesc": "01 - Aguas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}