{
    "item": {
        "id": 131163,
        "origem": 202381,
        "lanceAtual": 91131.51,
        "lanceAtualId": 43244,
        "dataInicio": "2024-01-03T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-07T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1187052023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_78536/14122023171855_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento  na Pontinha",
        "valorBase": 91120.17,
        "valorAbertura": 45560.09,
        "valorMinimo": 77452.14,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o F do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal, sito na Rua P\u00earo Vaz de Caminha, n.\u00ba 4, 2.\u00ba andar direito, no 4.\u00ba piso destinado a habita\u00e7\u00e3o, com estacionamento n.\u00ba 2, na Cave, 1675-201 Pontinha, descrito na CRP de Odivelas, sob o n.\u00ba 1426 fra\u00e7\u00e3o F da freguesia Pontinha, inscrito na respetiva matriz predial sob o art.\u00ba 7242 da Uni\u00e3o das Freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel habitado pela  executada, em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, os executados n\u00e3o permitiram a obten\u00e7\u00e3o de fotos do interior do im\u00f3vel. \r\n\r\n\r\n\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. Os interessados que queiram ver o im\u00f3vel devem estar registados na plataforma e-leil\u00f5es, de foram a terem acesso aos contactos do fiel deposit\u00e1rio. Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e que conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\n\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel anular uma licita\u00e7\u00e3o depois de concretizada, a licita\u00e7\u00e3o \u00e9 definitiva e n\u00e3o pode ser revogada, anulada ou por qualquer forma alterada.\r\n\r\n\r\n \r\nAdverte-se que ap\u00f3s o t\u00e9rminus do leil\u00e3o, o/a proponente da proposta mais elevada \u00e9 notificado para, no prazo de 15 dias, proceder ao dep\u00f3sito do valor integral do pre\u00e7o oferecido, bem como dos impostos a que haja lugar. \r\n\r\n\r\n\r\n\r\nTendo sido efetuado o deposito de pre\u00e7o e o pagamento dos impostos inerentes \u00e0 venda do im\u00f3vel, \u00e9 emitido o t\u00edtulo de transmiss\u00e3o e efetuado o registo de aquisi\u00e7\u00e3o da transmiss\u00e3o do bem, n\u00e3o existe lugar \u00e0 realiza\u00e7\u00e3o de escritura publica.\r\n\r\n\r\n\r\n\r\nCaso o deposito de pre\u00e7o n\u00e3o seja efetuado no prazo de 15 dias, ap\u00f3s ser notificado pelo Agente de Execu\u00e7\u00e3o, adverte-se para as consequ\u00eancias previstas no artigo 825.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, nomeadamente por decis\u00e3o do Juiz \u00abo arresto em bens suficientes para garantir o valor em falta acrescido das custas e despesas, sem preju\u00edzo de procedimento criminal e sendo aquele, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor e acr\u00e9scimos.\r\n\r\n\r\n\r\nEm caso de recurso a cr\u00e9dito banc\u00e1rio adverte-se que os 15 dias para o deposito de pre\u00e7o ap\u00f3s ser notificado pelo Agente Execu\u00e7\u00e3o, n\u00e3o suspendem excepto nos casos legalmente previstos.",
        "areaUtilPrivativa": 85.67,
        "areaUtilDependente": 15.51,
        "areaTotal": 101.18,
        "morada": "Rua Pero Vaz de Caminha, Quinta do Pinheiro",
        "moradaNumero": "4",
        "moradaAndar": "2.\u00ba Dt.\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es",
        "moradaCP": "1675-201",
        "coordenadasLAT": "38.78000419",
        "coordenadasLON": "-9.20956083",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 54648,
        "processoNumero": "7949/11.3TCLRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 78536,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"180588265\", \"nome\":\"Amadeu Ribeiro\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"193756196\", \"nome\":\"Cristina Maria Jos\u00e9\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 235,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2959",
        "gestorNome": "Luis Sequeira Fernandes",
        "gestorEmail": "2959@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:18:52",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:18:52",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_78536/14122023171855_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_78536/14122023171855_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_78536/14122023171853_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_78536/14122023171853_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_78536/14122023171858_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_78536/14122023171858_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_78536/14122023171901_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_78536/14122023171901_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 16537,
                "numero": "1426",
                "fracao": "F",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "05 - Pontinha",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "7242",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "F",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "14 - Trindade"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}