{
    "item": {
        "id": 129661,
        "origem": 200989,
        "lanceAtual": 72969.25,
        "lanceAtualId": 11843,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:10",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1181032023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023123954_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento",
        "valorBase": 51240.89,
        "valorAbertura": 25620.45,
        "valorMinimo": 43554.76,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra I, correspondente ao quarto andar esquerdo, destinado a habita\u00e7\u00e3o, com despensa, varanda e arrecada\u00e7\u00e3o no s\u00f3t\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano  sito em Rua Trist\u00e3o Vaz Teixeira, lote n\u00ba 28, Carregado, denominado de Barrada, freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Carregado e Cadafais, concelho de Alenquer, descrito na Conservat\u00f3ria dos Registos Civil, Predial, Comercial e Autom\u00f3veis de Alenquer, sob o n\u00ba. 53/19850502 - I, da freguesia de Carregado, e inscrito na matriz predial urbana da Uni\u00e3o das Freguesias de Carregado e Cadafais sob o n\u00ba.1444.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, a necessitar de interve\u00e7\u00f5es.\r\nComposto por cozinha com varanda, 2 quartos com roupeiros embutidos, despensa, sala e casa de banho.\r\nPr\u00e9dio com elevador.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nInformo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.\r\nPara ver o im\u00f3vel dever\u00e1 contactar o escrit\u00f3rio da agente de execu\u00e7\u00e3o. N\u00e3o ser\u00e3o agendadas visitas nos \u00faltimos 5 dias \u00fateis antes da data final do leil\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 78.2,
        "areaUtilDependente": 6.88,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Praceta Trist\u00e3o Vaz Teixeira",
        "moradaNumero": "LOTE 28",
        "moradaAndar": "4\u00baesq",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Carregado e Cadafais",
        "moradaCP": "2580-601",
        "coordenadasLAT": "39.02341805362209",
        "coordenadasLON": "-8.971737027168274",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69991,
        "processoNumero": "541/12.7TBALQ",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 102861,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"233106170\", \"nome\":\"Adolfo Alexandre dos Santos Antunes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"280029918\", \"nome\":\"Lauren Francisca Alexandra Santos Antunes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"178602892\", \"nome\":\"Paulo Alexandre Pinto dos Reis Antunes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"215275128\", \"nome\":\"Tiago Alexandre dos Santos Antunes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 408,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2621",
        "gestorNome": "Helena Chagas",
        "gestorEmail": "2621@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:42:41",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:42:41",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023123954_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023123954_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023123956_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023123956_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023123959_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023123959_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124001_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124001_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124004_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124004_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124205_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124205_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124207_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124207_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124210_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124210_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124212_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124212_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124214_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124214_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124217_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124217_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124220_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124220_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124222_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124222_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124225_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124225_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124228_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124228_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124230_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124230_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124233_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124233_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124235_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124235_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124237_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124237_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124240_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124240_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124242_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124242_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124244_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124244_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124247_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124247_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124250_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124250_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124252_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124252_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124254_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124254_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124257_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124257_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124259_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124259_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124302_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124302_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124304_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124304_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124306_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124306_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124309_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124309_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124311_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102861/28112023124311_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "AP. 19 de 1999/09/30 - Restri\u00e7\u00e3o de Interesse P\u00fablico\nRESTRI\u00c7\u00c3O AO DIREITO DE PROPRIEDADE --- Conte\u00fado : --- Inalienabilidade pelo prazo de 25 anos, a contar de 06 de Julho de 1999, tendo sido a comparticipa\u00e7\u00e3o no pre\u00e7o da aquisi\u00e7\u00e3o fixada em 3.657.200$00. --- Reprodu\u00e7\u00e3o da Insc. F-1.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}