{
    "item": {
        "id": 131162,
        "origem": 203152,
        "lanceAtual": 161600.0,
        "lanceAtualId": 10522,
        "dataInicio": "2024-01-03T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-07T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1189912023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_93741/27012023091647_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia T3 em Mina de \u00c1gua - Amadora",
        "valorBase": 171429.13,
        "valorAbertura": 85714.57,
        "valorMinimo": 145714.76,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano correspondente a edif\u00edcio de moradia com cave, r\u00e9s-do-ch\u00e3o e 1\u00ba andar, com terra\u00e7o, sito na Rua Irene Isidro, n.\u00ba 14, freguesia de Mina, concelho de Amadora, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial da Amadora sob o n.\u00ba 1173 e inscrito na respetiva matriz sob o artigo 3629, atualmente pertencente \u00e0 freguesia de Mina de \u00c1gua.",
        "observacoes": "Apesar de n\u00e3o ter sido autorizado o registo fotogr\u00e1fico do interior do im\u00f3vel, foi poss\u00edvel apurar que o mesmo est\u00e1 em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, sem danos evidentes a registar. **** O executado Jo\u00e3o Carlos Rosa Rodrigues, que reside no local, foi constitu\u00eddo fiel deposit\u00e1rio do bem. **** No entanto, para o efeito de MARCA\u00c7\u00c3O DE VISITA, solicita-se a todos os interessados que contactem a Agente de Execu\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s telefone 229681357, ou do email 2667@solicitador.net. A Agente de Execu\u00e7\u00e3o far\u00e1 a marca\u00e7\u00e3o da visita com o fiel deposit\u00e1rio e ir\u00e1 mediar o agendamento com os potenciais interessados.",
        "areaUtilPrivativa": 167.0,
        "areaUtilDependente": 76.3,
        "areaTotal": 150.0,
        "morada": "Rua Irene Isidro",
        "moradaNumero": "14",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Amadora",
        "moradaFreguesia": "Mina de \u00c1gua",
        "moradaCP": "2650-235",
        "coordenadasLAT": "38.777512671773515",
        "coordenadasLON": "-9.231833517551422",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 53292,
        "processoNumero": "1774/14.7T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 93741,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"190231599\", \"nome\":\"C\u00e9lia de Sousa Parreira\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"209658290\", \"nome\":\"In\u00eas Filipa Oliveira Ribeiro Rodrigues\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"176488944\", \"nome\":\"Jo\u00e3o Carlos Rosa Rodrigues\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"188284010\", \"nome\":\"Teresa Manuel Maia de Oliveira Ribeiro\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 382,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2667",
        "gestorNome": "ABIGAIL DE SOUSA MOREIRA",
        "gestorEmail": "2667@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:44:35",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:44:35",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93741/27012023091647_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93741/27012023091647_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93741/27012023091651_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93741/27012023091651_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93741/27012023091654_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93741/27012023091654_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93741/27012023091657_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93741/27012023091657_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}