{
    "item": {
        "id": 132068,
        "origem": 203932,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-14T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1193142024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_87333/29062022162401_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento com 3 divis\u00f5es em Agualva - Cac\u00e9m",
        "valorBase": 107797.64,
        "valorAbertura": 53898.82,
        "valorMinimo": 91627.99,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Verba n\u00ba 1 na qual se trata de uma fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"B\", correspondente ao R/C esquerdo, sito na rua Fernando Mendes n\u00ba 7 e largo Gama Barros  n\u00bas 19, 19 A, 19 B e 19 C, Cac\u00e9m, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Agualva - Cac\u00e9m sob o n\u00ba 830 e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 58 da Uni\u00e3o das Freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos\r\nTrata-se de uma venda conjunta no processo 10730/20.5T8DNT e no processo de execu\u00e7\u00e3o 7136/16.4T8STB",
        "observacoes": "Alerta-se que \u00e9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1, igualmente, ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidades da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da conclus\u00e3o do leil\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 77.0,
        "areaUtilDependente": 4.0,
        "areaTotal": 81.0,
        "morada": "Rua Fernando Mendes",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos",
        "moradaCP": "2735-475",
        "coordenadasLAT": "38.77156084",
        "coordenadasLON": "-9.31177536",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 59990,
        "processoNumero": "10730/20.5T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 6",
        "verbaId": 87333,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"182943798\", \"nome\":\"Nassa Insolvente de Teresa Maria Guerreiro Ramos Pinto\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 1024,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "420",
        "gestorNome": "Orlando Carvalho",
        "gestorEmail": "orlando.j.carvalho@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:20:44",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:20:44",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87333/29062022162401_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87333/29062022162401_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87333/29062022162412_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87333/29062022162412_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87333/29062022162425_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87333/29062022162425_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Registo de Insolvencia",
                "tipoDesc": "os que n\u00e3o se extinguem com a venda judicial"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 21977,
                "numero": "00830",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "19 - Cac\u00e9m",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "58",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "B",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "02 - Alvaredos"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}