{
    "item": {
        "id": 129580,
        "origem": 201433,
        "lanceAtual": 35887.97,
        "lanceAtualId": 4942,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1183082023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103026/04122023122057_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote de terreno para constru\u00e7ao e benfeitorias em Enchordadeiras, Alverca",
        "valorBase": 36367.15,
        "valorAbertura": 18183.58,
        "valorMinimo": 30912.08,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano respeitante a Terreno para Constru\u00e7\u00e3o e benfeitorias composta de telheiro, sito em Enxordeiros, Arcena, Lote 85, com \u00e1rea total do terreno de 313.50m2, \u00e1rea de implanta\u00e7\u00e3o do edif\u00edcio e \u00e1rea bruta de constru\u00e7\u00e3o de 176.30m2, e \u00e1rea bruta dependente de 18.00m2, inscrito na matriz no ano de 1995, conforme Modelo 1 do IMI com o n\u00famero 6178261, entregue em 2013/01/31, com o valor patrimonial atual (CIMI) de 36.367,45 Euros, determinado no ano de 2018, melhor decrito na 2\u00aa CRP de Vila Franca de Xira sob o n\u00famero DOIS MIL QUINHENTOS E CINCO / Alverca do Ribatejo, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo urbano com o n\u00famero 3634 da freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Alverca do Ribatejo e Sobralinho.",
        "observacoes": "Nao foi permitido tirar fotos do interior da benfeitoria ( telheiro) por abranger bens pessoais da executada. A constru\u00e7ao nao tem qualquer licenciamento e encontra-se em estado razaovel de conserva\u00e7ao no interior e exterior. A localiza\u00e7ao esta nas coordenadas gps nas fotos em anexo",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 18.0,
        "areaTotal": 313.5,
        "morada": "Rua Jos\u00e9 da Paz Branco, Bairro da Chasa",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alverca do Ribatejo e Sobralinho",
        "moradaCP": "2615-001",
        "coordenadasLAT": "38.89586274",
        "coordenadasLON": "-9.04272228",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 57900,
        "processoNumero": "4257/19.5T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 103026,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"216300967\", \"nome\":\"Renata Sofia Ribeiro Martins\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 67,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5384",
        "gestorNome": "NELSON SANTOS",
        "gestorEmail": "5384@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:42:10",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:42:10",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103026/04122023122057_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103026/04122023122057_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103026/04122023122047_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103026/04122023122047_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103026/04122023122052_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103026/04122023122052_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103026/04122023122249_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103026/04122023122249_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103026/04122023122251_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103026/04122023122251_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32054,
                "numero": "2505",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "02 - Alverca do Ribatejo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3634",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "76 - Tamel (s. Pedro Fins)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}