{
    "item": {
        "id": 129059,
        "origem": 200778,
        "lanceAtual": 110398.09,
        "lanceAtualId": 5227,
        "dataInicio": "2023-12-05T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-01-17T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-17T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1180092023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094218_800sm.jpg",
        "titulo": "*CASA DE HABITA\u00c7\u00c3O T-1 EM CAMPOLIDE*",
        "valorBase": 208000.0,
        "valorAbertura": 104000.0,
        "valorMinimo": 176800.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Casa de habita\u00e7\u00e3o de r\u00e9s-do-ch\u00e3o e primeiro andar, com entrada independente, situada na Rua de Campolide, na freguesia Campolide, concelho de Lisboa, descrito na competente Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa sob o n\u00famero 133/19850607 e inscrito na matriz predial urbana da referida freguesia de Campolide sob o artigo 38.\u00ba, com o valor patrimonial atual de \u20ac 154.686,00;",
        "observacoes": "A casa em venda localiza-se nas traseiras de um edif\u00edcio em regime de propriedade horizontal, possuindo uma entrada independente, anteriormente designada ou conhecida pela \"casa da porteira\"; O im\u00f3vel encontra-se num mau estado de conserva\u00e7\u00e3o; \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem que se prop\u00f5e adquirir pelo que, antes de apresentar proposta, deve assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem ou quaisquer outros elementos relevantes do seu interesse; Nos termos da Lei, a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina a anula\u00e7\u00e3o da venda. Para efeitos de visitas ao local, dever\u00e1 ser contactado o Fiel Deposit\u00e1rio cujo contacto se encontra dispon\u00edvel no separador pr\u00f3prio e acess\u00edvel ap\u00f3s a devida autentica\u00e7\u00e3o na plataforma;",
        "areaUtilPrivativa": 267.5,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 167.5,
        "morada": "Rua Campolide",
        "moradaNumero": "103-A",
        "moradaAndar": "3",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Campolide",
        "moradaCP": "1070-028",
        "coordenadasLAT": "38.72899714",
        "coordenadasLON": "-9.16241883",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 65052,
        "processoNumero": "6049/22.5T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 95368,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"264565800\", \"nome\":\"Mehdi Ben Lahcen Tlemcani\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 882,
        "cerimoniaData": "2024-01-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 20,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3288",
        "gestorNome": "VITOR DE OLIVEIRA GON\u00c7ALVES",
        "gestorEmail": "3288@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:40:35",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:40:35",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094218_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094218_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094144_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094144_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094147_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094147_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094150_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094150_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094153_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094153_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094156_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094156_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094159_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094159_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094202_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094202_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094205_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094205_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094211_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094211_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094214_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95368/10032023094214_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 27258,
                "numero": "133/19850607",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "10 - Campolide",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "38",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "01 - Carvalho"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}