{
    "item": {
        "id": 131266,
        "origem": 203401,
        "lanceAtual": 25000.0,
        "lanceAtualId": 107164,
        "dataInicio": "2024-01-04T00:00:11",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-07T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1190772023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160008_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio urbano - Montelavar, Sintra",
        "valorBase": 45450.0,
        "valorAbertura": 22725.0,
        "valorMinimo": 38632.5,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo em propriedade total sem andares nem divis\u00f5es suscet\u00edveis e utiliza\u00e7\u00e3o independente, afeto a habita\u00e7\u00e3o, composto por casa de r/c, 1\u00ba andar e logradouro, sinto em An\u00e7os, Montelavar, freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Almargem do Bispo, P\u00earo Pinheiro e Montelavar, concelho de Sintra e distrito de Lisboa, inscrito na matriz sob o artigo 1839\u00ba e descrito na 2\u00ba Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra sob o n\u00famero 3974 da freguesia de Montelavar.",
        "observacoes": "Antes de apresentar proposta, dever\u00e1 ter em considera\u00e7\u00e3o o seguinte:\r\n- O im\u00f3vel ser\u00e1 vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra;\r\n- \u00c9 da responsabilidade dos interessados verificar o estado do im\u00f3vel, sendo certo que as visitas ser\u00e3o efetuadas, no m\u00e1ximo, at\u00e9 5 (cinco) dias \u00fateis antes do t\u00e9rmino do leil\u00e3o, pelo que devem ser solicitadas atempadamente atrav\u00e9s do seguinte email: rui.n.silva@aj.caaj.pt.\r\n- O proponente dever\u00e1 assumir a total responsabilidade pela proposta que efetuar, sendo que n\u00e3o poder\u00e1 desistir da mesma, com o fundamento na falta de visita ao im\u00f3vel ou por o mesmo n\u00e3o corresponder \u00e0s suas expetativas;\r\n- Caso tenha sido o detentor da proposta mais elevada, e se a mesma for  igual ou superior ao valor m\u00ednimo de venda, ser\u00e1 notificado para, no prazo de 10 (dez) dias proceder ao dep\u00f3sito da cau\u00e7\u00e3o, correspondente a 20% do valor proposto;\r\n- Ap\u00f3s ser comprovado o pagamento da referida cau\u00e7\u00e3o, ser\u00e1 notificado para proceder ao pagamento dos impostos devidos (IMT e Imposto de Selo, se aplic\u00e1vel), aos quais seguir\u00e1 a marca\u00e7\u00e3o da escritura p\u00fablica de compra e venda;\r\n- A referida escritura ser\u00e1 realizada em data e local a indicar pelo Administrador Judicial, sendo certo que todos os encargos relacionados com a mesma dever\u00e3o ser suportados pelo proponente;\r\n- No dia da escritura, o proponente dever\u00e1 ainda proceder ao pagamento do remanescente, atrav\u00e9s de cheque banc\u00e1rio ou visado, emitido \u00e0 ordem da Massa Insolvente ou, em alternativa atrav\u00e9s de transfer\u00eancia banc\u00e1ria para a conta banc\u00e1ria da Massa Insolvente at\u00e9 5 (cinco) dias \u00fateis antes da data da escritura;\r\n- Nos termos e para os efeitos do disposto nos artigos 833.\u00ba do CPC e 164.\u00ba do CIRE, est\u00e1 dispensada a exibi\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Utiliza\u00e7\u00e3o, Certifica\u00e7\u00e3o Energ\u00e9tica e da Ficha T\u00e9cnica do im\u00f3vel.",
        "areaUtilPrivativa": 50.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 100.0,
        "morada": "Rua Mirante",
        "moradaNumero": "18",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Almargem do Bispo, P\u00earo Pinheiro e Montelavar",
        "moradaCP": "2715-719",
        "coordenadasLAT": "38.87534013286825",
        "coordenadasLON": "-9.30917501449585",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70525,
        "processoNumero": "9556/23.9T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 2",
        "verbaId": 103666,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"204820421\", \"nome\":\"Leonel Jos\u00e9 Afonso\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 969,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "28",
        "gestorNome": "Rui Nunes Dias Silva",
        "gestorEmail": "rui.n.silva@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:19:13",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:19:13",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160008_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160008_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160019_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160019_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160027_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160027_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160033_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160033_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160037_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160037_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160043_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160043_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160048_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160048_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160053_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160053_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160058_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103666/28122023160058_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32400,
                "numero": "3974",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "06 - Montelavar",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1839",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "02 - Seixo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}