{
    "item": {
        "id": 136928,
        "origem": 204692,
        "lanceAtual": 202000.0,
        "lanceAtualId": 12001,
        "dataInicio": "2024-03-08T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1196572024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103054/16022024143052_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento com Garagem no Centro de Cascais",
        "valorBase": 330000.0,
        "valorAbertura": 165000.0,
        "valorMinimo": 280500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"E\" destinada a habita\u00e7\u00e3o correspondente ao 2\u00ba Andar Frt. do pr\u00e9dio\r\nurbano em regime de propriedade horizontal composto por 3 divis\u00f5es assoalhadas, cozinha, 2 WC, e Garagem\r\nN\u00ba 4 na S/CV. , sito na Av. Eng\u00ba Adelino Amaro da Costa N\u00ba 581 B\u00ba Assun\u00e7\u00e3o, 2750-279 Cascais, inscrito\r\nna atual matriz predial urbana sob o artigo 13179 da Uni\u00e3o Das Freguesias de Cascais e Estoril que proveio\r\ndo artigo 10504 fra\u00e7\u00e3o \"E\" da extinta Freguesia de Cascais descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de\r\nCascais sob o n\u00famero dois mil e vinte fra\u00e7\u00e3o \"E\" da Freguesia e Concelho de Cascais.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se  pr\u00f3ximo de escolas, comercio, transportes p\u00fablicos, PSP de Cascais, etc.\r\nConsiderando que se trata de um im\u00f3vel da d\u00e9cada de noventa, encontra-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nAs visitas ao im\u00f3vel podem ocorrer de 2\u00aa a 6\u00aa feira entre as 11:00 horas e as 12:00 horas, sob aviso pr\u00e9vio de oito dias com a Fiel Deposit\u00e1ria.",
        "areaUtilPrivativa": 79.25,
        "areaUtilDependente": 29.0,
        "areaTotal": 108.25,
        "morada": "Avenida Engenheiro Adelino Amaro da Costa",
        "moradaNumero": "581",
        "moradaAndar": "2\u00ba FRT",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Cascais e Estoril",
        "moradaCP": "2750-279",
        "coordenadasLAT": "38.70257783",
        "coordenadasLON": "-9.42787396",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70121,
        "processoNumero": "1656/08.1TBAMD",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - JC C\u00edvel - Juiz 2",
        "verbaId": 103054,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"229458114\", \"nome\":\"Miriam Aminata Camar\u00e1\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 910,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 649,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4180",
        "gestorNome": "ELEONORA DOMINGOS",
        "gestorEmail": "4180@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:30:33",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:30:33",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103054/16022024143052_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103054/16022024143052_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103054/16022024143103_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103054/16022024143103_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103054/16022024143119_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103054/16022024143119_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103054/16022024143156_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103054/16022024143156_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103054/16022024143210_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103054/16022024143210_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32069,
                "numero": "2020",
                "fracao": "E",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                "freguesiaDesc": "03 - Cascais",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "13179",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "E",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                        "freguesiaDesc": "08 - Uni\u00e3o das freguesias de Cascais e Estoril"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}