{
    "item": {
        "id": 131160,
        "origem": 203096,
        "lanceAtual": 2282.6,
        "lanceAtualId": 3972,
        "dataInicio": "2024-01-03T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-07T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1189632023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_80293/29092022143237_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio r\u00fastico em Carvoeira, Torres Vedras",
        "valorBase": 4520.0,
        "valorAbertura": 2260.0,
        "valorMinimo": 3842.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio r\u00fastico composto por vinha, oliveiras e pereiras, com \u00e1rea de 4.520,00 m2, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Torres Vedras com o n.\u00ba1280/19980406 e com artigo matricial n.\u00ba46 Sec\u00e7\u00e3o H, Concelho de Torres Vedras, Uni\u00e3o de Freguesia de Carvoeira e Carm\u00f5es",
        "observacoes": "1. Em processo de insolv\u00eancia, os bens s\u00e3o vendidos no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontram e s\u00e3o transmitidos livres de \u00f3nus ou encargos, pessoas e bens; \r\n2. Compete aos interessados visitar e inspecionar os bens \u2013 por marca\u00e7\u00e3o \u2013, designadamente, no respeitante a \u00e1reas face aos documentos oficiais, assumindo o adquirente a responsabilidade pela compra daquilo que visitou e se comprometeu a adquirir, independentemente de ter realizado a visita ou inspe\u00e7\u00e3o do bem;\r\n 3. N\u00e3o ser\u00e3o agendadas visitas nos \u00faltimos 5 dias \u00fateis antes da data do fim do leil\u00e3o, exceto salvo indica\u00e7\u00e3o expressa do Administrador Judicial em contr\u00e1rio por marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via a solicitar para o correio eletr\u00f3nico: \u201cIpai@ipasa.pt\u201d com anteced\u00eancia de 5 dias \u00fateis;\r\n4. A venda nos processos de insolv\u00eancia est\u00e1 dispensada, nos termos da Lei, da apresenta\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Utiliza\u00e7\u00e3o, Certifica\u00e7\u00e3o Energ\u00e9tica e da Ficha T\u00e9cnica (conforme n\u00ba 6 do art. 833\u00ba do CPC e n\u00ba 6 do art. 164\u00ba do CIRE); \r\n5. S\u00f3 ser\u00e1 adjudicada proposta de valor igual ou superior ao valor m\u00ednimo de venda; \r\n6. Com a adjudica\u00e7\u00e3o, o adjudicat\u00e1rio pagar\u00e1 por transfer\u00eancia bancaria ou cheque visado, 20% do valor da venda, a t\u00edtulo de sinal e princ\u00edpio de pagamento, \u00e0 ordem da Massa Insolvente;\r\n 7. Assegurado o pagamento do 20% ser\u00e1 agendada de imediato a competente escritura de compra e venda, sendo o adjudicat\u00e1rio notificado do dia, hora e morada do Cart\u00f3rio Notarial ou Conservat\u00f3ria do Registo Predial.\r\n8. Todos os custos inerentes \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o da respetiva escritura de compra e venda ser\u00e3o suportados pelo adquirente; \r\n9. A escritura de compra e venda apenas ser\u00e1 realizada com o licitante vencedor, n\u00e3o sendo admitida a cess\u00e3o da posi\u00e7\u00e3o contratual; \r\n10. O remanescente do pre\u00e7o de venda ser\u00e1 liquidado no acto da realiza\u00e7\u00e3o da escritura de compra e venda, atrav\u00e9s de cheque visado \u00e0 ordem da Massa Insolvente ou em alternativa atrav\u00e9s de transfer\u00eancia banc\u00e1ria para a conta da massa insolvente com anteced\u00eancia de 5 dias.",
        "areaUtilPrivativa": 4520.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 4520.0,
        "morada": "Avenida Guerras Peninsulares, Sarge",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es",
        "moradaCP": "2560-592",
        "coordenadasLAT": "39.10067671",
        "coordenadasLON": "-9.24475665",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 13396,
        "processoNumero": "3485/15.7VFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "V. F. de Xira - Inst. Central - Sec.Com\u00e9rcio - J1",
        "verbaId": 80293,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"196654807\", \"nome\":\"Ana Cristina Franco Rodrigues Pinheiro\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"123560861\", \"nome\":\"Jo\u00e3o Francisco da Silva Pinheiro\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 865,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "122",
        "gestorNome": "In\u00e1cio Ramos Peres",
        "gestorEmail": "inacio.r.peres@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:18:47",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:18:47",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80293/29092022143237_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80293/29092022143237_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": ".",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 17544,
                "numero": "1280/19980406",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "04 - Carvoeira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "46 sec\u00e7\u00e3o H",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "03 - Carapinheira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}