{
    "item": {
        "id": 131694,
        "origem": 203332,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-10T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1190442023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 7,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103063/05122023100455_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 (metade indivisa) de moradia na Praia da Areia Branca (Lourinh\u00e3)",
        "valorBase": 131305.48,
        "valorAbertura": 65652.74,
        "valorMinimo": 111609.66,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T5",
        "descricao": "1/2 do pr\u00e9dio urbano correspondente a casa de cave para garagem, r\u00e9s-do-ch\u00e3o e s\u00f3t\u00e3o para habita\u00e7\u00e3o, tr\u00eas terra\u00e7os e anexo para balne\u00e1rio e logradouro com piscina, sito na Avenida Ant\u00f3nio Jos\u00e9 do Vale, n.\u00ba 18, Praia da Areia Branca, freguesia e concelho da Lourinh\u00e3, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Civil, Predial, Comercial e Autom\u00f3veis de Lourinh\u00e3 sob o n.\u00ba 6744 e inscrito na respetiva matriz sob o artigo 2669.",
        "observacoes": "Pelo exterior, foi poss\u00edvel verificar que o im\u00f3vel em apre\u00e7o est\u00e1 em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, conforme consta do registo fotogr\u00e1fico em anexo, correspondendo a casa de f\u00e9rias. **** A executada e a compropriet\u00e1ria n\u00e3o permitiram o acesso ao interior do im\u00f3vel penhorado (tendo em conta a reserva da sua privacidade), a fim de se verificar o seu estado de conserva\u00e7\u00e3o, sendo que o Douto Tribunal n\u00e3o autorizou a realiza\u00e7\u00e3o da dilig\u00eancia com recurso ao arrombamento, se necess\u00e1rio, em virtude de apenas estar penhorada metade indivisa do bem. **** Atendendo tamb\u00e9m ao entendimento do Douto Tribunal, n\u00e3o foi constitu\u00eddo fiel deposit\u00e1rio quanto ao bem em apre\u00e7o, pelo que, a responsabilidade pelas visitas ao bem n\u00e3o foi atribu\u00edda. **** A tipologia indicada \u00e9 aquela que resulta da caderneta predial. **** \u00c9 compropriet\u00e1ria do im\u00f3vel penhorado a Sra. Mafalda da Costa Barreiro da Silva.",
        "areaUtilPrivativa": 400.0,
        "areaUtilDependente": 147.0,
        "areaTotal": 3360.0,
        "morada": "Avenida Ant\u00f3nio Jos\u00e9 do Vale",
        "moradaNumero": "18",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lourinh\u00e3",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Lourinh\u00e3 e Atalaia",
        "moradaCP": "2530-213",
        "coordenadasLAT": "39.26535825218032",
        "coordenadasLON": "-9.33111011981964",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70129,
        "processoNumero": "19831/20.9T8PRT",
        "processoComarca": "Comarca do Porto",
        "processoComarcaCodigo": "1049",
        "processoTribunal": "Porto - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 6",
        "verbaId": 103063,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"189432829\", \"nome\":\"SUSANA PAULA DA COSTA SILVA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 382,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2667",
        "gestorNome": "ABIGAIL DE SOUSA MOREIRA",
        "gestorEmail": "2667@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:21:10",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:21:10",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103063/05122023100455_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103063/05122023100455_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103063/05122023100502_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103063/05122023100502_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103063/05122023100505_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103063/05122023100505_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}