{
    "item": {
        "id": 129672,
        "origem": 201216,
        "lanceAtual": 199338.39,
        "lanceAtualId": 7737,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:12",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1182022023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 8,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163644_800sm.jpg",
        "titulo": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma sita em Alg\u00e9s",
        "valorBase": 340000.0,
        "valorAbertura": 170000.0,
        "valorMinimo": 289000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T6 ou superior",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma designada pela letra \"D\" , sita na Avenida dos Combatentes da Grande Guerra N\u00bas 2, 4, 6, 8 e Rua Dami\u00e3o de G\u00f3is N\u00bas 48, 48A e 48B, correspondente ao primeiro andar direito, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Oeiras sob o n\u00famero 681 da freguesia Alg\u00e9s, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 1942 da uni\u00e3o das freguesias de Alg\u00e9s, Linda-a-Velha e Cruz Quebrada - Dafundo.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, por ser casa de habita\u00e7\u00e3o sofre as repara\u00e7\u00f5es habituais. \r\n\u00c9 da responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o, pois dever\u00e1 garantir que a sua proposta se enquadra dentro das suas expectativas e do que realmente pretende.  \r\nA venda n\u00e3o \u00e9 anul\u00e1vel na falta de verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o pr\u00e9vio do im\u00f3vel. \r\nO bem n\u00e3o ser\u00e1 entregue logo que se encerre o leil\u00e3o. \r\nA fiel deposit\u00e1ria \u00e9 a arrendat\u00e1ria Am\u00e9lia da Concei\u00e7\u00e3o Pimentel Fernandes que assegura o acesso ao bem atrav\u00e9s de contacto pr\u00e9vio.",
        "areaUtilPrivativa": 120.865,
        "areaUtilDependente": 13.5,
        "areaTotal": 300.9,
        "morada": "Avenida Combatentes da Grande Guerra",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Oeiras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alg\u00e9s, Linda-a-Velha e Cruz Quebrada-Dafundo",
        "moradaCP": "1495-034",
        "coordenadasLAT": "38.70014093",
        "coordenadasLON": "-9.22973497",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70040,
        "processoNumero": "85682/05.0YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 102936,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"189313862\", \"nome\":\"Luis Jose Castel Branco de Sommer Marta\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 221,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5325",
        "gestorNome": "AD\u00c9LIO SARDINHA",
        "gestorEmail": "5325@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:16:33",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:16:33",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163644_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163644_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163636_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163636_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163638_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163638_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163640_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163640_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163642_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163642_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163648_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163648_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163650_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163650_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163652_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163652_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163654_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163654_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163655_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163655_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163657_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163657_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163659_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163659_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163701_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163701_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163703_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163703_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163705_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163705_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163708_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163708_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163710_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163710_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163714_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163714_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163716_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102936/29112023163716_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2014-09-16",
                "valor": 525.0,
                "dataPrazo": "2023-09-30",
                "descricao": "O contrato de arrendamento foi celebrado com o prazo de 3 anos, onde teve in\u00edcio em 01 de outubro de 2014 e termo a 30 de setembro de 2017, renovando-se por iguais per\u00edodos. \nO mesmo encontra-se em vigor.",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31984,
                "numero": "681",
                "fracao": "D",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                "freguesiaDesc": "09 - Alges",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1942",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "D",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                        "freguesiaDesc": "09 - Pedrog\u00e3o de S\u00e3o Pedro"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}