{
    "item": {
        "id": 131580,
        "origem": 203617,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-09T00:00:12",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1191702024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 7,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222833_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio em Prop. Total sem Andares nem Div. Susc. de Utiliz. Indep sito em Sintra",
        "valorBase": 180000.0,
        "valorAbertura": 90000.0,
        "valorMinimo": 153000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Pr\u00e9dio",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano sito em Abrunheira, rua do Carrascal, n\u00bas 7 e 9 e Rua Jo\u00e3o de Deus, n\u00ba 1, freguesia de Sintra (S. Maria e S. Miguel, S. Martinho e S. Pedro de Penaferim, concelho de Sintra, composto por casa de r\u00e9s-do-ch\u00e3o, para habita\u00e7\u00e3o, s\u00f3t\u00e3o para arrecada\u00e7\u00e3o e logradouro com \u00e1rea coberta de 145,42m2 e \u00e1rea descoberta de 184,58m2, descrito na 1\u00aa CR Predial de Sintra sob o n\u00ba 3047/Sintra (S. Pedro de Penaferrim) e inscrito na matriz sob o artigo 9051/Sintra (S. Maria e S. Miguel, S. Martinho e S. Pedro de Penaferim)",
        "observacoes": "Os bens s\u00e3o vendidos no estado f\u00edsico, econ\u00f3mico e jur\u00eddico no estado em que se encontram (cfr. artigo 164\u00ba, n\u00ba6 do CIRE), desde j\u00e1 se informando que existem obras em curso n\u00e3o licenciadas.\r\nN\u00e3o se aceitam intermedi\u00e1rios ou cess\u00e3o de posi\u00e7\u00e3o contratual, pelo que a escritura p\u00fablica de compra e venda ser\u00e1 obrigatoriamente realizada em nome do proponente da melhor proposta igual ou acima do valor m\u00ednimo de venda..Paredes exteriores e paredes encostadas ou comuns (meeiras) com outros edif\u00edcios, agrupadas por caracter\u00edsticas construtivas semelhantes.:Paredes exteriores em blocos de cimento, acabadas com reboco e pintura branca.4. ENQUADRAMENTO\r\nInserida numa zona residencial, perto de servi\u00e7os e com\u00e9rcios (farm\u00e1cia, bombeiros, CTT, hipermercado, centro comercial Alegro Sintra, zona industrial, Hospital da CUF, etc), com acesso \u00e0s principais vias A16, IC19, A5, a 13 kms do hospital de Cascais, a 5km da Quinta da Beloura, a 10 km do centro hist\u00f3rico de Sintra e do Parque Natural de Sintra-Cascais.",
        "areaUtilPrivativa": 125.42,
        "areaUtilDependente": 145.42,
        "areaTotal": 330.0,
        "morada": "Rua Carrascal",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)",
        "moradaCP": "2710-019",
        "coordenadasLAT": "38.76442461",
        "coordenadasLON": "-9.35498744",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70561,
        "processoNumero": "7618/22.9T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Inst. Central - Sec.Com\u00e9rcio - J1",
        "verbaId": 103746,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"233584501\", \"nome\":\"Arnaldo Manuel Martins Cardoso\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 868,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "421",
        "gestorNome": "Jo\u00e3o M. Carvalho",
        "gestorEmail": "joao.a.carvalho@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:20:56",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:20:56",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222833_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222833_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222836_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222836_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222838_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222838_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222840_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222840_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222843_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222843_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222845_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222845_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222847_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222847_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222850_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222850_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222852_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222852_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222854_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222854_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222856_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222856_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222859_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222859_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222901_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222901_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222903_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103746/02012024222903_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "todos os \u00f3nus se extinguem com a venda",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}