{
    "item": {
        "id": 131474,
        "origem": 195168,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-09T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1155262023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 8,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/06072023131733_800sm.jpg",
        "titulo": "Um ter\u00e7o de pr\u00e9dio misto no Lugar de Sarge - Torres Vedras",
        "valorBase": 65000.0,
        "valorAbertura": 32500.0,
        "valorMinimo": 55250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Quinta / Misto",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "VENDA DE UM TER\u00c7O DO PREDIO MISTO descrito na Conservat\u00f3ria de Registo Predial sob o n\u00famero 1517 da freguesia de Torres Vedras (S. Maria do Castelo e S. Miguel - Extinta) com \u00e1rea total de 21.680m2, sito em Casal de Barradas, Lugar de Sarge, Torres Vedras.\r\nO pr\u00e9dio misto \u00e9 constitu\u00eddo pelo artigo r\u00fastico 4, sec\u00e7\u00e3o P com a \u00e1rea de 21.680 m2, composto por terreno de vinha, oliveiras, pastagens, \u00e1rvores de fruto e cultura arvense e pelo artigo urbano 672, com \u00e1rea total de 800 m2, sendo \u00e1rea coberta 146 m2 e \u00e1rea descoberta de 654 m2, ambos atualmente da uni\u00e3o de freguesias de Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Mata\u00e7\u00e3es. A \u00e1rea coberta, corresponde a uma casa de habita\u00e7\u00e3o n\u00e3o licenciada, em condi\u00e7\u00f5es muito deficientes de habitabilidade. \r\nA \u00e1rea total mencionada na descri\u00e7\u00e3o predial, apenas refere a \u00e1rea que consta na matriz r\u00fastica, n\u00e3o comtemplando a \u00e1rea total do pr\u00e9dio urbano, consequentemente verifica-se  uma diverg\u00eancia de \u00e1reas.",
        "observacoes": "\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1, antes de apresentar proposta, assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se o mesmo se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o, procedam \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta presume-se que o interessado tenha visto o bem e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 63.0,
        "areaUtilDependente": 83.0,
        "areaTotal": 21680.0,
        "morada": "Casal Barradas, Sarge",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es",
        "moradaCP": "2560-592",
        "coordenadasLAT": "39.10067671",
        "coordenadasLON": "-9.24475665",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67506,
        "processoNumero": "1090/08.3TCSNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 99131,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"110845447\", \"nome\":\"Odete Maria dos Santos Siqueira Neto\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 422,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3605",
        "gestorNome": "PAULA MARQU\u00caS",
        "gestorEmail": "3605@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:45:35",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:45:35",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/06072023131733_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/06072023131733_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/06072023131740_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/06072023131740_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/06072023131751_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/06072023131751_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023094422_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023094422_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023094535_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023094535_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023094629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023094629_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023094722_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023094722_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023094855_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023094855_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023095005_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023095005_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023095033_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99131/31122023095033_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 29676,
                "numero": "1517",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "13 - Torres Vedras (s.maria do Castelo S.miguel)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "P",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "06 - Me\u00e3s do Campo"
                    },
                    {
                        "numero": "672",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "06 - Me\u00e3s do Campo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}