{
    "item": {
        "id": 129592,
        "origem": 187572,
        "lanceAtual": 113726.88,
        "lanceAtualId": 141262,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1124562023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165233_800sm.jpg",
        "titulo": "T2",
        "valorBase": 193977.4,
        "valorAbertura": 96988.7,
        "valorMinimo": 164880.79,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Pr\u00e9dio em Prop. Total sem Andares nem Div. de Utiliz. Independente, sito na Rua Guilherme Gomes Fernandes, n\u00ba 102 a 102 B, freguesia de Odivelas, concelho de Odivelas, composto por edif\u00edcio com r\u00e9s do ch\u00e3o ou loja. primeiro andar e quintal, com \u00e1rea coberta de 98 m2 e \u00e1rea descoberta de 30 m2 num total de \u00e1rea de 128 m2, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Odivelas sob o n\u00ba 2567 e inscrito na matriz do artigo 27\u00ba do Servi\u00e7o de Finan\u00e7as de Odivelas, com o valor patrimonial de 193.977,40 Euros.",
        "observacoes": "O  executado n\u00e3o autorizou que se tirassem fotos ao interior da  moradia para n\u00e3o expor publicamente os seus bens, mas do que pode observar encontra - se em estado razo\u00e1vel de conserva\u00e7\u00e3o, tendo em conta o ano de constru\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, 1988.\r\nO im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo de transportes p\u00fablicos, com muito bons acessos.\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia, pois que n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es  exatas no local e s\u00e3o as que constam dos documentos oficiais .\r\nAntes de efetuarem as propostas, os eventuais interessados devem inteirar - se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes. com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhecer as suas caracter\u00edsticas declinando -se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e1 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais \u00e1 anula\u00e7\u00e3o da venda. Informo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana. Os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, devem consultar as regras de funcionamento  constantes do site www.e-leiloes.pt .\r\nAs visitas s\u00e3o efetuadas mediante marca\u00e7\u00e3o com o Agente de de Execu\u00e7\u00e3o que \u00e9 o fiel deposit\u00e1rio. N\u00e3o se aceitam marca\u00e7\u00f5es de visitas nos 5 dias da data do leil\u00e3o.\r\nAcresce que relativamente \u00e1 \u00faltima observa\u00e7\u00e3o \u00e9 de referir que foi anexado o auto de penhora onde foi indicado o Agente de Execu\u00e7\u00e3o como Fiel Deposit\u00e1rio e penso que \u00e9 documento suficiente e este dispensa qualquer outro documento, se n\u00e3o estaremos a duplicar documentos sem necessidade.",
        "areaUtilPrivativa": 98.0,
        "areaUtilDependente": 30.0,
        "areaTotal": 128.0,
        "morada": "Rua Guilherme Gomes Fernandes",
        "moradaNumero": "58,59  60",
        "moradaAndar": "R/c  1 and",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Odivelas",
        "moradaCP": "2675-368",
        "coordenadasLAT": "38.79141374",
        "coordenadasLON": "-9.18161489",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66951,
        "processoNumero": "1642/19.6T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 98281,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"126306117\", \"nome\":\"Fernando Gon\u00e7alves Louren\u00e7o\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 391,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2704",
        "gestorNome": "MARCOLINO FERREIRA VICENTE",
        "gestorEmail": "2704@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:16:01",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:16:01",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165233_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165233_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165246_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165246_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165257_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165257_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165308_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165308_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165326_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165326_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165336_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165336_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165406_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98281/09062023165406_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}