{
    "item": {
        "id": 130306,
        "origem": 201906,
        "lanceAtual": 98088.99,
        "lanceAtualId": 14126,
        "dataInicio": "2023-12-20T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-01-17T11:00:00",
        "dataFim": "2024-01-17T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1185362023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101963/30102023001624_800sm.jpg",
        "titulo": "Im\u00f3vel em processo judicial",
        "valorBase": 113125.0,
        "valorAbertura": 56562.5,
        "valorMinimo": 96156.25,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cJ\u201d do pr\u00e9dio urbano descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do \r\nRegisto Predial de Sintra sob o n\u00ba 645 e inscrito na respetiva matriz sob o artigo 8297",
        "observacoes": "A verba \u00e9 vendida no estado jur\u00eddico f\u00edsico e documental em que se encontra, sendo que a descri\u00e7\u00e3o e confirma\u00e7\u00e3o do estado do mesmo carece de confirma\u00e7\u00e3o por parte dos interessados.\r\nAs \u00e1reas indicadas s\u00e3o baseadas na certid\u00e3o matricial, n\u00e3o sendo respons\u00e1vel a Massa Insolvente pelas diverg\u00eancias.\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do Proponente a verifica\u00e7\u00e3o das caracter\u00edsticas do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentada a proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha visto o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nA falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nTodos os custos inerentes \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o da respetiva escritura de compra e venda ser\u00e3o suportados pelo adquirente.\r\nA escritura de compra e venda apenas ser\u00e1 realizada com o apresentante da proposta e n\u00e3o com terceiros que este possa vir a indicar.\r\nA escritura de compra e venda ser\u00e1 realizada em data, hora e local a designar pelo Administrador Judicial.\r\nNos termos das disposi\u00e7\u00f5es conjugadas do no 6 do artigo 164\u00ba, do C\u00f3digo da Insolv\u00eancia e da Recupera\u00e7\u00e3o de Empresas, e n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, nos termos das mesmas disposi\u00e7\u00f5es legais, constitui \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis, se for caso disso.\r\nA adjudica\u00e7\u00e3o final deste bem pode vir a ser prejudicada por via do exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia ou de remiss\u00e3o nos temos legais.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 5.0,
        "areaTotal": 75.0,
        "morada": "Praceta Carlos Pinh\u00e3o, Casal de S\u00e3o Jos\u00e9",
        "moradaNumero": "12",
        "moradaAndar": "12A 12B",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Algueir\u00e3o-Mem Martins",
        "moradaCP": "2725-252",
        "coordenadasLAT": "38.79139825",
        "coordenadasLON": "-9.35371675",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67875,
        "processoNumero": "15911/22.4T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 1",
        "verbaId": 101963,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"206640374\", \"nome\":\"Massa Insolvente Maria Ant\u00f3nia Moncacho Curva\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 882,
        "cerimoniaData": "2024-01-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 1000,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "212",
        "gestorNome": "Jorge Ruben F Rego",
        "gestorEmail": "jorge.r.rego@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:41:14",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:41:14",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101963/30102023001624_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101963/30102023001624_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101963/30102023001239_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101963/30102023001239_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31461,
                "numero": "645",
                "fracao": "J",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "02 - Algueir\u00e3o-mem Martins",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "8297",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "J",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "05 - Oliveira do Mondego"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}