{
    "item": {
        "id": 131944,
        "origem": 203394,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-11T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1190702023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233717_800sm.jpg",
        "titulo": "Com\u00e9rcio em Odivelas",
        "valorBase": 70350.17,
        "valorAbertura": 35175.09,
        "valorMinimo": 59797.64,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma: designada pelas letras  DD, correspondente a uma Loja, localizada no RC B, sita na Rua Alves Redol, n\u00ba 15, freguesia e concelho de Odivelas, inscrito na matriz com o art\u00ba 5872 e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Odivelas sob o n\u00ba 674/19850801.",
        "observacoes": "verba 31 - Im\u00f3vel/ com\u00e9rcio de dois pisos com acesso pelo logradouro do pr\u00e9dio. O primeiro piso \u00e9 composto por 3 \u00e1reas distintas: hall, amplo espa\u00e7o de forma rectangular destinado a com\u00e9rcio e uma casa de banho. \r\nO segundo piso \u00e9 uma cave, \u00e0 qual se tem acesso atrav\u00e9s de uma escadaria pelo primeiro piso (superior). Im\u00f3vel em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, ainda que com alguma degrada\u00e7\u00e3o da pintura.\r\nO im\u00f3vel encontra-se ocupado com bens m\u00f3veis da Executada Imobili\u00e1ria Construtora Gr\u00e3o - Par\u00e1, Sarl ( n\u00e3o est\u00e1 arrendado ).\r\n\r\n\r\n***\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do mesmo. A falta desta,  por parte do proponente n\u00e3o determina  nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da proposta.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se  que o interessado tenha visitado o im\u00f3vel, e conhece as caracter\u00edsticas do mesmo declinando-se qualquer responsabilidade do seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 70.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 70.0,
        "morada": "Rua Alves Redol",
        "moradaNumero": "15",
        "moradaAndar": "RC",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Odivelas",
        "moradaCP": "2675-285",
        "coordenadasLAT": "38.79698705",
        "coordenadasLON": "-9.17673775",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 48870,
        "processoNumero": "248/09.2TBSCR",
        "processoComarca": "Comarca da Madeira",
        "processoComarcaCodigo": "1047",
        "processoTribunal": "Funchal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 70259,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"500136971\", \"nome\":\"Imobili\u00e1ria Construtora Gr\u00e3o-Par\u00e1, S.A.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 343,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2569",
        "gestorNome": "LUISA MENDES",
        "gestorEmail": "2569@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:46:04",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:46:04",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233717_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233717_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233733_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233733_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233745_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233745_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233756_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233756_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 10509,
                "numero": "674",
                "fracao": "DD",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "03 - Odivelas",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5872",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "DD",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "23 - Sobreiro de Baixo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}