{
    "item": {
        "id": 129367,
        "origem": 200211,
        "lanceAtual": 48646.13,
        "lanceAtualId": 120962,
        "dataInicio": "2023-12-07T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-01-17T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-17T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1177532023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/17042023123132_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja no R/C na Freguesia de Linda-A-Velha , Oeiras",
        "valorBase": 39595.15,
        "valorAbertura": 19797.58,
        "valorMinimo": 33655.88,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "R\u00e9s-Do-Ch\u00e3o Direito , com um quintal com a \u00e1rea de 13.22m2, sito em na Avenida Tom\u00e1s Ribeiro n\u00ba46 da Uni\u00e3o Freguesias de Alg\u00e9s, Linda-A-Velha, e Cruz Quebrada da Fundo , Descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Oeiras sob o n\u00ba 38-B e Inscrito na Matriz Predial Urbana sob o artigo 209 da Uni\u00e3o das  Freguesias de Alg\u00e9s, Linda-A-Velha, e Cruz Quebrada da Fundo.",
        "observacoes": "Neste local encontra-se a laborar um cafe/ pastelaria .\r\n\r\nA presente descri\u00e7\u00e3o n\u00e3o dispensa a constata\u00e7\u00e3o presencial do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem, sendo o agente de execu\u00e7\u00e3o alheio a qualquer altera\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas do im\u00f3vel.\r\n A verba \u00e9 vendida no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra.\r\n Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha visto o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\nApesar de n\u00e3o ter sido autorizado o registo fotogr\u00e1fico do interior do im\u00f3vel, a agente de execu\u00e7\u00e3o verificou que o mesmo se encontra em mau estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\nForam constitu\u00eddos fiel deposit\u00e1rios os executados, aos quais este ficou entregue, tendo sido advertidos da incumb\u00eancia da guarda e administra\u00e7\u00e3o do mesmo, assim como do dever de apresenta\u00e7\u00e3o do referido bem, nos termos do artigo 771\u00ba do CPC. \r\nAPENAS SER\u00c3O ACEITES AS PROPOSTAS DE VALOR IGUAL OU SUPERIOR VALOR M\u00cdNIMO. O \u00abvalor m\u00ednimo\u00bb \u00e9 o valor a partir do qual o bem pode ser vendido e que corresponde, nos termos do n.\u00ba 2 do artigo 816.\u00ba do CPC, a 85 % do valor base.",
        "areaUtilPrivativa": 69.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 69.0,
        "morada": "Avenida Tom\u00e1s Ribeiro",
        "moradaNumero": "46",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Oeiras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alg\u00e9s, Linda-a-Velha e Cruz Quebrada-Dafundo",
        "moradaCP": "2795-184",
        "coordenadasLAT": "38.71720643",
        "coordenadasLON": "-9.24508816",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 65357,
        "processoNumero": "1799/06.6BELSB-B-A",
        "processoComarca": "Comarca de Leiria",
        "processoComarcaCodigo": "1043",
        "processoTribunal": "Tribunal Administrativo e Fiscal de Leiria",
        "verbaId": 95842,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"500906904\", \"nome\":\"Casa Repouso Motoristas Portugal e Profiss\u00f5es Afins\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 882,
        "cerimoniaData": "2024-01-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 245,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4332",
        "gestorNome": "SID\u00d3NIO BARROS",
        "gestorEmail": "4332@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:40:57",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:40:57",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/17042023123132_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/17042023123132_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143526_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143526_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143528_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143528_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143530_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143530_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143533_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143533_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143534_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143534_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143537_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143537_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143539_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95842/23032023143539_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "1983-01-01",
                "valor": 500.0,
                "dataPrazo": "2024-01-01",
                "descricao": "No local fui informado que o contrato de arrendamento foi celebrado \u00e1 mais de 40 anos ,contudo n\u00e3o me foi exibido.",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 27592,
                "numero": "38",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                "freguesiaDesc": "06 - Linda-a-velha",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "209",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "B",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                        "freguesiaDesc": "09 - Pedrog\u00e3o de S\u00e3o Pedro"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}