{
    "item": {
        "id": 137191,
        "origem": 207877,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-12T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-17T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1209902024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155503_800sm.jpg",
        "titulo": "Mordia em Matac\u00e3es (Torres Vedras)",
        "valorBase": 100000.0,
        "valorAbertura": 50000.0,
        "valorMinimo": 85000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, sito na Rua Principal, n\u00bas 14 e 14-A, em Ribeira de Matac\u00e3es ou Abadia, freguesia de Matac\u00e3es, concelho de Torres Vedras, composto por casa de r\u00e9s-do-ch\u00e3o e primeiro andar para habita\u00e7\u00e3o, com a \u00e1rea total de 137 m2, inscrito na respectiva matriz sob o artigo 205 da freguesia de Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es, o qual proveio do artigo 213 da freguesia de Matac\u00e3es (extinta), e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Torres Vedras sob a ficha n\u00ba 853.",
        "observacoes": "Moradia em ruinas.",
        "areaUtilPrivativa": 114.0,
        "areaUtilDependente": 80.0,
        "areaTotal": 137.0,
        "morada": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es",
        "moradaNumero": "14",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es",
        "moradaCP": "2565-358",
        "coordenadasLAT": "39.09518023612826",
        "coordenadasLON": "-9.19080913066864",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71507,
        "processoNumero": "7895/14.9T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 105268,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"124149642\", \"nome\":\"Maria Estela Louren\u00e7o Miranda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 912,
        "cerimoniaData": "2024-04-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 372,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3947",
        "gestorNome": "Elsa Custodinho",
        "gestorEmail": "3947@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:33:30",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:33:30",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155503_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155503_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155500_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155500_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155505_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155505_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155507_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155507_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155509_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155509_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155512_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155512_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155514_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155514_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155516_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155516_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155519_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155519_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155522_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155522_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155524_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155524_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155526_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155526_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155529_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155529_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155531_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155531_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155534_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155534_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155537_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155537_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155539_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155539_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155542_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155542_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155544_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155544_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155547_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155547_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155549_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105268/16022024155549_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33371,
                "numero": "853",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "07 - Matac\u00e3es",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "205",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "26 - Uni\u00e3o das freguesias de Torres Vedras (S\u00e3o Pedro, Santiago, Santa Maria do Castelo e S\u00e3o Miguel) e Matac\u00e3es"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}