{
    "item": {
        "id": 136479,
        "origem": 208441,
        "lanceAtual": 57695.47,
        "lanceAtualId": 102569,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:19",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1213362024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170812_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento com a tipologia T3 situado em Agualva, concelho de Sintra.",
        "valorBase": 63310.12,
        "valorAbertura": 31655.06,
        "valorMinimo": 53813.6,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano correspondente a uma fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma identificada pela letra \u201cA\u201d que integra o pr\u00e9dio constitu\u00eddo em propriedade horizontal sito na Rua da Abelheira, N\u00ba 10, C / V Direita, 2735 - 012, Freguesia Agualva, concelho de Sintra, melhor descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Agualva-Cac\u00e9m sob o n.\u00ba 853 / 20031202 - A e inscrito na competente matriz predial da uni\u00e3o de freguesias de Agualva e Mira - Sintra sob o artigo matricial 1708\u00ba.",
        "observacoes": "AVISOS IMPORTANTES: \r\n\r\n1) Os bens m\u00f3veis vis\u00edveis nas fotos N\u00c3O fazem parte da venda. \r\n\r\n2) O im\u00f3vel apresenta a tipologia T3, ou seja, \u00e9 composto por 3 quartos de dormir.   \r\n\r\n3) Im\u00f3vel encontra-se desabitado e devoluto e em condi\u00e7\u00f5es bastante degradadas.    \r\n  \r\n\r\nTenha em aten\u00e7\u00e3o que existem v\u00e1rios acontecimentos que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: \r\n\r\na) Exerc\u00edcio do direito de remi\u00e7\u00e3o;\r\nb) Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia;\r\nc) Insolv\u00eancia do executado;\r\nd) Pagamento da d\u00edvida;\r\ne) Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda.\r\n\r\n\r\nO Fiel Deposit\u00e1rio constitu\u00eddo no processo sobre o im\u00f3vel aqui para venda \u00e9 o agente de execu\u00e7\u00e3o EURICO MIGUEL DE OLIVEIRA, pelo que as visitas ao im\u00f3vel por parte dos interessados dever\u00e3o ser previamente marcadas com o mesmo, atrav\u00e9s dos contactos fornecidos no separador \"VISITAS\".    \r\n  \r\n\r\n\r\nTenha mais ainda em aten\u00e7\u00e3o do seguinte:\r\n\r\n1) Nos termos do n.\u00ba 6 do art. 833\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente transmiss\u00e3o est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o ou ocupa\u00e7\u00e3o, ficando a adquirente advertida do \u00f3nus da legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, caso assim seja necess\u00e1rio. \r\n\r\n\r\n\r\n2) Na eventualidade de estar a licitar em nome ou representa\u00e7\u00e3o de terceiro, antes de o fazer, deve certificar-se de que tem efectivamente poderes bastantes para licitar em representa\u00e7\u00e3o desse terceiro sendo que: \r\n    - Caso esteja a licitar em representa\u00e7\u00e3o de uma pessoa colectiva, dever\u00e1 ser o legal representante da mesma, com efectivos poderes para ao acto, de acordo com os respectivos estatutos da sociedade.  \r\n    - Caso se trate de pessoa singular, dever\u00e1 estar munido da competente procura\u00e7\u00e3o, com poderes especiais para o acto. \r\n\r\n\r\nOs poderes de representa\u00e7\u00e3o, num ou noutro caso, dever\u00e3o ser posteriormente demonstrados no processo de execu\u00e7\u00e3o respectivo, caso o bem venha a ser adjudicado. \r\n\r\n\r\n\r\nCaso se verifique, no \u00e2mbito do processo de execu\u00e7\u00e3o em causa, que o licitante / utente n\u00e3o tem os poderes de representa\u00e7\u00e3o invocados, este \u00e9 ent\u00e3o considerado PESSOALMENTE RESPONS\u00c1VEL pela apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, acarretando para si todo um conjunto de responsabilidades como aquela que resulta da falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o, nos termos do Art. 825.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil.",
        "areaUtilPrivativa": 91.0,
        "areaUtilDependente": 5.4,
        "areaTotal": 96.4,
        "morada": "Rua Abelheira",
        "moradaNumero": "10",
        "moradaAndar": "C/V Dta.",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Agualva e Mira-Sintra",
        "moradaCP": "2735-012",
        "coordenadasLAT": "38.77650351",
        "coordenadasLON": "-9.29699155",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71639,
        "processoNumero": "7116/12.9T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 105471,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"204039541\", \"nome\":\"Adalberto dos Santos Fernandes Alves\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 135,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5301",
        "gestorNome": "EURICO MIGUEL DE OLIVEIRA",
        "gestorEmail": "5301@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:31:41",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:31:41",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170812_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170812_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170734_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170734_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170736_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170736_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170737_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170737_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170739_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170739_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170740_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170740_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170742_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170742_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170743_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170743_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170745_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170745_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170747_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170747_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170748_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170748_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170750_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170750_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170751_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170751_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170753_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170753_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170755_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170755_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170756_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170756_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170758_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170758_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170759_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170759_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170803_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170803_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170804_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170804_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170806_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170806_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170807_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170807_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170810_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105471/21022024170810_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33511,
                "numero": "853 / 20031202",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "18 - Agualva",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1708",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "22 - Uni\u00e3o das freguesias de Agualva e Mira-Sintra"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}