{
    "item": {
        "id": 137048,
        "origem": 209126,
        "lanceAtual": 83732.76,
        "lanceAtualId": 43244,
        "dataInicio": "2024-03-09T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1216912024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163101_800sm.jpg",
        "titulo": "APARTAMENTO T2 CANE\u00c7AS",
        "valorBase": 90971.52,
        "valorAbertura": 45485.76,
        "valorMinimo": 77325.79,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra D correspondente ao 1\u00ba Esquerdo, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua Beatriz Costa N.\u00ba 9, 9 A, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Odivelas sob o n.\u00ba 727, da freguesia de Cane\u00e7as e inscrito na matriz 3631 da uni\u00e3o das freguesias de Ramada e Cane\u00e7as",
        "observacoes": "----- COMPOSI\u00c7\u00c3O: Hall de entrada; 1 Cozinha; 2 Quartos; 1 sala; 1 casa-de-banho; 1 Despensa ----- \u00c1REAS: N\u00e3o foram concretizadas medi\u00e7\u00f5es no local, pelo que as aqui indicadas s\u00e3o as constantes na caderneta predial: \u00c1rea bruta privativa: 80,15m\u00b2; \u00c1rea bruta dependente 22,40m\u00b2 ------ ESTADO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: A fra\u00e7\u00e3o encontra-se OCUPADA e em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o (os bens m\u00f3veis ali existentes n\u00e3o se encontram penhorados) ------ REGIME DE VISITAS: Fixado \u00e0s quartas-feiras no per\u00edodo compreendido entre as 12h e 13h \u2013 contacto do Sr. Fiel deposit\u00e1rio indicado e sob consulta no separador \u201cregime de visitas\u201d. ------A presente venda foi requerida por credor reclamante nos termos do disposto no art. 850\u00ba n\u00ba2 do CPC------Nos termos do art. 817\u00ba - N\u00e3o se encontra pendente recurso, embargos \u00e0 execu\u00e7\u00e3o e \u00e0 penhora \u2013 Existe senten\u00e7a de gradua\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos.------ADVERT\u00caNCIAS:---1---A venda do im\u00f3vel \u00e9 concretizada no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra (\u201ccom dispensa da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o ou de constru\u00e7\u00e3o, cuja falta de apresenta\u00e7\u00e3o a entidade com compet\u00eancia para a formaliza\u00e7\u00e3o do ato faz consignar no documento, constituindo \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o\u201d) nos termos do disposto no n\u00ba6 do art. 833\u00ba do CPC estando assim dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, constitui \u00f3nus do adquirente a respectiva legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, se for caso disso.---2--- O im\u00f3vel encontra-se ocupado.---3---O ano de constru\u00e7\u00e3o indicado corresponde ao ano de inscri\u00e7\u00e3o na matriz.---4.---\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel, tendo tido absoluto conhecimento das suas caracter\u00edsticas e estado de conserva\u00e7\u00e3o. A falta de verifica\u00e7\u00e3o do estado do im\u00f3vel n\u00e3o determina legalmente a anula\u00e7\u00e3o da venda. Dever\u00e1 ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0 natureza da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da aquisi\u00e7\u00e3o/adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio---5---O t\u00edtulo de transmiss\u00e3o/ Instrumento de venda ser\u00e1 emitido em nome do proponente vencedor e n\u00e3o em nome de terceiros que este possa vir a indicar. ---6--- O proponente deve ter em aten\u00e7\u00e3o que existem v\u00e1rios factos que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: a) Exerc\u00edcio do direito de remi\u00e7\u00e3o; b) Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; c) Insolv\u00eancia do executado; d) Pagamento da d\u00edvida; e) Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda.---7---Os proponentes devem de consultar as regras do funcionamento da venda em leil\u00e3o eletr\u00f3nico. Aconselha-se a leitura atenta das perguntas e respostas em https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx---8---Aceite a proposta, ser\u00e1 o fiel deposit\u00e1rio notificado para o entregar voluntariamente. Se n\u00e3o o fizer, ter\u00e1 o proponente que requerer a entrega coerciva do im\u00f3vel, dilig\u00eancia que ter\u00e1 custos que ser\u00e3o da responsabilidade desse mesmo proponente, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o processual civil \u2013 Consultar o Artigo 50.\u00ba, N.\u00ba 4 da Portaria N.\u00ba 282/2013 de 29 de agosto ou portaria em vigor \u00e0 data da entrada do processo.",
        "areaUtilPrivativa": 80.15,
        "areaUtilDependente": 22.4,
        "areaTotal": 80.15,
        "morada": "Rua Beatriz Costa",
        "moradaNumero": "9-9A",
        "moradaAndar": "1\u00ba ESQ",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Ramada e Cane\u00e7as",
        "moradaCP": "1685-569",
        "coordenadasLAT": "38.81516111",
        "coordenadasLON": "-9.22514033",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71789,
        "processoNumero": "8901/21.6T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 105763,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"192065831\", \"nome\":\"ISABEL MARIA DE JESUS NUNES NETO\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"141684496\", \"nome\":\"JORGE MANUEL ROSA CAIRR\u00c3O NETO\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 910,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 26,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3844",
        "gestorNome": "ANT\u00d3NIO PEREIRA",
        "gestorEmail": "3844@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:32:10",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:32:10",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163101_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163101_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163110_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163110_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163118_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163118_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163439_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163439_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163447_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163447_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163453_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163453_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163505_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163505_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163511_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163511_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163517_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163517_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163530_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163530_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163538_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163538_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163543_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163543_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163549_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163549_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163555_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163555_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163604_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163604_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163609_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163609_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163615_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163615_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163623_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105763/28022024163623_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33655,
                "numero": "727",
                "fracao": "D",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "01 - Cane\u00e7as",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3631",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "D",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Ramada e Cane\u00e7as"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}