{
    "item": {
        "id": 136556,
        "origem": 207002,
        "lanceAtual": 73570.7,
        "lanceAtualId": 68924,
        "dataInicio": "2024-03-05T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1206102024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/04032024085355_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Set\u00fabal",
        "valorBase": 140000.0,
        "valorAbertura": 70000.0,
        "valorMinimo": 119000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma designada pela letra \u201cT\u201d do pr\u00e9dio urbano em propriedade horizontal sito na Avenida Antero de Quental, n.\u00bas 73, 73-A, 73-B e traseiras para a Praceta da Meia Laranja n.\u00bas 10 e 10-A, Set\u00fabal, correspondente ao sexto andar direito, destinado a habita\u00e7\u00e3o, descrita na 1.\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Set\u00fabal sob o n.\u00ba 748 Fra\u00e7\u00e3o \u201dT\u201d da freguesia de Set\u00fabal (Santa Maria da Gra\u00e7a), inscrita na matriz predial urbana sob o artigo 3197 Fra\u00e7\u00e3o \u201cT\u201d da uni\u00e3o das freguesias de Set\u00fabal (S. Juli\u00e3o, N. S. da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a), concelho de Set\u00fabal. O acesso faz-se pela  Avenida Antero de Quental, n.\u00ba 73 e pela Praceta da Meia Laranja n.\u00ba 10. Tem a \u00e1rea bruta privativa de 61,12 m2 e a \u00e1rea bruta dependente de 9,45 m2 e o valor patrimonial de 44.040,85 \u20ac determinado no ano de 2021.\r\n\r\nO im\u00f3vel \u00e9 composto por 2 quartos (encontrando-se 1 quarto dividido por um 1 m\u00f3vel), sala, cozinha, 1 casa de banho, 1 hall de entrada, 2 varandas uma delas fechada e tem uma pequena arrecada\u00e7\u00e3o no s\u00f3t\u00e3o.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o e \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem\r\nOs bens que aparecem nas fotografias n\u00e3o se encontram em venda.\r\nO im\u00f3vel encontra-se desabitado.\r\nAs visitas s\u00e3o realizadas por marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via para o email constante no separador visitas.",
        "areaUtilPrivativa": 61.12,
        "areaUtilDependente": 9.45,
        "areaTotal": 70.57,
        "morada": "Avenida Antero de Quental",
        "moradaNumero": "73",
        "moradaAndar": "6.\u00ba Dt.\u00ba",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)",
        "moradaCP": "2900-494",
        "coordenadasLAT": "38.53499537",
        "coordenadasLON": "-8.88390182",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71303,
        "processoNumero": "2479/21.8T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - JL C\u00edvel - Juiz 1",
        "verbaId": 104935,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"744474426\", \"nome\":\"Herdeiros do Inventariado Jos\u00e9 Caixinha Gago\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 910,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 47,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5364",
        "gestorNome": "ANA SOFIA MARQUES",
        "gestorEmail": "5364@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:44:45",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:44:45",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/04032024085355_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/04032024085355_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Entrada da Praceta da Meia Laranja",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203614_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203614_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203616_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203616_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203618_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203618_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203620_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203622_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203622_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203624_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203624_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203626_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203626_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203628_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203628_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203630_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203630_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203632_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203632_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203634_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203634_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203636_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203636_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203638_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203638_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203640_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203640_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203642_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203642_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203644_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203644_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203646_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203646_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203648_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203648_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203652_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203652_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203654_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203654_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203656_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203656_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203658_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203658_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203702_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104935/07022024203702_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33201,
                "numero": "748",
                "fracao": "T",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                "freguesiaDesc": "02 - Setubal (santa Maria da Gra\u00e7a)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3197",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "T",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}