{
    "item": {
        "id": 135263,
        "origem": 206080,
        "lanceAtual": 73300.02,
        "lanceAtualId": 150791,
        "dataInicio": "2024-02-20T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-03-20T11:00:00",
        "dataFim": "2024-03-20T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1202432024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115815_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia T3 sita na Baixa da Banheira",
        "valorBase": 86235.3,
        "valorAbertura": 43117.65,
        "valorMinimo": 73300.01,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, composto de r\u00e9s-do-ch\u00e3o para habita\u00e7\u00e3o e quintal, com a \u00e1rea coberta de 58 m2 e \u00e1rea descoberta de 144,575 m2, sito na Rua Ville Plaisir N\u00ba39, no lugar de Baixa da Banheira, inscrito na matriz predial sob o artigo 520 da freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira, concelho de Set\u00fabal e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Moita sob o n\u00famero 2351/Baixa da Banheira.",
        "observacoes": "-Im\u00f3vel composto por 3 quartos (com roupeiros embutidos), 2 wc\u00b4s (1 delas renovada recentemente), sala, cozinha, logradouro com churrasqueira e anexo de 32m2.\r\n-Piso em mosaico, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o da sala que \u00e9 cal\u00e7ada portuguesa. \r\n-A garagem corresponde atualmente \u00e0 sala. \r\n-Encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n- Visitas mediante marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com a pessoa melhor identificada no campo \"visitas por marca\u00e7\u00e3o\"\r\n- Dever\u00e3o ainda os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se junto de um Solicitador ou Advogado.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\n-O im\u00f3vel \u00e9 habitado pelos executados que n\u00e3o permitiram o acesso para fotografias do interior, por receio de exposi\u00e7\u00e3o dos seus bens.",
        "areaUtilPrivativa": 43.0,
        "areaUtilDependente": 15.0,
        "areaTotal": 202.575,
        "morada": "Rua Ville Plaisir",
        "moradaNumero": "39",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Moita",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira",
        "moradaCP": "2835-166",
        "coordenadasLAT": "38.65954809",
        "coordenadasLON": "-9.04947719",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71067,
        "processoNumero": "809/23.7T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 104568,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"197444717\", \"nome\":\"JO\u00c3O PAULO BARRAMBANA MOCHILA\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"208436189\", \"nome\":\"PAULA CRISTINA KRITHINAS E SILVA MOCHILA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 903,
        "cerimoniaData": "2024-03-20T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 44,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5094",
        "gestorNome": "JOEL SILVA ANTUNES",
        "gestorEmail": "5094@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:42:11",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:42:11",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115750_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115750_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115753_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115753_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115756_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115756_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115759_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115759_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115803_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115803_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115805_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115805_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115808_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115808_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115810_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104568/26012024115810_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32940,
                "numero": "2351",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "06 - Moita",
                "freguesiaDesc": "02 - Baixa da Banheira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "520",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "06 - Moita",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}