{
    "item": {
        "id": 137189,
        "origem": 207980,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-12T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-17T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1210622024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082503_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 Indiviso de apartamento T2 sito em Amora - Seixal",
        "valorBase": 61176.0,
        "valorAbertura": 30588.0,
        "valorMinimo": 51999.6,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "1/2 da fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra AJ, correspondente ao oitavo andar C para habita\u00e7\u00e3o, T2, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua Bernardo Santareno n\u00ba 2, Miratejo, freguesia de Corroios, concelho de Seixal, inscrito na matriz predial respetiva sob o artigo 2096 e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amora sob o n\u00ba 2698/Corroios",
        "observacoes": "-Im\u00f3vel composto por 2 quartos, sala, cozinha, wc e marquise.\r\n-Piso em mosaico, exceto nos quartos que \u00e9 tacos de madeira. \r\n-Encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n - Visitas mediante marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com a pessoa melhor identificada no campo \"visitas por marca\u00e7\u00e3o\". \r\n- Dever\u00e3o ainda os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se junto de um Solicitador ou Advogado.\r\n - \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 70.53,
        "areaUtilDependente": 2.55,
        "areaTotal": 73.08,
        "morada": "Rua Bernardo Santareno",
        "moradaNumero": "2",
        "moradaAndar": "8\u00baC",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Corroios",
        "moradaCP": "2855-233",
        "coordenadasLAT": "38.65262772",
        "coordenadasLON": "-9.14523721",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71476,
        "processoNumero": "5908/23.2T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 105224,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"203986687\", \"nome\":\"PEDRO MIGUEL DA COSTA SOARES\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 912,
        "cerimoniaData": "2024-04-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 44,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5094",
        "gestorNome": "JOEL SILVA ANTUNES",
        "gestorEmail": "5094@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:49:14",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:49:14",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082503_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082503_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082436_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082436_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082438_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082438_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082440_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082440_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082443_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082443_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082445_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082445_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082447_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082447_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082450_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082450_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082454_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082454_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082457_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082457_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082458_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082458_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082500_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105224/16022024082500_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33342,
                "numero": "2698",
                "fracao": "AJ",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "05 - Corroios",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2096",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AJ",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "05 - Corroios"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}