{
    "item": {
        "id": 136451,
        "origem": 208011,
        "lanceAtual": 48729.63,
        "lanceAtualId": 15748,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:17",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1210832024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105329/19022024121946_800sm.jpg",
        "titulo": "T3 na Amora",
        "valorBase": 90902.0,
        "valorAbertura": 45451.0,
        "valorMinimo": 77266.7,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma, designada pela letra \u201cF\u201d, correspondente a uma habita\u00e7\u00e3o do tipo T3. \r\nSita na Travessa Guilherme Kjolner, n\u00ba 2 \u2013 2\u00ba andar direito, da freguesia de Amora e concelho de Amora (Seixal). Descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial da Amora, com o n\u00famero 2127/20080731-F e inscrita na matriz sob o artigo matricial 3255\u00baF, da freguesia de Amora e concelho de Amora (Seixal).",
        "observacoes": "Trata-se de um im\u00f3vel com uma constru\u00e7\u00e3o exterior em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, apesar de antiga. \r\nN\u00e3o se efetuou o registo fotogr\u00e1fico do interior da habita\u00e7\u00e3o, de forma a ser salvaguardada a privacidade das pessoas que l\u00e1 habitam, nomeadamente a m\u00e3e do executado, uma pessoa idosa, apurou-se que se encontra em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, necessitando, no entanto, de v\u00e1rias obras de reabilita\u00e7\u00e3o.  \r\nO im\u00f3vel encontra-se habitado pelo executado e a sua m\u00e3e.  \r\nN\u00e3o foram deduzidos embargos. \r\nForam reclamados cr\u00e9ditos por parte do BCP, n\u00e3o tendo sido at\u00e9 \u00e0 data proferida a senten\u00e7a de gradua\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos. \r\nVenda sujeita a IMT e Imposto de selo (se aplic\u00e1veis nos termos dos respetivos c\u00f3digos). \r\nO regime de visitas encontra-se definido no respetivo campo, ficando este a cargo da pessoa que l\u00e1 habita, a m\u00e3e do executado. \r\n*A presente descri\u00e7\u00e3o n\u00e3o dispensa a constata\u00e7\u00e3o presencial do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem, sendo o agente de execu\u00e7\u00e3o alheio a qualquer altera\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas do im\u00f3vel. A verba \u00e9 vendida no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda. \r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha visto o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. APENAS SER\u00c3O ACEITES AS PROPOSTAS DE VALOR IGUAL OU SUPERIOR VALOR M\u00cdNIMO. O \u00abvalor m\u00ednimo\u00bb \u00e9 o valor a partir do qual o bem pode ser vendido e que corresponde, nos termos do n.\u00ba 2 do artigo 816.\u00ba do CPC, a 85 % do valor base.\r\nN\u00e3o se disp\u00f5e de outros documentos do im\u00f3vel, como plantas certificados energ\u00e9ticos, etc, sendo que apenas est\u00e1 dispon\u00edvel a caderneta predial a respetiva descri\u00e7\u00e3o predial.",
        "areaUtilPrivativa": 112.12,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 112.12,
        "morada": "Travessa Guilherme Kjolner",
        "moradaNumero": "2",
        "moradaAndar": "2\u00aa Dto.",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Amora",
        "moradaCP": "2845-477",
        "coordenadasLAT": "38.62607149",
        "coordenadasLON": "-9.11529698",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71544,
        "processoNumero": "6603/22.5T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 105329,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"213153548\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Miguel Fernandes Capelo\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 118,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3076",
        "gestorNome": "CARLA MENDES",
        "gestorEmail": "3076@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:47:17",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:47:17",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105329/19022024121946_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105329/19022024121946_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105329/19022024121942_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105329/19022024121942_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105329/19022024121944_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105329/19022024121944_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33400,
                "numero": "2127",
                "fracao": "F",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "02 - Amora",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3255",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "F",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "02 - Amora"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}