{
    "item": {
        "id": 136674,
        "origem": 207531,
        "lanceAtual": 105000.0,
        "lanceAtualId": 130544,
        "dataInicio": "2024-03-06T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1208742024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125520_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T3 em Vila Franca de Xira",
        "valorBase": 118169.42,
        "valorAbertura": 59084.71,
        "valorMinimo": 100444.01,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal sito na Rua Maria Carlota D'Oliveira, n\u00ba 10, correspondente ao 3\u00ba andar direito, fra\u00e7\u00e3o V, destinada a habita\u00e7\u00e3o, tipologia T3, \u00e1rea bruta privativa 115,0000 m2 em P\u00f3voa de Santa Iria, descrito na 2\u00aa CRP de Vila Franca de Xira sob o n\u00ba 350 e inscrito na matriz sob o n\u00ba 1103 da Uni\u00e3o das Freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa.",
        "observacoes": "As visitas  ao im\u00f3vel poder\u00e3o ser efectuadas \u00e1s 4\u00aas. Feiras entre as 18:00 e as 19:00 horas.\r\nO im\u00f3vel est\u00e1 sujeito a IMT e a IS. Os interessados em apresentar propostas devem proceder \u00e0 pr\u00e9via verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem, porquanto a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta n\u00e3o dispensa a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem. Pelo que, para os termos e feitos do disposto no art.838.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, presume-se que o proponente inspecionou o im\u00f3vel, conhece as suas caracter\u00edsticas, o seu estado de manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o, declinando-se toda e qualquer responsabilidade pela falta de verifica\u00e7\u00e3o daqueles pressupostos, sendo que esta falta de verifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o constitui motivo para anula\u00e7\u00e3o da venda. A venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, do certificado energ\u00e9tico e da ficha t\u00e9cnica, constituindo \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o quando exig\u00edvel (art.838.\u00ba, n.\u00ba6 do CPC). Para os termos e efeitos do disposto no art.818.\u00ba do CPC, anuncia-se que o deposit\u00e1rio \u00e9 obrigado a mostrar o bem a quem pretenda examin\u00e1-lo. Alerta-se os interessados em apresentar propostas que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel anular, revogar, ou alterar uma licita\u00e7\u00e3o depois de concretizada.",
        "areaUtilPrivativa": 115.0,
        "areaUtilDependente": 10.0,
        "areaTotal": 115.0,
        "morada": "Rua Maria Carlota de Oliveira, Urbaniza\u00e7\u00e3o Casal da Serra",
        "moradaNumero": "10",
        "moradaAndar": "3 Dto",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa",
        "moradaCP": "2625-097",
        "coordenadasLAT": "38.86423471",
        "coordenadasLON": "-9.07605563",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71203,
        "processoNumero": "3523/08.0TBVFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 104813,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"194514498\", \"nome\":\"Joaquim dos Santos Gon\u00e7alo Ferreira\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"193592193\", \"nome\":\"Maria Leonor Rodrigues Ferreira Gon\u00e7alo\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 910,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 764,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3020",
        "gestorNome": "Ana Maria Ad\u00e3o",
        "gestorEmail": "3020@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:28:30",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:28:30",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125520_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125520_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125518_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125518_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125522_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125522_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125524_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125524_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125527_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125527_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125529_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125529_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125531_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125531_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125533_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125533_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125535_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125535_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125538_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125538_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125540_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125540_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125541_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104813/02022024125541_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33131,
                "numero": "350",
                "fracao": "V",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "06 - Povoa de Santa Iria",
                "artigos": []
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}