{
    "item": {
        "id": 136363,
        "origem": 207290,
        "lanceAtual": 35990.64,
        "lanceAtualId": 11843,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:07",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1207302024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153135_800sm.jpg",
        "titulo": "T1 Baixa da Banheira - Moita",
        "valorBase": 22076.25,
        "valorAbertura": 11038.13,
        "valorMinimo": 18764.81,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma designada pela letra \"H\", correspondente ao segundo andar frente destinado a habita\u00e7\u00e3o, que integra o pr\u00e9dio urbano submetido ao regime de propriedade horizontal sito no n.\u00ba 18 da Rua do Alentejo, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Moita sob a ficha N.\u00ba 586 da Freguesia de Baixa da Banheira e inscrito na respetiva matriz com o artigo 3160.\u00ba da Uni\u00e3o das Freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, sem anomalias vis\u00edveis, com a excep\u00e7\u00e3o do teto do quarto que apresenta humidade.\r\nCabe aos interessados a verifica\u00e7\u00e3o do estado do im\u00f3vel e se o mesmo se encontra nas condi\u00e7\u00f5es desej\u00e1veis, antes de efetuar qualquer proposta. \u00c9 da exclusiva responsabilidade de qualquer interessado esta verifica\u00e7\u00e3o. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte dos interessados/proponentes n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. \r\nPor se tratar de uma venda judicial, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, constitui \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, se for caso disso. \r\nO im\u00f3vel encontra-se livre de pessoas e bens, estando desabitado e na posse da AE signat\u00e1ria, designada Fiel Deposit\u00e1ria do mesmo.\r\nAs visitas ao im\u00f3vel s\u00e3o efetuadas atrav\u00e9s de marca\u00e7\u00e3o com a Agente de Execu\u00e7\u00e3o, pelo contacto telef\u00f3nico 214 013 803 ou para o e-mail 5178@solicitador.net, em data pr\u00f3xima do t\u00e9rminus do Leil\u00e3o.\r\nOs interessados que pretendam apresentar a sua proposta, dever\u00e3o consultar as regras de funcionamento da Plataforma e/ou aconselhar-se com um Solicitador ou Advogado.",
        "areaUtilPrivativa": 42.51,
        "areaUtilDependente": 6.84,
        "areaTotal": 49.35,
        "morada": "Rua Alentejo",
        "moradaNumero": "18",
        "moradaAndar": "2.\u00baF",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Moita",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira",
        "moradaCP": "2835-101",
        "coordenadasLAT": "38.65684570",
        "coordenadasLON": "-9.04148810",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67941,
        "processoNumero": "3850/17.5T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 99748,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"740514032\", \"nome\":\"Heran\u00e7a il\u00edquida do executado Fernando Jorge de Matos das Dores, representadea por Herdeiros Incertos\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 82,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5178",
        "gestorNome": "ANA FILIPA DA SILVA",
        "gestorEmail": "5178@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:45:16",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:45:16",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153135_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153135_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153122_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153122_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153126_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153126_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153129_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153129_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153132_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153132_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153141_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153141_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153146_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153146_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153149_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153149_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153152_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153152_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153155_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153155_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153200_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153200_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153204_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153204_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153208_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153208_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153212_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153212_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153215_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153215_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153219_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153219_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153222_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153222_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153227_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153227_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153231_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153231_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153234_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153234_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153237_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153237_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153240_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153240_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153243_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153243_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153247_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153247_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153250_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153250_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153254_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153254_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153258_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153258_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153302_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99748/03082023153302_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 30095,
                "numero": "586",
                "fracao": "H",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "06 - Moita",
                "freguesiaDesc": "02 - Baixa da Banheira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3160",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "H",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "06 - Moita",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}