{
    "item": {
        "id": 135491,
        "origem": 206988,
        "lanceAtual": 61206.0,
        "lanceAtualId": 31352,
        "dataInicio": "2024-02-22T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-03T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1206042024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173333_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote de terreno no Pinhal Conde da Cunha, Seixal",
        "valorBase": 120000.0,
        "valorAbertura": 60000.0,
        "valorMinimo": 102000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o urbana com 308,60 m2, situado na Rua Assis Pacheco, lote 959, em Pinhal Conde da Cunha, 2845-227 Amora, a confrontar a norte com lote 960, sul e nascente com arruamento, poente, lote 958, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 13573, freguesia de Amora, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amora sob o n.\u00ba 10429, freguesia de Amora",
        "observacoes": "A venda realiza-se no \u00e2mbito de um processo de Invent\u00e1rio/Divis\u00e3o de coisa comum.",
        "areaUtilPrivativa": 272.6,
        "areaUtilDependente": 36.0,
        "areaTotal": 308.6,
        "morada": "Rua Assis Pacheco, Pinhal Conde da Cunha",
        "moradaNumero": "lote 959",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Amora",
        "moradaCP": "2845-227",
        "coordenadasLAT": "38.61771942",
        "coordenadasLON": "-9.13460539",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71324,
        "processoNumero": "876/23.3T8SXL",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Seixal - JL C\u00edvel - Juiz 1",
        "verbaId": 104960,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"137786077\", \"nome\":\"Carlos Alberto Vicente de Matos\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 905,
        "cerimoniaData": "2024-04-03T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 317,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1252",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 M\u00e1rio Marques Santiago",
        "gestorEmail": "1252@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:43:12",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:43:12",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173333_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173333_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172701_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172701_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172731_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172731_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172754_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172754_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172818_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172818_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172845_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172845_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172913_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172913_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172940_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024172940_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173008_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173008_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173035_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173035_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173103_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173103_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173133_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173133_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173220_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173220_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173306_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173306_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173359_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104960/07022024173359_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33215,
                "numero": "10429",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "02 - Amora",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "13573",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "02 - Amora"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}