{
    "item": {
        "id": 136704,
        "origem": 208440,
        "lanceAtual": 163000.0,
        "lanceAtualId": 14,
        "dataInicio": "2024-03-06T00:00:05",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1213352024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170418_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja com 6 lugares de estacionamento - Falagueira, Amadora",
        "valorBase": 191799.34,
        "valorAbertura": 95899.67,
        "valorMinimo": 163029.44,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A, destinada a Servi\u00e7os, correspondente ao R\u00c9S-DO-CH\u00c3O,loja com seis lugares de estacionamento com os n.\u00bas 12, 13, 14, 15, 16 e 18 na cave, do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal sito em\r\nFalagueira - Estrada da Falagueira, n.\u00ba 66, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial da Amadora sob o n\u00ba 1857 da freguesia de Falagueira - Venda Nova, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 2380 da referida freguesia. AP. 4380 de 2022/03/08.",
        "observacoes": "Loja com \u00e1rea de 252 m2 , com seis lugares de estacionamento com os n\u00fameros 12, 13, 14, 15, 16 e 18 na cave.\r\nO Agente de execu\u00e7\u00e3o \u00e9 o fiel deposit\u00e1rio.\r\nAs visitas dever\u00e3o ser solicitadas obrigatoriamente at\u00e9 5 dias \u00fateis antes da data designada para o fim do leil\u00e3o. As mesmas dever\u00e3o ser agendadas diretamente com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel no campo das visitas. \r\nTodos os pedidos de informa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser efetuados no campo \"informa\u00e7\u00f5es\" da plataforma do E-Leil\u00f5es.\r\n\u00c9 da responsabilidade dos interessados / proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem a adquirir, pelo que dever\u00e3o previamente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nQuem pretender licitar deve conhecer o funcionamento e regras da venda em leil\u00e3o eletr\u00f3nico. Aconselha-se a leitura atentas das perguntas e respostas em https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx.",
        "areaUtilPrivativa": 252.0,
        "areaUtilDependente": 99.0,
        "areaTotal": 351.0,
        "morada": "Estrada Falagueira",
        "moradaNumero": "66 - A",
        "moradaAndar": "R/C",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Amadora",
        "moradaFreguesia": "Falagueira-Venda Nova",
        "moradaCP": "2700-362",
        "coordenadasLAT": "38.75873699",
        "coordenadasLON": "-9.22648418",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71638,
        "processoNumero": "15557/21.4T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 105470,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"502527250\", \"nome\":\"Anibal Francisco Alves- Sociedade de Constru\u00e7\u00f5es, Lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 910,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 250,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4158",
        "gestorNome": "CARLOS MADALENO",
        "gestorEmail": "4158@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:29:55",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:29:55",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170418_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170418_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170428_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170428_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170506_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170506_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170556_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170556_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170601_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170601_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170631_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170631_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170636_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170636_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170642_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170642_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170720_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170720_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170735_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170735_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170743_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105470/21022024170743_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "N\u00e3o existem \u00f3nus.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33510,
                "numero": "1857",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                "freguesiaDesc": "05 - Falagueira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2380",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                        "freguesiaDesc": "15 - Falagueira-Venda Nova"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}