{
    "item": {
        "id": 137495,
        "origem": 208858,
        "lanceAtual": 101000.0,
        "lanceAtualId": 102569,
        "dataInicio": "2024-03-14T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-17T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1215372024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_89432/22092022102108_800sm.jpg",
        "titulo": "T2 em Massama, Belas",
        "valorBase": 104717.55,
        "valorAbertura": 52358.78,
        "valorMinimo": 89009.92,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7ao autonoma designada pela letra \u201cD\u201d, composta de Res-do-Chao direito para habita\u00e7\u00e3o e arrecada\u00e7\u00e3o, sito em Rua D Isabel de Aragao, n\u00ba23, R/C-Dto, Massama Norte da Uniao de Freguesias de Queluz e Belas, inscrita na matriz com o artigo urbano 5001 e descrita na CRP de Queluz com o numero 2780-D",
        "observacoes": "N\u00e3o foi permitido tirar fotos do interior por abranger os bens pessoais dos executados. O imovel encontra-se em razoavel estado de conserva\u00e7\u00e3o no interior e exterior",
        "areaUtilPrivativa": 131.84,
        "areaUtilDependente": 4.425,
        "areaTotal": 131.84,
        "morada": "Rua Dona Dulce de Arag\u00e3o",
        "moradaNumero": "23",
        "moradaAndar": "rcdto",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2605-652",
        "coordenadasLAT": "38.76343358",
        "coordenadasLON": "-9.28187574",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61257,
        "processoNumero": "11698/21.6T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Inst. Central - 1\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J1",
        "verbaId": 89432,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"150343620\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Luis Dias Faria\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"196701058\", \"nome\":\"Isabel Rute Videira Casaca Faria\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 912,
        "cerimoniaData": "2024-04-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 67,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5384",
        "gestorNome": "NELSON SANTOS",
        "gestorEmail": "5384@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:33:55",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:33:55",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89432/22092022102108_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89432/22092022102108_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89432/22092022102117_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89432/22092022102117_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 23301,
                "numero": "2780",
                "fracao": "D",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "04 - Belas",
                "artigos": []
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}