{
    "item": {
        "id": 136711,
        "origem": 208773,
        "lanceAtual": 60600.0,
        "lanceAtualId": 3972,
        "dataInicio": "2024-03-06T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1214912024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121513_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia T2 - A dos Cunhados, Torres Vedras",
        "valorBase": 120000.0,
        "valorAbertura": 60000.0,
        "valorMinimo": 102000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano sito em Rua das Cartaxeiras, 53, freguesia de A-dos-Cunhados, concelho de Torres Vedras, descrito na  Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Torres Vedras sob a ficha 5099 da freguesia de Ados- Cunhados, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 7016 da dita freguesia de A-dos-Cunhados. AP. 1459 de 2014/12/05",
        "observacoes": "Moradia T2 com 2 pisos.\r\nA fiel deposit\u00e1ria \u00e9 a filha dos executados que habita o im\u00f3vel com o executado.\r\nN\u00e3o est\u00e1 inclu\u00eddo o recheio visualizado nas fotos.\r\nAntigo processo judicial n\u00ba. 8/12.3TBTVD - Tribunal Judicial de Torres Vedras - 3\u00ba. Ju\u00edzo.\r\nPr\u00e9dio urbano sito actualmente na Travessa Benedito Pasc\u00e1cio n\u00ba. 5, em A dos Cunhados,  antiga Rua  Cartaxeiras, n\u00ba. 53.\r\nAs visitas dever\u00e3o ser solicitadas obrigatoriamente at\u00e9 5 dias \u00fateis antes da data designada para o fim do leil\u00e3o. As mesmas dever\u00e3o ser agendadas diretamente com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel no campo das visitas. \r\nA entrega do im\u00f3vel poder\u00e1 estar condicionada, n\u00e3o conseguindo o AE garantir entrega imediata do im\u00f3vel, nem tampouco definir um prazo para entrega, uma vez que se trata de habita\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e permanente do executado.\r\n\u00c9 da responsabilidade dos interessados / proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem a adquirir, pelo que dever\u00e3o previamente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nQuem pretender licitar deve conhecer o funcionamento e regras da venda em leil\u00e3o eletr\u00f3nico. Aconselha-se a leitura atentas das perguntas e respostas em https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx",
        "areaUtilPrivativa": 80.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 80.0,
        "morada": "Travessa Benedito Pasc\u00e1cio",
        "moradaNumero": "5",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de A dos Cunhados e Maceira",
        "moradaCP": "2560-008",
        "coordenadasLAT": "39.16058678",
        "coordenadasLON": "-9.28828820",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71720,
        "processoNumero": "3796/14.9T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 105644,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"111996716\", \"nome\":\"Luis Manuel dos Santos Simoes Marques\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"194299554\", \"nome\":\"Mafalda Teresa Silva Augusto\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 910,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 250,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4158",
        "gestorNome": "CARLOS MADALENO",
        "gestorEmail": "4158@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:30:02",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:30:02",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121513_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121513_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121522_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121522_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121540_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121540_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121814_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121814_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121819_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121819_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121824_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121824_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121834_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121834_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121844_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024121844_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024122423_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105644/26022024122423_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "N\u00e3o existem \u00f3nus",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33589,
                "numero": "5099",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "01 - a dos Cunhados",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4449",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "21 - Uni\u00e3o das freguesias de A dos Cunhados e Maceira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}