{
    "item": {
        "id": 136089,
        "origem": 207757,
        "lanceAtual": 81532.76,
        "lanceAtualId": 20101,
        "dataInicio": "2024-02-29T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-03-20T11:00:00",
        "dataFim": "2024-03-20T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1209322024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105220/15022024175454_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Set\u00fabal",
        "valorBase": 150588.24,
        "valorAbertura": 75294.12,
        "valorMinimo": 128000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma, designada pela letra \u201cG\u201d, correspondente a uma habita\u00e7\u00e3o do tipo T3. \r\nSita na Avenida Dr. Ant\u00f3nio Rodrigues Manito, n\u00ba 79 \u2013 3\u00ba Esq., da freguesia de Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o) e concelho de Set\u00fabal. Descrita na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Set\u00fabal, com o n\u00famero 1557/20100412-G e inscrita na matriz sob o artigo matricial 1804\u00ba-G, da freguesia de Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o) e concelho de Set\u00fabal. \r\nO im\u00f3vel encontra-se bem localizado, com acesso a todo o tipo de bens e servi\u00e7os.",
        "observacoes": "Trata-se de um im\u00f3vel com uma constru\u00e7\u00e3o exterior em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\nApesar de n\u00e3o se ter efetuado o registo fotogr\u00e1fico do interior da habita\u00e7\u00e3o, de forma a ser salvaguardada a privacidade das pessoas que l\u00e1 habitam, nomeadamente dois menores, constatou-se que se encontra em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\nN\u00e3o possui elevador.  \r\nO im\u00f3vel encontra-se habitado por dois adultos e dois menores.  \r\nN\u00e3o foram deduzidos embargos. \r\nForam reclamados cr\u00e9ditos. \r\nVenda sujeita a IMT e Imposto de selo (se aplic\u00e1veis nos termos dos respetivos c\u00f3digos). \r\nO regime de visitas encontra-se definido no respetivo campo, ficando este a cargo do executado. \r\n*A presente descri\u00e7\u00e3o n\u00e3o dispensa a constata\u00e7\u00e3o presencial do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem, sendo o agente de execu\u00e7\u00e3o alheio a qualquer altera\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es f\u00edsicas do im\u00f3vel. A verba \u00e9 vendida no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda. \r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha visto o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. APENAS SER\u00c3O ACEITES AS PROPOSTAS DE VALOR IGUAL OU SUPERIOR VALOR M\u00cdNIMO. O \u00abvalor m\u00ednimo\u00bb \u00e9 o valor a partir do qual o bem pode ser vendido e que corresponde, nos termos do n.\u00ba 2 do artigo 816.\u00ba do CPC, a 85 % do valor base.\r\nN\u00e3o se disp\u00f5e de outros documentos do im\u00f3vel, como plantas certificados energ\u00e9ticos, etc, sendo que apenas est\u00e1 dispon\u00edvel a caderneta predial a respetiva descri\u00e7\u00e3o predial.",
        "areaUtilPrivativa": 87.49,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 87.49,
        "morada": "Avenida Doutor Ant\u00f3nio Rodrigues Manito",
        "moradaNumero": "79",
        "moradaAndar": "3\u00ba Esq.",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)",
        "moradaCP": "2900-067",
        "coordenadasLAT": "38.53592051",
        "coordenadasLON": "-8.89385250",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71475,
        "processoNumero": "6120/22.3T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 105220,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"240130766\", \"nome\":\"Lu\u00eds Filipe dos Santos Almeida\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 903,
        "cerimoniaData": "2024-03-20T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 118,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3076",
        "gestorNome": "CARLA MENDES",
        "gestorEmail": "3076@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:42:17",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:42:17",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105220/15022024175454_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105220/15022024175454_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105220/15022024175450_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105220/15022024175450_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105220/15022024175452_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105220/15022024175452_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33340,
                "numero": "1557",
                "fracao": "G",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                "freguesiaDesc": "03 - Setubal (s. Juli\u00e3o)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1804",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "G",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}