{
    "item": {
        "id": 137763,
        "origem": 209841,
        "lanceAtual": 49000.0,
        "lanceAtualId": 4594,
        "dataInicio": "2024-03-19T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-17T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1219862024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141413_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2 no Lavradio/Barreiro",
        "valorBase": 98000.0,
        "valorAbertura": 49000.0,
        "valorMinimo": 83300.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra G do pr\u00e9dio destinado a habita\u00e7\u00e3o, sito Rua Maria Lalande, n.\u00ba 97, 2\u00ba Dto, em Lavradio, inscrita na matriz urbana sob o artigo 2814 da Uni\u00e3o das Freguesias de Barreiro e Lavradio e descrito na competente Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Barreiro sob o n.\u00ba 1831/20090406 da freguesia de Lavradio.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 61.05,
        "areaUtilDependente": 6.05,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Maria Lalande",
        "moradaNumero": "97",
        "moradaAndar": "2\u00ba Dto.",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Barreiro",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Barreiro e Lavradio",
        "moradaCP": "2835-446",
        "coordenadasLAT": "38.66972157",
        "coordenadasLON": "-9.04816932",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71956,
        "processoNumero": "7809/22.2T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 106035,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"250051834\", \"nome\":\"Yanick Patrick Andrade Cruz\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 912,
        "cerimoniaData": "2024-04-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 469,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4115",
        "gestorNome": "Eva Paula Ribeiro Ferreira Roque Pedro",
        "gestorEmail": "4115@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:49:46",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:49:46",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "Exterior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141413_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141413_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141347_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141347_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141349_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141349_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141351_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141351_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141352_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141352_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141354_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141354_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141355_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141355_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141357_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141357_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141402_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141402_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141408_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141408_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141410_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141410_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Exterior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141411_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106035/07032024141411_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33785,
                "numero": "1831",
                "fracao": "G",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                "freguesiaDesc": "02 - Lavradio",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2814",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "G",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Barreiro e Lavradio"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}