{
    "item": {
        "id": 136440,
        "origem": 207816,
        "lanceAtual": 11750.0,
        "lanceAtualId": 11843,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:15",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1209542024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024113956_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 do Direito de Superficie do Apartamento sito em V. Nova da Rainha - Azambuja",
        "valorBase": 23500.0,
        "valorAbertura": 11750.0,
        "valorMinimo": 19975.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "1/2 (metade) do direito de superf\u00edcie inscrito a favor de Dina Maria da Silva Ferreira, sobre a fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra B, correspondente ao 1\u00ba andar - Habita\u00e7\u00e3o com varanda - , do pr\u00e9dio urbano sito na Rua Joaquim Alves Dinis, n\u00ba 9, no lugar e freguesia de Vila Nova da Rainha, concelho de Azambuja, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 380, da mesma freguesia e concelho e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial da Azambuja sob o n\u00famero 10.",
        "observacoes": "O bem corresponde a um apartamento composto por dois quartos, sala com varanda, cozinha com dispensa e uma casa de banho.\r\nO im\u00f3vel apresenta-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, com alguns sinais de humidade.\r\n\r\nAdvertem-se os proponentes que os pedidos para verifica\u00e7\u00e3o dos bens dever\u00e3o ser efetuados com anteced\u00eancia m\u00ednima de 8 dias que antecedem \u00e0 data de terminus do leil\u00e3o.\r\n\r\nRECOMENDA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 LEIL\u00d5ES ELETR\u00d3NICOS\r\n- Previamente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de proposta, deve verificar o estado do bem, uma vez que este \u00e9 vendido no estado em que se encontra. As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e de todos os outros aspetos que considerem relevantes, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n- Nos termos do n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba do CPC, a venda de im\u00f3vel em que tenha sido, ou esteja sendo, feita constru\u00e7\u00e3o urbana, ou de fra\u00e7\u00e3o dele, pode efetuar-se no estado em que se encontre, com dispensa da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o ou de constru\u00e7\u00e3o, cuja falta de apresenta\u00e7\u00e3o a entidade com compet\u00eancia para a formaliza\u00e7\u00e3o do ato faz consignar no documento, constituindo \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o\r\n- Ap\u00f3s apresentada proposta, a mesma n\u00e3o pode ser retirada.\r\n- No valor atribu\u00eddo ao bem em venda, n\u00e3o se encontram inclu\u00eddos os impostos devidos pela transmiss\u00e3o, sejam estas IMT, IS, IVA ou outros impostos especiais, competindo ao adquirente, apresentar declara\u00e7\u00e3o que comprove o pagamento dos mesmos ou de que a transmiss\u00e3o dos bens a eles n\u00e3o est\u00e1 sujeita. \r\n\r\n- \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO o dep\u00f3sito do pre\u00e7o no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo depositado o pre\u00e7o no referido prazo, a Agente de Execu\u00e7\u00e3o poder\u00e1 promover, com autoriza\u00e7\u00e3o judicial pr\u00e9via, o arresto dos bens do proponente que ven\u00e7a o leil\u00e3o e n\u00e3o proceda ao dep\u00f3sito do pre\u00e7o - ler atentamente o disposto no artigo 825\u00ba, n.\u00ba 1 al. c) do C\u00f3digo de Processo Civil.",
        "areaUtilPrivativa": 75.8,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 75.8,
        "morada": "Rua Manuel Joaquim Alves Dinis",
        "moradaNumero": "9",
        "moradaAndar": "1\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Azambuja",
        "moradaFreguesia": "Vila Nova da Rainha",
        "moradaCP": "2050-510",
        "coordenadasLAT": "39.03730868",
        "coordenadasLON": "-8.93352244",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71488,
        "processoNumero": "1166/21.1T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 105240,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"105669709\", \"nome\":\"Joao Jacinto Rocha de Frias (Habilitado)\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 2,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2748",
        "gestorNome": "David Roque",
        "gestorEmail": "2748@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "213824450",
        "gestorFax": "213824459",
        "gestorMorada": "Rua Braancamp 52 5\u00ba andar - 1250-052 Lisboa",
        "gestorHorario": "09:00 \u00e0s 12:00 - 14:00 \u00e0s 17:00",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:31:03",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:31:03",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024113956_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024113956_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112245_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112245_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112247_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112247_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112249_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112249_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112251_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112251_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112254_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112254_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112256_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112256_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112258_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112258_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112302_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112302_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112304_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112304_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112307_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112307_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112309_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112309_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112311_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112311_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112313_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112313_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112315_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112315_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112318_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112318_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112320_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112320_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112322_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112322_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112324_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112324_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112327_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112327_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112331_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024112331_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024113953_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105240/16022024113953_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33353,
                "numero": "10",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                "freguesiaDesc": "07 - Vila Nova da Rainha",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "380",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "B",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                        "freguesiaDesc": "07 - Vila Nova da Rainha"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}