{
    "item": {
        "id": 135891,
        "origem": 207189,
        "lanceAtual": 166512.0,
        "lanceAtualId": 14,
        "dataInicio": "2024-02-27T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-03T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1206822024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125506_800sm.jpg",
        "titulo": "LOJA COMERCIAL COM 218 M2 EM ALFRAGIDE",
        "valorBase": 197064.0,
        "valorAbertura": 98532.0,
        "valorMinimo": 167504.4,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma, fra\u00e7\u00e3o G, Loja sete, na Cave ; Pr\u00e9dio em regime de propriedade horizontal sito na Alameda dos Moinhos n\u00ba 7 e 7 A, com traseiras para\r\na Avenida da Quinta Grande, n\u00ba 30 a 30 L, Alfragide 2610-161 Amadora; descrito na Conservat\u00f3ria do Registo predial da Amadora, freguesia de Alfragide,\r\nsob o n\u00ba 404 G e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 597 frac\u00e7\u00e3o G da freguesia de Alfragide com 218,0875 m2.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 218.08,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 218.08,
        "morada": "Avenida Quinta Grande",
        "moradaNumero": "30-B",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Amadora",
        "moradaFreguesia": "Alfragide",
        "moradaCP": "2610-161",
        "coordenadasLAT": "38.73570245",
        "coordenadasLON": "-9.22263530",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71023,
        "processoNumero": "5747/23.0T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 104495,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"502914092\", \"nome\":\"Euro-Rol Importa\u00e7\u00e3o e Com\u00e9rcio de Rolamentos e Acess\u00f3rios Industriais, Lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 905,
        "cerimoniaData": "2024-04-03T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 163,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4482",
        "gestorNome": "MADALENA QUINA ALVES",
        "gestorEmail": "4482@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:25:31",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:25:31",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125506_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125506_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125442_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125442_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125444_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125444_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125446_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125446_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125447_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125447_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125449_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104495/25012024125449_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32873,
                "numero": "404",
                "fracao": "G",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                "freguesiaDesc": "01 - Alfragide",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "597",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "G",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                        "freguesiaDesc": "12 - Alfragide"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}