{
    "item": {
        "id": 136715,
        "origem": 208869,
        "lanceAtual": 109440.0,
        "lanceAtualId": 102569,
        "dataInicio": "2024-03-06T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1215472024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134726_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Queluz",
        "valorBase": 128342.0,
        "valorAbertura": 64171.0,
        "valorMinimo": 109090.7,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma designada pela letra H correspondente ao TERCEIRO ANDAR DIREITO - destinado a habita\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio urbano submetido ao regime de propriedade horizontal sito na RUA DO AMOR PERFEITO N\u00ba: 13, descrito na conservat\u00f3ria do registo predial de Queluz sob ficha 818 da freguesia de Massam\u00e1 e inscrito na matriz predial com o artigo 599 da UNI\u00c3O DAS FREGUESIAS DE Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em mau estado geral de conserva\u00e7\u00e3o, apresenta diversos pontos de humidade \u00c9 constitu\u00eddo por 2 quartos, hall de entrada, 1 cozinha, 1 sala de estar e 1 WC . \u00c9 fiel deposit\u00e1rio a executada Lucinda Maria da Silva que reside no im\u00f3vel. As visitas ao im\u00f3vel passam pelo agendamento pr\u00e9vio com o fiel deposit\u00e1rio, ou com o Agente de Execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s dos contactos constantes nos campos pr\u00f3prios. Advertem-se os interessados que \u00e9 da sua \u00fanica e exclusiva responsabilidade a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1, antes de apresentar proposta, assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. A informa\u00e7\u00e3o anterior n\u00e3o dispensa a consulta da documenta\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel disponibilizada.",
        "areaUtilPrivativa": 75.49,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 75.49,
        "morada": "Rua Amor Perfeito, Massam\u00e1",
        "moradaNumero": "13",
        "moradaAndar": "3\u00ba Dto",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o",
        "moradaCP": "2745-717",
        "coordenadasLAT": "38.75944086",
        "coordenadasLON": "-9.27537820",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71750,
        "processoNumero": "24095/16.6T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Inst. Central - 1\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 105697,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"172771595\", \"nome\":\"LUCINDA MARIA SILVA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 910,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 155,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5148",
        "gestorNome": "PAULO JORGE BRITO",
        "gestorEmail": "5148@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:30:09",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:30:09",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134726_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134726_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134714_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134714_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134719_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134719_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134721_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134721_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134723_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134723_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134725_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134725_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134728_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134728_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134729_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105697/27022024134729_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33617,
                "numero": "818",
                "fracao": "H",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "16 - Massam\u00e1",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "599",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "H",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "25 - Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}