{
    "item": {
        "id": 135912,
        "origem": 207688,
        "lanceAtual": 157250.0,
        "lanceAtualId": 31042,
        "dataInicio": "2024-02-27T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-03T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1209142024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104352_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em P\u00f3voa de Santa Iria",
        "valorBase": 185000.0,
        "valorAbertura": 92500.0,
        "valorMinimo": 157250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras AAR, correspondente ao d\u00e9cimo segundo andar letra C, destinada a habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito na Av. D. Vicente Afonso Valente, n.\u00ba 1, freguesia de P\u00f3voa de Santa Iria, concelho de Vila Franca de Xira, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira  sob o n\u00ba 155 da referida freguesia e inscrito na matriz sob o artigo 830 da uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa.",
        "observacoes": "As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e de todos os outros aspetos que considerem relevantes. Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o bem e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. O bem \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta, por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 98.5,
        "areaUtilDependente": 14.7,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Avenida Dom Vicente Afonso Valente",
        "moradaNumero": "1",
        "moradaAndar": "12\u00ba C",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa",
        "moradaCP": "2625-215",
        "coordenadasLAT": "38.86130599",
        "coordenadasLON": "-9.06803012",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71455,
        "processoNumero": "36486/11.4YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 5",
        "verbaId": 105181,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"236800523\", \"nome\":\"Rui Domingos Mussengue\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 905,
        "cerimoniaData": "2024-04-03T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 446,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2486",
        "gestorNome": "Luis Filipe Carvalho",
        "gestorEmail": "2486@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:25:57",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:25:57",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104352_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104352_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104410_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104410_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104412_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104412_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104414_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104414_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104417_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104417_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104419_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104419_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104422_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104422_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104424_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104424_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104427_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104427_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104429_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104429_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104432_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104432_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104434_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104434_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104437_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104437_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104439_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104439_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104442_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104442_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104444_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104444_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104447_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104447_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104449_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104449_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104452_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104452_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104454_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104454_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104500_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/15022024104500_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/26022024114823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105181/26022024114823_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33315,
                "numero": "155",
                "fracao": "AAR",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "06 - Povoa de Santa Iria",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "830",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AAR",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "15 - Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}