{
    "item": {
        "id": 136480,
        "origem": 208457,
        "lanceAtual": 10615.54,
        "lanceAtualId": 3972,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:20",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1213392024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181442_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 Apartamento sito em Arruda dos Vinhos",
        "valorBase": 19802.65,
        "valorAbertura": 9901.33,
        "valorMinimo": 16832.25,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "1/2 da Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra O, destinada a habita\u00e7\u00e3o, no quarto andar frente. Sita na Rua Dr. Jos\u00e9 Carmo Marques, n.\u00ba 14, na freguesia de Arruda dos Vinhos, no concelho de Arruda dos Vinhos. Faz parte do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Arruda dos Vinhos sob o n\u00famero 555, fra\u00e7\u00e3o O, e inscrito na respetiva matriz predial urbana da freguesia de Arruda dos Vinhos, sob o artigo 2826, fra\u00e7\u00e3o O.",
        "observacoes": "O estado de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel / fraco. \r\nAs visitas ser\u00e3o efetuadas, se solicitadas, obrigatoriamente at\u00e9 5 dias \u00fateis antes da data designada para o fim do leil\u00e3o. As mesmas dever\u00e3o ser agendadas diretamente com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel no campo das visitas. \r\n\r\n*\r\nInforma-se que o im\u00f3vel encontra-se habitado / ocupado.\r\n*\r\nVPT Total: 39.605,30 euros\r\nVPT de 1/2: 19.802,65 euros",
        "areaUtilPrivativa": 83.83,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 83.83,
        "morada": "Rua Doutor Jos\u00e9 do Carmo Marques, Quinta de S\u00e3o L\u00e1zaro",
        "moradaNumero": "14",
        "moradaAndar": "4\u00ba frente",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Arruda dos Vinhos",
        "moradaFreguesia": "Arruda dos Vinhos",
        "moradaCP": "2630-235",
        "coordenadasLAT": "38.98743621",
        "coordenadasLON": "-9.07951030",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71642,
        "processoNumero": "7213/23.5T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 105474,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"250328216\", \"nome\":\"Andr\u00e9 Oliveira Costa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 78,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5224",
        "gestorNome": "SUSANA COSTA",
        "gestorEmail": "5224@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:31:54",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:31:54",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181442_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181442_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181439_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181439_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181440_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181440_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181444_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181444_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181445_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181445_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181447_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105474/21022024181447_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33513,
                "numero": "555",
                "fracao": "O",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "02 - Arruda dos Vinhos",
                "freguesiaDesc": "02 - Arruda dos Vinhos",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2826",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "O",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "02 - Arruda dos Vinhos",
                        "freguesiaDesc": "02 - Arruda dos Vinhos"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}