{
    "item": {
        "id": 136396,
        "origem": 209088,
        "lanceAtual": 83016.51,
        "lanceAtualId": 39853,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:10",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1216652024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145023_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2, situado em Prior Velho, Loures",
        "valorBase": 72152.16,
        "valorAbertura": 36076.08,
        "valorMinimo": 61329.34,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra J, destinada a habita\u00e7\u00e3o, no segundo andar frente, composta por 3 assoalhadas, cozinha, casa de banho, despensa, hall e arrecada\u00e7\u00e3o no s\u00f3t\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo em propriedade horizontal e sito na Rua S\u00e3o Tom\u00e9, n\u00bas 3, 4, 4-A e 4-B, na uni\u00e3o de freguesias de Sacav\u00e9m e Prior Velho, no concelho de Loures, inscrita na matriz predial urbana sob o artigo 476 e descrita na 2.\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Loures sob o n.\u00ba 150/19970103-J.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\nEncontra-se actualmente ocupado a t\u00edtulo gratuito.\r\nSugere-se a todos interessados a verifica\u00e7\u00e3o do estado dos bens, uma vez que \u00e9 da sua inteira responsabilidade a verifica\u00e7\u00e3o do(s) estado do(s) mesmo(s) e que correspondem aos seus interesses, exactamente, no estado em que se encontram.\r\nA falta de verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel n\u00e3o implica, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o ou a invalidade da venda, presumindo-se que os interessados tiveram pleno conhecimento do estado de conserva\u00e7\u00e3o do mesmo.\r\nOs bens m\u00f3veis n\u00e3o s\u00e3o parte integrante da venda.\r\nAs visitas ao im\u00f3vel dever\u00e3o ser previamente agendadas com o(a) Fiel Deposit\u00e1rio(a), a Agente de Execu\u00e7\u00e3o designada nos autos, Dra. Isabel Alexandra Ramos, com a C.P. 4664, cujos contactos se encontram dispon\u00edveis na presente publica\u00e7\u00e3o, nomeadamente, no campo das visitas.\r\nEsta venda est\u00e1 sujeita a IMT e Imposto de selo (aplic\u00e1veis nos termos dos respectivos c\u00f3digos).\r\nTratando-se de bem sujeito a registo h\u00e1 ainda lugar ao pagamento dos emolumentos devidos \u00e0 entidade respons\u00e1vel pelo registo. \r\nExiste licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 3, emitida pela C\u00e2mara Municipal em 13-01-1989.\r\nA Agente de Execu\u00e7\u00e3o desconhece a exist\u00eancia ou inexist\u00eancia de outras licen\u00e7as administrativas.",
        "areaUtilPrivativa": 72.31,
        "areaUtilDependente": 6.67,
        "areaTotal": 240.0,
        "morada": "Praceta S\u00e3o Tom\u00e9",
        "moradaNumero": "3",
        "moradaAndar": "2\u00ba Frt.",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Sacav\u00e9m e Prior Velho",
        "moradaCP": "2685-370",
        "coordenadasLAT": "38.79089791",
        "coordenadasLON": "-9.12167442",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71117,
        "processoNumero": "6552/11.2TCLRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 104698,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"207307741\", \"nome\":\"Lu\u00eds Filipe Gon\u00e7alves Sampaio\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 300,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4664",
        "gestorNome": "ISABEL ALEXANDRA RAMOS",
        "gestorEmail": "4664@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:29:01",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:29:01",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145023_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145023_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145006_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145006_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145007_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145007_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145010_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145010_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145012_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145012_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145013_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145013_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145016_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145016_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145017_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145017_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145019_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145019_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145021_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145021_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145025_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145025_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145026_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145026_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145028_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145028_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145030_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145030_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145032_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145032_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145034_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145034_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145036_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145036_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145038_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145038_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145040_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145040_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145043_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145043_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145045_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145045_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145047_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145047_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145049_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145049_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145051_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104698/30012024145051_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Direito real de habita\u00e7\u00e3o sobre a fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma a que corresponde a letra \"J\", conferido pelos artigos 3\u00ba, al\u00ednea a), e 5\u00ba da Lei 23/2010, pelo per\u00edodo de 10 (dez) anos, com in\u00edcio em 16 de Setembro de 2019.",
                "tipoDesc": "os que n\u00e3o se extinguem com a venda judicial"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33049,
                "numero": "150",
                "fracao": "J",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "07 - Loures",
                "freguesiaDesc": "23 - Prior Velho",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "476",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "J",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "07 - Loures",
                        "freguesiaDesc": "27 - Uni\u00e3o das freguesias de Sacav\u00e9m e Prior Velho"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}