{
    "item": {
        "id": 136077,
        "origem": 207867,
        "lanceAtual": 20933.56,
        "lanceAtualId": 10824,
        "dataInicio": "2024-02-28T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-03T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1209832024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105262/16022024152234_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o em Belas com 300m2",
        "valorBase": 41452.6,
        "valorAbertura": 20726.3,
        "valorMinimo": 35234.71,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano descrito sob o n.\u00ba 247, junto da Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Queluz, freguesia de Belas, inscrito na respetiva matriz predial urbana sob o art.\u00ba 3989, da uni\u00e3o de freguesias de Queluz e Belas, denominado Casal do Bret\u00e3o, sito na E.N. 250, em Belas, composto por Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o.",
        "observacoes": "- VERIFICA\u00c7\u00c3O DO BEM: As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade dos proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda. \r\n- ENCARGOS COM A COMPRA E VENDA: Venda sujeita a IMT e Imposto de selo (se aplic\u00e1veis nos termos dos respetivos c\u00f3digos).\r\n- VISITAS: Atendendo \u00e0 especificidade do bem (terreno sem veda\u00e7\u00f5es) os interessados poder\u00e3o visitar e constatar o seu estado diretamente.",
        "areaUtilPrivativa": 300.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 300.0,
        "morada": "Rua Rainha Santa, Serra Helena",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Casal de Cambra",
        "moradaCP": "2605-849",
        "coordenadasLAT": "38.808630515594025",
        "coordenadasLON": "-9.238429069519043",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 48521,
        "processoNumero": "19784/09.4T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 105262,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"118976680\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Pedro de Almeida Moura Santos\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"118976699\", \"nome\":\"Maria Odete dos Santos Branco de Almeida Santos\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 905,
        "cerimoniaData": "2024-04-03T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 64,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6719",
        "gestorNome": "HUGO TORRADO",
        "gestorEmail": "6719@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:26:07",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:26:07",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105262/16022024152234_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105262/16022024152234_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105262/16022024152236_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105262/16022024152236_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105262/16022024152238_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105262/16022024152238_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33366,
                "numero": "247",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "04 - Belas",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3989",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "26 - Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}