{
    "item": {
        "id": 136296,
        "origem": 206937,
        "lanceAtual": 374000.0,
        "lanceAtualId": 20745,
        "dataInicio": "2024-03-03T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1205862024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018161933_800sm.jpg",
        "titulo": "Im\u00f3vel r\u00fastico - Pinhal de Frades - Paio Pires",
        "valorBase": 748000.0,
        "valorAbertura": 374000.0,
        "valorMinimo": 635800.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio r\u00fastico, sito em Pinhal do Couceiro \u2013 Pinhal de Frades, freguesia de Paio Pires, concelho do Seixal, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial do Seixal sob o n.\u00ba 1311, daquela freguesia, e inscrito na respectiva matriz predial r\u00fastica sob o artigo 20, sec\u00e7\u00e3o O-1, da freguesia de Aldeia de Paio Pires.",
        "observacoes": "Advertem-se os interessados que, no im\u00f3vel r\u00fastico est\u00e3o implantadas constru\u00e7\u00f5es que n\u00e3o constam da certid\u00e3o do registo predial nem est\u00e3o inscritas no cadastro.\r\nAs visitas ser\u00e3o acompanhadas pelo Executado, mediante pr\u00e9 agendamento com a Agente de Execu\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 7045.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 7045.0,
        "morada": "Rua Rio Tejo, Redondos",
        "moradaNumero": "288",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Fern\u00e3o Ferro",
        "moradaCP": "2865-522",
        "coordenadasLAT": "38.57662157707258",
        "coordenadasLON": "-9.077319502830505",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 13520,
        "processoNumero": "3847/15.0T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 17171,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"507884698\", \"nome\":\"Geslote - Gest\u00e3o e Constru\u00e7\u00e3o de Loteamentos Urbanos, Lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 296,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6634",
        "gestorNome": "CLAUDIA FRADIANO",
        "gestorEmail": "6634@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:44:37",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:44:37",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018161933_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018161933_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018162310_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018162310_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018162334_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018162334_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018162425_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018162425_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018162443_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018162443_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018162504_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018162504_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018162520_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/25012018162520_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142224_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142224_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142240_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142240_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142253_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142253_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142310_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142310_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142323_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142323_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142339_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142339_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142354_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142354_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142409_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_17171/01022018142409_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "No im\u00f3vel r\u00fastico est\u00e3o implantadas constru\u00e7\u00f5es que n\u00e3o constam da certid\u00e3o do registo predial nem est\u00e3o inscritas no cadastro predial.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32682,
                "numero": "1311",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "01 - Aldeia de Paio Pires",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "20",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "06 - Fern\u00e3o Ferro"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}