{
    "item": {
        "id": 136404,
        "origem": 206869,
        "lanceAtual": 170169.37,
        "lanceAtualId": 24482,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:11",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1205572024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155337_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento - Urbaniza\u00e7\u00e3o Quinta Nova",
        "valorBase": 327058.83,
        "valorAbertura": 163529.42,
        "valorMinimo": 278000.01,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Penhora da frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"M\", destinada a habita\u00e7\u00e3o, tipologia 4, permilagem 60,0000, com \u00e1rea bruta privativa de 108,4300 m2 e \u00e1rea bruta dependente de 15,0000 m2, sito na Urbaniza\u00e7\u00e3o Quinta Nova, Lote 124, 3\u00ba C, freguesia de Sacav\u00e9m, concelho de Loures e distrito de Lisboa. Descrito na C.R.Predial de Loures sob o n\u00ba 510/19871015 - M e inscrito na respetiva matriz sob o artigo 1376.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se arrendado, pelo per\u00edodo de 20 anos, tendo tido inicio em 01/04/2012, e renov\u00e1vel por per\u00edodos de tr\u00eas anos, com valor mensal de renda de 150,00 euros.",
        "areaUtilPrivativa": 108.43,
        "areaUtilDependente": 15.0,
        "areaTotal": 123.43,
        "morada": "Rua Jos\u00e9 Domingues dos Santos, Quinta Nova",
        "moradaNumero": "2",
        "moradaAndar": "3C",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Sacav\u00e9m e Prior Velho",
        "moradaCP": "2685-887",
        "coordenadasLAT": "38.79696350",
        "coordenadasLON": "-9.11494741",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71287,
        "processoNumero": "1191/18.0T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 104912,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"166291420\", \"nome\":\"Nuno Filipe Perry Lopes de Amorim Pinto Torga\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 548,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1406",
        "gestorNome": "JORGE VIEIRA PINTO",
        "gestorEmail": "1406@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:29:38",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:29:38",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155337_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155337_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155409_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155409_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155424_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155424_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155427_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155427_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155436_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155436_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155442_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155442_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155448_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/06022024155448_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/29022024123211_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/29022024123211_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/29022024123736_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/29022024123736_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/29022024123753_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/29022024123753_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/29022024123755_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/29022024123755_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/29022024123801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/29022024123801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/29022024123807_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104912/29022024123807_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33179,
                "numero": "510/19871015",
                "fracao": "M",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "07 - Loures",
                "freguesiaDesc": "12 - Sacavem",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1376",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "M",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "07 - Loures",
                        "freguesiaDesc": "27 - Uni\u00e3o das freguesias de Sacav\u00e9m e Prior Velho"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}