{
    "item": {
        "id": 135271,
        "origem": 207276,
        "lanceAtual": 183618.0,
        "lanceAtualId": 1843,
        "dataInicio": "2024-02-20T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-03-20T11:00:00",
        "dataFim": "2024-03-20T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1207232024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/19022024162901_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T3 com terra\u00e7o em Rio de Mouro",
        "valorBase": 127941.18,
        "valorAbertura": 63970.59,
        "valorMinimo": 108750.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras \"AZ\", correspondente ao oitavo andar B para habita\u00e7\u00e3o, sito na Alameda do Rel\u00f3gio, n\u00ba 10, Rinchoa, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra sob o n\u00ba 1631 da freguesia de Rio de Mouro e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 7708 da dita freguesia de Rio de Mouro.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se desabitado e na posse da Agente de Execu\u00e7\u00e3o, a qual se encontra constitu\u00edda como deposit\u00e1ria do mesmo.\r\nNecessita de obras de conserva\u00e7\u00e3o e \u00e9 composto por sala com lareira, cozinha com terra\u00e7o, corredor, 2 quartos, uma casa de banho e 1 suite.\r\nTem v\u00e1rias janelas e estores partidos e humidade no tecto da cozinha. Tem, ainda, uma arrecada\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nATEN\u00c7\u00c3O: APESAR DE CONSTAR NA DESCRI\u00c7\u00c3O PREDIAL QUE O IM\u00d3VEL \u00c9 DUPLEX, APUROU-SE QUE NA REALIDADE TRATA-SE DE UM APARTAMENTO DE PISO \u00daNICO.\r\n\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e vontade e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\n\r\n\r\nADVERTE-SE PARA:\r\na)\tArtigo 833\u00ba n\u00ba 6 do C\u00f3digo de Processo Civil: \u201c  A venda de im\u00f3vel em que tenha sido, ou esteja sendo, feita constru\u00e7\u00e3o urbana, ou de fra\u00e7\u00e3o dele, pode efetuar-se no estado em que se encontre, com dispensa da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o ou de constru\u00e7\u00e3o, cuja falta de apresenta\u00e7\u00e3o a entidade com compet\u00eancia para a formaliza\u00e7\u00e3o do ato faz consignar no documento, constituindo \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o.\u201d\r\n\r\nb)\tArtigo 19\u00ba do Decreto-Lei n.\u00ba 10/2024, de 8 de janeiro: \u201c Na realiza\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios jur\u00eddicos que envolvam a transmiss\u00e3o de propriedade de pr\u00e9dios urbanos (\u2026. ) o im\u00f3vel pode n\u00e3o dispor dos t\u00edtulos urban\u00edsticos necess\u00e1rios para a utiliza\u00e7\u00e3o (\u2026)\u201d, inclu\u00eddo o certificado energ\u00e9tico.\r\n\r\nSer\u00e1 agendado dia e hora para realiza\u00e7\u00e3o das visitas ao im\u00f3vel. N\u00e3o ser\u00e3o agendadas visitas nos \u00faltimos 5 dias \u00fateis antes da data final do leil\u00e3o.\r\n\r\n1.\tNos termos do n\u00ba2 do artigo 824\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, o pre\u00e7o ter\u00e1 de se mostrar integralmente pago no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o do Agente do Execu\u00e7\u00e3o para o fazer. O prazo \u00e9 corrido (contam s\u00e1bados e domingos e suspende no per\u00edodo das f\u00e9rias judiciais). \r\n2.\tNada obsta a que os interessados possam recorrer a cr\u00e9dito banc\u00e1rio parcial ou total para pagamento do pre\u00e7o, mas alerta-se que, n\u00e3o haver\u00e1 lugar \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o de escritura p\u00fablica, pelo que dever\u00e3o, antes de licitar, verificar esta situa\u00e7\u00e3o junto da entidade banc\u00e1ria. O processo de financiamento banc\u00e1rio n\u00e3o suspende o prazo de pagamento. \r\n3.\tDever\u00e3o os interessados, antes de efectuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se com Solicitador ou Advogado.",
        "areaUtilPrivativa": 84.64,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 84.64,
        "morada": "Alameda Rel\u00f3gio",
        "moradaNumero": "10",
        "moradaAndar": "8\u00ba B",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Rio de Mouro",
        "moradaCP": "2635-456",
        "coordenadasLAT": "38.78531797293125",
        "coordenadasLON": "-9.31340217590332",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71381,
        "processoNumero": "451/06.7TCSNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 105064,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"233570080\", \"nome\":\"Hermenegildo Jos\u00e9 Victor Maria Gon\u00e7alves\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 903,
        "cerimoniaData": "2024-03-20T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 286,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1656",
        "gestorNome": "Ana Teresa Zorro",
        "gestorEmail": "1656@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:20:31",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:20:31",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/19022024162901_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/19022024162901_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024125331_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024125331_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024125335_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024125335_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024125339_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024125339_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024125959_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024125959_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130002_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130002_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130042_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130042_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130222_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130222_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130225_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130225_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130229_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130229_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130241_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130241_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130315_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130315_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130629_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130632_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130632_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130635_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130635_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130649_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130649_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130729_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130729_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130900_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130900_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130902_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130902_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130905_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024130905_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024131027_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024131027_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024131056_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024131056_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024131229_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105064/09022024131229_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}