{
    "item": {
        "id": 137192,
        "origem": 207898,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-12T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-17T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1210042024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105283/16022024163815_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno Agricola em Matac\u00e3es",
        "valorBase": 40588.24,
        "valorAbertura": 20294.12,
        "valorMinimo": 34500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio R\u00fastico denominado Arromeiras, sito no lugar e freguesia de Matac\u00e3es, concelho de Torres Vedras; composto por cultura arvense, vinha, oliveiras, mato, \u00e1rvores de fruto e depend\u00eancia agr\u00edcola, com a \u00e1rea total de 23000 m2; confronta do Norte com Ant\u00f3nio Ol\u00edmpio de Sousa; do Sul com estrada, Rodrigo Louren\u00e7o e Jos\u00e9 Corado Correia; do Nascente com estrada e Rodrigo Louren\u00e7o; do Poente com ribeira e Eduardo Ant\u00f3nio Alves Sebasti\u00e3o Pereira; inscrito na matriz sob o artigo 34 da se\u00e7\u00e3o 2D da atual freguesia de S. Pedro e Santiago, Sta. Maria e S. Miguel, e Matac\u00e3es e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Torres Vedras com o n.\u00ba 860;",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 23000.0,
        "morada": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es",
        "moradaCP": "2565-358",
        "coordenadasLAT": "39.104039228601735",
        "coordenadasLON": "-9.194033145904541",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71507,
        "processoNumero": "7895/14.9T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 105283,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"124149642\", \"nome\":\"Maria Estela Louren\u00e7o Miranda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 912,
        "cerimoniaData": "2024-04-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 372,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3947",
        "gestorNome": "Elsa Custodinho",
        "gestorEmail": "3947@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:33:40",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:33:40",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105283/16022024163815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105283/16022024163815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105283/16022024163818_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105283/16022024163818_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105283/16022024163821_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105283/16022024163821_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105283/16022024163823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105283/16022024163823_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33377,
                "numero": "860",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "07 - Matac\u00e3es",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "34",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "26 - Uni\u00e3o das freguesias de Torres Vedras (S\u00e3o Pedro, Santiago, Santa Maria do Castelo e S\u00e3o Miguel) e Matac\u00e3es"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}