{
    "item": {
        "id": 137764,
        "origem": 209865,
        "lanceAtual": 32177.9,
        "lanceAtualId": 59765,
        "dataInicio": "2024-03-19T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-17T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1220002024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_106047/07032024152603_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento sito em Corroios",
        "valorBase": 62463.1,
        "valorAbertura": 31231.55,
        "valorMinimo": 53093.64,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra L, destinada a habita\u00e7\u00e3o, no terceiro andar esquerdo, sita na Rua Cidade de Set\u00fabal, n.\u00ba 13, na freguesia de Corroios, no concelho de Seixal. Faz parte do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amora sob o n\u00famero 3337, fra\u00e7\u00e3o L, e inscrito na respetiva matriz predial urbana da freguesia de Corroios, sob o artigo 1439, fra\u00e7\u00e3o L.",
        "observacoes": "O estado de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 fraco. \r\nAs visitas ser\u00e3o efetuadas, se solicitadas, obrigatoriamente at\u00e9 5 dias \u00fateis antes da data designada para o fim do leil\u00e3o. As mesmas dever\u00e3o ser agendadas diretamente com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel no campo das visitas. \r\n\r\n*\r\nInforma-se que o im\u00f3vel encontra-se habitado / ocupado pelos Executados",
        "areaUtilPrivativa": 84.89,
        "areaUtilDependente": 15.6,
        "areaTotal": 100.49,
        "morada": "Rua Cidade de Set\u00fabal",
        "moradaNumero": "13",
        "moradaAndar": "3\u00ba esq",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Corroios",
        "moradaCP": "2855-143",
        "coordenadasLAT": "38.64098596",
        "coordenadasLON": "-9.15565037",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71964,
        "processoNumero": "3976/23.6T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 106047,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"162482434\", \"nome\":\"Carlos Jos\u00e9 Montalvo Nogueira L\u00facio\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 912,
        "cerimoniaData": "2024-04-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 78,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5224",
        "gestorNome": "SUSANA COSTA",
        "gestorEmail": "5224@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:49:52",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:49:52",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106047/07032024152603_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106047/07032024152603_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106047/07032024152605_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106047/07032024152605_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_106047/07032024152607_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_106047/07032024152607_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "No pr\u00e9dio m\u00e3e tem registada uma servid\u00e3o perp\u00e9tua de p\u00e9 , cfr. melhor se alcan\u00e7a pela certid\u00e3o predial",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33798,
                "numero": "3337",
                "fracao": "L",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "05 - Corroios",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1439",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "L",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "05 - Corroios"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}