{
    "item": {
        "id": 136717,
        "origem": 208934,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-06T00:00:07",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1215742024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164636_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2 com terra\u00e7o  no Barreiro",
        "valorBase": 145500.0,
        "valorAbertura": 72750.0,
        "valorMinimo": 123675.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra J composta por habita\u00e7\u00e3o no quarto andar esquerdo, sito na Rua Pedro Nunes, n\u00ba 46, inscrita na matriz com o artigo 4248 da Uni\u00e3o de freguesias de Alto do Seixalinho, Santo Andr\u00e9 e Verderena e descrito na competente Conservat\u00f3ria do Registo Predial do Barreiro com o n\u00famero 1417/20090114-J da freguesia de Alto do Seixalinho.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 87.0,
        "areaUtilDependente": 19.0,
        "areaTotal": 106.0,
        "morada": "Rua Pedro Nunes, Alto do Seixalinho",
        "moradaNumero": "46",
        "moradaAndar": "4\u00ba ESQ",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Barreiro",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alto do Seixalinho, Santo Andr\u00e9 e Verderena",
        "moradaCP": "2830-101",
        "coordenadasLAT": "38.65883010",
        "coordenadasLON": "-9.06371145",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71763,
        "processoNumero": "5480/23.3T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Inst. Central - 2\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J1",
        "verbaId": 105711,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"271522852\", \"nome\":\"Ruben Alexandre Martinez Pinto Joaquim\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 910,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 469,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4115",
        "gestorNome": "Eva Paula Ribeiro Ferreira Roque Pedro",
        "gestorEmail": "4115@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:46:32",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:46:32",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164636_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164636_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164637_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164637_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164639_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164639_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164641_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164641_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164644_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164644_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164645_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164645_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164647_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164647_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164649_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164649_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164650_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164650_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164652_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164652_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164656_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164656_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164658_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105711/27022024164658_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33630,
                "numero": "1417",
                "fracao": "J",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                "freguesiaDesc": "06 - Alto do Seixalinho",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4248",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "J",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                        "freguesiaDesc": "09 - Uni\u00e3o das freguesias de Alto do Seixalinho, Santo Andr\u00e9 e Verderena"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}