{
    "item": {
        "id": 137503,
        "origem": 209642,
        "lanceAtual": 121958.51,
        "lanceAtualId": 8323,
        "dataInicio": "2024-03-15T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-17T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1219222024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153848_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Queluz",
        "valorBase": 142060.0,
        "valorAbertura": 71030.0,
        "valorMinimo": 120751.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma designada pela letra AX correspondente ao 6\u00ba. andar - habita\u00e7\u00e3o, com arrecada\u00e7\u00e3o na 1\u00aa. Cave - destinado a habita\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio urbano submetido ao regime de propriedade horizontal sito na Rua Jos\u00e9 R\u00e9gio, N\u00bas 6A e 6B, descrito na conservat\u00f3ria do registo predial de Queluz sob ficha 34 da freguesia de Monte Abra\u00e3o e inscrito na matriz predial com o artigo 1458 da UNI\u00c3O DAS FREGUESIAS DE MASSAM\u00c1 E MONTE ABRA\u00c3O.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado geral de conserva\u00e7\u00e3o mas apresenta diversos pontos de humidade. As visitas ao im\u00f3vel passam pelo agendamento pr\u00e9vio com o Agente de Execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s dos contactos constantes nos campos pr\u00f3prios. Advertem-se os interessados que \u00e9 da sua \u00fanica e exclusiva responsabilidade a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1, antes de apresentar proposta, assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. A informa\u00e7\u00e3o anterior n\u00e3o dispensa a consulta da documenta\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel disponibilizada.",
        "areaUtilPrivativa": 91.09,
        "areaUtilDependente": 15.5,
        "areaTotal": 106.59,
        "morada": "Rua Jos\u00e9 R\u00e9gio, Monte Abra\u00e3o",
        "moradaNumero": "6A e 6B",
        "moradaAndar": "6\u00ba-A",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o",
        "moradaCP": "2745-892",
        "coordenadasLAT": "38.76528111",
        "coordenadasLON": "-9.26282708",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71903,
        "processoNumero": "1872/21.0T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 105956,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"220911274\", \"nome\":\"Yuri Emanuel Rolinha Pimentel\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 912,
        "cerimoniaData": "2024-04-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 155,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5148",
        "gestorNome": "PAULO JORGE BRITO",
        "gestorEmail": "5148@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:34:18",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:34:18",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153848_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153848_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153838_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153838_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153840_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153840_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153841_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153841_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153843_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153843_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153845_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153845_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153847_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153847_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153850_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153850_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153859_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153859_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153900_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153900_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153904_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153904_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153906_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153906_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153907_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153907_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153910_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105956/05032024153910_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33755,
                "numero": "34",
                "fracao": "AX",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "07 - Queluz",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1458",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AX",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "25 - Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}