{
    "item": {
        "id": 135510,
        "origem": 207611,
        "lanceAtual": 31061.0,
        "lanceAtualId": 90641,
        "dataInicio": "2024-02-22T00:00:08",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-03T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1208992024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165727_800sm.jpg",
        "titulo": "Direito a metade T2",
        "valorBase": 36541.36,
        "valorAbertura": 18270.68,
        "valorMinimo": 31060.16,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Direito a metade sobre a frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"E\", correspondente ao 2\u00ba andar direito habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio descrito na CRP de Odivelas sob o n.\u00ba 37/19850627 da freguesia da P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o, inscrito na matriz urbana com o art.\u00ba 1355 (anterior 1492), situada na alameda Fernando Namora, n.\u00ba 1, 2620-069 P\u00f3voa de santo Adri\u00e3o.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 65.97,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 65.97,
        "morada": "Rua Aquilino Ribeiro, Bairro de S\u00e3o Jos\u00e9",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o e Olival Basto",
        "moradaCP": "2620-069",
        "coordenadasLAT": "38.80366083",
        "coordenadasLON": "-9.16463461",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71447,
        "processoNumero": "3448/23.9T8VFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "V. F. de Xira - Inst. Central - Sec.Com\u00e9rcio - J3",
        "verbaId": 105173,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"195801989\", \"nome\":\"Maria da Gra\u00e7a de Almeida Tom\u00e9 Ferreira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 905,
        "cerimoniaData": "2024-04-03T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 1065,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "409",
        "gestorNome": "Ana Anacleto",
        "gestorEmail": "ana.i.anacleto@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:24:39",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:24:39",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165727_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165727_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165741_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165741_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165746_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165746_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165754_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165754_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165805_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165805_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165816_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165816_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165823_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165837_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105173/14022024165837_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "A venda ser\u00e1 efectuada no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que o bem se encontra, livre de \u00f3nus e encargos.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33309,
                "numero": "37/19850627",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "06 - P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1355",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "09 - Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o e Olival Basto"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}