{
    "item": {
        "id": 136400,
        "origem": 207940,
        "lanceAtual": 186850.0,
        "lanceAtualId": 46423,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:11",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1210262024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093552_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia T3 sita em Carvoeira - Mafra",
        "valorBase": 283800.0,
        "valorAbertura": 141900.0,
        "valorMinimo": 241230.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio misto composto de casa de r\u00e9s do ch\u00e3o e primeiro andar para habita\u00e7\u00e3o, cultura arvense, sito na Rua Ribeira do Barril, N.\u00ba 20, S\u00e3o Juli\u00e3o, freguesia da Carvoeira, Concelho de Mafra, a confrontar do norte com Gertrudes de Jesus, do sul com caminho e Ant\u00f3nio Pinto da Costa, do nascente com Augusto dos Santos Clemente e outra de do poente com Serafim Lu\u00eds dos Santos, com a \u00e1rea total de 2312 m2, a \u00e1rea coberta de 233 m2 e a \u00e1rea descoberta de 2079 m2, inscrito na matriz predial urbana da freguesia da Carvoeira sob o artigo 1627 e na matriz predial r\u00fastica da mesma freguesia sob o artigo 50, da sec\u00e7\u00e3o D, e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Mafra sob a ficha 543, da Freguesia da Carvoeira.",
        "observacoes": "-Im\u00f3vel composto por casa de r\u00e9s-do-ch\u00e3o e 1\u00ba andar. R\u00e9s-do-ch\u00e3o composto por garagem. 1\u00ba andar composto por 3 quartos, sala, cozinha, wc e terra\u00e7o com churrasqueira.\r\n-Piso \u00e9 mosaico, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o dos quartos que \u00e9 madeira/flutuante.\r\n-Encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n- Visitas mediante marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com a pessoa melhor identificada no campo \"visitas por marca\u00e7\u00e3o\".\r\n- Dever\u00e3o ainda os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se junto de um Solicitador ou Advogado.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\nN\u00e3o possui liga\u00e7\u00e3o \u00e0 rede publica de saneamento. N\u00e3o possui \u00e1gua pot\u00e1vel da rede p\u00fablica, sendo utilizada a \u00e1gua de um po\u00e7o anexo \u00e0 habita\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 148.34,
        "areaUtilDependente": 91.19,
        "areaTotal": 2312.0,
        "morada": "Rua Barril de Cima",
        "moradaNumero": "20",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Mafra",
        "moradaFreguesia": "Carvoeira",
        "moradaCP": "2655-020",
        "coordenadasLAT": "38.93087459",
        "coordenadasLON": "-9.40700477",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71243,
        "processoNumero": "1098/16.5T8PBL",
        "processoComarca": "Comarca de Leiria",
        "processoComarcaCodigo": "1043",
        "processoTribunal": "Ansi\u00e3o - Ju\u00edzo de Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 104850,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"213430849\", \"nome\":\"ABSTRATOBURGO S.A\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 44,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5094",
        "gestorNome": "JOEL SILVA ANTUNES",
        "gestorEmail": "5094@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:29:12",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:29:12",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093552_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093552_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093539_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093539_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093541_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093541_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093543_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093543_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093544_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093544_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093546_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093546_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093548_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093548_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093550_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093550_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093554_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093554_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093556_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093556_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093559_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093559_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093601_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093601_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093603_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093603_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093606_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093606_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093608_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093608_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093610_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093610_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093612_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093612_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093614_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093614_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093616_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093616_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093618_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093618_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093619_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093619_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093621_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093621_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093623_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093623_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093626_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093626_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093628_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093628_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093630_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104850/05022024093630_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "-H\u00e1 diverg\u00eancia de \u00e1reas, cabendo ao adquirente diligenciar pela retifica\u00e7\u00e3o das mesmas.",
                "tipoDesc": "outro"
            },
            {
                "descricao": "Encontra-se pendente Recurso  sem qualquer efeito suspensivo.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33150,
                "numero": "543",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                "freguesiaDesc": "02 - Carvoeira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1627",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                        "freguesiaDesc": "02 - Carvoeira"
                    },
                    {
                        "numero": "50",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                        "freguesiaDesc": "02 - Carvoeira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}