{
    "item": {
        "id": 136304,
        "origem": 207865,
        "lanceAtual": 117011.48,
        "lanceAtualId": 20745,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1209822024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 8,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151751_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia em Sobral de Monte Agra\u00e7o",
        "valorBase": 229411.77,
        "valorAbertura": 114705.89,
        "valorMinimo": 195000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T6 ou superior",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, situado na Rua Dr. Correia Guedes, N\u00ba 25, Sobral de Monte Agra\u00e7o, composto por casa de r\u00e9s-do-ch\u00e3o para habita\u00e7\u00e3o, quintal e jardim, com a \u00e1rea total de 262,34 m2, sendo a A.C. de 70,84 m2 e a A.D. de 191,50 m2, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 654 da freguesia e concelho de Sobral de Monte Agra\u00e7o e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sobral de Monte Agra\u00e7o sob o n\u00ba 86.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 70.84,
        "areaUtilDependente": 191.5,
        "areaTotal": 261.34,
        "morada": "Rua Doutor Correia Guedes",
        "moradaNumero": "25",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sobral Monte Agra\u00e7o",
        "moradaFreguesia": "Sobral de Monte Agra\u00e7o",
        "moradaCP": "2590-015",
        "coordenadasLAT": "39.01840697",
        "coordenadasLON": "-9.15473722",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 44782,
        "processoNumero": "1627/19.2T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 105261,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"164867716\", \"nome\":\"Maria de F\u00e1tima Bento Carvalho Paulino\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"158286669\", \"nome\":\"Paulo Jorge Martinho Paulino\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 372,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3947",
        "gestorNome": "Elsa Custodinho",
        "gestorEmail": "3947@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:27:14",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:27:14",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151751_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151751_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151753_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151753_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151755_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151755_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151757_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151757_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151759_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151759_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151803_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151803_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151805_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151805_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151807_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151807_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151811_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151811_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151813_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151813_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151817_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151817_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151819_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151819_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151821_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151821_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151823_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151827_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151827_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151829_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151829_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151831_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151831_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151833_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105261/16022024151833_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33368,
                "numero": "86",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "12 - Sobral Monte Agra\u00e7o",
                "freguesiaDesc": "03 - Sobral de Monte Agra\u00e7o",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "654",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "12 - Sobral Monte Agra\u00e7o",
                        "freguesiaDesc": "03 - Sobral de Monte Agra\u00e7o"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}