{
    "item": {
        "id": 136472,
        "origem": 208243,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:19",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1212332024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105418/20022024160038_800sm.jpg",
        "titulo": "LOJA - Pinhal Novo",
        "valorBase": 125884.71,
        "valorAbertura": 62942.36,
        "valorMinimo": 107002.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A a que corresponde o r/c direito , sita na Rua Jo\u00e3o\r\nPosser Andrade Vilar, n.\u00ba 35, 37, n.\u00ba 39, 2955-067 Pinhal Novo, distrito de Set\u00fabal, concelho de Palmela\r\ne freguesia de Pinhal Novo, inscrito na matriz predial sob o artigo 5557 e descrita na Conservat\u00f3ria do\r\nRegisto Predial de Palmela com a descri\u00e7\u00e3o n.\u00ba 1565",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 47.7,
        "areaUtilDependente": 6.43,
        "areaTotal": 54.13,
        "morada": "Rua Jo\u00e3o Posser de Andrade Vilar",
        "moradaNumero": "37",
        "moradaAndar": "R/Cdireito",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Pinhal Novo",
        "moradaCP": "2955-199",
        "coordenadasLAT": "38.63197080",
        "coordenadasLON": "-8.91267086",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71591,
        "processoNumero": "6494/08.9TBSTB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 105418,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"178932990\", \"nome\":\"Maria da Gra\u00e7a Arez Cabrita\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 146,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3103",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 Castelo Branco",
        "gestorEmail": "3103@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:47:20",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:47:20",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105418/20022024160038_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105418/20022024160038_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105418/20022024160033_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105418/20022024160033_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105418/20022024160035_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105418/20022024160035_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105418/20022024160041_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105418/20022024160041_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105418/20022024160052_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105418/20022024160052_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2015-02-02",
                "valor": 300.0,
                "dataPrazo": "2025-02-01",
                "descricao": "",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33464,
                "numero": "1565",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                "freguesiaDesc": "03 - Pinhal Novo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5557",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                        "freguesiaDesc": "03 - Pinhal Novo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}