{
    "item": {
        "id": 136367,
        "origem": 206853,
        "lanceAtual": 17671.15,
        "lanceAtualId": 68924,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:07",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1205442024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143510_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 de um Apartamento t2 em Palmela",
        "valorBase": 20239.1,
        "valorAbertura": 10119.55,
        "valorMinimo": 17203.24,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "1/2 da frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra X do pr\u00e9dio em regime de propriedade horizontal sito na Palmela, Rua do Parque, Blocos 5, 6, 7, 8 e 9, Aires, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Palmela, Freguesia Palmela sob o n.\u00ba 6521/20010327 - X e inscrita na matriz sob o artigo 11048 - X, destinada a habita\u00e7\u00e3o, Tipologia/Divis\u00f5es: T2",
        "observacoes": "O cargo de fiel deposit\u00e1rio \u00e9 exercido pelo copropriet\u00e1rio que habita o im\u00f3vel, qual se encontra em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. As visitas ao im\u00f3vel devem ser agendadas com a devida anteced\u00eancia, atrav\u00e9s do contato dispon\u00edvel na presente publica\u00e7\u00e3o de leil\u00e3o. Os interessados que queiram visitar o im\u00f3vel t\u00eam necessariamente de estar registados na plataforma e-leil\u00f5es de forma a terem acesso aos contatos do fiel deposit\u00e1rio. A Agente de Execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o facultar\u00e1 qualquer contato. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. Com a apresenta\u00e7\u00e3o de proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o bem e conhece as suas atuais carater\u00edsticas e outros aspetos que considere relevantes, declinando-se qualquer responsabilidade do AE pelo estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem. A falta de verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente, n\u00e3o determina, nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nQuem pretender licitar deve conhecer o funcionamento e regras da venda em leil\u00e3o eletr\u00f3nico. Aconselha-se a leitura atenta das perguntas e respostas em https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx Ap\u00f3s o encerramento do leil\u00e3o o (a) proponente da proposta mais elevada \u00e9 notificado (a) para, no prazo de 15 dias improrrog\u00e1veis, proceder ao dep\u00f3sito da totalidade do pre\u00e7o oferecido, bem como proceder \u00e0 liquida\u00e7\u00e3o e pagamento das obriga\u00e7\u00f5es fiscais devidas, a fim de ser emitido pela Agente de Execu\u00e7\u00e3o o T\u00edtulo de Transmiss\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 61.06,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 61.06,
        "morada": "Rua Parque, Aires",
        "moradaNumero": "lt10",
        "moradaAndar": "1.ESQ",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Palmela",
        "moradaCP": "2950-026",
        "coordenadasLAT": "38.57181092",
        "coordenadasLON": "-8.88661165",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69508,
        "processoNumero": "5688/21.6T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 102176,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"216773989\", \"nome\":\"Romilda do Carmo Pereira Coelho Teixeira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 770,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5298",
        "gestorNome": "CL\u00c1UDIA CORREIA PEREIRA",
        "gestorEmail": "5298@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:45:28",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:45:28",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143510_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143510_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143445_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143445_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143448_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143448_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143451_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143451_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143452_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143452_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143455_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143455_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143458_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143458_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143504_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143504_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143506_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143506_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143512_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143512_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143514_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143514_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143516_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102176/06112023143516_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31572,
                "numero": "6521",
                "fracao": "X",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                "freguesiaDesc": "02 - Palmela",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "11048",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "X",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                        "freguesiaDesc": "02 - Palmela"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}