{
    "item": {
        "id": 136722,
        "origem": 209242,
        "lanceAtual": 69726.83,
        "lanceAtualId": 45080,
        "dataInicio": "2024-03-06T00:00:07",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1217282024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145421_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T3 em Amora",
        "valorBase": 136705.88,
        "valorAbertura": 68352.94,
        "valorMinimo": 116200.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma, designada pela letra I, destinada a habita\u00e7\u00e3o, localizada no terceiro andar esquerdo, sita em Cruz de Pau, Rua Viana da Mota n\u00ba 7, 7-A, freguesia da Amora, concelho do Seixal, distrito de Set\u00fabal. A referida fra\u00e7\u00e3o faz parte do pr\u00e9dio urbano afeto ao regime de propriedade horizontal, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial da Amora sob o n\u00ba 2560 e inscrito na matriz predial urbana da referida freguesia sob o artigo matricial n\u00ba 2350.",
        "observacoes": "\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar a proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas, sendo que a n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do im\u00f3vel n\u00e3o \u00e9 fundamento para a desist\u00eancia/anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidades da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es. Mais se adverte que n\u00e3o foram efetuadas medi\u00e7\u00f5es exatas do pr\u00e9dio, sendo que as \u00e1reas indicadas s\u00e3o baseadas na informa\u00e7\u00e3o constante na caderneta predial. Nos termos do disposto no n\u00ba 6 do artigo 833.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, constitui \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, se for caso disso. Ficam os interessados advertidos que para efeitos de consulta dos documentos associados (caderneta predial/certid\u00e3o do registo predial), DEVER\u00c3O EFECTUAR O LOGIN de acesso ao PORTAL e consultar os DOCUMENTOS ANEXOS. Ao valor da venda acrescem o Imposto Municipal sobre Transmiss\u00f5es Onerosas e o Imposto de Selo que se mostrem devidos.",
        "areaUtilPrivativa": 103.9,
        "areaUtilDependente": 10.7,
        "areaTotal": 114.6,
        "morada": "Rua Viana da Mota",
        "moradaNumero": "7",
        "moradaAndar": "7-A, 3\u00ba E",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Amora",
        "moradaCP": "2845-136",
        "coordenadasLAT": "38.62490611",
        "coordenadasLON": "-9.12051992",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71810,
        "processoNumero": "2667/23.2T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 105795,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"205216480\", \"nome\":\"Carla Sofia Pereira Alves de Freitas\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 910,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 589,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3475",
        "gestorNome": "MANUEL LEITE",
        "gestorEmail": "3475@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:46:39",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:46:39",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145421_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145421_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145427_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145427_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145434_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145434_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145441_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145441_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145450_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145450_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145459_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145459_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145508_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145508_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145514_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145514_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145520_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145520_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145527_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105795/29022024145527_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33671,
                "numero": "2560",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "02 - Amora",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2350",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "02 - Amora"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}