{
    "item": {
        "id": 135133,
        "origem": 207434,
        "lanceAtual": 12600.0,
        "lanceAtualId": 54041,
        "dataInicio": "2024-02-17T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-03-20T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-20T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1208062024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_97674/19052023152259_800sm.jpg",
        "titulo": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma - Loja Comercial - Vila Franca de Xira - Lisboa ( V.14 )",
        "valorBase": 25200.0,
        "valorAbertura": 12600.0,
        "valorMinimo": 21420.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras \"BI\", composta por Loja 127 - no piso zero - com\u00e9rcio e servi\u00e7os, em regime de propriedade horizontal do pr\u00e9dio urbano sito na Rua Almeida Garrett, 38, freguesia e concelho de Vila Franca de Xira, distrito de Lisboa, descrita na 1.\u00aa CRP de Vila Franca de Xira sob o n\u00ba 1176/Vila Franca de Xira -\"BI\", e inscrita na respetiva matriz predial sob o artigo 4320\u00ba da freguesia de Vila Franca de Xira.\r\nO Edif\u00edcio onde se localiza a loja est\u00e1 selado pelo tribunal.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra e a eventual regulariza\u00e7\u00e3o das \u00e1reas ou legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel \u00e9 responsabilidade do adquirente, nos termos do disposto nos artigos 164\u00ba, n\u00ba 6 do C\u00f3digo da Insolv\u00eancia e da Recupera\u00e7\u00e3o de Empresas e 833\u00ba, n\u00ba 6 do C\u00f3digo de Processo Civil a) O pedido de marca\u00e7\u00e3o para visita ter\u00e1 de ser feito de forma escrita para o email dispon\u00edvel no local reservado para o efeito, mas caso esteja previamente agendado o dia e hora, n\u00e3o ser\u00e3o efetuadas visitas fora desse hor\u00e1rio; b) N\u00e3o ser\u00e3o agendadas visitas nos \u00faltimos 5 dias \u00fateis antes da data do fim do leil\u00e3o; c) As visitas decorrer\u00e3o no hor\u00e1rio definido por este escrit\u00f3rio e publicadas no portal do e-leil\u00f5es.pt no separador \u201cVisitas\u201d; d) Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que os interessados tenham inspecionado o im\u00f3vel e conhecem as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o, assim como, qualquer descri\u00e7\u00e3o incorreta da informa\u00e7\u00e3o que possa induzir em erro, devendo ainda o interessado inteirar-se junto das entidades competentes das demais caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e/ou outros aspetos que considerem relevantes. A sua n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o da venda. e) O Administrador Judicial escolher\u00e1 o meio de transmiss\u00e3o dos im\u00f3veis, sendo estes por escritura p\u00fablica de compra e venda ou por emiss\u00e3o do t\u00edtulo de transmiss\u00e3o e todos os custos inerentes \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o da respetiva escritura de compra e venda ou t\u00edtulo de transmiss\u00e3o ser\u00e3o suportados pelo adquirente; f) Nos termos das disposi\u00e7\u00f5es conjugadas do no 6 do artigo 164\u00ba, do C\u00f3digo da Insolv\u00eancia e da Recupera\u00e7\u00e3o de Empresas, e n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, nos termos das mesmas disposi\u00e7\u00f5es legais, constitui \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis, se for caso disso; g) A escritura de compra e venda ou t\u00edtulo de transmiss\u00e3o apenas ser\u00e1 realizada com o apresentante da proposta e n\u00e3o com terceiros que este possa vir a indicar; h) A escritura de compra e venda ser\u00e1 realizada em local, data e hora a designar pelo Administrador da Insolv\u00eancia, no caso de emiss\u00e3o do t\u00edtulo de transmiss\u00e3o, este ser\u00e1 enviado por correio registado para a morada do licitante ou seu representante identificado na certid\u00e3o de encerramento do leil\u00e3o eletr\u00f3nico; i) A escritura de compra e venda do im\u00f3vel ser\u00e1 celebrada no prazo m\u00e1ximo de 30 dias \u00fateis ap\u00f3s a adjudica\u00e7\u00e3o, sendo o mesmo per\u00edodo utilizado para a emiss\u00e3o do t\u00edtulo de transmiss\u00e3o; j) N\u00e3o haver\u00e1 decis\u00e3o de adjudica\u00e7\u00e3o de bens \u00e0s licita\u00e7\u00f5es inferiores ao Valor M\u00ednimo; k) O proponente tem o prazo de 10 dias a contar da rece\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de adjudica\u00e7\u00e3o para proceder \u00e0 entrega, a t\u00edtulo de cau\u00e7\u00e3o, de montante igual ou superior a 20% do valor proposto (por cheque banc\u00e1rio/visado ou garantia banc\u00e1ria) sob pena de ser considerada desist\u00eancia por parte do proponente. l) As vendas promovidas por este escrit\u00f3rio s\u00e3o da inteira compet\u00eancia do mesmo n\u00e3o sendo delegadas quaisquer tipos de fun\u00e7\u00f5es a intermedi\u00e1rios, pelo que n\u00e3o s\u00e3o cobrados quaisquer valores a t\u00edtulo de comiss\u00f5es ou afins; m) Na aus\u00eancia dos pagamentos nos prazos estipulados, ser\u00e1 considerada desist\u00eancia e consequente den\u00fancia no portal \u201ce-leil\u00f5es.pt\u201d, assim como ser\u00e3o tomadas as medidas previstas no art.\u00ba 825\u00ba do C\u00f3digo do Processo Civil.\r\nO Edif\u00edcio onde se localiza a loja est\u00e1 selado pelo tribunal.",
        "areaUtilPrivativa": 64.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Almeida Garrett",
        "moradaNumero": "38",
        "moradaAndar": "Piso 0",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Vila Franca de Xira",
        "moradaCP": "2600-095",
        "coordenadasLAT": "38.95517875",
        "coordenadasLON": "-8.98821309",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 65349,
        "processoNumero": "336/22.0T8VFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "V.F.Xira - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 3",
        "verbaId": 97674,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"501652493\", \"nome\":\"Obriverca - Constru\u00e7\u00f5es e Projectos, SA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 903,
        "cerimoniaData": "2024-03-20T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 1036,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "288",
        "gestorNome": "F. Areias Duarte",
        "gestorEmail": "francisco.j.duarte@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:19:31",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:19:31",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97674/19052023152259_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97674/19052023152259_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28782,
                "numero": "1176",
                "fracao": "BI",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "09 - Vila Franca de Xira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4320",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "BI",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "09 - Vila Franca de Xira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}