{
    "item": {
        "id": 137194,
        "origem": 207987,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-12T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-17T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1210692024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112245_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia em Alcabideche - 3 divis\u00f5es",
        "valorBase": 221180.0,
        "valorAbertura": 110590.0,
        "valorMinimo": 188003.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal, sito na Rua Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Gaspar, Vivenda Delfim, Bairro Novo na localidade de Amoreira em Alcabideche, que corresponde ao RC A e RC B, destinado a habita\u00e7\u00e3o, sendo o RC A composto de 3 divis\u00f5es e \u00e1rea bruta privativa 46,20 e o RC B composto de 3 divis\u00f5es e \u00e1rea bruta privativa 40,20 m2, descrito na 2\u00aa CRP de Cascais sob o n\u00ba 11223 e inscrito na matriz sob o n\u00ba 1548 da freguesia de Alcabideche.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se habitado pelo executado e seu agregado familiar, tendo o mesmo sido constitu\u00eddo fiel deposit\u00e1rio do referido bem. Ap\u00f3s aceita\u00e7\u00e3o da proposta, a mesma ser\u00e1 notificada para entrega volunt\u00e1ria do im\u00f3vel. Caso n\u00e3o o fa\u00e7a, ser\u00e3o encetadas as dilig\u00eancias para entrega coerciva do referido bem.\r\nO im\u00f3vel encontra-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o. Apesar de n\u00e3o terem sido captadas fotografias do seu interior, o Agente de Execu\u00e7\u00e3o, verificou o mesmo.\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nA visita ao im\u00f3vel deve ser objecto de agendamento pr\u00e9vio com o fiel deposit\u00e1rio e com a anteced\u00eancia de pelo menos 5 dias antes da data designada como fim do leil\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 73.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 73.0,
        "morada": "Rua Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Gaspar",
        "moradaNumero": "V\u00aa Delfim",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "Alcabideche",
        "moradaCP": "2645-207",
        "coordenadasLAT": "38.71718033",
        "coordenadasLON": "-9.40998742",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71534,
        "processoNumero": "3006/20.0T8OER",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 105320,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"241921317\", \"nome\":\"Iracelmo Jos\u00e9 Machado Coelho\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 912,
        "cerimoniaData": "2024-04-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 191,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5172",
        "gestorNome": "PAULO JORGE RODRIGUES",
        "gestorEmail": "5172@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:33:47",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:33:47",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112245_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112245_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112247_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112247_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112253_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112253_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112255_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112255_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112257_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112257_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112259_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112259_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112304_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112304_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112308_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112308_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112310_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112310_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112312_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112312_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112314_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112314_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112318_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112318_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112323_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105320/19022024112323_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33394,
                "numero": "11223",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                "freguesiaDesc": "01 - Alcabideche",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1548",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                        "freguesiaDesc": "01 - Alcabideche"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}