{
    "item": {
        "id": 137085,
        "origem": 207447,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-11T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-03T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1208152024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142122_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia",
        "valorBase": 295000.0,
        "valorAbertura": 147500.0,
        "valorMinimo": 250750.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano composto por moradia de r\u00e9s-do-ch\u00e3o e s\u00f3t\u00e3o, sito em Rua dos Prazeres, lote 27, Quinta de Cima, freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda, concelho de Almada, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada, sob o n.\u00ba 15536/20100416, freguesia Charneca de Caparica, e inscrito na matriz predial urbana da freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda, sob o artigo 10896.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nIm\u00f3vel, no r/c, a ser utilizado com a seguinte composi\u00e7\u00e3o: hall, sala e cozinha em conjunto, 2 quartos (um destes usado como sala de refei\u00e7\u00f5es) e casa de banho . S\u00f3t\u00e3o com sala, cozinha, 2 quartos, casa de banho e corredor.\r\nNa zona exterior existe uma \u00e1rea para arrumos por baixo das escadas de acesso ao s\u00f3t\u00e3o, garagem, alpendre e logradouro.\r\nSegundo informa\u00e7\u00e3o que foi poss\u00edvel obter em dilig\u00eancia ao im\u00f3vel, o bem encontra-se ocupado pelos executados, informa\u00e7\u00e3o que dever\u00e1 confirmar com o contacto constante no an\u00fancio do leil\u00e3o.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local.Cuja regulariza\u00e7\u00e3o predial/finan\u00e7as, quanto a \u00e1reas, tipologia e a outras eventuais diverg\u00eancias entre as cadernetas prediais/finan\u00e7as e o registo predial compete e \u00e9 da total responsabilidade do adquirente, junto das entidades competentes. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nInformo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.",
        "areaUtilPrivativa": 80.0,
        "areaUtilDependente": 40.0,
        "areaTotal": 294.0,
        "morada": "Rua Prazeres, Quintinhas",
        "moradaNumero": "lote 27",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda",
        "moradaCP": "2820-322",
        "coordenadasLAT": "38.61364300031385",
        "coordenadasLON": "-9.184377193450928",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69838,
        "processoNumero": "4444/07.9TBALM-A",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 105128,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"240183762\", \"nome\":\"Ana Catarina Ferreira Lopes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"106687760\", \"nome\":\"Francisca Rosa Carochinha Gabriel Ferreira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 905,
        "cerimoniaData": "2024-04-03T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 336,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2616",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 Maria Soares Sequeira",
        "gestorEmail": "2616@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:43:56",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:43:56",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142122_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142122_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141919_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141919_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141927_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141927_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141932_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141932_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141934_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141934_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141937_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141937_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141940_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141940_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141942_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141942_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141945_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141945_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141947_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141947_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141950_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141950_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141953_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141953_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141956_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141956_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141958_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024141958_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142001_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142001_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142124_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142124_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142127_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142127_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142130_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142130_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142133_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142133_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142135_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142135_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142138_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142138_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142141_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142141_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142143_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142143_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142146_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142146_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142149_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142149_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142151_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142151_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142154_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142154_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142349_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142349_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142500_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142500_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142603_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142603_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142607_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142607_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142611_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142611_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142616_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142616_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105128/12022024142620_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}