{
    "item": {
        "id": 136426,
        "origem": 207224,
        "lanceAtual": 17040.93,
        "lanceAtualId": 45080,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:14",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1206992024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103700_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 de Moradia em Santo Isidro de Peg\u00f5es",
        "valorBase": 34081.85,
        "valorAbertura": 17040.93,
        "valorMinimo": 28969.57,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "1/2 do Pr\u00e9dio misto denominado Nucho das Figueiras, Casal 186, sito na Uni\u00e3o das freguesias de Peg\u00f5es, composto na parcela r\u00fastica por pomar de laranjeiras, cultura arvense de regadio; composto na parcela urbana por casa de r\u00e9s-do-ch\u00e3o e primeiro andar, para habita\u00e7\u00e3o, de tipologia T3. A parcela r\u00fastica tem a \u00e1rea de 15.750 m2 e a parcela urbana tem a \u00e1rea coberta de 181 m2 e descoberta de 2.319 m2, a confrontar do norte com pr\u00e9dio inscrito na matriz cadastral com o artigo 54 da sec\u00e7\u00e3o I, do sul com pr\u00e9dio inscrito na matriz cadastral com o artigo 56 da sec\u00e7\u00e3o I, do nascente com arruamento e do poente com pr\u00e9dio inscrito na matriz cadastral com o artigo 68 da sec\u00e7\u00e3o J, inscrito na matriz predial respetiva sob os artigos 55 da sec\u00e7\u00e3o I (parcela r\u00fastica) e 317 (parcela urbana), ambos da Uni\u00e3o das freguesias de Peg\u00f5es, descrito na Conservat\u00f3ria dos Registos Civil, Predial, Comercial e Autom\u00f3veis de Montijo sob o n\u00famero 829/Santo Isidro de Peg\u00f5es.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 117.0,
        "areaUtilDependente": 94.0,
        "areaTotal": 211.0,
        "morada": "Avenida 1\u00ba de Maio, Figueiras",
        "moradaNumero": "186",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Montijo",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Peg\u00f5es",
        "moradaCP": "2985-120",
        "coordenadasLAT": "38.68301724",
        "coordenadasLON": "-8.69816547",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71369,
        "processoNumero": "2491/12.8TBMTJ",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 105047,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"152378618\", \"nome\":\"ANTONIO SALDANHA MONTEIRO MIRA\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"152378618\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Saldanha Monteiro Mira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 255,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2770",
        "gestorNome": "Gabriela Sousa Magalh\u00e3es",
        "gestorEmail": "2770@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:46:14",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:46:14",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103700_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103700_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103702_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103702_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103705_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103705_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103708_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103708_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103710_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103710_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103712_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103712_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103715_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103715_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103718_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103718_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103720_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103720_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103723_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103723_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103725_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103725_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103727_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103727_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103729_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103729_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103731_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103731_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103733_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103733_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103736_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103736_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103739_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103739_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103741_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103741_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103743_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103743_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103745_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103745_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103747_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103747_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103750_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103750_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103752_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103752_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103755_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103755_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103758_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103758_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103804_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103804_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103812_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103812_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103817_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103817_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103820_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103820_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103823_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103828_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103831_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103831_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103834_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103834_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103837_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103837_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103850_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103850_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103853_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103853_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103855_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103855_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103858_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103858_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103900_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105047/09022024103900_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33255,
                "numero": "829",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "07 - Montijo",
                "freguesiaDesc": "03 - Santo Isidro de Peg\u00f5es",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "317",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "07 - Montijo",
                        "freguesiaDesc": "11 - Uni\u00e3o das freguesias de Peg\u00f5es"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}