{
    "item": {
        "id": 135981,
        "origem": 206138,
        "lanceAtual": 143000.0,
        "lanceAtualId": 115355,
        "dataInicio": "2024-02-28T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-03T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1202762024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122850_800sm.jpg",
        "titulo": "FAULHA DA COTOVIA - Sesimbra - T4",
        "valorBase": 160000.0,
        "valorAbertura": 80000.0,
        "valorMinimo": 136000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Pr\u00e9dio URBANO, sito em Fa\u00falha, Fa\u00falha da Cotovia, Rua Nova da Fa\u00falha, n\u00ba 6, Charneca da Cotovia, Sesimbra, composto de r\u00e9s do ch\u00e3o para habita\u00e7\u00e3o e logradouro, com a \u00e1rea total de 449,80 m2, inscrito na matriz sob o artigo 14956, freguesia: Sesimbra(Castelo), descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sesimbra sob o n\u00ba 9806, freguesia Sesimbra (Castelo).",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se habitado pelo executado. ---------\r\nA morada \u00e9 composta por sala com lareira, cozinha, despensa, 3 quartos e casa de banho. -----------\r\nO interior do im\u00f3vel encontra-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o. --------  O espa\u00e7o exterior envolvente (logradouro) encontra-se um pouco degradado. -------- \u00c9 da exclusiva responsabilidade dos interessados a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, devendo assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. -------- Recomenda-se a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. -------- A falta da averigua\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. ---------- Para agendamento de visita, dever\u00e1 entrar em contacto com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do separador \"VISITAS\". ------------ NOTA: N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel anular uma licita\u00e7\u00e3o depois de esta ser concretizada. A licita\u00e7\u00e3o \u00e9 definitiva e n\u00e3o pode ser revogada, anulada ou por qualquer forma alterada.",
        "areaUtilPrivativa": 106.22,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 449.8,
        "morada": "Rua Nova da Fa\u00falha",
        "moradaNumero": "6",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Sesimbra",
        "moradaFreguesia": "Sesimbra (Castelo)",
        "moradaCP": "2970-844",
        "coordenadasLAT": "38.47552343",
        "coordenadasLON": "-9.09679482",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70738,
        "processoNumero": "4330/15.9T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 2",
        "verbaId": 104019,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"230322930\", \"nome\":\"Eliane Marques Gomes Terra\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"211299294\", \"nome\":\"Peterson Terra de Oliveira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 905,
        "cerimoniaData": "2024-04-03T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 555,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2198",
        "gestorNome": "Pedroso Leal",
        "gestorEmail": "2198@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:43:48",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:43:48",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122850_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122850_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122819_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122819_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122820_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122820_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122822_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122822_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122824_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122824_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122828_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122831_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122831_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122833_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122833_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122835_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122835_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122837_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122837_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122840_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122840_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122843_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122843_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122846_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122846_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122848_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12012024122848_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12022024174410_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104019/12022024174410_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32582,
                "numero": "9806",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                "freguesiaDesc": "01 - Sesimbra (castelo)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "14956",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                        "freguesiaDesc": "01 - Sesimbra (Castelo)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}