{
    "item": {
        "id": 136482,
        "origem": 208503,
        "lanceAtual": 67551.63,
        "lanceAtualId": 18164,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:20",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1213612024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145622_800sm.jpg",
        "titulo": "T2 na Quinta da Fronteireira - Belas - Sintra",
        "valorBase": 132441.18,
        "valorAbertura": 66220.59,
        "valorMinimo": 112575.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma \"I\" correspondente ao 1\u00ba andar D do pr\u00e9dio sito na Rua da Fronteireira n.\u00ba 5, Serra da Silveira, Belas, concelho de Sintra, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial da Queluz com o n.\u00ba 927 da freguesia de Belas e inscrito na matriz da Uni\u00e3o de Freguesias de Queluz e Belas sob o Art.\u00ba 4101.\r\nApartamento com sala, cozinha, 2 quartos, 1 casa de banho, roupeiro no corredor dos quartos e despensa/arrumos na entrada.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel est\u00e1 habitado pelos propriet\u00e1rios, que est\u00e3o notificados para a entrega do im\u00f3vel ao futuro adquirente. \r\n\r\n\u00c9 da exclusiva responsabilidade do licitante a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, pelo que dever\u00e1 assegurar-se de que o mesmo se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas, antes de licitar. \r\n\r\nNos termos do n.\u00ba 2 do artigo 824.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, o pre\u00e7o dever\u00e1 ser depositado no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o pela Agente do Execu\u00e7\u00e3o, para o efeito. \r\n\r\nA falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o poder\u00e1 dar lugar \u00e0 decreta\u00e7\u00e3o do arresto de bens suficientes para garantir o valor em falta, tudo conforme consta do disposto no artigo 825.\u00ba do CPC, n.\u00ba 1, al.c). \r\n\r\nMais se informa que, de acordo com o disposto no art. 827.\u00ba, n.\u00ba 1, do CPC, a aquisi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efectuada por t\u00edtulo de transmiss\u00e3o emitido pelo Agente de Execu\u00e7\u00e3o (e n\u00e3o por escritura p\u00fablica). \r\n\r\nO facto do licitante estar a aguardar resposta sobre eventual financiamento n\u00e3o suspende o prazo para dep\u00f3sito do pre\u00e7o supra indicado.",
        "areaUtilPrivativa": 75.51,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 75.51,
        "morada": "Rua Fonteireira",
        "moradaNumero": "5",
        "moradaAndar": "1\u00ba D",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2605-140",
        "coordenadasLAT": "38.77974610",
        "coordenadasLON": "-9.25504747",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71651,
        "processoNumero": "10342/22.9T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 105490,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"252791380\", \"nome\":\"Daniel Pereira Nunes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"198624670\", \"nome\":\"Deolinda Pereira Castro Nunes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"273048732\", \"nome\":\"Diana Alexandra Pereira Nunes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"252791401\", \"nome\":\"Filipa Alexandra Pereira Nunes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"252791436\", \"nome\":\"T\u00e2nia Alexandra Pereira Nunes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 60,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6639",
        "gestorNome": "ANDREA CARVALHO ROSA",
        "gestorEmail": "6639@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:32:00",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:32:00",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145622_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145622_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024144838_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024144838_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145055_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145055_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145650_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145650_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145720_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145720_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145731_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145731_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145858_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145858_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145911_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145911_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145923_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145923_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145931_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145931_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145948_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145948_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145957_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105490/22022024145957_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33521,
                "numero": "927",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "04 - Belas",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4101",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "26 - Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}