{
    "item": {
        "id": 136477,
        "origem": 208483,
        "lanceAtual": 1018080.0,
        "lanceAtualId": 76894,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:19",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1213472024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 8,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163101_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote composto por dois Apartamentos sitos em Lisboa",
        "valorBase": 1974768.1,
        "valorAbertura": 987384.05,
        "valorMinimo": 1678552.89,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T6 ou superior",
        "descricao": "Lote 1 composto por:\r\n\r\nFra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra B correspondente a r\u00e9s do ch\u00e3o com extens\u00e3o na cave - destinado a habita\u00e7\u00e3o com dois lugares de estacionamento autom\u00f3vel designados pelos n\u00ba47 e 48, do pr\u00e9dio urbano sito na freguesia de Santa Maria de Bel\u00e9m, concelho de Lisboa, descrito na CRP de Lisboa sob o n\u00ba 2177, e inscrito na matriz sob o artigo 2328 da freguesia de Bel\u00e9m.\r\n\r\nFra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra C correspondente a r\u00e9s do ch\u00e3o com extens\u00e3o na cave - destinado a habita\u00e7\u00e3o com tr\u00eas lugares de estacionamento autom\u00f3vel designados pelos n\u00ba49, 50 e 51, do pr\u00e9dio urbano sito na freguesia de Santa Maria de Bel\u00e9m, concelho de Lisboa, descrito na CRP de Lisboa sob o n\u00ba 2177, e inscrito na matriz sob o artigo 2328 da freguesia de Bel\u00e9m.",
        "observacoes": "Pelo fiel deposit\u00e1rio n\u00e3o foi autorizado o registo fotogr\u00e1fico do im\u00f3vel, tendo no entanto sido concedido o acesso do Agente de Execu\u00e7\u00e3o ao mesmo. \r\n\r\nA venda \u00e9 feita em Lote uma vez verificado que as verbas em venda se encontram ligadas, por for\u00e7a de uma anexa\u00e7\u00e3o, e terem por isso perdido a independ\u00eancia entre si.\r\n\r\nDeste modo, o Lote corresponde a um \u00fanico apartamento composto por dois pisos utilizado actualmente como escrit\u00f3rio, com cinco lugares de estacionamento.\r\n\r\nO piso 0 \u00e9 composto por uma divis\u00e3o ampla, um corredor com v\u00e1rias salas e duas casas de banho. Tem ainda uma escada interior de acesso ao piso inferior (-1) composto por v\u00e1rias salas, uma casa de banho e uma copa.\r\nO im\u00f3vel apresenta-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, estando inserido num condom\u00ednio privado.\r\n\r\nAdvertem-se os proponentes que os pedidos para verifica\u00e7\u00e3o dos bens dever\u00e3o ser efetuados com anteced\u00eancia m\u00ednima de 8 dias que antecedem \u00e0 data de terminus do leil\u00e3o.\r\n\r\nRECOMENDA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 LEIL\u00d5ES ELETR\u00d3NICOS\r\n- Previamente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de proposta, deve verificar o estado do bem, uma vez que este \u00e9 vendido no estado em que se encontra. As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e de todos os outros aspetos que considerem relevantes, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n- Nos termos do n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba do CPC, a venda de im\u00f3vel em que tenha sido, ou esteja sendo, feita constru\u00e7\u00e3o urbana, ou de fra\u00e7\u00e3o dele, pode efetuar-se no estado em que se encontre, com dispensa da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o ou de constru\u00e7\u00e3o, cuja falta de apresenta\u00e7\u00e3o a entidade com compet\u00eancia para a formaliza\u00e7\u00e3o do ato faz consignar no documento, constituindo \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o\r\n- Ap\u00f3s apresentada proposta, a mesma n\u00e3o pode ser retirada.\r\n- No valor atribu\u00eddo ao bem em venda, n\u00e3o se encontram inclu\u00eddos os impostos devidos pela transmiss\u00e3o, sejam estas IMT, IS, IVA ou outros impostos especiais, competindo ao adquirente, apresentar declara\u00e7\u00e3o que comprove o pagamento dos mesmos ou de que a transmiss\u00e3o dos bens a eles n\u00e3o est\u00e1 sujeita. \r\n\r\n- \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO o dep\u00f3sito do pre\u00e7o no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo depositado o pre\u00e7o no referido prazo, a Agente de Execu\u00e7\u00e3o poder\u00e1 promover, com autoriza\u00e7\u00e3o judicial pr\u00e9via, o arresto dos bens do proponente que ven\u00e7a o leil\u00e3o e n\u00e3o proceda ao dep\u00f3sito do pre\u00e7o - ler atentamente o disposto no artigo 825\u00ba, n.\u00ba 1 al. c) do C\u00f3digo de Processo Civil.",
        "areaUtilPrivativa": 384.93,
        "areaUtilDependente": 62.5,
        "areaTotal": 447.43,
        "morada": "Rua Pedrou\u00e7os",
        "moradaNumero": "111",
        "moradaAndar": "r/c",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Bel\u00e9m",
        "moradaCP": "1400-288",
        "coordenadasLAT": "38.69774741",
        "coordenadasLON": "-9.22338292",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71626,
        "processoNumero": "7766/23.8T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 9",
        "verbaId": 105467,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"510277578\", \"nome\":\"Goldenvarius, S.A.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 2,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2748",
        "gestorNome": "David Roque",
        "gestorEmail": "2748@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "213824450",
        "gestorFax": "213824459",
        "gestorMorada": "Rua Braancamp 52 5\u00ba andar - 1250-052 Lisboa",
        "gestorHorario": "09:00 \u00e0s 12:00 - 14:00 \u00e0s 17:00",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:31:22",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:31:22",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163101_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163101_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163116_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163116_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163121_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163121_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163124_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163124_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163126_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163126_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163129_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105467/21022024163129_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Informa-se ainda que se encontram pendentes embargos de executado, advertindo-se das legais consequ\u00eancias que da\u00ed possam advir.",
                "tipoDesc": "oposi\u00e7\u00e3o pendente"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33506,
                "numero": "2177",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "32 - Santa Maria de Belem",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2328",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "B",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "58 - Bel\u00e9m"
                    },
                    {
                        "numero": "2328",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "C",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "58 - Bel\u00e9m"
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 33507,
                "numero": "2177",
                "fracao": "C",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "32 - Santa Maria de Belem",
                "artigos": []
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}