{
    "item": {
        "id": 135826,
        "origem": 208419,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-26T00:00:13",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-03T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1213192024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160318_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja - Escrit\u00f3rio em Belas",
        "valorBase": 190651.17,
        "valorAbertura": 95325.59,
        "valorMinimo": 162053.49,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cB\u201d correspondente a uma loja identificada pelo n\u00ba 2, no primeiro andar, destinada a com\u00e9rcio ou servi\u00e7os, com \u00e1rea bruta privativa de 188,50 m2, a qual faz parte do pr\u00e9dio urbano afeto ao regime da propriedade horizontal, sito na Rua Domingos Jardo, n\u00bas 6 e 6-A, da uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas, concelho de Sintra, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo n\u00ba 6594-B, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Queluz sob o n.\u00ba 2766/19960704 (freguesia Belas), titular da Autoriza\u00e7\u00e3o de Utiliza\u00e7\u00e3o N\u00ba 125 emitida pela Competente C\u00e2mara Municipal, em 20 de Fevereiro de 2006,  com o valor patrimonial de \u20ac 190.651,17.",
        "observacoes": "As visitas decorrer\u00e3o, exclusivamente, no dia e horas indicadas para o efeito; \r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que os interessados tenham inspecionado o im\u00f3vel e conhecem as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o, assim como, qualquer descri\u00e7\u00e3o incorreta da informa\u00e7\u00e3o que possa induzir em erro; \r\nTodos os custos inerentes \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o da respetiva escritura de compra e venda ser\u00e3o suportados pelo adquirente; \r\nA escritura de compra e venda apenas ser\u00e1 realizada com o apresentante da proposta e n\u00e3o com terceiros que este possa vir a indicar; \r\nA escritura de compra e venda ser\u00e1 realizada em local, data e hora a designar pelo Administrador Judicial; \r\ng. A escritura de compra e venda do im\u00f3vel ser\u00e1 celebrada no prazo m\u00e1ximo de 45 (quarenta e cinco) dias ap\u00f3s a adjudica\u00e7\u00e3o; \r\nN\u00e3o haver\u00e1 decis\u00e3o de adjudica\u00e7\u00e3o de bens \u00e0s licita\u00e7\u00f5es inferiores ao Valor M\u00ednimo; \r\nO proponente tem o prazo de 10 (dez) dias, a contar da rece\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de adjudica\u00e7\u00e3o, para proceder \u00e0 entrega, a t\u00edtulo de cau\u00e7\u00e3o, de montante igual ou superior a 20% (vinte por cento) do valor proposto sob pena de ser considerada desist\u00eancia por parte do proponente; \r\nA eventual devolu\u00e7\u00e3o do sinal, por qualquer motivo, ser\u00e1 sempre feita em singelo; \r\nAs vendas promovidas por este escrit\u00f3rio s\u00e3o da inteira compet\u00eancia do mesmo n\u00e3o sendo delegadas quaisquer tipos de fun\u00e7\u00f5es a intermedi\u00e1rios (com exce\u00e7\u00e3o das visitas), pelo que n\u00e3o s\u00e3o cobrados quaisquer valores a t\u00edtulo de comiss\u00f5es ou afins; \r\nNa aus\u00eancia dos pagamentos nos prazos estipulados, ser\u00e1 considerada desist\u00eancia e consequente den\u00fancia no portal www.e-leiloes.pt, assim como ser\u00e3o tomadas as medidas previstas no art 825 do CPC.",
        "areaUtilPrivativa": 188.5,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 188.5,
        "morada": "Rua Domingos Jardo",
        "moradaNumero": "6",
        "moradaAndar": "1\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2605-207",
        "coordenadasLAT": "38.778376252347186",
        "coordenadasLON": "-9.261581897735596",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71611,
        "processoNumero": "3465/23.9T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 5",
        "verbaId": 105460,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"505284111\", \"nome\":\"Espa\u00e7o Curvo, SA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 905,
        "cerimoniaData": "2024-04-03T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 1113,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "59",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 Marques",
        "gestorEmail": "jose.c.marques@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:25:05",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:25:05",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "Frente",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160318_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160318_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160317_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160317_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160320_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160320_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Traseiras, Lado Nascente",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160322_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160322_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Entrada",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160324_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160324_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160326_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160326_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160327_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160327_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160329_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160329_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160331_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160331_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160333_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160333_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Vista lado Sul",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160335_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160335_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160337_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105460/21022024160337_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33500,
                "numero": "2766",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "04 - Belas",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "6594",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "B",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "26 - Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}