{
    "item": {
        "id": 135705,
        "origem": 207600,
        "lanceAtual": 4122.77,
        "lanceAtualId": 11843,
        "dataInicio": "2024-02-26T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-03T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1208932024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155017_800sm.jpg",
        "titulo": "Im\u00f3vel em Ru\u00ednas em Abrigada, Alenquer",
        "valorBase": 7845.32,
        "valorAbertura": 3922.66,
        "valorMinimo": 6668.52,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano sito na Rua do Clube n.\u00ba 1 2580-426 em Atouguia, da Uni\u00e3o Das Freguesias De Abrigada E Cabanas De Torres, Alenquer, correspondente a Casa de habita\u00e7\u00e3o com dois pisos, tr\u00eas divis\u00f5es no r\u00e9s-do-ch\u00e3o, duas divis\u00f5es no primeiro andar e quintal, Confronta do norte, do sul e do poente com via p\u00fablica e do nascente com Heliodora Maria, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Alenquer sob o n\u00famero 3805 da Freguesia de Abrigada,  inscrito na matriz sob o art. 125.\u00ba da Uni\u00e3o Das Freguesias De Abrigada E Cabanas De Torres.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se desabitado, apresentando-se em estado de ru\u00edna, conforme fotografias em anexo.\r\nFicam os interessados advertidos que para efeitos de visita ao im\u00f3vel e consulta dos documentos associados (caderneta predial/certid\u00e3o do registo predial), DEVER\u00c3O EFECTUAR O LOGIN de acesso ao PORTAL e consultar o respectivo REGIME DE VISITAS e DOCUMENTOS ANEXOS.\r\n2)\t\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de licitar verificar se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nO bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 80.0,
        "areaUtilDependente": 10.0,
        "areaTotal": 155.0,
        "morada": "Rua Clube",
        "moradaNumero": "1",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres",
        "moradaCP": "2580-127",
        "coordenadasLAT": "39.12809826",
        "coordenadasLON": "-9.01203477",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67014,
        "processoNumero": "5363/12.2YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 7",
        "verbaId": 105167,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"184053080\", \"nome\":\"D\u00c9BORA ISABEL PINTO RODRIGUES\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 905,
        "cerimoniaData": "2024-04-03T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 395,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5342",
        "gestorNome": "MIGUEL FONSECA LIMA",
        "gestorEmail": "5342@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:24:45",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:24:45",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155017_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155017_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155018_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155018_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155020_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155020_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155022_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155022_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155026_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155026_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155028_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155028_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155029_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155029_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155031_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105167/14022024155031_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33306,
                "numero": "3805",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                "freguesiaDesc": "01 - Abrigada",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "125",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                        "freguesiaDesc": "17 - Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}