{
    "item": {
        "id": 137064,
        "origem": 208328,
        "lanceAtual": 45652.0,
        "lanceAtualId": 3430,
        "dataInicio": "2024-03-10T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1212692024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124955_800sm.jpg",
        "titulo": "APARTAMENTO T4 SITO EM S.SEBASTI\u00c3O (SET\u00daBAL)",
        "valorBase": 90400.0,
        "valorAbertura": 45200.0,
        "valorMinimo": 76840.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Im\u00f3vel designado pela fra\u00e7\u00e3o Y, correspondente ao segundo andar, apartamento D-42, destinado a habita\u00e7\u00e3o, tipologia T4,  descrito na 2.\u00ba Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Set\u00fabal sob o n.\u00ba 1720, da freguesia de S.Sebasti\u00e3o, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 13812, sito na Av. Da Bela Vista, Lote 16, 2910-421 Set\u00fabal.",
        "observacoes": "\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar a proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas, sendo que a n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do im\u00f3vel n\u00e3o \u00e9 fundamento para a desist\u00eancia/anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda.\r\nDever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\nMais se adverte que n\u00e3o foram efetuadas medi\u00e7\u00f5es exatas do im\u00f3vel, sendo que as \u00e1reas indicadas s\u00e3o baseadas na informa\u00e7\u00e3o constante na caderneta predial.\r\nFicam os interessados advertidos que para efeitos de visita ao im\u00f3vel e consulta dos documentos associados (caderneta predial/certid\u00e3o do registo predial), DEVER\u00c3O EFECTUAR O LOGIN de acesso ao PORTAL e consultar o respetivo REGIME DE VISITAS e DOCUMENTOS ANEXOS.",
        "areaUtilPrivativa": 102.06,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 102.06,
        "morada": "Avenida Bela Vista",
        "moradaNumero": "Lote 16",
        "moradaAndar": "2Apart D42",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)",
        "moradaCP": "2910-421",
        "coordenadasLAT": "38.52184307",
        "coordenadasLON": "-8.86733084",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71613,
        "processoNumero": "6101/21.4T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 105440,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"256847720\", \"nome\":\"Indira Martins Pina\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 910,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 285,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5106",
        "gestorNome": "ANGELA ROSEIRO",
        "gestorEmail": "5106@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:47:24",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:47:24",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124955_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124955_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124947_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124947_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124949_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124949_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124951_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124951_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124953_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124953_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124957_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124957_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124959_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024124959_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125002_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125002_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125004_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125004_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125006_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125006_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125008_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125008_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125010_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125010_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125013_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125013_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125015_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105440/21022024125015_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33479,
                "numero": "1720",
                "fracao": "Y",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                "freguesiaDesc": "05 - Setubal (s. Sebasti\u00e3o)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "13812",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "Y",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                        "freguesiaDesc": "05 - Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}