{
    "item": {
        "id": 135050,
        "origem": 206382,
        "lanceAtual": 192984.37,
        "lanceAtualId": 4229,
        "dataInicio": "2024-02-16T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-03-20T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-20T10:45:49",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1203632024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104740/31012024171058_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia V3 geminada em Corroios",
        "valorBase": 133303.54,
        "valorAbertura": 66651.77,
        "valorMinimo": 113308.01,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma, designada pela letra \"A\", do pr\u00e9dio urbano, descrito sob o n.\u00ba 138 junto da Conservat\u00f3ria do Registo Predial da Amora, freguesia de Corroios, inscrito na respetiva matriz predial urbana sob o art.\u00ba 3743, sito na Avenida da Liberdade, n\u00ba 137, composto por Fogo esquerdo de r\u00e9s do ch\u00e3o, primeiro andar, garagem na cave e logradouro com 48 m2.",
        "observacoes": "- ESTADO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: O estado de conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel \u00e9 razo\u00e1vel. \r\n- FOTOS: N\u00e3o foi autorizada a recolha de fotos do interior.\r\n- VERIFICA\u00c7\u00c3O DO BEM: As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade dos proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda. \r\n- ENCARGOS COM A COMPRA E VENDA: Venda sujeita a IMT e Imposto de selo (se aplic\u00e1veis nos termos dos respetivos c\u00f3digos).\r\n- VISITAS: O Executado \u00e9 fiel deposit\u00e1rio do im\u00f3vel. As visitas ser\u00e3o feitas mediante marca\u00e7\u00e3o via contacto telef\u00f3nico, conforme disponibilidade daquele para o efeito e sempre com a anteced\u00eancia de pelo menos 5 dias \u00fateis antes da data designada como fim do leil\u00e3o.\r\n- OUTRAS INFORMA\u00c7\u00d5ES: O im\u00f3vel encontra-se habitado pelo Executado.",
        "areaUtilPrivativa": 116.63,
        "areaUtilDependente": 82.08,
        "areaTotal": 198.71,
        "morada": "Avenida Liberdade",
        "moradaNumero": "137",
        "moradaAndar": "Esq.",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Corroios",
        "moradaCP": "2855-385",
        "coordenadasLAT": "38.62778515",
        "coordenadasLON": "-9.16395884",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71155,
        "processoNumero": "8624/22.9T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 104740,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"194966364\", \"nome\":\"Bruno Emanuel Cordeiro C\u00e9sar\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 903,
        "cerimoniaData": "2024-03-20T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 64,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6719",
        "gestorNome": "HUGO TORRADO",
        "gestorEmail": "6719@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:42:00",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:42:00",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": true,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104740/31012024171058_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104740/31012024171058_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104740/31012024171112_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104740/31012024171112_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104740/31012024171114_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104740/31012024171114_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104740/31012024171116_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104740/31012024171116_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104740/31012024171118_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104740/31012024171118_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33083,
                "numero": "138",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "05 - Corroios",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3743",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "05 - Corroios"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}