{
    "item": {
        "id": 136402,
        "origem": 206773,
        "lanceAtual": 40205.08,
        "lanceAtualId": 32794,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:11",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1205112024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170308_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia T2 - Vila Facaia, Ramalhal, Torres Vedras",
        "valorBase": 75000.0,
        "valorAbertura": 37500.0,
        "valorMinimo": 63750.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano destinado a habita\u00e7\u00e3o, sito em Rua H\u00e9lder Machado Godinho 7, Vila Facaia, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Torres Vedras sob o n\u00ba 2426 da freguesia de Ramalhal, inscrito na respetiva matriz predial urbana sob o artigo 927 da\r\nreferida freguesia. AP. 277 de 2021/11/07.",
        "observacoes": "Moradia T2 com telheiro e logradouro, com a \u00e1rea total de 302 m2.\r\nA executada habita o im\u00f3vel e \u00e9 a fiel deposit\u00e1ria.\r\nN\u00e3o est\u00e1 inclu\u00eddo o recheio visualizado nas fotos. \r\nAs visitas dever\u00e3o ser solicitadas obrigatoriamente at\u00e9 5 dias \u00fateis antes da data designada para o fim do leil\u00e3o. As mesmas dever\u00e3o ser agendadas diretamente com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel no campo das visitas.\r\nA entrega do im\u00f3vel poder\u00e1 estar condicionada, n\u00e3o conseguindo o AE garantir entrega imediata do im\u00f3vel, nem tampouco definir um prazo para entrega, tratando-se de habita\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e permanente da executada.\r\nTodos os pedidos de informa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser efetuados no campo \"informa\u00e7\u00f5es\" da plataforma do E-Leil\u00f5es.\r\n\u00c9 da responsabilidade dos interessados / proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem a adquirir, pelo que dever\u00e3o previamente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nQuem pretender licitar deve conhecer o funcionamento e regras da venda em leil\u00e3o eletr\u00f3nico. Aconselha-se a leitura atentas das perguntas e respostas em https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx.",
        "areaUtilPrivativa": 102.0,
        "areaUtilDependente": 200.0,
        "areaTotal": 302.0,
        "morada": "Ramalhal",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Ramalhal",
        "moradaCP": "2565-642",
        "coordenadasLAT": "39.16151622",
        "coordenadasLON": "-9.25310726",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71261,
        "processoNumero": "8478/21.2T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 104882,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"199929289\", \"nome\":\"Elsa dos Santos de Oliveira e Silva Alfama\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"128633590\", \"nome\":\"V\u00edtor Manuel da Silva Alfama\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 250,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4158",
        "gestorNome": "CARLOS MADALENO",
        "gestorEmail": "4158@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:29:32",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:29:32",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170308_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170308_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170337_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170337_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170342_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170342_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170353_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170353_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170416_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170416_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170429_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170429_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170511_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170511_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170529_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170529_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170543_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170543_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170607_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104882/05022024170607_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "N\u00e3o existem \u00f3nus",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33167,
                "numero": "2426",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "11 - Ramalhal",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "927",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "11 - Ramalhal"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}