{
    "item": {
        "id": 136433,
        "origem": 207494,
        "lanceAtual": 162751.99,
        "lanceAtualId": 1575,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:15",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1208482024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173754_800sm.jpg",
        "titulo": "T2 na Pontinha",
        "valorBase": 309705.88,
        "valorAbertura": 154852.94,
        "valorMinimo": 263250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma AB (5\u00ba Dto. ) do pr\u00e9dio urbano sito na Praceta do Poder Local, n\u00ba 9, freguesia da Pontinha e concelho de Odivelas, descrito na  CRP de Odivelas sob o n\u00ba 92 e inscrito na matriz predial urbana sobre o artigo matricial 2911.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel \u00e9 bem localizado mas encontra-se em mau estado de conserva\u00e7\u00f5es. Precisa de Obras.\r\nO pr\u00e9dio tem 2 elevadores. \r\nO signat\u00e1rio encontra-se na posse do im\u00f3vel.\r\n\r\nO im\u00f3vel pode n\u00e3o dispor dos t\u00edtulos urban\u00edsticos necess\u00e1rios para a utiliza\u00e7\u00e3o ou constru\u00e7\u00e3o. \r\n\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda. Informo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.",
        "areaUtilPrivativa": 117.36,
        "areaUtilDependente": 6.0,
        "areaTotal": 123.36,
        "morada": "Praceta Poder Local",
        "moradaNumero": "9",
        "moradaAndar": "5\u00ba Dto.",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es",
        "moradaCP": "1675-155",
        "coordenadasLAT": "38.76312304",
        "coordenadasLON": "-9.20072806",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71422,
        "processoNumero": "4220/08.1TCLRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 105144,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"190806052\", \"nome\":\"Helena Maria Martins Monteiro Cardona\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"194169006\", \"nome\":\"Paulo Jorge Rodrigues da Gra\u00e7a\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 209,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2822",
        "gestorNome": "C\u00e9sar Manuel Neto Belchior",
        "gestorEmail": "2822@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:30:51",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:30:51",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173754_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173754_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173711_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173711_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173713_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173713_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173714_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173714_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173716_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173716_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173717_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173717_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173719_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173719_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173720_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173720_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173722_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173722_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173723_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173723_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173729_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173729_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173730_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173730_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173732_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173732_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173734_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173734_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173735_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173735_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173741_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173741_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173742_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173742_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173744_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173744_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173746_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173746_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173747_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173747_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173749_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105144/12022024173749_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33294,
                "numero": "92",
                "fracao": "AB",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "05 - Pontinha",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2911",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AB",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "08 - Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}