{
    "item": {
        "id": 135187,
        "origem": 207469,
        "lanceAtual": 72250.0,
        "lanceAtualId": 153310,
        "dataInicio": "2024-02-19T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-03-20T11:00:00",
        "dataFim": "2024-03-20T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1208332024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140403_800sm.jpg",
        "titulo": "1/3 da nua propriedade - Apartamento em OEIRAS",
        "valorBase": 85000.0,
        "valorAbertura": 42500.0,
        "valorMinimo": 72250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "1/3 da nua propriedade da Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma designada pela letra \u201cP\u201d sita na Rua Bartolomeu de Gusm\u00e3o, N.\u00ba 11, em Oeiras, composta por oitavo andar direito, com uma arrecada\u00e7\u00e3o na cave, destinada na habita\u00e7\u00e3o, com a \u00e1rea bruta privativa de 105,50 m2 e \u00e1rea bruta dependente de 3,75 m2, descrita na 1.\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Oeiras sob o n.\u00ba 266 \u2013 P e inscrita na respetiva matriz predial urbana sob o artigo 3927 \u2013 P, da Uni\u00e3o das Freguesias de Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra, Pa\u00e7o de Arcos e Caxias, Concelho de Oeiras e Distrito de Lisboa.",
        "observacoes": "1. O im\u00f3vel em venda em processo de insolv\u00eancia \u00e9 vendido no exato estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra, sendo da responsabilidade dos proponentes a an\u00e1lise pr\u00e9via das condi\u00e7\u00f5es, estado e limita\u00e7\u00f5es do bem. \r\n2. Encontra-se a residir no im\u00f3vel o usufrutu\u00e1rio, Paulo Guilherme Marques Reynaud da Silva. \r\n2. Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte dos proponentes n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\n3. A venda \u00e9 realizada ao abrigo do disposto nos artigos 827\u00ba do CPC e artigo 824\u00ba do CC, pelo que, com a transmiss\u00e3o, oficiosamente, verificar-se-\u00e1 o cancelamento das inscri\u00e7\u00f5es relativas aos direitos que tenham caducado, nos termos do n.\u00ba 2 do artigo 824.\u00ba do C\u00f3digo Civil.\r\n4. N\u00e3o ser\u00e3o agendadas visitas nos \u00faltimos 5 dias \u00fateis antes da data do fim do leil\u00e3o, exceto salvo indica\u00e7\u00e3o expressa do Administrador Judicial em contr\u00e1rio por marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via a solicitar para o correio eletr\u00f3nico: \u201cvasco.c.azevedo@aj.caaj.pt\u201d com anteced\u00eancia de 5 dias \u00fateis. \r\n5. Nos termos das disposi\u00e7\u00f5es conjugadas do n.\u00ba 6, do artigo 164.\u00ba do CIRE e n.\u00ba 6, do artigo 833.\u00ba do CPC, a presente venda encontra-se dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, nos termos das referidas disposi\u00e7\u00f5es legais, constitui \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis, se for caso disso. \r\n6. S\u00f3 ser\u00e1 adjudicada proposta de valor igual ou superior ao valor m\u00ednimo de venda. \r\n7. Prazo para dep\u00f3sito de pre\u00e7o: 15 (quinze) dias,  ao abrigo do disposto no artigo 8\u00ba, n.\u00ba 10 do Despacho n.\u00ba 12624/2015, conjugado com o artigo 824, n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil, atrav\u00e9s de transfer\u00eancia banc\u00e1ria para a conta da massa insolvente.\r\n8. A escritura de compra e venda apenas ser\u00e1 realizada com o licitante vencedor, n\u00e3o sendo admitida a cess\u00e3o da posi\u00e7\u00e3o contratual e todos os custos inerentes \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o da respetiva escritura de compra e venda, em local, data e hora a designar pelo Administrador de Judicial, ser\u00e3o suportados pelo adquirente. \r\n9. Por \u00faltimo, quem pretenda licitar deve conhecer o funcionamento e regras da venda em leil\u00e3o eletr\u00f3nico. Aconselha-se a leitura atenta das perguntas e respostas em https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx Observa\u00e7\u00f5es e do Despacho n.\u00ba 12624/2015, de 09 de Novembro que regula as regras de funcionamento da plataforma de leil\u00e3o eletr\u00f3nico.",
        "areaUtilPrivativa": 105.0,
        "areaUtilDependente": 3.75,
        "areaTotal": 109.25,
        "morada": "Rua Bartolomeu de Gusm\u00e3o, Nova Oeiras",
        "moradaNumero": "11",
        "moradaAndar": "8\u00ba Dto",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Oeiras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra, Pa\u00e7o de Arcos e Caxias",
        "moradaCP": "2780-092",
        "coordenadasLAT": "38.69780062",
        "coordenadasLON": "-9.32518801",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71415,
        "processoNumero": "24522/22.3T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Barreiro - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 4",
        "verbaId": 105126,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"194684547\", \"nome\":\"Paulo Guilherme Duarte Reynaud Silva\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 903,
        "cerimoniaData": "2024-03-20T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 982,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "441",
        "gestorNome": "Vasco Lopes Azevedo",
        "gestorEmail": "vasco.c.azevedo@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "917007171",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "Vasco Lopes de Azevdo",
        "gestorHorario": "09:00h - 12:30h\r\n14:00h - 18:00h",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:20:20",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:20:20",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140403_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140403_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140402_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140402_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140405_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140405_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140407_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140407_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140409_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140409_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140411_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140411_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140413_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140413_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140415_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140415_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140417_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140417_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140418_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140418_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140420_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140420_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140453_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140453_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140454_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140454_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140456_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140456_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140458_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140458_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140500_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140500_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140502_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140502_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140504_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140504_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140507_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140507_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140508_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140508_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140510_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140510_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140512_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105126/12022024140512_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "USUFRUTO REGISTADO A FAVOR DE PAULO GUILHERME MARQUES REYNAUD DA SILVA",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33292,
                "numero": "266",
                "fracao": "P",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                "freguesiaDesc": "04 - Oeiras e S. Juli\u00e3o da Barra",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3927",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "P",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                        "freguesiaDesc": "14 - Uni\u00e3o das freguesias de Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra, Pa\u00e7o de Arcos e Caxias"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}