{
    "item": {
        "id": 136945,
        "origem": 209426,
        "lanceAtual": 3843.68,
        "lanceAtualId": 129662,
        "dataInicio": "2024-03-08T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1218102024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162110_800sm.jpg",
        "titulo": "Arrecada\u00e7\u00e3o, no \u201cEdif\u00edcio Varandas da Lez\u00edria\u201d, sito em Vila Franca de Xira",
        "valorBase": 7687.36,
        "valorAbertura": 3843.68,
        "valorMinimo": 6534.26,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cAW\u201d, correspondente a arrecada\u00e7\u00e3o destinada a arrumos identificada pelo n\u00famero 6, no piso menos dois, do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal, denominado \u201cEdif\u00edcio Varandas da Lez\u00edria\u201d, sito em Vila Franca de Xira, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira sob o n\u00famero 2512, da freguesia de Vila Franca de Xira e inscrito na Matriz Predial Urbana, da mesma freguesia de Vila Franca de Xira, sob o artigo n\u00famero 5031.",
        "observacoes": "#################### Alertam-se os interessados para o seguinte: #################### AS VISITAS AO IM\u00d3VEL OCORRER\u00c3O APENAS NA \u00daLTIMA SEGUNDA-FEIRA ANTES DO ENCERRAMENTO DO LEIL\u00c3O, ENTRE AS 15H00 E AS 17H00, DEPENDENDO SEMPRE DE MARCA\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA, COM PELO MENOS 2 DIAS UTEIS DE ANTECED\u00caNCIA, CONSOANTE DISPONIBILIDADE DO FIEL DEPOSIT\u00c1RIO E COM AS LIMITA\u00c7\u00d5ES IMPOSTAS PELO RESPEITO DAS REGRAS DE SEGURAN\u00c7A E PRIVACIDADE. PARA O EFEITO, DEVER\u00c3O FAZER O LOG-IN NESTA PLATAFORMA E CONSULTAR OS CONTACTOS NO CAMPO VISITAS. ####################\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra. #################### Erradamente, consta da caderneta matricial \"1 casa de banho\", mas a arrecada\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui essa val\u00eancia. ####################\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade dos proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado do im\u00f3vel a adquirir, pelo que dever\u00e1, antes de apresentar proposta, assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. ####################\r\nOs interessados devem assim reportar-se \u00e0s fotos e aos documentos anexos ao presente an\u00fancio, e ponderar a eventual desloca\u00e7\u00e3o presencial ao im\u00f3vel, para constata\u00e7\u00e3o das condi\u00e7\u00f5es do mesmo. ####################\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que os interessados tenham inspecionado o im\u00f3vel e conhecem as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o, assim como, qualquer descri\u00e7\u00e3o incorreta da informa\u00e7\u00e3o que possa induzir em erro. ####################\r\nOs interessados, antes de efetuarem quaisquer propostas, devem consultar as regras de funcionamento e as Faq.\u2019s constantes no site www.e-leiloes.pt . A aus\u00eancia do pagamento no prazo estipulado, ser\u00e1 considerada desist\u00eancia e acarreta a consequente den\u00fancia no portal \u201celeil\u00f5es.pt\u201d, assim como responsabiliza\u00e7\u00e3o pela falta de pagamento, podendo ser determinado o arresto dos seus bens que sejam suficientes para garantir o valor n\u00e3o pago, acrescido das custas e despesas, sem preju\u00edzo de eventual procedimento criminal nos termos do j\u00e1 referido artigo 825.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil e, sendo ainda, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor. ####################\r\nO comprador assumir\u00e1 todos os custos e despesas inerentes ao registo do im\u00f3vel adquirido, incluindo o pagamento das respetivas obriga\u00e7\u00f5es fiscais. ####################",
        "areaUtilPrivativa": 10.95,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 10.95,
        "morada": "Rua Doutor Vasco Moniz",
        "moradaNumero": "1",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Vila Franca de Xira",
        "moradaCP": "2600-273",
        "coordenadasLAT": "38.95659713",
        "coordenadasLON": "-8.99040562",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71847,
        "processoNumero": "3580/06.3TBVFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 105855,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"152874534\", \"nome\":\"Ana Maria da Silva de Matos Silva\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 910,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 340,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2703",
        "gestorNome": "Elsa Mota",
        "gestorEmail": "2703@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:30:38",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:30:38",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162110_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162110_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162102_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162102_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162104_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162104_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162105_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162105_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162107_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162107_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162109_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105855/01032024162109_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33706,
                "numero": "2512",
                "fracao": "AW",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "09 - Vila Franca de Xira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5031",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AW",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "09 - Vila Franca de Xira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}