{
    "item": {
        "id": 137197,
        "origem": 208475,
        "lanceAtual": 75799.96,
        "lanceAtualId": 96955,
        "dataInicio": "2024-03-12T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-17T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1213462024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/11032024113437_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento | 1\u00ba Direito | Montijo | Vale Salgueiro - Bairro do Esteval",
        "valorBase": 140000.0,
        "valorAbertura": 70000.0,
        "valorMinimo": 119000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"C\" correspondente ao primeiro andar direito, tipologia T3, com arrecada\u00e7\u00e3o no s\u00f3t\u00e3o, destinada a habita\u00e7\u00e3o, que faz parte do pr\u00e9dio urbano, em regime de propriedade horizontal, sita na Rua E\u00e7a de Queiroz, n\u00ba 745, descrito na Conservat\u00f3ria dos Registos Civil, Predial, Comercial e Autom\u00f3veis de Montijo sob o n.\u00ba 3188, da Freguesia e Concelho de Montijo e inscrito na respectiva matriz predial urbana sob o n.\u00ba 7026 da Uni\u00e3o das Freguesias de Montijo e Afonsoeiro.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 109.66,
        "areaUtilDependente": 26.11,
        "areaTotal": 109.66,
        "morada": "Rua E\u00e7a de Queiroz, Bairro do Esteval",
        "moradaNumero": "745",
        "moradaAndar": "1\u00ba Dt\u00ba",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Montijo",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Montijo e Afonsoeiro",
        "moradaCP": "2870-327",
        "coordenadasLAT": "38.71258578",
        "coordenadasLON": "-8.95956168",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71646,
        "processoNumero": "1694/13.2TBMTJ",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 105479,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"103439897\", \"nome\":\"Dina Paula Costa Rodrigues Lopes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"136488625\", \"nome\":\"Jos\u00e9 J\u00falio Correia Lopes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 912,
        "cerimoniaData": "2024-04-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 333,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4739",
        "gestorNome": "HUGO VAZ\u00c3O",
        "gestorEmail": "4739@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:49:26",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:49:26",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/11032024113437_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/11032024113437_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124656_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124656_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124710_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124710_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124712_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124712_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124713_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124713_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124715_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124715_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124717_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124717_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124719_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105479/22022024124719_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33518,
                "numero": "3188",
                "fracao": "C",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "07 - Montijo",
                "freguesiaDesc": "02 - Montijo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "7026",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "C",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "07 - Montijo",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Montijo e Afonsoeiro"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}