{
    "item": {
        "id": 136307,
        "origem": 208094,
        "lanceAtual": 150000.0,
        "lanceAtualId": 6382,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1211362024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161553_800sm.jpg",
        "titulo": "im\u00f3vel Rio de Mouro",
        "valorBase": 160000.0,
        "valorAbertura": 80000.0,
        "valorMinimo": 136000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra M, do pr\u00e9dio urbano, em regime de propriedade horizontal, para habita\u00e7\u00e3o, sito na AV DE FITARES N\u00ba27 A 27 B LOTE 174, Nr\u00ba. 27, 3 ANDAR B, 2635-009 RIO DE MOURO, frac\u00e7\u00e3o M, para habita\u00e7\u00e3o, distrito de Lisboa, Concelho de Sintra e freguesia de Rio de Mouro, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 8532 e descrito na 2\u00aa. Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra com o nr\u00ba. 1707",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nObserva\u00e7\u00f5es: Faz-se saber que: - \u00c9 da \u00fanica responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1, antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas; com apresenta\u00e7\u00e3o de proposta, presume-se que o proponente procedeu \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o do bem e conhece as suas limita\u00e7\u00f5es; - O bem \u00e9 vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra. Adverte-se que: - Se ao termo do leil\u00e3o, o valor da melhor proposta for superior ao valor m\u00ednimo, fica o proponente obrigado ao dep\u00f3sito do valor proposto, podendo-se promover o arresto de bens suficientes para garantir o supra referido valor, nos termos da al. c), do n.\u00ba 1, do art.\u00ba 825.\u00ba, do C.P.C. \u2013 C\u00f3digo do Processo Civil, aprovado pela Lei n.\u00ba 41/2013, de 26 de junho, na sua vers\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 114/2017, de 29 de dezembro. \u00d3nus e Limita\u00e7\u00f5es: 1.\u00ba - Nos termos an\u00e1logos ao disposto no n.\u00ba 6, do art.\u00ba 833.\u00ba, do C.P.C. \u2013 C\u00f3digo do Processo Civil, a venda do presente bem pode efectuar-se no estado em que se encontra, constituindo \u00f3nus do adquirente a sua eventual legaliza\u00e7\u00e3o. Nos termos do n\u00ba 4 do art. 817\u00ba do CPC, n\u00e3o se encontra pendente nenhuma oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 execu\u00e7\u00e3o ou \u00e0 penhora.\r\n\r\nFoi ordenado pelo Mm Juiz a venda da fra\u00e7\u00e3o, sem preju\u00edzo de a mesma exibir penhora anterior \u00e0 destes autos, a qual, em caso de venda, ser\u00e1 paga pelo produto da venda e concomitantemente cancelado esse \u00f3nus.",
        "areaUtilPrivativa": 85.0,
        "areaUtilDependente": 5.0,
        "areaTotal": 90.0,
        "morada": "Avenida Fitares",
        "moradaNumero": "27",
        "moradaAndar": "3\u00bab",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Rio de Mouro",
        "moradaCP": "2635-009",
        "coordenadasLAT": "38.78631539",
        "coordenadasLON": "-9.31555377",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 50759,
        "processoNumero": "1046/07.3TCSNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 72704,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"203221915\", \"nome\":\"Lu\u00eds Filipe Fernandes Santos\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"225356538\", \"nome\":\"MARIA MANUELA PEREIRA NETO DA ROCHA SANTOS\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 146,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3103",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 Castelo Branco",
        "gestorEmail": "3103@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:27:34",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:27:34",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161553_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161553_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/27052021171159_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/27052021171159_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/27052021171352_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/27052021171352_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161555_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161555_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161557_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161557_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161559_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161559_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161601_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161601_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161603_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161603_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161605_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161605_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161607_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161607_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161608_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161608_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161610_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161610_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161615_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024161615_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024162250_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024162250_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024162303_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72704/19022024162303_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 12576,
                "numero": "1707",
                "fracao": "M",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "08 - Rio de Mouro",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "8532",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "M",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "08 - Rio de Mouro"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}