{
    "item": {
        "id": 135892,
        "origem": 206241,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-27T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T11:00:00",
        "dataFim": "2024-04-03T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1203222024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163602_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 de Loja Agualva-Cac\u00e9m",
        "valorBase": 98252.02,
        "valorAbertura": 49126.01,
        "valorMinimo": 83514.22,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "1/2 da fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"A\" correspondente ao R/C loja, descrito na CRP de Agualva-Cac\u00e9m sob o n\u00ba 1065 da freguesia do Cac\u00e9m e inscrito na matriz predial urbana da freguesia da U.F. do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos sob o artigo 1367.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 230.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 230.0,
        "morada": "Praceta Dom Fernando II",
        "moradaNumero": "4",
        "moradaAndar": "r/c",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos",
        "moradaCP": "2735-269",
        "coordenadasLAT": "38.76841555",
        "coordenadasLON": "-9.30171088",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71038,
        "processoNumero": "1128/09.7TBOER",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 104535,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"140015825\", \"nome\":\"Ana Paula Primo Roque\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 905,
        "cerimoniaData": "2024-04-03T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 59,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6646",
        "gestorNome": "ELSA SOBRAL",
        "gestorEmail": "6646@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:25:36",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:25:36",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163602_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163602_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163558_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163558_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163604_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163604_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163606_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163606_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163608_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163608_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163609_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163609_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163611_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163611_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163613_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163613_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163615_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163615_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163617_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163617_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163619_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163619_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163620_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163622_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163622_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163624_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104535/30012024163624_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32897,
                "numero": "1065",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "19 - Cac\u00e9m",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1367",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "24 - Uni\u00e3o das freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}