{
    "item": {
        "id": 136305,
        "origem": 207872,
        "lanceAtual": 102941.18,
        "lanceAtualId": 11495,
        "dataInicio": "2024-03-04T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-10T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1209882024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152812_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia em Sobral de Monre Agra\u00e7o",
        "valorBase": 205882.36,
        "valorAbertura": 102941.18,
        "valorMinimo": 175000.01,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, situado na rua Her\u00f3is da B\u00e9lgica, N\u00ba 57, Sobral de Monte Agra\u00e7o, composto por casa de r\u00e9s-do-ch\u00e3o e 1\u00ba andar, para habita\u00e7\u00e3o, com a \u00e1rea total de 94,25 m2, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 318 da freguesia e concelho de Sobral de Monte Agra\u00e7o e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sobral de Monte Agra\u00e7o sob o n\u00ba 1882.",
        "observacoes": "A casa encontra-se habitada pela M\u00e3e do executado.",
        "areaUtilPrivativa": 94.25,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 94.25,
        "morada": "Rua Her\u00f3is da B\u00e9lgica",
        "moradaNumero": "55",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sobral Monte Agra\u00e7o",
        "moradaFreguesia": "Sobral de Monte Agra\u00e7o",
        "moradaCP": "2590-022",
        "coordenadasLAT": "39.01727480972151",
        "coordenadasLON": "-9.151815176010131",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 44782,
        "processoNumero": "1627/19.2T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 105264,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"164867716\", \"nome\":\"Maria de F\u00e1tima Bento Carvalho Paulino\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"158286669\", \"nome\":\"Paulo Jorge Martinho Paulino\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 908,
        "cerimoniaData": "2024-04-10T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 372,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3947",
        "gestorNome": "Elsa Custodinho",
        "gestorEmail": "3947@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:27:25",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:27:25",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152812_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152812_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152817_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152817_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152819_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152819_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152821_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152821_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152823_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152827_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152827_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152829_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152829_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152831_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152831_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152834_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152834_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152836_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152836_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152838_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152838_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152840_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152840_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152842_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152842_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152844_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152844_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152848_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152848_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152850_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152850_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152852_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152852_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152855_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_105264/16022024152855_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33369,
                "numero": "1882",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "12 - Sobral Monte Agra\u00e7o",
                "freguesiaDesc": "03 - Sobral de Monte Agra\u00e7o",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "318",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "12 - Sobral Monte Agra\u00e7o",
                        "freguesiaDesc": "03 - Sobral de Monte Agra\u00e7o"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}