{
    "item": {
        "id": 137281,
        "origem": 122391,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-12T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T10:00:00",
        "dataFim": "2024-04-17T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO808742021",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145134_800sm.jpg",
        "titulo": "Direito de usufruto",
        "valorBase": 24180.15,
        "valorAbertura": 12090.08,
        "valorMinimo": 20553.13,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Usufruto da frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A, composta de cinco divis\u00f5es assoalhadas, que corresponde r\u00e9s-do-ch\u00e3o composto por quintal e garagem, com entrada pelo n\u00ba14 E da Rua Dr. C\u00e9sar Ventura, destinada a habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano, sito em Montijo, na Rua Dr. C\u00e9sar Ventura, n\u00ba14 D e 14 E, lugar, freguesia e concelho do Montijo, inscrito na matriz predial sob o artigo 4043 da freguesia da Uni\u00e3o das Freguesias de Montijo e Afonsoeiro (prov\u00e9m do artigo 5075 da extinta freguesia de Montijo) e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial do Montijo sob o n\u00ba5656/Montijo.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em muito mau estado de estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\nAntes de apresentarem as suas propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e outros aspectos que considerem relevantes, do bem. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para a desist\u00eancia/anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda.\r\nO im\u00f3vel encontra-se ocupado pela Sra. Severina Rosa Gaspar Neves.\r\nO contrato de arrendamento foi celebrado em 2 de outubro de 2018, valor anual da renda \u00e9 de 3600.00 euros.\r\nInforma-se que o contrato n\u00e3o \u00e9 opon\u00edvel ao adquirente.",
        "areaUtilPrivativa": 125.0,
        "areaUtilDependente": 25.85,
        "areaTotal": 125.0,
        "morada": "Rua Bulh\u00e3o Pato",
        "moradaNumero": "14",
        "moradaAndar": "R/C",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Montijo",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Montijo e Afonsoeiro",
        "moradaCP": "2870-257",
        "coordenadasLAT": "38.70509842",
        "coordenadasLON": "-8.97190178",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 50989,
        "processoNumero": "858/13.3TBMTJ",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 73014,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"175969019\", \"nome\":\"Joaquim Pedro Pinto Basto Barbosa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 912,
        "cerimoniaData": "2024-04-17T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 255,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2770",
        "gestorNome": "Gabriela Sousa Magalh\u00e3es",
        "gestorEmail": "2770@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:49:32",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:49:32",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145134_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145134_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145129_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145129_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145132_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145132_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145137_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145137_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145139_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145139_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145141_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145141_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145144_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145144_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145147_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145147_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145149_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145149_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145151_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145151_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145154_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145154_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145156_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145156_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145158_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145158_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145200_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145200_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145203_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145203_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145206_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145206_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145209_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145209_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145212_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145212_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145214_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145214_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145217_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145217_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145219_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145219_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145223_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145223_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145225_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145225_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145228_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73014/07062021145228_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 13390,
                "numero": "5656",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "07 - Montijo",
                "freguesiaDesc": "02 - Montijo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4043",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "07 - Montijo",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Montijo e Afonsoeiro"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}