{
    "item": {
        "id": 125164,
        "origem": 197518,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-10-18T16:22:57",
        "dataFimInicial": "2024-01-16T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-16T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP802062023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_89457/22092022153514_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o urbana n\u00ba 7 sito no Vale do Lino",
        "valorBase": 70488.4,
        "valorAbertura": 35244.2,
        "valorMinimo": 59915.14,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o urbana n\u00ba 7, com \u00e1rea total de 225 m2, \u00e1rea de implanta\u00e7\u00e3o de edificio 225 m2, \u00e1rea bruta de constru\u00e7\u00e3o 900 m2, \u00e1rea bruta dependente 225 m2, sito no vale do Lino, Pa\u00fal, freguesia de S. Pedro e S. Tiago, concelho de Torres Vedras, a confrontar a norte com espa\u00e7o p\u00fablico, a sul lote 8, a poente espa\u00e7o publico, nascente zona verde, inscrito na matriz urbana sob o n\u00ba 7788, descrito na Conservat\u00f3ria de Registo Predial de Torres Vedras sob o n\u00ba 3144/19960524.",
        "observacoes": "A venda \u00e9 realizada em conjunto com os processos de Insolv\u00eancia dos copropriet\u00e1rios Luis Inoc\u00eancio Martins Albarran Grilo e Vitor Luis Martins Albarran Grilo, com os n\u00bas 1843/14.3T8SNT e 416/14.5T8VFX, em que s\u00e3o Administradores de Insolv\u00eancia Dr. Raul Benito e Dr. Ruben Freitas, respetivamente.\r\nA venda \u00e9 realizada no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que o im\u00f3vel se encontra.\r\nCoordenadas de GPS: 39.104396, -9.287145",
        "areaUtilPrivativa": 225.0,
        "areaUtilDependente": 225.0,
        "areaTotal": 225.0,
        "morada": "Avenida Lapa, Pa\u00fal",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Santa Maria, S\u00e3o Pedro e Matac\u00e3es",
        "moradaCP": "2560-232",
        "coordenadasLAT": "39.10222460",
        "coordenadasLON": "-9.28382599",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61277,
        "processoNumero": "2872/14.2T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 2",
        "verbaId": 89457,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"180818481\", \"nome\":\"LUIS INOC\u00caNCIO MARTINS ALBARRAN GRILO\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"139100954\", \"nome\":\"ROSA MARTINS ALBARRAN GRILO\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"138937377\", \"nome\":\"VITOR LUIS MARTINS ALBARRAN GRILO\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 841,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "114",
        "gestorNome": "Cl\u00e1udia Sousa Soares",
        "gestorEmail": "claudia.m.soares@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:40:11",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:40:11",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89457/22092022153514_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89457/22092022153514_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89457/22092022153515_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89457/22092022153515_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89457/22092022153517_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89457/22092022153517_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89457/22092022153518_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89457/22092022153518_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 23319,
                "numero": "3144",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "15 - Torres Vedras (s. Pedro e Santiago)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "7788",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "06 - Me\u00e3s do Campo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}