{
    "item": {
        "id": 125623,
        "origem": 198051,
        "lanceAtual": 7500.0,
        "lanceAtualId": 83106,
        "dataInicio": "2023-10-24T16:01:15",
        "dataFimInicial": "2024-01-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP805022023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_76283/30112022134825_800sm.jpg",
        "titulo": "Arrecada\u00e7\u00e3o nas Galerias O Navegador em Cascais.",
        "valorBase": 15000.0,
        "valorAbertura": 7500.0,
        "valorMinimo": 12750.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras \"CCW\" do Pr\u00e9dio Urbano descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Cascais sob o n\u00ba 45 da Freguesia de Cascais  e, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 158 da Uni\u00e3o de Freguesia de Cascais e Estoril, sito na AV. 25 DE ABRIL, EDIF\u00cdCIO NAVEGADOR, 1011, 2750-512 .",
        "observacoes": "Arrecada\u00e7\u00e3o situada num espa\u00e7o comercial no centro de Cascais.\r\n\u00c9 da \u00fanica responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1, antes de apresentar proposta, assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. O bem \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via deste",
        "areaUtilPrivativa": 9.2,
        "areaUtilDependente": 0.3,
        "areaTotal": 9.2,
        "morada": "Avenida 25 de Abril",
        "moradaNumero": "1011",
        "moradaAndar": "Sub Cav 34",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Cascais e Estoril",
        "moradaCP": "2750-512",
        "coordenadasLAT": "38.69754364",
        "coordenadasLON": "-9.42941519",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 53138,
        "processoNumero": "20663/20.0T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 76283,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"510717691\", \"nome\":\"K Smart Trading Lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 270,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5738",
        "gestorNome": "PEDRO OLIVEIRA GON\u00c7ALVES",
        "gestorEmail": "5738@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:15:12",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:15:12",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76283/30112022134825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76283/30112022134825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76283/24092021113111_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76283/24092021113111_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76283/24092021113112_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76283/24092021113112_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76283/24092021113114_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76283/24092021113114_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76283/30112022134547_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76283/30112022134547_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 15100,
                "numero": "45",
                "fracao": "CCW",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                "freguesiaDesc": "03 - Cascais",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "158",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "CCW",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                        "freguesiaDesc": "02 - Freixo de Espada a Cinta"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}