{
    "item": {
        "id": 125633,
        "origem": 198070,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-10-24T16:46:34",
        "dataFimInicial": "2024-01-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP805122023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_63385/01102020152755_800sm.jpg",
        "titulo": "TERRENO R\u00daSTICO - TORRES  VEDRAS",
        "valorBase": 55400.0,
        "valorAbertura": 27700.0,
        "valorMinimo": 47090.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Terreno r\u00fastico, correspondente a Eucaliptal, mato e pinhal, pr\u00e9dio sito em Ramalhal, freguesia de Ramalhal, concelho de Torres Vedras,  descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Torres Vedras sob n\u00ba 750, inscrito na matriz sob o art.\u00ba 51 sec\u00e7\u00e3o V, da referida freguesia, com o valor patrimonial de 81,07 euros, penhorado em 17/03/2017.",
        "observacoes": "Terreno bem localizado.\r\n\r\nAlerta-se que \u00e9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1, igualmente, ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidades da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da conclus\u00e3o do leil\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 8520.0,
        "morada": "Ramalhal",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Ramalhal",
        "moradaCP": "2565-643",
        "coordenadasLAT": "39.140113132951406",
        "coordenadasLON": "-9.205470085144043",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 44529,
        "processoNumero": "12487/15.2T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 63385,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"125578156\", \"nome\":\"FLORENTINO MANUEL LOPES\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"125578148\", \"nome\":\"MARIA EUG\u00c9NIA ROSA CALIXTO LOPES\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 171,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3611",
        "gestorNome": "Manuel Lopo Vaz de S\u00e3o Payo",
        "gestorEmail": "3611@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:15:20",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:15:20",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63385/01102020152755_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63385/01102020152755_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63385/01102020152802_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63385/01102020152802_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63385/01102020152809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63385/01102020152809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63385/01102020152815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63385/01102020152815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63385/01102020152821_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63385/01102020152821_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Encontra-se pendente oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 penhora.",
                "tipoDesc": "oposi\u00e7\u00e3o pendente"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 5403,
                "numero": "750",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "11 - Ramalhal",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "51 sec\u00e7\u00e3o V",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "02 - Miranda do Corvo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}