{
    "item": {
        "id": 125399,
        "origem": 197804,
        "lanceAtual": 37233.65,
        "lanceAtualId": 46031,
        "dataInicio": "2023-10-20T15:00:15",
        "dataFimInicial": "2024-01-18T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-18T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP803902023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164003_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja sita na P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o - Odivelas",
        "valorBase": 66667.0,
        "valorAbertura": 33333.5,
        "valorMinimo": 56666.95,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A destinada a com\u00e9rcio, do pr\u00e9dio urbano sito na freguesia de P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o, concelho de Odivelas, descrito na CRP de Odivelas sob o n\u00ba 960, e inscrito na matriz sob o artigo 1736 da Uni\u00e3o de freguesias de P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o e Olival Basto.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel destinado a com\u00e9rcio, composto por espa\u00e7o amplo (sub dividido em 4 salas), uma pequena copa e uma casa de banho.\r\n\r\nAdvertem-se os proponentes que os pedidos para verifica\u00e7\u00e3o dos bens dever\u00e3o ser efetuados com anteced\u00eancia m\u00ednima de 8 dias que antecedem \u00e0 data de terminus do leil\u00e3o.\r\n\r\nRECOMENDA\u00c7\u00c3O GERAL \u2013 LEIL\u00d5ES ELETR\u00d3NICOS\r\n- Previamente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o de proposta, deve verificar o estado do bem, uma vez que este \u00e9 vendido no estado em que se encontra. As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e de todos os outros aspetos que considerem relevantes, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n- Nos termos do n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba do CPC, a venda de im\u00f3vel em que tenha sido, ou esteja sendo, feita constru\u00e7\u00e3o urbana, ou de fra\u00e7\u00e3o dele, pode efetuar-se no estado em que se encontre, com dispensa da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o ou de constru\u00e7\u00e3o, cuja falta de apresenta\u00e7\u00e3o a entidade com compet\u00eancia para a formaliza\u00e7\u00e3o do ato faz consignar no documento, constituindo \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o\r\n- Ap\u00f3s apresentada proposta, a mesma n\u00e3o pode ser retirada.\r\n- O proponente dever\u00e1 ainda proceder \u00e0 liquida\u00e7\u00e3o dos respectivos impostos.\r\n- \u00c9 OBRIGAT\u00d3RIO o dep\u00f3sito do pre\u00e7o no prazo de quinze dias. N\u00e3o sendo depositado o pre\u00e7o no referido prazo, a Agente de Execu\u00e7\u00e3o poder\u00e1 promover, com autoriza\u00e7\u00e3o judicial pr\u00e9via, o arresto dos bens do proponente que ven\u00e7a o leil\u00e3o e n\u00e3o proceda ao dep\u00f3sito do pre\u00e7o - ler atentamente o disposto no artigo 825\u00ba, n.\u00ba 1 al. c) do C\u00f3digo de Processo Civil.\r\n\r\n- A PRESENTE VENDA IR\u00c1 SER PUBLICITADA NA PLATAFORMA E-LEIL\u00d5ES, NO ENTANTO, DADA A NATUREZA DA VENDA, TAL PLATAFORMA APENAS SERVIR\u00c1 PARA EFEITOS DE PUBLICIDADE, N\u00c3O OBSTACULIZANDO A APRESENTA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS POR OUTRAS VIAS, QUER VIA CTT, QUER VIA E-MAIL, DESIGNANDO-SE COMO DATA DE ENCERRAMENTO DA PRESENTE VENDA POR NEGOCIA\u00c7\u00c3O PARTICULAR O DIA UTIL SEGUINTE AO INDICADO NO AN\u00daNCIO, PELAS 14:00 HORAS.\r\n- ADVERTEM-SE OS PROPONENTES QUE APRESENTEM AS SUAS PROPOSTAS FORA DA PRESENTE PLATAFORMA, DE QUE NA MESMA DEVER\u00c1 CONSTAR DE FORMA CLARA E INEQU\u00cdVOCA A IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO PROPONENTE (nome completo, NIF, n\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o civil, naturalidade, estado civil, se casado nome e NIF do c\u00f4njuge e regime de bens e resid\u00eancia, SENDO QUE NO CASO DE SE TRATAR DE PESSOA COLETIVA, DEVER\u00c1 CONSTAR PARA AL\u00c9M DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DA PESSOA COLETIVA (certid\u00e3o comercial ou identifica\u00e7\u00e3o do c\u00f3digo de acesso) A LEGITIMIDADE DE QUEM A REPRESENTA, BEM COMO A IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO BEM EM VENDA E N\u00daMERO DO PROCESSO JUDICIAL.",
        "areaUtilPrivativa": 113.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 113.0,
        "morada": "Rua Malmequeres, Casal do Privil\u00e9gio",
        "moradaNumero": "23",
        "moradaAndar": "subcv",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o e Olival Basto",
        "moradaCP": "2620-406",
        "coordenadasLAT": "38.80187223",
        "coordenadasLON": "-9.16670391",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 57837,
        "processoNumero": "11712/19.5T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 83690,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"156863472\", \"nome\":\"Maria Jos\u00e9 Rafaela de Jesus\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 2,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2748",
        "gestorNome": "David Roque",
        "gestorEmail": "2748@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "213824450",
        "gestorFax": "213824459",
        "gestorMorada": "Rua Braancamp 52 5\u00ba andar - 1250-052 Lisboa",
        "gestorHorario": "09:00 \u00e0s 12:00 - 14:00 \u00e0s 17:00",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:14:48",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:14:48",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164003_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164003_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164005_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164005_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164007_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164007_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164010_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164010_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164012_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164012_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164014_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164014_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164016_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164016_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164019_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164019_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164021_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164021_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164024_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164024_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164026_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164026_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164028_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164028_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164033_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83690/28032022164033_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 19735,
                "numero": "960",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "06 - P\u00f3voa de Santo Adri\u00e3o",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1736",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "10 - Seixo de Gat\u00f5es"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}