{
    "item": {
        "id": 126335,
        "origem": 198988,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-11-03T09:33:16",
        "dataFimInicial": "2024-02-01T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-01T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP809642023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_54299/16122019154815_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja no Centro Comercial de S\u00e3o Marcos",
        "valorBase": 100000.0,
        "valorAbertura": 50000.0,
        "valorMinimo": 85000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o designada pelas letras \"AS\" do im\u00f3vel descrito na CRP de Agualva-Cac\u00e9m sob o n\u00ba 265, inscrito na matriz sob o artigo 732\u00ba, da freguesia de S\u00e3o Marcos, sito em Alameda de S\u00e3o Marcos, n\u00bas 21, 23, 25 e 27, tendo tamb\u00e9m os n\u00bas 7 e 9 da Rua Cidade de Belo Horizonte, n\u00ba21, piso 2 - Lj. 22, S\u00e3o Marcos, Agualva-Cac\u00e9m, composto por Loja n\u00ba 22 no 1\u00ba andar ou piso 2, com 1 divis\u00e3o ampla.",
        "observacoes": "1.\tDever\u00e1 ser efetuado o LOGIN para acesso a todas as informa\u00e7\u00f5es e documentos disponibilizados.\r\n2.\tAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. \r\n3.\tCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\n4.\tO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra. \r\n5.\tNos termos do n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, nos termos das mesmas disposi\u00e7\u00f5es legais, constitui \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, se for caso disso.\r\n6.\tA entrega do im\u00f3vel poder\u00e1 estar condicionada \u00e0 legisla\u00e7\u00e3o em vigor \u00e0 data de fim do leil\u00e3o no que diz respeito \u00e0 entrega de im\u00f3vel que constitua habita\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e permanente do executado.\r\n7.\tConforme disposto no artigo 827.\u00ba do C\u00f3digo Processo Civil, s\u00f3 ap\u00f3s o pagamento do pre\u00e7o (dispon\u00edvel o valor l\u00edquido na conta executados da titularidade do agente de execu\u00e7\u00e3o) e satisfeitas as obriga\u00e7\u00f5es fiscais inerentes \u00e0 transmiss\u00e3o, ser\u00e1 emitido pelo signat\u00e1rio o respetivo t\u00edtulo de transmiss\u00e3o e comunicada a venda ao servi\u00e7o de registo competente.\r\n8.\tEncerrado o leil\u00e3o e aceite a proposta, oportunamente, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o oferecido, impreterivelmente, num prazo de 15 dias. (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil). No mesmo prazo, dever\u00e1 comprovar a liquida\u00e7\u00e3o/pagamento dos impostos devidos pela transmiss\u00e3o. Os emolumentos devidos pelo registo junto da entidade competente \u00e9 da responsabilidade do adquirente.\r\n9.\tAp\u00f3s o registo de aquisi\u00e7\u00e3o, \u00e9 notificado o fiel deposit\u00e1rio para a entrega do im\u00f3vel. Caso n\u00e3o o fa\u00e7a, ter\u00e1 o adquirente que requerer a entrega coerciva do bem im\u00f3vel nos autos principais, dilig\u00eancia essa que ter\u00e1 custos que ser\u00e3o da sua responsabilidade, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o processual civil.\r\n10.\tO Agente de Execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem a posse do im\u00f3vel, o que poder\u00e1 dificultar/impossibilitar a realiza\u00e7\u00e3o de visitas.",
        "areaUtilPrivativa": 28.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Cidade de Belo Horizonte, Urbaniza\u00e7\u00e3o de S\u00e3o Marcos",
        "moradaNumero": "21",
        "moradaAndar": "2\u00ba - LJ 22",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos",
        "moradaCP": "2735-653",
        "coordenadasLAT": "38.74823884479684",
        "coordenadasLON": "-9.298596382141112",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 38787,
        "processoNumero": "13797/09.3T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 54299,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"105253960\", \"nome\":\"FERNANDA MARIA DE SOUSA JERONIMO DA FONSECA SOARES\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"105253979\", \"nome\":\"FERNANDO PIMENTA SOARES\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 242,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4066",
        "gestorNome": "Bruno Goncalo Machado Taveira Ferrada",
        "gestorEmail": "4066@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:44:01",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:44:01",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_54299/16122019154815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_54299/16122019154815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_54299/16122019154835_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_54299/16122019154835_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_54299/16122019154856_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_54299/16122019154856_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}