{
    "item": {
        "id": 127456,
        "origem": 200129,
        "lanceAtual": 77206.0,
        "lanceAtualId": 14960,
        "dataInicio": "2023-11-16T15:00:05",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-14T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP815702023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091728_800sm.jpg",
        "titulo": "Armazem em Campelos",
        "valorBase": 154412.0,
        "valorAbertura": 77206.0,
        "valorMinimo": 131250.2,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, situado em Rua S. Sebasti\u00e3o, N\u00ba 31, Casalinhos das Oliveiras, freguesia de Campelos, concelho de Torres Vedras, composto por armaz\u00e9ns e logradouro, com a \u00e1rea total de 1.095 m2, sendo a A.C. de 580 m2 e a A.D. de 515 m2, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 2333 e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Torres Vedras sob o n\u00ba 2930.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 580.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 1095.0,
        "morada": "Uni\u00e3o das freguesias de Campelos e Outeiro da Cabe\u00e7a",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Campelos e Outeiro da Cabe\u00e7a",
        "moradaCP": "2565-003",
        "coordenadasLAT": "39.20625952490935",
        "coordenadasLON": "-9.239657521247863",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 46181,
        "processoNumero": "4034/19.3T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 72767,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"194300722\", \"nome\":\"Helena Maria Henriques L\u00facio\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"176531491\", \"nome\":\"Nuno Jorge Ezequiel Engenheiro\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 372,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3947",
        "gestorNome": "Elsa Custodinho",
        "gestorEmail": "3947@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:21:25",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:21:25",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091728_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091728_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091731_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091731_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091733_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091733_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091735_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091735_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091737_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091737_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091739_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091739_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091741_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091741_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091743_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091743_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091746_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091746_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091747_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091747_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091750_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72767/29052021091750_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 12634,
                "numero": "2930",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "02 - Campelos",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2946",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "02 - Arazede"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}