{
    "item": {
        "id": 127012,
        "origem": 199602,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-11-10T11:17:01",
        "dataFimInicial": "2024-02-08T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-08T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP812862023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_74906/31072021114619_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno para constru\u00e7\u00e3o, destinado a com\u00e9rcio e servi\u00e7os",
        "valorBase": 844000.0,
        "valorAbertura": 422000.0,
        "valorMinimo": 717400.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, destinado a constru\u00e7\u00e3o, com a \u00e1rea total de 3875 m2 e a \u00e1rea bruta de constru\u00e7\u00e3o de 484,5 m2, sito no Lote 19 da 2.\u00aa Fase da Quinta da Piedade, confrontando a norte, nascente e poente com dom\u00ednio p\u00fablico e a sul com EPAL, na Uni\u00e3o das Freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa (na extinta freguesia de P\u00f3voa de Santa Iria), concelho de Vila Franca de Xira.\r\nInscrita na respetiva matriz sob o artigo 1422 e descrita na 2.\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira sob o n.\u00ba 1032.",
        "observacoes": "Licenciado para 4 lojas e 162 parqueamentos em cave (4 pisos). O acesso ao im\u00f3vel pelo potenciais interessados \u00e9 efetuado de forma livre, uma vez que o acesso n\u00e3o \u00e9 controlado (apesar de vedado com rede, o aparcamento de viaturas parece realizar-se de forma livre)",
        "areaUtilPrivativa": 484.5,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 3875.0,
        "morada": "Rua Bombeiros Volunt\u00e1rios, Quinta da Piedade",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa",
        "moradaCP": "2625-164",
        "coordenadasLAT": "38.861857851393005",
        "coordenadasLON": "-9.065555334091187",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 12902,
        "processoNumero": "6387/04.9YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Inst. Central - 1\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J5",
        "verbaId": 74906,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"500929076\", \"nome\":\"QTA PIEDADE IMOVEIS E CONSTRUCOES SA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 6,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4929",
        "gestorNome": "DUARTE PINTO",
        "gestorEmail": "4929@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:45:01",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:45:01",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_74906/31072021114619_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_74906/31072021114619_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_74906/31072021114621_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_74906/31072021114621_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_74906/31072021114623_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_74906/31072021114623_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_74906/31072021114626_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_74906/31072021114626_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 14159,
                "numero": "1032",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "06 - Povoa de Santa Iria",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1422",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "08 - Pereira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}