{
    "item": {
        "id": 127679,
        "origem": 200316,
        "lanceAtual": 128235.51,
        "lanceAtualId": 55247,
        "dataInicio": "2023-11-20T10:42:10",
        "dataFimInicial": "2024-02-20T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-20T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP816772023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 7,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_96193/31032023151754_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio sito em Moita dos Ferreiros - Lourinh\u00e3",
        "valorBase": 256471.0,
        "valorAbertura": 128235.5,
        "valorMinimo": 218000.35,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Pr\u00e9dio",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, descrito sob o n.\u00ba 1751, junto da Conservat\u00f3ria do Registo Predial, Comercial e Autom\u00f3veis da Lourinh\u00e3, freguesia de Moita dos Ferreiros, inscrito na respetiva matriz predial urbana sob o art.\u00ba 2435, da freguesia de Moita dos Ferreiros, sito na Rua Veiga Rego, n.\u00ba 8, em Moita dos Ferreiros, composto por Edif\u00edcio de r\u00e9s-do-ch\u00e3o destinado a escrit\u00f3rios, com garagem e arrumos, primeiro andar destinado a habita\u00e7\u00e3o, com varanda e terra\u00e7o, s\u00f3t\u00e3o destinado a arrumos e logradouro.",
        "observacoes": "- ESTADO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: O estado de conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel \u00e9 razo\u00e1vel. \r\n- FOTOS: N\u00e3o foi autorizada a recolha de fotos do interior.\r\n- VERIFICA\u00c7\u00c3O DO BEM: As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade dos proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda. \r\n- ENCARGOS COM A COMPRA E VENDA: Venda sujeita a IMT e Imposto de selo (se aplic\u00e1veis nos termos dos respetivos c\u00f3digos).\r\n- VISITAS: Para efeitos de visita dever\u00e1 ser contactado o diretor financeiro da Executada, conforme por aquela indicado, atrav\u00e9s dos contatos disponibilizados para o efeito.\r\n- OUTRAS INFORMA\u00c7\u00d5ES: No im\u00f3vel encontra-se a laborar a sociedade executada.",
        "areaUtilPrivativa": 536.61,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 536.61,
        "morada": "Rua Veiga Rego",
        "moradaNumero": "8",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lourinh\u00e3",
        "moradaFreguesia": "Moita dos Ferreiros",
        "moradaCP": "2530-499",
        "coordenadasLAT": "39.24661050",
        "coordenadasLON": "-9.22278396",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 45764,
        "processoNumero": "7719/16.2T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 96193,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"504278959\", \"nome\":\"Ajfs - Obras P\u00fablicas, S.A.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 64,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6719",
        "gestorNome": "HUGO TORRADO",
        "gestorEmail": "6719@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:21:33",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:21:33",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96193/31032023151754_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96193/31032023151754_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96193/31032023151752_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96193/31032023151752_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2019-03-01",
                "valor": 550.0,
                "dataPrazo": "2029-03-01",
                "descricao": "",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 27789,
                "numero": "1751",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "08 - Lourinh\u00e3",
                "freguesiaDesc": "03 - Moita dos Ferreiros",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2435",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "08 - Lourinh\u00e3",
                        "freguesiaDesc": "15 - Seixas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}