{
    "item": {
        "id": 127265,
        "origem": 199834,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-11-14T14:36:11",
        "dataFimInicial": "2024-01-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP814252023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130418_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2 - Pontinha",
        "valorBase": 154214.0,
        "valorAbertura": 77107.0,
        "valorMinimo": 131081.9,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"A\" do pr\u00e9dio em regime de propriedade horizontal, afeta a habita\u00e7\u00e3o, sito na Rua D. Jo\u00e3o de Castro n.\u00ba 709 r\u00e9s-do-ch\u00e3o na Pontinha, inscrita na matriz predial sob o artigo 3819\u00ba da Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es e descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Odivelas sob a ficha 676 - A - da freguesia da Pontinha.",
        "observacoes": "Foi constitu\u00edda fiel deposit\u00e1ria do im\u00f3vel a executada.\r\nOs interessados em visitar o Im\u00f3vel dever\u00e3o, previamente contactar a mesma, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel para o efeito, no campo \"Visitas por Marca\u00e7\u00e3o\". Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(ns). A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda. Os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, devem consultar as regras de funcionamento e as Faq constantes no site www.e-leiloes.pt.",
        "areaUtilPrivativa": 42.25,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 42.25,
        "morada": "Rua Dom Jo\u00e3o de Castro",
        "moradaNumero": "709",
        "moradaAndar": "R/Ch\u00e3o",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es",
        "moradaCP": "1675-131",
        "coordenadasLAT": "38.76834608",
        "coordenadasLON": "-9.19930709",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 64773,
        "processoNumero": "9019/18.4T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 94906,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"148935702\", \"nome\":\"Maria Teresa Jesus Andrade Gois Almeida\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"149416237\", \"nome\":\"Vitor Manuel Almeida\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 77,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4200",
        "gestorNome": "CL\u00c1UDIA RODRIGUES",
        "gestorEmail": "4200@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:15:26",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:15:26",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130418_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130418_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130413_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130413_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130414_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130414_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130416_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130416_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130417_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130417_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130420_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130420_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130421_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130421_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130422_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130422_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130424_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130424_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130425_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130425_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130427_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130427_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130428_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130428_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130429_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130429_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130431_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130431_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130432_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94906/28022023130432_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 26951,
                "numero": "676",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "05 - Pontinha",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3819",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "14 - Trindade"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}