{
    "item": {
        "id": 128277,
        "origem": 200917,
        "lanceAtual": 85850.0,
        "lanceAtualId": 7737,
        "dataInicio": "2023-11-27T15:58:12",
        "dataFimInicial": "2024-02-27T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-27T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP820082023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_14743/17112017180931_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2, em Agualva-Cac\u00e9m",
        "valorBase": 120000.0,
        "valorAbertura": 60000.0,
        "valorMinimo": 102000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma, designada pela letra \"V\", do pr\u00e9dio urbano descrito sob o n.\u00ba 404, junto da Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Agualva-Cac\u00e9m, freguesia de Agualva, inscrito na respetiva matriz predial urbana sob o art. 1831 (fra\u00e7\u00e3o 6F), da Uni\u00e3o de freguesias de Agualva e Mira Sintra , sito na Rua Bartolomeu Dias, n.\u00ba 7, em Agualva-Cac\u00e9m, composto por 6\u00ba Andar Frente - Habita\u00e7\u00e3o.",
        "observacoes": "- ESTADO DE CONSERVA\u00c7\u00c3O: O estado de conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel \u00e9 razo\u00e1vel. \r\n- FOTOS: N\u00e3o foi autorizada a recolha de fotos do interior.\r\n- VERIFICA\u00c7\u00c3O DO BEM: \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expetativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. \r\n- ENCARGOS COM A COMPRA E VENDA: Venda sujeita a IMT e Imposto de selo (se aplic\u00e1veis nos termos dos respetivos c\u00f3digos).\r\n- VISITAS: A Executada \u00e9 fiel deposit\u00e1ria do im\u00f3vel. As visitas ser\u00e3o feitas mediante marca\u00e7\u00e3o via contacto telef\u00f3nico, conforme disponibilidade daquela para o efeito e sempre com a anteced\u00eancia de pelo menos 5 dias \u00fateis antes da data designada como fim do leil\u00e3o.\r\n- OUTRAS INFORMA\u00c7\u00d5ES: O im\u00f3vel encontra-se habitado pela Executada e o seu agregado familiar.",
        "areaUtilPrivativa": 58.0,
        "areaUtilDependente": 11.0,
        "areaTotal": 69.0,
        "morada": "Rua Bartolomeu Dias",
        "moradaNumero": "7",
        "moradaAndar": "6\u00ba Frt",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Agualva e Mira-Sintra",
        "moradaCP": "2735-069",
        "coordenadasLAT": "38.76894266",
        "coordenadasLON": "-9.29817450",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 11806,
        "processoNumero": "7843/15.9T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Inst. Central - 1\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J3",
        "verbaId": 14743,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"216583179\", \"nome\":\"Juliana Fenanda Emanuel\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 64,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6719",
        "gestorNome": "HUGO TORRADO",
        "gestorEmail": "6719@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:22:07",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:22:07",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_14743/17112017180931_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_14743/17112017180931_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_14743/17112017180929_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_14743/17112017180929_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_14743/17112017180933_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_14743/17112017180933_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_14743/17112017180936_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_14743/17112017180936_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "*N\u00e3o s\u00e3o conhecidos",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 21500,
                "numero": "404",
                "fracao": "V",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "18 - Agualva",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1831",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "V",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "01 - Mira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}