{
    "item": {
        "id": 129430,
        "origem": 201811,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-07T11:45:45",
        "dataFimInicial": "2024-02-06T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-06T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP824882023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163534_800sm.jpg",
        "titulo": "PR\u00c9DIO R\u00daSTICO SITO EM PEDREGAL",
        "valorBase": 405529.2,
        "valorAbertura": 202764.6,
        "valorMinimo": 344699.82,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio R\u00fastico sito em Pedregal, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra, sob o n\u00famero 4451, da freguesia da Uni\u00e3o das Freguesias de S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas e Terrugem e inscrito na matriz com o artigo 256, Sec\u00e7\u00e3o 1E.",
        "observacoes": "O terreno situa-se na Aldeia de Fai\u00e3o",
        "areaUtilPrivativa": 10371.0,
        "areaUtilDependente": 10371.0,
        "areaTotal": 10371.0,
        "morada": "Rua Milheirada, Casal dos Combros",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas e Terrugem",
        "moradaCP": "2705-839",
        "coordenadasLAT": "38.87710773",
        "coordenadasLON": "-9.35519527",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 62595,
        "processoNumero": "7368/11.1T2SNT_",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 91676,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"504272403\", \"nome\":\"AMBERPRO PROPRIEDADES LDA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 146,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3103",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 Castelo Branco",
        "gestorEmail": "3103@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:18:32",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:18:32",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163534_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163534_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163536_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163536_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163538_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163538_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163539_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163539_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163541_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163541_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163542_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91676/16112022163542_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 24877,
                "numero": "4451",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "13 - Terrugem",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "256",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "25 - Tinalhas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}