{
    "item": {
        "id": 129965,
        "origem": 202371,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-14T17:08:56",
        "dataFimInicial": "2024-02-13T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-13T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP828292023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 7,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019134912_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia no Crespo,  em Alenquer.",
        "valorBase": 175000.0,
        "valorAbertura": 87500.0,
        "valorMinimo": 148750.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T5",
        "descricao": "urbano sito no Casal do Crespo, Uni\u00e3o das freguesias de Alenquer (Santo Estev\u00e3o e Tirana), de r\u00e9s do ch\u00e3o  com 4 divis\u00f5es, destinado a armaz\u00e9m  e  actividade industrial e 1\u00ba andar para habita\u00e7\u00e3o com  6 divis\u00f5es,  inscrito na matriz sob o artigo 5034 e descrito na CRPAlenquer sob o n\u00ba 00145/Santo Estev\u00e3o",
        "observacoes": "O im\u00f3vel estava em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, aquando da obten\u00e7\u00e3o das fotos em 04/10/2019.\r\nO im\u00f3vel est\u00e1 habitado pelos executados e neste momento quem \u00e9 o fiel deposit\u00e1ria \u00e9 a executada C\u00e9lia maria Gomes Ganchas Martins.\r\nVERIFICA\u00c7\u00c3O DO BEM: \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade dos proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.  A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda. \r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o de proposta, presume-se que o/a interessado/a tenha visitado o bem e conhe\u00e7a as suas atuais caracter\u00edsticas e outros aspetos que considere relevantes, declinando-se qualquer responsabilidade do AE pelo estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem.\r\nCaso a fiel deposit\u00e1ria n\u00e3o atenda o telefone para agendamento da visita do im\u00f3vel, podem contactar a Agente de Execu\u00e7\u00e3o detentora do processo, de preferencia atrav\u00e9s de mail e proceder ao seu agendamento.\r\n\r\nENCARGOS COM A COMPRA E VENDA: Venda sujeita a IMT e Imposto de selo (se aplic\u00e1veis nos termos dos respetivos c\u00f3digos).",
        "areaUtilPrivativa": 390.7,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 1800.0,
        "morada": "Uni\u00e3o das freguesias de Alenquer (Santo Est\u00eav\u00e3o e Triana)",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alenquer (Santo Est\u00eav\u00e3o e Triana)",
        "moradaCP": "2580-379",
        "coordenadasLAT": "39.0549177529185",
        "coordenadasLON": "-9.043807983398438",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 36613,
        "processoNumero": "1565/06.9TBALQ",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 51180,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"185350526\", \"nome\":\"C\u00e9lia Maria Gomes Ganchas Martins\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"144909960\", \"nome\":\"Manuel Jos\u00e9 In\u00e1cio Martins\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 573,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3014",
        "gestorNome": "NAT\u00c1LIA FERREIRA",
        "gestorEmail": "3014@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:19:42",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:19:42",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019134912_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019134912_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019134922_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019134922_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019134930_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019134930_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019134939_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019134939_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019134948_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019134948_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019135007_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51180/16102019135007_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}