{
    "item": {
        "id": 130138,
        "origem": 202643,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-18T15:01:51",
        "dataFimInicial": "2024-02-01T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-01T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP829772023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164120_800sm.jpg",
        "titulo": "Armaz\u00e9m Nadrupe",
        "valorBase": 40080.57,
        "valorAbertura": 20040.29,
        "valorMinimo": 34068.48,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Armaz\u00e9m de R/c com camara frigor\u00edfica, destinado a armaz\u00e9ns e atividade industrial, com 1 piso e 1 divis\u00e3o, sito na Rua do pres\u00e9pio em Nadrupe, 2530-192 Lourinh\u00e3, confronta a Norte com Herdeiros de Joaquim Mateus e Ab\u00edlio Fonseca; Sul com Estrada, Nascente com Propriet\u00e1rio e Poente com Estrada. Descrito na CRP da Lourinh\u00e3 sob o n.\u00ba 11372 da freguesia da Lourinh\u00e3 e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 2679 da Uni\u00e3o das Freguesias de Lourinh\u00e3 e Atalaia (proveniente do artigo 5377 da extinta freguesia da Lourinh\u00e3).",
        "observacoes": "O armaz\u00e9m encontra-se bastante degradado por falta de uso, a porta \u00e9 dif\u00edcil de abrir e as c\u00e2meras frigor\u00edficas j\u00e1 n\u00e3o existem, conforme fotos.",
        "areaUtilPrivativa": 236.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 236.0,
        "morada": "Rua Pres\u00e9pio",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lourinh\u00e3",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Lourinh\u00e3 e Atalaia",
        "moradaCP": "2530-192",
        "coordenadasLAT": "39.23789367",
        "coordenadasLON": "-9.28288640",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69008,
        "processoNumero": "4337/03.9YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 9",
        "verbaId": 101412,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"100721907\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Gon\u00e7alves\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 534,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1326",
        "gestorNome": "Joaquim Fernandes",
        "gestorEmail": "1326@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:44:03",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:44:03",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164120_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164120_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164104_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164104_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164116_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164116_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164124_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164124_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164130_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164130_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164135_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164135_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164140_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164140_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164144_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164144_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164153_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164153_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164158_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101412/12102023164158_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31074,
                "numero": "11372",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "08 - Lourinh\u00e3",
                "freguesiaDesc": "01 - Lourinh\u00e3",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2679",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "08 - Lourinh\u00e3",
                        "freguesiaDesc": "05 - Ferreira-a-nova"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}