{
    "item": {
        "id": 128725,
        "origem": 201302,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-11-30T12:57:39",
        "dataFimInicial": "2024-01-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP822152023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_4058/18012017135952_1_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio r\u00fastico sito em Mato Ramires",
        "valorBase": 20480.0,
        "valorAbertura": 10240.0,
        "valorMinimo": 17408.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio r\u00fastico composto por vinha, oliveiras, macieiras e depend\u00eancia agr\u00edcola, sito em Mato Ramires ou Mato do Ramires, freguesia de Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres, concelho de Alenquer, descrito na Conservat\u00f3ria dos Registos Civil, Predial, Comercial e Autom\u00f3veis de Alenquer, sob o n\u00ba. 196/19891009, da freguesia de Cabanas de Torres, e inscrito na respectiva matriz predial r\u00fastica sob o n\u00ba. 39, sec\u00e7\u00e3o H.",
        "observacoes": "composto por vinha, oliveiras, macieiras e depend\u00eancia agr\u00edcola.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.644,
        "morada": "Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres",
        "moradaCP": "2580-122",
        "coordenadasLAT": "39.14631188",
        "coordenadasLON": "-9.06702641",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 1931,
        "processoNumero": "49/14.6TBALQ",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 4058,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"118701681\", \"nome\":\"Rosa Maria Oliveira Nobre Matos\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"507431391\", \"nome\":\"Sociedade Agr\u00edcola das Roseira Lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 336,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2616",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 Maria Soares Sequeira",
        "gestorEmail": "2616@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:41:50",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:41:50",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_4058/18012017135952_1_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_4058/18012017135952_1_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_4058/18012017135959_1_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_4058/18012017135959_1_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}