{
    "item": {
        "id": 128847,
        "origem": 201397,
        "lanceAtual": 123000.0,
        "lanceAtualId": 147157,
        "dataInicio": "2023-12-02T10:13:54",
        "dataFimInicial": "2024-01-16T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-16T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP822652023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154349_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja em Carnide",
        "valorBase": 140000.0,
        "valorAbertura": 70000.0,
        "valorMinimo": 119000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cB\u201d, correspondente a Loja B no R\u00e9s-do-Ch\u00e3o, destinada a com\u00e9rcio, a qual faz parte integrante do pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo em regime de propriedade horizontal, sito na Rua Ana de Castro Os\u00f3rio, n\u00bas 6A, 6B e 6C, em Lisboa, na freguesia de Carnide, concelho de Lisboa, descrita na CRP de Lisboa sob o n\u00ba 713 -\u201cB\u201d, da mencionada freguesia e concelho, inscrita na matriz predial urbana sob o artigo 398 -\u201cB\u201d, da freguesia de Carnide, concelho de Lisboa, com o valor patrimonial atual de \u20ac 96.800,08, tendo sido  emitida pela C\u00e2mara Municipal em 14.06.1979, a Autoriza\u00e7\u00e3o de Utiliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 608/73.",
        "observacoes": "As visitas dever\u00e3o ser agendadas previamente, com a executada fiel deposit\u00e1ria do im\u00f3vel M\u00f3nica do Ros\u00e1rio Casquilho Ferreira Dias .\r\nMais se informa que a \u00faltima informa\u00e7\u00e3o que consta nos autos  \u00e9 que a loja encontra-se devoluta ( livre de pessoas e bens)",
        "areaUtilPrivativa": 90.85,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 90.85,
        "morada": "Rua Ana de Castro Os\u00f3rio",
        "moradaNumero": "6",
        "moradaAndar": "R/c",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Carnide",
        "moradaCP": "1500-039",
        "coordenadasLAT": "38.75648131",
        "coordenadasLON": "-9.18654030",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 6662,
        "processoNumero": "1143/15.1T8OER",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Inst. Central - 2\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J1",
        "verbaId": 30562,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"121431827\", \"nome\":\"M\u00f3nica do Ros\u00e1rio Casquilho Ferreira Br\u00e1s\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 635,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4879",
        "gestorNome": "CARLA PEREIRA",
        "gestorEmail": "4879@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:40:23",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:40:23",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "Entrada - exterior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154349_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154349_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Casa de Banho",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154648_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154648_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Cozinha",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154721_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154721_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Hall",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154738_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154738_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala 2",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154759_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154759_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala 2",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154828_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala 1",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154848_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154848_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Hall de entrada - Rece\u00e7\u00e3o",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154922_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154922_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Rece\u00e7\u00e3o",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154943_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018154943_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Entrada",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018155012_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018155012_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Zona envolvente",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018155035_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018155035_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Zona envolvente",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018155046_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_30562/24102018155046_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}