{
    "item": {
        "id": 129919,
        "origem": 202294,
        "lanceAtual": 4682.71,
        "lanceAtualId": 95520,
        "dataInicio": "2023-12-14T14:17:00",
        "dataFimInicial": "2024-01-16T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-16T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP827822023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100442_800sm.jpg",
        "titulo": "600/100000 de estacionamento coberto e p\u00fablico no Parque das Na\u00e7\u00f5es -",
        "valorBase": 3185.56,
        "valorAbertura": 1592.78,
        "valorMinimo": 2707.73,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "600/100000 da fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"A\", correspondente a piso menos um com afeta\u00e7\u00e3o a estacionamento coberto e fechado, do pr\u00e9dio urbano, sito na Avenida D. Jo\u00e3o II n\u00bas 82 a 84D, Rua das Caravelas n\u00bas 1 a 1C , Rua as Gal\u00e9s n\u00bas14/14A, Passeio das Fragatas n\u00bas1/1A,Avenida da Boa Esperan\u00e7a n\u00bas 8 a 8B, Pra\u00e7a do Ventiroso n\u00bas 1/2 ,P\u00e1tio das Fragatas n\u00bas 1 a 5 B,1990-083 freguesia Parque das Na\u00e7\u00f5es, concelho de Lisboa descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa sob o n\u00ba 3716 e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 293.\r\na fra\u00e7\u00e3o \u00e9 destinada a parque p\u00fablico devendo ser assim explorada.",
        "observacoes": "Encontra-se em venda 600/100000 de um estacionamento p\u00fablico. \r\nAlerta-se que N\u00e3o se trata de um lugar espec\u00edfico com utiliza\u00e7\u00e3o exclusiva privada, mas sim de compropriedade de um parque p\u00fablico. Atualmente o parque encontra-se encerrado. Existem mais 85 compropriet\u00e1rios al\u00e9m da executada. Verifique sempre a Certid\u00e3o predial, Constitui\u00e7\u00e3o de Propriedade Horizontal e licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o. Dever\u00e1  contactar a administra\u00e7\u00e3o de condom\u00ednio e solicitar as atas, antes de efetuar qualquer proposta para verificar se as condi\u00e7\u00f5es se adequam \u00e0s suas expetativas. Nas atas de Condom\u00ednio podem-se verificar se existem custos de manuten\u00e7\u00e3o, valores de quotas ou outros encargos que devem ser de conhecimento dos licitantes antes de proporem qualquer valor de aquisi\u00e7\u00e3o.\r\nO agente de Execu\u00e7\u00e3o \u00e9 Fiel deposit\u00e1rio do bem, tendo verificado o estado de conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, estando o mesmo em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. AVISO IMPORTANTE: Tenha em aten\u00e7\u00e3o que existem v\u00e1rios acontecimentos que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: a) Exerc\u00edcio do direito de remi\u00e7\u00e3o; b) Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; c) Insolv\u00eancia do executado; d) Pagamento da d\u00edvida; e) Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda. Tenha mais ainda em aten\u00e7\u00e3o do seguinte: 1) Nos termos do n.\u00ba 6 do art. 833\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente transmiss\u00e3o est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o ou ocupa\u00e7\u00e3o, ficando a adquirente advertida do \u00f3nus da legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, caso assim seja necess\u00e1rio. 2) Na eventualidade de estar a licitar em nome ou representa\u00e7\u00e3o de terceiro, antes de o fazer, deve certificar-se de que tem efectivamente poderes bastantes para licitar em representa\u00e7\u00e3o desse terceiro sendo que: - Caso esteja a licitar em representa\u00e7\u00e3o de uma pessoa colectiva, dever\u00e1 ser o legal representante da mesma, com efectivos poderes para ao acto, de acordo com os respectivos estatutos da sociedade. - Caso se trate de pessoa singular, dever\u00e1 estar munido da competente procura\u00e7\u00e3o, com poderes especiais para o acto. Os poderes de representa\u00e7\u00e3o, num ou noutro caso, dever\u00e3o ser posteriormente demonstrados no processo de execu\u00e7\u00e3o respectivo, caso o bem venha a ser adjudicado. Caso se verifique, no \u00e2mbito do processo de execu\u00e7\u00e3o em causa, que o licitante / utente n\u00e3o tem os poderes de representa\u00e7\u00e3o invocados, este \u00e9 ent\u00e3o considerado PESSOALMENTE RESPONS\u00c1VEL pela apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, acarretando para si todo um conjunto de responsabilidades como aquela que resulta da falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o, nos termos do Art. 825.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(ns). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. Encerrado o Leil\u00e3o e aceite a proposta, oportunamente, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o oferecido, impreterivelmente, num prazo de 15 dias. (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil) O valor n\u00e3o inclui os impostos que sejam devidos pela transmiss\u00e3o, seja este o IMT, o IS, o IVA ou outros impostos especiais, competindo ao adquirente, no prazo de 10 dias contados da decis\u00e3o de liquida\u00e7\u00e3o, apresentar declara\u00e7\u00e3o que comprove o pagamento dos respetivos impostos ou a declara\u00e7\u00e3o de que a transmiss\u00e3o dos bens n\u00e3o est\u00e1 a eles sujeita. O Pre\u00e7o n\u00e3o inclui os emolumentos da conservat\u00f3ria a pagar pela transmiss\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 1051.42,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 1051.42,
        "morada": "Avenida Dom Jo\u00e3o II, Parque das Na\u00e7\u00f5es",
        "moradaNumero": "82 A 84 D",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Parque das Na\u00e7\u00f5es",
        "moradaCP": "1990-083",
        "coordenadasLAT": "38.76957133",
        "coordenadasLON": "-9.09784063",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 48818,
        "processoNumero": "11278/19.6T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 70162,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"508170036\", \"nome\":\"Copigama de Portugal, Lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 40,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3599",
        "gestorNome": "FILIPE CL\u00c1UDIO",
        "gestorEmail": "3599@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:13:50",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:13:50",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100442_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100442_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100448_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100448_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100456_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100456_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100505_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100505_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100512_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100512_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100517_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100517_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100522_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100522_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100557_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70162/28042021100557_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 10457,
                "numero": "3716",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "33 - Santa Maria dos Olivais",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "293",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "05 - Carvi\u00e7ais"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}