{
    "item": {
        "id": 129287,
        "origem": 201697,
        "lanceAtual": 12600.0,
        "lanceAtualId": 11495,
        "dataInicio": "2023-12-06T14:59:13",
        "dataFimInicial": "2024-02-06T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-06T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP824162023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180820_800sm.jpg",
        "titulo": "Edi\u00edcio de R/C amplo para arrecada\u00e7\u00e3o em Patameira de Baixo - Torres Vedras",
        "valorBase": 25125.0,
        "valorAbertura": 12562.5,
        "valorMinimo": 21356.25,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, situado em Patameira de Baixo, Rua do Juncal n\u00ba 12, Concelho de Torres Vedras, composto por casa de r/c amplo para arrecada\u00e7\u00e3o, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Torres Vedras sob o n\u00ba 923/19910226 da freguesia de Dois Portos, e inscrito na respectiva matriz predial urbana sob o n\u00ba 2118 da Uni\u00e3o das Freguesias de Dois Portos e Runa.",
        "observacoes": "- Im\u00f3vel em fraco estado de conserva\u00e7\u00e3o, precisa de obras de manuten\u00e7\u00e3o.\r\n- Morada Correcta do Im\u00f3vel : Rua do Juncal, 12 Patameira de Baixo - Torres Vedras.\r\n- Regime de visitas \u2013 As visitas ser\u00e3o agendadas para data pr\u00f3xima do final do leil\u00e3o. As solicita\u00e7\u00f5es de visitas ser\u00e3o respondidas oportunamente mediante o dia de marca\u00e7\u00e3o da mesma.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nADVERT\u00caNCIA: Caso se verifique que o im\u00f3vel \u00e0 data da venda \u00e9 casa de morada de fam\u00edlia do executado ou outro, somos a informar que, ao abrigo do disposto no artigo 6.\u00ba-E, n.\u00ba 7, al. b) da Lei n.\u00ba 13-B/2021, de 05/04, a entrega fica suspensa enquanto vigorar o regime excecional e transit\u00f3rio.",
        "areaUtilPrivativa": 75.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 75.0,
        "morada": "Uni\u00e3o das freguesias de Dois Portos e Runa",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Dois Portos e Runa",
        "moradaCP": "2565-190",
        "coordenadasLAT": "39.01242318701629",
        "coordenadasLON": "-9.194419384002686",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 62481,
        "processoNumero": "3107/17.1T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 91502,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"180697811\", \"nome\":\"Jo\u00e3o Manuel Simoes Gaspar\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"117902799\", \"nome\":\"Maria Conceicao Sim\u00f5es Serralheiro Gaspar\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 207,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5357",
        "gestorNome": "RODOLFO VERMELHO",
        "gestorEmail": "5357@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:44:15",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:44:15",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180820_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180820_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180811_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180811_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180826_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180826_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180831_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180831_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180836_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180836_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180840_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91502/10112022180840_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 24758,
                "numero": "923",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "05 - Dois Portos",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2118",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "04 - Gat\u00f5es"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}