{
    "item": {
        "id": 131132,
        "origem": 203705,
        "lanceAtual": 56914.1,
        "lanceAtualId": 101491,
        "dataInicio": "2024-01-03T16:05:57",
        "dataFimInicial": "2024-04-02T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-02T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP836592024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023162048_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja para com\u00e9rcio na Amora (Seixal)",
        "valorBase": 113828.19,
        "valorAbertura": 56914.1,
        "valorMinimo": 96753.96,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"A\", R\u00e9s-do-ch\u00e3o letra-A, do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal denominado Quinta do Br\u00e1s, sito na Rua do Mercado, n\u00bas 16, 16-A e 16-B, Amora, freguesia de Amora, concelho do Seixal, inscrito na matriz urbana sob o artigo 1997, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amora com o n\u00ba 2144 - freguesia Amora",
        "observacoes": "Adverte-se que: Cabe exclusivamente ao proponente a responsabilidade de verificar se o estado e caracter\u00edsticas do bem a adquirir correspondem \u00e0s suas expectativas. O que dever\u00e1 efectuar antes de apresentar a competente proposta; Os bens eventualmente existentes no interior do im\u00f3vel est\u00e3o exclu\u00eddos da presente venda. Aconselha-se a pr\u00e9via leitura atenta das regras e faq's dispon\u00edveis em https://www.e-leiloes.pt/regras.aspx e https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx",
        "areaUtilPrivativa": 133.5,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 133.5,
        "morada": "Rua Mercado",
        "moradaNumero": "16",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Amora",
        "moradaCP": "2845-451",
        "coordenadasLAT": "38.62725634",
        "coordenadasLON": "-9.11347428",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67327,
        "processoNumero": "18101/10.5YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 98799,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"193498839\", \"nome\":\"Roberto Carlos Remetula\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 444,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3562",
        "gestorNome": "Jose Faustino",
        "gestorEmail": "3562@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "214456697",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "11h00m \u00e0s 13h00m",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:42:49",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:42:49",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023162048_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023162048_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161926_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161926_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161928_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161928_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161931_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161931_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161933_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161933_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161935_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161935_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161937_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161937_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161939_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161939_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161941_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161941_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161943_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161943_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161945_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161945_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161947_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161947_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161949_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161949_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161952_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161952_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161954_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161954_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161956_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98799/27062023161956_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 29446,
                "numero": "2144",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "02 - Amora",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1997",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "02 - Amora"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}