{
    "item": {
        "id": 130370,
        "origem": 202895,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-20T15:18:33",
        "dataFimInicial": "2024-03-19T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-19T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP831432023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_82229/22022022193058_800sm.jpg",
        "titulo": "Usufruto de pr\u00e9dio r\u00fastico sito em Sobral de Monte Agra\u00e7o",
        "valorBase": 17334.0,
        "valorAbertura": 8667.0,
        "valorMinimo": 14733.9,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Usufruto do pr\u00e9dio R\u00fastico situado em Carrasqueira e Cova da Espada, com a \u00e1rea total de 12840 m2, com \u00e1rea descoberta 12840 m2, composto por vinha, macieiras, cultura arvense e oliveiras, confronta de Norte com Joaquim Louren\u00e7o Bernardo, de Sul com Ant\u00f3nio Lu\u00eds da Silva e estrada de Nascente com Ant\u00f3nio Bernardo Lima e de Poente com Ant\u00f3nio Bernardo Lima, L\u00eddia Miranda Piedade, Ant\u00f3nio Silvestre Bernardo Santos e Fernando da Costa Campos, inscrito na respectiva matriz sob o n.\u00ba 18 sec\u00e7\u00e3o D, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sobral de Monte Agra\u00e7o sob o n.\u00ba 1268 freguesia de Sobral de Monte Agra\u00e7o.",
        "observacoes": "- Tratando-se de um terreno, a visita ao im\u00f3vel deve ser efetuada por iniciativa dos interessados. \r\n-\u00c9 da exclusiva responsabilidade dos interessados a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir. Dever\u00e1 o interessado assegurar-se, se o mesmo corresponde \u00e0s expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Recomenda-se a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 12840.0,
        "morada": "Rua Doutor Correia Guedes",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sobral Monte Agra\u00e7o",
        "moradaFreguesia": "Sobral de Monte Agra\u00e7o",
        "moradaCP": "2590-015",
        "coordenadasLAT": "39.018416809967114",
        "coordenadasLON": "-9.159529209136963",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 56784,
        "processoNumero": "7081/15.0T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 82229,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"178964565\", \"nome\":\"Anabela Dionisio Filipe\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"123707730\", \"nome\":\"H\u00e9lder Manuel Henriques Cuco\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 29,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1932",
        "gestorNome": "Jo\u00e3o Correia",
        "gestorEmail": "1932@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:47:51",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:47:51",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82229/22022022193058_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82229/22022022193058_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82229/22022022193449_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82229/22022022193449_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82229/22022022193451_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82229/22022022193451_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82229/22022022193454_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82229/22022022193454_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82229/22022022193458_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82229/22022022193458_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 18707,
                "numero": "1268",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "12 - Sobral Monte Agra\u00e7o",
                "freguesiaDesc": "03 - Sobral de Monte Agra\u00e7o",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "18",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "12 - Sobral Monte Agra\u00e7o",
                        "freguesiaDesc": "64 - Roriz"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}