{
    "item": {
        "id": 130628,
        "origem": 203202,
        "lanceAtual": 216363.21,
        "lanceAtualId": 134385,
        "dataInicio": "2023-12-26T15:10:14",
        "dataFimInicial": "2024-01-16T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-16T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP833672023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022134357_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia unifamiliar em aldeamento tur\u00edstico, Turcifal, Torres Vedras",
        "valorBase": 229631.03,
        "valorAbertura": 114815.52,
        "valorMinimo": 195186.38,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras EZ, correspondente a uma unidade de alojamento integrada num aldeamento tur\u00edstico com a identifica\u00e7\u00e3o \"B - Quarenta e Tr\u00eas\", constitu\u00edda por moradia unifamiliar em banda, de dois pisos, logradouro, anexo e jardim, do pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo em regime de propriedade horizontal, sito em Quinta da Ribeira, Campo Real, freguesia de Turcifal, concelho de Torres Vedras, descrito na Conservat\u00f3rio do Registo Predial sob o n\u00ba 2454-EZ, de Turcifal, inscrito na matriz predial urbana respectiva sob o art. 2927\u00ba-EZ.",
        "observacoes": "A fra\u00e7\u00e3o \u00e9 vendida no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra, livre de \u00f3nus e encargos, pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado da fra\u00e7\u00e3o. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nA fra\u00e7\u00e3o encontra-se habitada pelos executados.",
        "areaUtilPrivativa": 168.88,
        "areaUtilDependente": 16.8,
        "areaTotal": 233.19,
        "morada": "Rua Sossego, Campo Real",
        "moradaNumero": "12",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Turcifal",
        "moradaCP": "2565-770",
        "coordenadasLAT": "39.034719561002774",
        "coordenadasLON": "-9.239217638969421",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 39806,
        "processoNumero": "28391/11.0T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 83396,
        "osae360": "https://360.osae.pt/?ref=360P00612",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"119039214\", \"nome\":\"M\u00e1rio da Cruz Brazona Barroso\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"134989929\", \"nome\":\"Rosa dos Santos Alves Brazona\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 1225,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4703",
        "gestorNome": "PEDRO ROCHA",
        "gestorEmail": "4703@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:40:33",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:40:33",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "Entrada Exterior (Foto 1)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022134357_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022134357_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto n.\u00ba 3 (Foto 2)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022134830_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022134830_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto n.\u00ba 3 (Foto 1)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022134843_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022134843_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sanit\u00e1rio do Quarto 2 (Foto 2)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022134946_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022134946_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sanit\u00e1rio do Quarto 2 (Foto 1)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135005_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135005_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto n.\u00ba 2",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135019_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135019_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Varanda do Quarto n.\u00ba 1 (Foto 3)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135042_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135042_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Varanda do Quarto n.\u00ba 1 (Foto 2)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135059_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135059_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Varanda do Quarto n.\u00ba 1 (Foto 1)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135115_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135115_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto n.\u00ba 1 (Foto 2)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135129_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135129_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto n.\u00ba 1 (Foto 1)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135150_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135150_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sanit\u00e1rio do 1 Andar",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135220_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135220_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Corredor do 1 Andar (Foto 3)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135243_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135243_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Corredor do 1 Andar (Foto 2)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135301_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135301_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Corredor do 1 Andar (Foto 1)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135316_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135316_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Escadas",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135333_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135333_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Terra\u00e7o (Foto 2)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135410_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135410_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Terra\u00e7o (Foto 1)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135428_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135428_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala (Foto 4)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135443_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135443_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala (Foto 3)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135457_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135457_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala (Foto 2)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135518_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135518_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala (Foto 1)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135532_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135532_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Cozinha (Foto 2)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135549_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135549_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Cozinha (Foto 1)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135602_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135602_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sanit\u00e1rio do RC (Foto 2)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135629_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sanit\u00e1rio do RC (Foto 1)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135645_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135645_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Entrada Interior (Foto 2)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135751_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135751_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Entrada Interior (Foto 1)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Entrada Exterior (Foto 2)",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135852_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022135852_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Vista Exterior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022160040_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022160040_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022160100_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83396/22032022160100_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras EZ, correspondente a uma unidade de alojamento integrada num aldeamento tur\u00edstico, estando sujeita a contrato de explora\u00e7\u00e3o tur\u00edstica, com presta\u00e7\u00e3o peri\u00f3dica anual a liquidar pela fra\u00e7\u00e3o/ unidade de alojamento de:\n- Conjunto Tur\u00edstico, 569,76\u20ac\n- AldeamentoTur\u00edstico, 714,28\u20ac.\nValores sujeitos a atualiza\u00e7\u00e3o.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 19545,
                "numero": "2454",
                "fracao": "EZ",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "17 - Turcifal",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2927",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "EZ",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "04 - Semide"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}