{
    "item": {
        "id": 131440,
        "origem": 202927,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-08T20:04:03",
        "dataFimInicial": "2024-04-07T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-07T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP831692023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102063/20122023162624_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno para constru\u00e7\u00e3o em Azueira (Mafra)",
        "valorBase": 61000.0,
        "valorAbertura": 30500.0,
        "valorMinimo": 51850.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, terreno para constru\u00e7\u00e3o, sito na Estrada Nacional n\u00ba 8, Lote 7, Barras, freguesia de Azueira e Sobral da Abelheira, concelho de Mafra, inscrito na respectiva matriz sob o artigo 2562, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Mafra sob o n\u00ba 1707 - freguesia Azueira",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 284.0,
        "morada": "Estrada Nacional 8, Barras",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Mafra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Azueira e Sobral da Abelheira",
        "moradaCP": "2665-006",
        "coordenadasLAT": "39.010280697852984",
        "coordenadasLON": "-9.27020788192749",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69432,
        "processoNumero": "7064/10.7T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 102063,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"504804820\", \"nome\":\"Main State - Imobili\u00e1ria SA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 444,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3562",
        "gestorNome": "Jose Faustino",
        "gestorEmail": "3562@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "214456697",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "11h00m \u00e0s 13h00m",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:48:10",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:48:10",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102063/20122023162624_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102063/20122023162624_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31509,
                "numero": "1707",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                "freguesiaDesc": "01 - Azueira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2562",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                        "freguesiaDesc": "46 - Candoso (santiago)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}