{
    "item": {
        "id": 130754,
        "origem": 203271,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-27T12:43:03",
        "dataFimInicial": "2024-01-30T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-30T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP834142023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_100198/18092023111444_800sm.jpg",
        "titulo": "Garagem - Belas, Sintra",
        "valorBase": 72907.62,
        "valorAbertura": 36453.81,
        "valorMinimo": 61971.48,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cD\u201d correspondente \u00e0 garagem identifi-cada pelo n\u00ba 3, na cave, com \u00e1rea bruta privativa de 94,40 m2, do pr\u00e9dio urba-no afeto ao regime de propriedade horizontal, sito em CASA DO BAROTA \u2013 Rua D. Brites, n\u00ba 3 e Praceta D. M\u00e9cia, n\u00bas. 7 e 7-A (LOTE 80), da uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas, concelho de Sintra, inscrito na matriz predial ur-bana sob o artigo n\u00ba 4981-D, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de\r\nQueluz sob o n\u00ba 2849/19950804 (freguesia Belas), com o valor patrimonial de \u20ac 30.450,00.___________________",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 94.4,
        "areaUtilDependente": 94.4,
        "areaTotal": 94.4,
        "morada": "Rua Dona Brites",
        "moradaNumero": "n\u00ba 3",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2605-655",
        "coordenadasLAT": "38.76414288",
        "coordenadasLON": "-9.28191439",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 68234,
        "processoNumero": "6203/23.2T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Inst. Central - Sec.Com\u00e9rcio - J5",
        "verbaId": 100198,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 777,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "115",
        "gestorNome": "Ademar Leite",
        "gestorEmail": "ademar.m.leite@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:43:20",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:43:20",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100198/18092023111444_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100198/18092023111444_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100198/18092023111440_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100198/18092023111440_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100198/18092023111442_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100198/18092023111442_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100198/18092023111445_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100198/18092023111445_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 30364,
                "numero": "2849",
                "fracao": "D",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "04 - Belas",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4981",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "D",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "12 - Santa Comba de Vilari\u00e7a"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}