{
    "item": {
        "id": 130372,
        "origem": 202898,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-20T15:20:54",
        "dataFimInicial": "2024-03-19T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-19T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP831452023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_82222/22022022193241_800sm.jpg",
        "titulo": "Usufruto de pr\u00e9dio r\u00fastico em Arruda dos Vinhos",
        "valorBase": 7236.0,
        "valorAbertura": 3618.0,
        "valorMinimo": 6150.6,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Usufruto do pr\u00e9dio R\u00fastico situado em Casal das Figueiras, Arruda dos Vinhos com a \u00e1rea total de 5360 m2, com descoberta 5360 m2, composto por cultura arvense e oliveiras, confronta de Norte com Francisco Pereira Narciso, de Sul com Francisco Pereira Narciso e Humberto Louro Justiniano de Nascente com estrada e de Poente com caminho, inscrito na respectiva matriz sob o n.\u00ba 23 sec\u00e7\u00e3o M, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Arruda dos Vinhos sob o n.\u00ba 2178 freguesia de Arruda dos Vinhos.",
        "observacoes": "- Tratando-se de um terreno, sem se encontrar vedado, a visita ao im\u00f3vel, deve ser efetuada por iniciativa dos interessados. \r\n-\u00c9 da exclusiva responsabilidade dos interessados a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir. Dever\u00e1 o interessado assegurar-se, se o mesmo corresponde \u00e0s expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Recomenda-se a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 5360.0,
        "morada": "Casal Roman\u00e7o",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Arruda dos Vinhos",
        "moradaFreguesia": "Arruda dos Vinhos",
        "moradaCP": "2630-344",
        "coordenadasLAT": "39.00794639454029",
        "coordenadasLON": "-9.086766242980957",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 56784,
        "processoNumero": "7081/15.0T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 82222,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"178964565\", \"nome\":\"Anabela Dionisio Filipe\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"123707730\", \"nome\":\"H\u00e9lder Manuel Henriques Cuco\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 29,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1932",
        "gestorNome": "Jo\u00e3o Correia",
        "gestorEmail": "1932@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:47:53",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:47:53",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82222/22022022193241_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82222/22022022193241_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82222/22022022193359_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82222/22022022193359_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82222/22022022193403_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82222/22022022193403_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 18704,
                "numero": "2178",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "02 - Arruda dos Vinhos",
                "freguesiaDesc": "02 - Arruda dos Vinhos",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "23",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "02 - Arruda dos Vinhos",
                        "freguesiaDesc": "24 - Revelhe"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}