{
    "item": {
        "id": 131872,
        "origem": 204288,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-11T08:58:31",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP839892024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152813_800sm.jpg",
        "titulo": "LOTE DE 2 IM\u00d3VEIS  DESTINADOS  ARMAZ\u00c9M E ACTIVIDADE INDUSTRIAL  CAVE",
        "valorBase": 219144.66,
        "valorAbertura": 109572.33,
        "valorMinimo": 186272.96,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Uma vez que a descri\u00e7\u00e3o 15 d\u00e1 acesso \u00e0 frac\u00e7\u00e3o A do pr\u00e9dio 08 e constitu\u00edda servid\u00e3o a registar quando alguma delas se tornar propriedade de dono diferente, procede-se \u00e0 venda em lote dos seguintes im\u00f3veis: \r\n\r\n- Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"A\", com acesso pela frac\u00e7\u00e3o A do pr\u00e9dio n\u00ba00015/280185 e constitu\u00edda servid\u00e3o a registar quando alguma delas se tornar propriedade de dono diferente, composto por cave ampla destinado a armaz\u00e9m e actividade industrial, sito na Rua Professor Dr. Bento de Jesus Cara\u00e7a n\u00ba 17, Cave, Aldeia de Paio Pires, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Seixal sob o n\u00ba. 8, freguesia de Paio Pires, inscrito na respectiva matriz predial sob o art. 1423, da Uni\u00e3o das Freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires, com origem na matriz 1000 da freguesia de Aldeia de Paio Pires (extinta) .\r\n\r\n\r\n- Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A, composto por Cave ampla para armaz\u00e9m. D\u00e1 acesso \u00e0 frac\u00e7\u00e3o A do pr\u00e9dio n\u00ba00008/071284 e constitu\u00edda servid\u00e3o, a registar quando alguma delas se tornar propriedade de dono diferente, destinado a armaz\u00e9m e actividade industrial, sito na Rua Paio Pires Futebol Clube, n\u00ba 5, cave, Aldeia de Paio Pires, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Seixal sob o n\u00ba. 15, freguesia de Paio Pires, inscrito na respectiva matriz predial sob o art. 1426, da Uni\u00e3o das Freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires, com origem na matriz 1001 da freguesia de Aldeia de Paio Pires (extinta) .",
        "observacoes": "Os eventuais interessados devem informar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(s). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Os im\u00f3veis s\u00e3o vendidos no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. Os interessados que queiram ver o im\u00f3vel devem estar registados na plataforma e-leil\u00f5es, de foram a terem acesso aos contactos do fiel deposit\u00e1rio. Os bens que aparecem nas fotografias n\u00e3o se encontram em venda, apenas se pretende vender os im\u00f3veis. Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e que conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel anular uma licita\u00e7\u00e3o depois de concretizada, a licita\u00e7\u00e3o \u00e9 definitiva e n\u00e3o pode ser revogada, anulada ou por qualquer forma alterada. Ap\u00f3s o fecho do leil\u00e3o, o/a proponente da proposta mais elevada \u00e9 notificado para, no prazo de 15 dias, proceder ao dep\u00f3sito do valor integral do pre\u00e7o oferecido, bem como dos impostos a que haja lugar. Fica obrigado ao dep\u00f3sito do pre\u00e7o com as consequ\u00eancias previstas no artigo 825.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, nomeadamente por decis\u00e3o do Juiz \u00abo arresto em bens suficientes para garantir o valor em falta acrescido das custas e despesas, sem preju\u00edzo de procedimento criminal e sendo aquele, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor e acr\u00e9scimos.\u00bb Tenha em aten\u00e7\u00e3o que existem v\u00e1rios procedimentos previstos na lei que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: a)Exerc\u00edcio do direito de remiss\u00e3o; b)Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; c)Insolv\u00eancia do(s) executado(s); d)Pagamento da d\u00edvida ou acordo de pagamento; e)Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda; f)Falecimento do executado. Salvo indica\u00e7\u00e3o expressa em contr\u00e1rio, os bens vendidos n\u00e3o t\u00eam garantia, e no caso dos im\u00f3veis podem n\u00e3o estar licenciados e/ou as suas carater\u00edsticas podem n\u00e3o corresponder aos elementos documentais, sendo responsabilidade do adquirente proceder \u00e0 sua legaliza\u00e7\u00e3o. Aceite a proposta, como o im\u00f3vel em venda est\u00e1 na posse do executado (constitu\u00eddo fiel deposit\u00e1rio), este vai ser notificado para o entregar voluntariamente. Se n\u00e3o o fizer, ter\u00e1 o proponente que requerer a entrega coerciva do im\u00f3vel, dilig\u00eancia que ter\u00e1 custos que ser\u00e3o da responsabilidade desse mesmo proponente, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o processual civil.",
        "areaUtilPrivativa": 534.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 534.0,
        "morada": "Rua Professor Doutor Bento de Jesus Cara\u00e7a",
        "moradaNumero": "17",
        "moradaAndar": "CAVE",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires",
        "moradaCP": "2840-111",
        "coordenadasLAT": "38.62025703",
        "coordenadasLON": "-9.08134871",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61058,
        "processoNumero": "1187/14.0TBSXL",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 89112,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"509194010\", \"nome\":\"LIGA\u00c7\u00c3O ESTREITA - SOCIEDADE IMOBILIARIA LDA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 208,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2186",
        "gestorNome": "Carlos Paz",
        "gestorEmail": "2186@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:47:32",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:47:32",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152813_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152813_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152818_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152818_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152820_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152820_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152823_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152826_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152826_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152828_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152830_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152830_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152832_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152832_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152834_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152834_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152837_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152837_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152839_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152839_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152842_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152842_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152844_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152844_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152846_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152846_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152849_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152849_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152852_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152852_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152855_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152855_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152857_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152857_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152859_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152859_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152902_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152902_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152904_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152904_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152908_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152908_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152910_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152910_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152913_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152913_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152915_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152915_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152918_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152918_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152921_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89112/13092022152921_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2011-06-01",
                "valor": 100.0,
                "dataPrazo": "2040-07-31",
                "descricao": "",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 23140,
                "numero": "8",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "01 - Aldeia de Paio Pires",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1423",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires"
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 23203,
                "numero": "15",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "01 - Aldeia de Paio Pires",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1426",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}