{
    "item": {
        "id": 130739,
        "origem": 203236,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-27T10:24:47",
        "dataFimInicial": "2024-03-26T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-26T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP833992023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103443_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia em Carvoeira e Carm\u00f5es Torres Vedras",
        "valorBase": 41176.48,
        "valorAbertura": 20588.24,
        "valorMinimo": 35000.01,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, destinado a habita\u00e7\u00e3o, situado em Carreiras, Concelho de Torres Vedras, composto por casa de habita\u00e7\u00e3o com metade de um po\u00e7o, descrito na conservat\u00f3ria do registo predial de Torres Vedras sob o n\u00ba 683/19920806 da freguesia de Carvoeira, e inscrito na respectiva matriz predial urbana sob o n\u00ba 1839.",
        "observacoes": "O pr\u00e9dio encontra-se em ru\u00ednas.\r\n- Regime de visitas \u2013 As visitas ser\u00e3o agendadas para data pr\u00f3xima do final do leil\u00e3o. As solicita\u00e7\u00f5es de visitas ser\u00e3o respondidas oportunamente mediante o dia de marca\u00e7\u00e3o da mesma.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\n\r\nMorada completa do im\u00f3vel: Rua Joaquim de Jesus Gaspar,2 - Carvoeira",
        "areaUtilPrivativa": 63.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 63.0,
        "morada": "Uni\u00e3o das freguesias de Carvoeira e Carm\u00f5es",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Carvoeira e Carm\u00f5es",
        "moradaCP": "2565-136",
        "coordenadasLAT": "39.06851396",
        "coordenadasLON": "-9.15531051",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 50810,
        "processoNumero": "146/06.1TBCLD",
        "processoComarca": "Comarca de Leiria",
        "processoComarcaCodigo": "1043",
        "processoTribunal": "Ansi\u00e3o - Ju\u00edzo de Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 72773,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"220534390\", \"nome\":\"Nelson Ricardo da Costa Silva\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 207,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5357",
        "gestorNome": "RODOLFO VERMELHO",
        "gestorEmail": "5357@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:48:03",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:48:03",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103443_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103443_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103451_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103451_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103459_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103459_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103505_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103505_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103511_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103511_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103518_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103518_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103524_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103524_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103530_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103530_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103536_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103536_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103541_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103541_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103546_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103546_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103554_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103554_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103600_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103600_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103604_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103604_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103609_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103609_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_72773/31052021103620_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 12639,
                "numero": "683",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "04 - Carvoeira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1839",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "03 - Carapinheira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}