{
    "item": {
        "id": 131285,
        "origem": 203772,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-04T10:45:48",
        "dataFimInicial": "2024-04-03T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-03T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP837022024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101454/13102023165404_800sm.jpg",
        "titulo": "1/4- Pr\u00e9dio r\u00fastico - Sito em Vale da Borra Torres Vedras",
        "valorBase": 5000.0,
        "valorAbertura": 2500.0,
        "valorMinimo": 4250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "1/4- Pr\u00e9dio r\u00fastico, composto por pinhal, eucaliptal e pastagens, com a \u00e1rea de 10.160m2, sita em Vale da Borra, A dos Cunhados, Confronta\u00e7\u00f5es: Norte: Herdeiros de Francisco Gomes, Sul, Jos\u00e9 Canoa, Nascente: Estrada, Poente: Francisco Gomes J\u00fanior. O pr\u00e9dio encontra-se descrito na CRPredial de Torres Vedras com a descri\u00e7\u00e3o 3395 e inscrito na Freguesia de A dos Cunhados com o artigo matricial r\u00fastico 22 sec\u00e7\u00e3o C",
        "observacoes": "Os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspectos que considerem relevantes, do(s) bem(ns). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 10160.0,
        "morada": "Estrada Nacional 8-2",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de A dos Cunhados e Maceira",
        "moradaCP": "2560-050",
        "coordenadasLAT": "39.171993268300525",
        "coordenadasLON": "-9.275894165039062",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69031,
        "processoNumero": "248/10.0TBLNH",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J3",
        "verbaId": 101454,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"176535454\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Manuel Henriques Neto\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 765,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4683",
        "gestorNome": "SANDRA GON\u00c7ALVES OLIVEIRA",
        "gestorEmail": "4683@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:22:51",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:22:51",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101454/13102023165404_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101454/13102023165404_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101454/13102023165406_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101454/13102023165406_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101454/13102023170926_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101454/13102023170926_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101454/13102023171021_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101454/13102023171021_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31097,
                "numero": "3395",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "01 - a dos Cunhados",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "22",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "C",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "01 - Abrunheira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}