{
    "item": {
        "id": 130213,
        "origem": 202727,
        "lanceAtual": 162100.0,
        "lanceAtualId": 148174,
        "dataInicio": "2023-12-19T12:55:28",
        "dataFimInicial": "2024-01-18T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-18T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP830232023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175243_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Alg\u00e9s",
        "valorBase": 316230.0,
        "valorAbertura": 158115.0,
        "valorMinimo": 268795.5,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"H\", correspondente a uma habita\u00e7\u00e3o, com 5 divis\u00f5es, sito Rua Margarida Palla, n.\u00ba 23, Alg\u00e9s, inscrita na matriz urbana sob o artigo 3050, freguesia de Alg\u00e9s, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Oeiras sob o n\u00ba 684/20061018-H - Alg\u00e9s;",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n** O im\u00f3vel encontra-se habitado pelos comodat\u00e1rios.\r\n** Apesar de na caderneta predial constar que tem 5 divis\u00f5es (T4), no local verificou-se que \u00e9 composta por 1 sala, 1 cozinha com sala adjacente (antigo quarto de dom\u00e9stica), 2 quartos  e 2 casas de banho;\r\n** Os bens m\u00f3veis vis\u00edveis nas fotos N\u00c3O fazem parte da venda.\r\n** A verba \u00e9 vendida no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra. As medidas indicadas s\u00e3o baseadas na certid\u00e3o matricial, n\u00e3o sendo respons\u00e1vel a AE pelas diverg\u00eancias.\r\n ** Advertem-se os proponentes/licitantes, que o estado de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ser motivo invoc\u00e1vel para alegar a nulidade desta venda, pelo que, dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente, ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da conclus\u00e3o do leil\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofre deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidades apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio. \r\n** O regime de visitas passa pelo agendamento pr\u00e9vio com a pessoa respons\u00e1vel, atrav\u00e9s dos contactos que constam no respectivo campo das visitas, dispon\u00edvel ap\u00f3s o registo e login dos interessados na plataforma e-leiloes.pt, podendo ainda o fiel deposit\u00e1rio agendar 2 dias para as visitas devendo comunicar esses dias aos interessados; \r\n** N\u00e3o ser\u00e3o agendadas visitas nos 5 dias \u00fateis antes da data de encerramento do leil\u00e3o;\r\n**Nos termos do n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, nos termos das mesmas disposi\u00e7\u00f5es legais, constitui \u00f3nus do adquirente a respectiva legaliza\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis, se for caso disso; \r\n** O t\u00edtulo de transmiss\u00e3o ser\u00e1 emitido em nome do apresentante da proposta e n\u00e3o em nome de terceiros que este possa vir a indicar;\r\n** A adjudica\u00e7\u00e3o final deste bem pode vir a ser prejudicada por via do exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia ou de remi\u00e7\u00e3o nos temos legais. \r\n** N\u00e3o ser\u00e1 adjudicado o bem a licita\u00e7\u00f5es inferiores ao valor m\u00ednimo, NA MODALIDADE DE LEIL\u00c3O ELECTR\u00d3NICO.\r\n** Alerta-se os interessados em apresentar propostas que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel anular, revogar, ou alterar uma licita\u00e7\u00e3o depois de concretizada.\r\n** Os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, devem consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt.\r\n** O im\u00f3vel encontra-se habitado pelos comodat\u00e1rios.",
        "areaUtilPrivativa": 126.62,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 126.62,
        "morada": "Rua Margarida Palla",
        "moradaNumero": "23",
        "moradaAndar": "10-A",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Oeiras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alg\u00e9s, Linda-a-Velha e Cruz Quebrada-Dafundo",
        "moradaCP": "1495-143",
        "coordenadasLAT": "38.70546209",
        "coordenadasLON": "-9.22593705",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 65974,
        "processoNumero": "55/20.1T8PRT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 96799,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"196169054\", \"nome\":\"Ana Lu\u00edsa Nina Leite e Concei\u00e7\u00e3o de Castro Peres\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"153087137\", \"nome\":\"Joaquim Manuel Gouveia de Carvalho de Castro Peres\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 177,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3932",
        "gestorNome": "SANDRA MARINA AZEVEDO CASTRO",
        "gestorEmail": "3932@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:14:54",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:14:54",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175243_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175243_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175245_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175245_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175246_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175246_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175247_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175247_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175249_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175249_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175251_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175251_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175252_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175252_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175254_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175254_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175255_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175255_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175257_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175257_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175258_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175258_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175259_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175259_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175302_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175302_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175303_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175303_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175304_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175304_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175306_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96799/20042023175306_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Contrato de comodato.\nO fiel deposit\u00e1rio declarou que se encontra na habita\u00e7\u00e3o com base num contrato de comodato. Devidamente notificado para juntar ao processo at\u00e9 \u00e0 presente data n\u00e3o o fez.",
                "tipoDesc": "outro"
            },
            {
                "descricao": "Encontra-se pendente uma ac\u00e7\u00e3o declarativa com o n\u00ba 25785/23.2T8LSB, que correu termos no Tribunal Judicial da Comarca de Lisboa - Ju\u00edzo Central C\u00edvel de Lisboa - Juz 17, tendo sido o processo posteriormente remetido para o Tribunal de Cascais- Ju\u00edzo Central C\u00edvel - juiz 2,  no qual \u00e9 peticionado que seja declarada nula e sem efeito a da\u00e7\u00e3o em pagamento e o contrato de comodato deste im\u00f3vel devendo o im\u00f3vel ser restitu\u00eddo \u00e0 esfera patrimonial dos Autores MARIA MARGARIDA GRAVE ROL\u00c3O DO VALLE DOMINGUES e VITOR MANUEL BENUNES DO VALLE-DOMINGUES e ainda ser ordenado o cancelamento de toda e qualquer inscri\u00e7\u00e3o de adjudica\u00e7\u00e3o deste pr\u00e9dio subsequente \u00e0 referida da\u00e7\u00e3o em pagamento (Ap. 2970 de 2018/01/17).",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28194,
                "numero": "684",
                "fracao": "H",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                "freguesiaDesc": "09 - Alges",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3050",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "H",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                        "freguesiaDesc": "13 - Troviscal"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}