{
    "item": {
        "id": 131325,
        "origem": 203850,
        "lanceAtual": 229050.0,
        "lanceAtualId": 3430,
        "dataInicio": "2024-01-05T10:54:42",
        "dataFimInicial": "2024-04-04T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-04T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP837422024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 28,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124659_800sm.jpg",
        "titulo": "Edif\u00edcio destinado a servi\u00e7os (atualmente usado para creche)",
        "valorBase": 458100.0,
        "valorAbertura": 229050.0,
        "valorMinimo": 389385.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Outro",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, sito na Praceta dos Lopes N\u00ba2 e 2-A, no Bairro da Vista Alegre, composto de Edif\u00edcio com 3 pisos destinado a servi\u00e7os e logradouro, com a \u00e1rea coberta de 190,10 m2 e \u00e1rea descoberta de 334,80 m2, inscrito na matriz predial sob o artigo 11933 da freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Santa Iria da Azoia, S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha e Bobadela, concelho de Loures, descrito na 2\u00ba Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Loures sob o n\u00famero 3210/S. Jo\u00e3o da Talha.",
        "observacoes": "-Edif\u00edcio composto por 3 pisos, a saber: No r\u00e9s-do-ch\u00e3o tem 2 salas, cozinha equipada e 2 wc\u00b4s (1 de adultos e 1 de crian\u00e7as). No primeiro andar tem 3 salas, refeit\u00f3rio e 1 wc de crian\u00e7as. Na cave tem 1 wc de adultos, despensa, sala e sala de m\u00e1quinas.\r\n-Tem logradouro.\r\n-Encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n- Visitas mediante marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com a pessoa melhor identificada no campo \"visitas por marca\u00e7\u00e3o\"\r\n- Dever\u00e3o ainda os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se junto de um Solicitador ou Advogado.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\n-Adverte-se, ainda, que a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o poder\u00e1 levar \u00e0 instaura\u00e7\u00e3o de PROCEDIMENTO CRIMINAL contra o proponente",
        "areaUtilPrivativa": 352.78,
        "areaUtilDependente": 86.68,
        "areaTotal": 524.9,
        "morada": "Rua Lopes, Bairro Vista Alegre",
        "moradaNumero": "2",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Santa Iria de Azoia, S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha e Bobadela",
        "moradaCP": "2695-487",
        "coordenadasLAT": "38.82979997",
        "coordenadasLON": "-9.10486579",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 62229,
        "processoNumero": "2729/21.0T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 91055,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"104176423\", \"nome\":\"FERNANDO DA SILVA GOMES\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"181148781\", \"nome\":\"MANUEL GERV\u00c1SIO AZENHAS CHINITA\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"188939407\", \"nome\":\"MARIA DE F\u00c1TIMA DAVIDE DE CASTRO CHINITA\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"108420108\", \"nome\":\"MARIA LUIZETE DA CONCEI\u00c7\u00c3O ROSA GOMES\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 44,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5094",
        "gestorNome": "JOEL SILVA ANTUNES",
        "gestorEmail": "5094@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:26:28",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:26:28",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124659_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124659_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124643_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124643_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124646_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124646_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124649_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124649_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124651_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124651_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124653_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124653_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124655_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124655_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124657_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91055/02112022124657_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "-Encontram-se em curso embargos de executado. N\u00e3o obstante, n\u00e3o s\u00e3o os mesmos causa de suspens\u00e3o do processo.",
                "tipoDesc": "oposi\u00e7\u00e3o pendente"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 24478,
                "numero": "3210",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "07 - Loures",
                "freguesiaDesc": "15 - S. Jo\u00e3o da Talha",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "11933",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "07 - Loures",
                        "freguesiaDesc": "28 - Uni\u00e3o das freguesias de Santa Iria de Azoia, S\u00e3o Jo\u00e3o da Talha e Bobadela"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}