{
    "item": {
        "id": 130421,
        "origem": 202959,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-20T18:14:44",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-24T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP831952023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180629_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 de Armaz\u00e9m - Carenque - Amadora",
        "valorBase": 29385.13,
        "valorAbertura": 14692.57,
        "valorMinimo": 24977.36,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "1/2 do Pr\u00e9dio afeto a armaz\u00e9m e atividade industrial, sito na Rua do Olival n.\u00ba 42 em Carenque, inscrita na matriz predial urbana sob o artigo 3382\u00ba - RC42 da freguesia de Mina de \u00e1gua e descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial da Amadora sob a ficha 3447 da freguesia de Mina.",
        "observacoes": "Foi constitu\u00eddo fiel deposit\u00e1rio o executado, pelo que os os interessados em visitar o Im\u00f3vel dever\u00e3o, previamente contactar com o  mesmo, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel para o efeito, no campo \"Visitas por Marca\u00e7\u00e3o\". \r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes. Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 24.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 24.0,
        "morada": "Rua Olival",
        "moradaNumero": "42",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Amadora",
        "moradaFreguesia": "Mina de \u00c1gua",
        "moradaCP": "2700-615",
        "coordenadasLAT": "38.77074450",
        "coordenadasLON": "-9.25056463",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 59830,
        "processoNumero": "8939/16.5T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 87077,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"143944827\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Manuel Fernandes Dias\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 77,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4200",
        "gestorNome": "CL\u00c1UDIA RODRIGUES",
        "gestorEmail": "4200@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:42:58",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:42:58",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180629_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180626_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180626_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180627_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180627_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180630_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180630_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180631_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180631_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180632_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180632_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180634_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180634_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180635_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180635_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180637_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180637_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180638_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180638_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180639_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180639_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180641_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180641_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180642_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180642_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180643_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180643_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180644_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180644_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180646_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180646_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180647_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87077/22062022180647_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 21817,
                "numero": "3447",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                "freguesiaDesc": "06 - Mina",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3382",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "RC42",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                        "freguesiaDesc": "38 - Ruilhe"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}