{
    "item": {
        "id": 132815,
        "origem": 205547,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-23T16:44:29",
        "dataFimInicial": "2024-03-26T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-26T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP846622024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150232_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 LOJA  PARA COMERCIO - LOURES",
        "valorBase": 24600.0,
        "valorAbertura": 12300.0,
        "valorMinimo": 20910.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "1/2 Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra M que corresponde \u00e0 loja n\u00ba 12, no piso zero 2, destinado a com\u00e9rcio, do pr\u00e9dio urbano sito em Praceta Salgado Zenha n\u00ba 2 a 2\u00baE com v\u00e3os de porta para Alameda Salgueiro Maia, freguesia Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e concelho de Loures, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Loures pelo n\u00ba 766 inscrito na matriz sob o art.\u00ba 1989, da Uni\u00e3o Freguesias de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e Frielas, com o valor patrimonial de 19.376,38 euros, penhorada em 21/09/2015.",
        "observacoes": "Loja situada em centro comercial \"Flamingos\", bem  localizado, em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nCom entrada pela Alameda Salgueir Maia.\r\n\r\nA mesma encontra-se arrendada, com uma renda mensal de 130 euros.\r\n\r\nAlerta-se que \u00e9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, e sua real tipologia, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1, igualmente, ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidades da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da conclus\u00e3o do leil\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 26.85,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Alameda Salgueiro Maia, Urbaniza\u00e7\u00e3o de Santo Andr\u00e9",
        "moradaNumero": "3",
        "moradaAndar": "Lj 12",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e Frielas",
        "moradaCP": "2660-329",
        "coordenadasLAT": "38.80764039",
        "coordenadasLON": "-9.15761052",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 21317,
        "processoNumero": "2402/15.9T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J1",
        "verbaId": 29283,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"149120079\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Manuel Marques Jos\u00e9\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 171,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3611",
        "gestorNome": "Manuel Lopo Vaz de S\u00e3o Payo",
        "gestorEmail": "3611@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:21:26",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:21:26",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150232_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150232_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150248_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150248_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150302_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150302_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150319_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150319_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150339_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150339_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150354_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150354_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150403_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150403_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150412_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150412_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150421_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150421_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150436_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_29283/01102018150436_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "N\u00e3o se conhece outros al\u00e9m dos constantes nos documentos anexos.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}