{
    "item": {
        "id": 131922,
        "origem": 204359,
        "lanceAtual": 157100.0,
        "lanceAtualId": 9213,
        "dataInicio": "2024-01-11T16:31:59",
        "dataFimInicial": "2024-04-10T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-10T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP840392024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142842_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia V4 sita em Sesimbra",
        "valorBase": 279700.0,
        "valorAbertura": 139850.0,
        "valorMinimo": 237745.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, sito no Alto das Vinhas, lote 32, composto de edif\u00edcio de r\u00e9s-do-ch\u00e3o e primeiro andar, destinado a habita\u00e7\u00e3o, com a \u00e1rea coberta de 138 m2 e \u00e1rea descoberta de 288 m2, confronta do norte com caminho camar\u00e1rio, do sul com Rua A, do nascente com lote 31 e do poente com lote 33, inscrito na matriz predial sob o artigo 11198 da freguesia de Sesimbra (Castelo), concelho de Sesimbra e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sesimbra sob o n\u00famero 6073/Sesimbra (Castelo).",
        "observacoes": "-Moradia composta por 4 quartos, 2 wc, cozinha, despensa, sala com lareira, terra\u00e7o e logradouro. \r\n-Encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, apresentando, no entanto, algumas humidades.\r\n-O im\u00f3vel \u00e9 habitado pelo executado que n\u00e3o permitiu o acesso para fotografias do interior, por receio de exposi\u00e7\u00e3o dos seus bens. \r\n- Visitas mediante marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com a pessoa melhor identificada no campo \"visitas por marca\u00e7\u00e3o\".\r\n- Dever\u00e3o ainda os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se junto de um Solicitador ou Advogado.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 100.0,
        "areaUtilDependente": 25.0,
        "areaTotal": 426.0,
        "morada": "Rua Serra de Gr\u00e2ndola, Alto das Vinhas",
        "moradaNumero": "27",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Sesimbra",
        "moradaFreguesia": "Sesimbra (Castelo)",
        "moradaCP": "2970-141",
        "coordenadasLAT": "38.49140876",
        "coordenadasLON": "-9.06079302",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 65173,
        "processoNumero": "3722/22.1T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 95529,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"132596245\", \"nome\":\"JOS\u00c9 LU\u00cdZ ASCENS\u00c3O DOS SANTOS\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 44,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5094",
        "gestorNome": "JOEL SILVA ANTUNES",
        "gestorEmail": "5094@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:47:44",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:47:44",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142842_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142842_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142829_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142829_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142832_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142832_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142834_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142834_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142836_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142836_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142838_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142838_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142840_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142840_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142843_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142843_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142845_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142845_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142848_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95529/15032023142848_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Existem diverg\u00eancia de \u00e1reas entre a descri\u00e7\u00e3o predial e a caderneta predial urbana, devendo o adquirente diligenciar pela harmoniza\u00e7\u00e3o das respetivas \u00e1reas.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 27373,
                "numero": "6073",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                "freguesiaDesc": "01 - Sesimbra (castelo)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "11198",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                        "freguesiaDesc": "01 - Sesimbra (Castelo)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}