{
    "item": {
        "id": 132039,
        "origem": 204568,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-12T17:00:51",
        "dataFimInicial": "2024-04-11T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-11T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP841422024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164436_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja para com\u00e9rcio em Centro Comercial com montra para o exterior",
        "valorBase": 23111.24,
        "valorAbertura": 11555.62,
        "valorMinimo": 19644.55,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Loja para com\u00e9rcio na 2\u00aa cave, piso 3 do Centro Comercial Falc\u00e3o, com o n\u00ba 52, com 17,76m2 sita na Rua do Poder local, n\u00ba 14 (Centro Comercial Falc\u00e3o), descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Odivelas sob a ficha n\u00ba 1612 \"CL\" da freguesia da Pontinha e inscrita na matriz predial urbana da Uni\u00e3o de Freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es sob o artigo n\u00ba 2679 \"CL\".",
        "observacoes": "\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Os im\u00f3veis s\u00e3o vendidos no estado em que se encontram pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado dos bens. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. A loja apresenta bom estado de conserva\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 17.76,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 17.76,
        "morada": "Rua Poder Local",
        "moradaNumero": "14",
        "moradaAndar": "Piso 3, 2\u00aa",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es",
        "moradaCP": "1675-157",
        "coordenadasLAT": "38.762976602612795",
        "coordenadasLON": "-9.201103448867798",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 55626,
        "processoNumero": "76/14.3T8CTB",
        "processoComarca": "Comarca de Castelo Branco",
        "processoComarcaCodigo": "1038",
        "processoTribunal": "C.Branco - JL C\u00edvel - Juiz 2",
        "verbaId": 82602,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"179133101\", \"nome\":\"Carma Maria Lopes Joaquim Mota da Costa\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"115110356\", \"nome\":\"M\u00e1rio Jorge Henriques Ferreira Mota da Costa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 199,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4047",
        "gestorNome": "Carlos Cajada",
        "gestorEmail": "4047@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-14T18:48:25",
        "dataAtualizacao": "2024-01-14T18:48:25",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164436_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164436_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164447_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164447_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164454_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164454_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164459_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164459_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164508_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164508_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164512_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164512_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164519_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164519_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164528_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164528_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164537_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_82602/03032022164537_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 18997,
                "numero": "1612",
                "fracao": "CL",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "05 - Pontinha",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2679",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "CL",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "14 - Trindade"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}