{
    "item": {
        "id": 133037,
        "origem": 205860,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-25T17:13:29",
        "dataFimInicial": "2024-04-24T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-24T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP848622024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_43437/15042019105258_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio R\u00fastico em Loures com 14.240 m2",
        "valorBase": 35956.0,
        "valorAbertura": 17978.0,
        "valorMinimo": 30562.6,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio R\u00fastico, com a \u00e1rea de 14240 m2, denominado \"Carrasqueira\" ou \"Outeiro do Maia\", sito em Pr\u00f3ximo do Rio Grande, junto ao Lugar dos Calvos, composto por cultura arvense, na freguesia e concelho de Loures, inscrito na respetiva matriz sob o artigo 27 - se\u00e7\u00e3o Q, e descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Loures sob o n.\u00ba 1448/19880307.",
        "observacoes": "Alerta-se que \u00e9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1, antes de apresentar proposta, assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 14240.0,
        "morada": "Rua Parreiras, \u00c0-dos-Calvos",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Loures",
        "moradaCP": "2670-342",
        "coordenadasLAT": "38.83533457",
        "coordenadasLON": "-9.21581337",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 3439,
        "processoNumero": "9103/11.5TCLRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 43437,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"180288784\", \"nome\":\"Carlos David Antunes de Carvalho dos Santos\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"174976003\", \"nome\":\"Maria Jo\u00e3o Maximiano dos Santos Carvalho\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 360,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1772",
        "gestorNome": "Jo\u00e3o F. Gon\u00e7alves Carvalho",
        "gestorEmail": "1772@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:36:19",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:36:19",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_43437/15042019105258_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_43437/15042019105258_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_43437/15042019105251_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_43437/15042019105251_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_43437/15042019105304_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_43437/15042019105304_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_43437/09052019150831_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_43437/09052019150831_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}