{
    "item": {
        "id": 133646,
        "origem": 206272,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-31T09:25:43",
        "dataFimInicial": "2024-04-02T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-02T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP851092024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144840_800sm.jpg",
        "titulo": "LOJA PARA COM\u00c9RCIO / ARMAZ\u00c9M -  ALVERCA RIBATEJO",
        "valorBase": 95875.0,
        "valorAbertura": 47937.5,
        "valorMinimo": 81493.75,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra C, correspondente \u00e0 loja n\u00ba 3-com\u00e9rcio, ind\u00fastria e servi\u00e7os -no r\u00e9s-do-ch\u00e3o, sito na Rua da Juventude n\u00ba 11, freguesia Alverca do Ribatejo e concelho de Vila Franca de Xira,  descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira sob n\u00ba 554, inscrito na matriz sob o art.\u00ba 3388, da Uni\u00e3o de Freguesias de Alverca do Ribatejo e Sobralinho, com o valor patrimonial de  77.240,88 euros, penhorada em 17/03/2017.",
        "observacoes": "Estabelecimento comercial  /armaz\u00e9m, bem localizado. A necessitar de pintura no interior e algumas repara\u00e7\u00f5es.\r\n\r\nAlerta-se que \u00e9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, e sua real tipologia, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1, igualmente, ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidades da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da conclus\u00e3o do leil\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 65.6,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Juventude",
        "moradaNumero": "11",
        "moradaAndar": "Lj 3r/c",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alverca do Ribatejo e Sobralinho",
        "moradaCP": "2615-121",
        "coordenadasLAT": "38.89227545",
        "coordenadasLON": "-9.03997176",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 44529,
        "processoNumero": "12487/15.2T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 63380,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"125578156\", \"nome\":\"FLORENTINO MANUEL LOPES\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"125578148\", \"nome\":\"MARIA EUG\u00c9NIA ROSA CALIXTO LOPES\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 171,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3611",
        "gestorNome": "Manuel Lopo Vaz de S\u00e3o Payo",
        "gestorEmail": "3611@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:23:43",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:23:43",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144840_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144840_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144758_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144758_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144805_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144805_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144810_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144810_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144820_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144820_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144830_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144830_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144835_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144835_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144845_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63380/01102020144845_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Encontra-se pendente oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 penhora",
                "tipoDesc": "oposi\u00e7\u00e3o pendente"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 5399,
                "numero": "554",
                "fracao": "C",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "02 - Alverca do Ribatejo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3388",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "C",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "13 - Uni\u00e3o das freguesias de Alverca do Ribatejo e Sobralinho"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}