{
    "item": {
        "id": 134286,
        "origem": 207014,
        "lanceAtual": 3100.0,
        "lanceAtualId": 75746,
        "dataInicio": "2024-02-08T09:07:54",
        "dataFimInicial": "2024-05-08T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-08T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP855642024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_97458/12052023175807_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio Rustico",
        "valorBase": 5000.0,
        "valorAbertura": 2500.0,
        "valorMinimo": 4250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio R\u00fastico, correspondente a edif\u00edcio Vinha, pastagem e duas pereiras, denomina\u00e7\u00e3o: Giesteira Situado em: Arruda dos Vinhos, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Arruda dos Vinhos sob o n\u00ba 1855, e inscrito na respetiva matriz sob o artigo 27 Sec\u00e7\u00e3o AA, da Freguesia de Arruda dos Vinhos.\r\nLocalizado a poente da Arruda dos Vinhos, em zona semi-rural de moradias situada a cerca de 2 km da malha urbana da Arruda dos Vinhos. Acessos razo\u00e1veis, deficientemente servida por transportes p\u00fablicos. O com\u00e9rcio e servi\u00e7os situam-se na Arruda, capital de concelho.\r\nParcela restante do terreno m\u00e3e, ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o de loteamento.\r\nA parcela remanescente da opera\u00e7\u00e3o de loteamento que ocorreu no pr\u00e9dio em causa insere-se, de acordo com a planta de ordenamento do PDM de Arruda dos Vinhos atualmente em vigor, fora de \u00e1rea urbana e coincide com espa\u00e7o agr\u00edcola - \u00e1rea agr\u00edcola n\u00e3o inclu\u00edda na RAN.\r\nPossui servid\u00e3o administrativa a duas linhas de \u00e1gua e n\u00e3o se encontra, de acordo com a planta de condicionantes do PDM, em reserva ecol\u00f3gica nacional.",
        "observacoes": "Pr\u00e9dio R\u00fastico, correspondente a edif\u00edcio Vinha, pastagem e duas pereiras, denomina\u00e7\u00e3o: Giesteira Situado em: Arruda dos Vinhos, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Arruda dos Vinhos sob o n\u00ba 1855, e inscrito na respetiva matriz sob o artigo 27 Sec\u00e7\u00e3o AA, da Freguesia de Arruda dos Vinhos.\r\nLocalizado a poente da Arruda dos Vinhos, em zona semi-rural com de moradias situada a cerca de 2 km da malha urbana da Arruda dos Vinhos. Acessos razo\u00e1veis, deficientemente servida por transportes p\u00fablicos. O com\u00e9rcio e servi\u00e7os situam-se na Arruda, capital de concelho.\r\nParcela restante do terreno m\u00e3e, ap\u00f3s opera\u00e7\u00e3o de loteamento.\r\nA parcela remanescente da opera\u00e7\u00e3o de loteamento que ocorreu no pr\u00e9dio em causa insere-se, de acordo com a planta de ordenamento do PDM de Arruda dos Vinhos atualmente em vigor, fora de \u00e1rea urbana e coincide com espa\u00e7o agr\u00edcola - \u00e1rea agr\u00edcola n\u00e3o inclu\u00edda na RAN.\r\nPossui servid\u00e3o administrativa a duas linhas de \u00e1gua e n\u00e3o se encontra, de acordo com a planta de condicionantes do PDM, em reserva ecol\u00f3gica nacional.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 1174.0,
        "morada": "Estrada Giesteira",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Arruda dos Vinhos",
        "moradaFreguesia": "Arruda dos Vinhos",
        "moradaCP": "2630-241",
        "coordenadasLAT": "38.99230591",
        "coordenadasLON": "-9.09339988",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66397,
        "processoNumero": "1010/15.9T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 97458,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"506400018\", \"nome\":\"Mirarruda - Sociedade de Constru\u00e7\u00f5es, Lda.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 208,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2186",
        "gestorNome": "Carlos Paz",
        "gestorEmail": "2186@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:38:32",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:38:32",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97458/12052023175807_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97458/12052023175807_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97458/12052023175808_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97458/12052023175808_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97458/12052023175810_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97458/12052023175810_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97458/12052023175811_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97458/12052023175811_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97458/12052023175813_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97458/12052023175813_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28623,
                "numero": "1855",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "02 - Arruda dos Vinhos",
                "freguesiaDesc": "02 - Arruda dos Vinhos",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "27",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "AA",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "02 - Arruda dos Vinhos",
                        "freguesiaDesc": "02 - Arruda dos Vinhos"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}