{
    "item": {
        "id": 134985,
        "origem": 207708,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-15T15:17:42",
        "dataFimInicial": "2024-04-02T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-02T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP859452024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_100021/25082023164020_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio R\u00fastico Rego da Amoreira",
        "valorBase": 46851.16,
        "valorAbertura": 23425.58,
        "valorMinimo": 39823.49,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio Rustico sito em Rego da Amoreira, composto de terra de semeadura coma \u00e1rea de 5060m2. Norte: Francisco Urbano; Sul e Nascente: Caminho publico; e Poente: Ant\u00f3nio Manhoso (limite do concelho do Montijo). Descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial sob o n.\u00ba 3267 da freguesia de Alcochete e inscrito na matriz predial r\u00fastica sob o artigo 156 da sec\u00e7\u00e3o AT da referida freguesia.",
        "observacoes": "O perito avaliador constatou que encontram-se implantados no terreno r\u00fastico pequenas edifica\u00e7\u00f5es outrora destinadas \u00e0 pecu\u00e1ria que se encontram em estado de ru\u00ednas. O pr\u00e9dio est\u00e1 delimitado por estradas, veda\u00e7\u00f5es e valas ou combros, sendo que a \u00e1rea inscrita textualmente na descri\u00e7\u00e3o \u00e9 superior \u00e0 delimitada cartograficamente na Sec\u00e7\u00e3o Cadastral - A medi\u00e7\u00e3o devolve um valor de 4474,8m2. \r\nTerreno inserido no Espa\u00e7o Rural de Categoria I - Espa\u00e7o Agr\u00edcola - REN e na RAN. Junta-se relat\u00f3rio pericial para melhor esclarecimento.",
        "areaUtilPrivativa": 5060.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 5060.0,
        "morada": "Estrada Vale Porrim, Atalaia",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Montijo",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Atalaia e Alto Estanqueiro-Jardia",
        "moradaCP": "2870-741",
        "coordenadasLAT": "38.69415203795592",
        "coordenadasLON": "-8.915834426879883",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 68072,
        "processoNumero": "1768/12.7TBMTJ",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Montijo - JL C\u00edvel",
        "verbaId": 100021,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"136550258\", \"nome\":\"Jo\u00e3o Augusto da silva Ferreira Urbano\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"186277148\", \"nome\":\"Maria Helena dos Santos Urbano Ferreira\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 534,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1326",
        "gestorNome": "Joaquim Fernandes",
        "gestorEmail": "1326@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:43:02",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:43:02",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100021/25082023164020_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100021/25082023164020_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100021/25082023164026_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100021/25082023164026_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 30282,
                "numero": "3267",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "02 - Alcochete",
                "freguesiaDesc": "01 - Alcochete",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "156",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "02 - Alcochete",
                        "freguesiaDesc": "01 - Alcochete"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}