{
    "item": {
        "id": 135000,
        "origem": 207723,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-15T15:43:46",
        "dataFimInicial": "2024-04-16T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-16T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP859602024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_21454/13042018180330_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno para constru\u00e7\u00e3o em Amadora",
        "valorBase": 342000.0,
        "valorAbertura": 171000.0,
        "valorMinimo": 290700.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o, Lote 81, com a \u00e1rea de 703 m2, sito em Rua Dr. Jo\u00e3o de Freitas Branco, Moinhos da Funcheira, Amadora, a confrontar do norte com Rua Dr. Jo\u00e3o Freitas Branco, do sul com estacionamento, do nascente com lote 80 e do poente com escola prim\u00e1ria, inscrito na matriz predial urbana da freguesia de Mina de \u00c1gua sob o artigo 4101, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amadora sob o n\u00famero 2927/freguesia Mina.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 314.5,
        "areaTotal": 703.0,
        "morada": "Rua Doutor Jo\u00e3o de Freitas Branco",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Amadora",
        "moradaFreguesia": "Mina de \u00c1gua",
        "moradaCP": "2650-287",
        "coordenadasLAT": "38.77696306",
        "coordenadasLON": "-9.23214494",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 16233,
        "processoNumero": "4209/15.4T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Inst. Central - 1\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 21454,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"128482672\", \"nome\":\"Jorge Catarino Fouto\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 69,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2202",
        "gestorNome": "Maria Teresa Leal Santos",
        "gestorEmail": "2202@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:32:53",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:32:53",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_21454/13042018180330_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_21454/13042018180330_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_21454/13042018180333_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_21454/13042018180333_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Desconhecem-se",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 15276,
                "numero": "2927",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                "freguesiaDesc": "06 - Mina",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4101",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                        "freguesiaDesc": "16 - Mina de \u00c1gua"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}