{
    "item": {
        "id": 133857,
        "origem": 206587,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-02T10:29:09",
        "dataFimInicial": "2024-05-02T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-02T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP853072024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_57461/27022020181823_800sm.jpg",
        "titulo": "Usufruto em imovel - Quinta do Conde",
        "valorBase": 88335.45,
        "valorAbertura": 44167.73,
        "valorMinimo": 75085.13,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Usufruto no pr\u00e9dio Urbano, sito em Quinta do Conde 3, Rua Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es, Lote 2879, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Civil, Predial, Comercial e Autom\u00f3veis de Sesimbra, sob o n\u00ba 4316, inscrito na Matriz Predial urbana sob o artigo 506 da freguesia de Quinta do Conde.",
        "observacoes": "O usufrutu\u00e1rio nasceu em 07/08/1929.\r\nO im\u00f3vel est\u00e1 em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do Proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentada a proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. \r\nPara visita ao bem dever\u00e1 o Proponente agendar previamente junto do fiel deposit\u00e1rio.\r\nN\u00e3o se encontram contemplados no im\u00f3vel os bens m\u00f3veis/recheio nele constantes, e que n\u00e3o devam fazer parte integrante do mesmo.----",
        "areaUtilPrivativa": 90.0,
        "areaUtilDependente": 49.0,
        "areaTotal": 139.0,
        "morada": "Rua Fern\u00e3o de Magalh\u00e3es",
        "moradaNumero": "lt 2879",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Sesimbra",
        "moradaFreguesia": "Quinta do Conde",
        "moradaCP": "2975-372",
        "coordenadasLAT": "38.56830977",
        "coordenadasLON": "-9.04363350",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 40839,
        "processoNumero": "330/14.4TBSSB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 57461,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"137155530\", \"nome\":\"Raul Rodrigues Antunes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 511,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1975",
        "gestorNome": "ISABEL BARROSO",
        "gestorEmail": "1975@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:51:32",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:51:32",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_57461/27022020181823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_57461/27022020181823_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_57461/27022020181826_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_57461/27022020181826_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_57461/27022020181828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_57461/27022020181828_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 1241,
                "numero": "4316",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                "freguesiaDesc": "03 - Quinta do Conde",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "506",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                        "freguesiaDesc": "03 - Quinta do Conde"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}