{
    "item": {
        "id": 137072,
        "origem": 207228,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-10T16:08:55",
        "dataFimInicial": "2024-05-09T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-09T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP856882024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 28,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123013_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote de 2 Im\u00f3veis",
        "valorBase": 554200.0,
        "valorAbertura": 277100.0,
        "valorMinimo": 471070.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Outro",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Composi\u00e7\u00e3o do Lote 2\r\n\r\nAuto de Penhora 23/09/2013:  \r\n\r\n\r\nCorresponde \u00e0 verba 3 - Im\u00f3vel: Casa de r\u00e9s-do-ch\u00e3o para restaurante, 2 arrecada\u00e7\u00f5es e copa e logradouro, descrita sob o n.\u00ba 669, inscrita na matriz sob o art.\u00ba 1060. \r\n\r\n\r\nCorresponde \u00e0 verba 5 \u2013 Im\u00f3vel: Pr\u00e9dio r\u00fastico com a \u00e1rea de 2840 m2, composto por terra de cultura arvense e vinha, descrito sob o n.\u00ba 548, inscrito na matriz sob o art.\u00ba 87, Sec\u00e7\u00e3o I, freguesia de Vimeiro, concelho de Lourinh\u00e3",
        "observacoes": "Encontra-se promovida a venda em lote diferenciado, a fim de potenciar o interesse na obten\u00e7\u00e3o de propostas, sendo que o lote em venda, denominado LOTE 2 - corresponde \u00e0s verbas 3 e 5 do Auto de Penhora lavrado em 23.09.2013 \r\n\r\n\r\nN\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel inserir de forma exaustiva e individualizada as \u00e1reas dos im\u00f3veis em venda, os respetivos valores patrimoniais tribut\u00e1rios, nem as respetivas moradas, pelo que os interessados dever\u00e3o aferir e atentar de forma individualizada ao teor das cadernetas prediais e certid\u00f5es constantes do presente an\u00fancio.\r\n\r\nN\u00e3o sendo poss\u00edvel inserir as moradas de forma individualizada, optou-se de forma meramente indicativa, pela inser\u00e7\u00e3o da morada adstrita ao im\u00f3vel descrito sob o n\u00famero 669 da freguesia de Vimeiro, Lourinh\u00e3.\r\n\r\n\r\n\r\nO im\u00f3vel/lote encontra-se em Bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, dotado das caracter\u00edsticas m\u00ednimas de labora\u00e7\u00e3o.\r\n\r\n\r\n\r\nOs bens m\u00f3veis vis\u00edveis nas fotografias, inseridas no presente leil\u00e3o, n\u00e3o se encontram penhorados \u00e0 ordem dos presentes autos, pelo que devem ser desconsiderados por parte dos interessados na compra do Lote, como parte integrante do mesmo.\r\n\r\n\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem im\u00f3vel, pelo que, qualquer proponente dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es desejadas.\r\n\r\n\r\nO im\u00f3vel/lote em causa \u00e9 vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra, pelo que os interessados na aquisi\u00e7\u00e3o, devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do mesmo antes da apresenta\u00e7\u00e3o de qualquer proposta. Informa-se, adicionalmente, que os Executados, foram processualmente notificados para dar nota de eventuais \u00f3nus e encargos, que possam recair sobre os im\u00f3veis penhorados nestes autos e nada participaram, sendo que a sua exist\u00eancia n\u00e3o resulta da tramita\u00e7\u00e3o processual.\r\n\r\n\r\nA falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda e n\u00e3o poder\u00e1 assim ser motivo invoc\u00e1vel de nulidade de venda.\r\n\r\n\r\nAs visitas dever\u00e3o ser previamente agendadas com a agente de execu\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s de solicita\u00e7\u00e3o via e-mail, que fixar\u00e1 duas datas em regime de \u201ccasa aberta\u201d",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Beco Castanheiro",
        "moradaNumero": "30",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lourinh\u00e3",
        "moradaFreguesia": "Vimeiro",
        "moradaCP": "2530-772",
        "coordenadasLAT": "39.18873123",
        "coordenadasLON": "-9.30240941",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 7621,
        "processoNumero": "456/12.9TBLNH",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J3",
        "verbaId": 103374,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"121945421\", \"nome\":\"Francisco Castanheira dos Santos\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"121945405\", \"nome\":\"Maria Teodoro do Ros\u00e1rio e Sousa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 501,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5313",
        "gestorNome": "F\u00c1TIMA COSTA",
        "gestorEmail": "5313@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:38:36",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:38:36",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123013_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123013_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123000_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123000_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123003_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123003_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123005_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123005_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123008_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123008_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123009_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123009_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123011_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103374/15122023123011_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32237,
                "numero": "669",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "08 - Lourinh\u00e3",
                "freguesiaDesc": "08 - Vimeiro",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1693",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "08 - Lourinh\u00e3",
                        "freguesiaDesc": "08 - Vimeiro"
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 32238,
                "numero": "548",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "08 - Lourinh\u00e3",
                "freguesiaDesc": "08 - Vimeiro",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "87",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "08 - Lourinh\u00e3",
                        "freguesiaDesc": "08 - Vimeiro"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}