{
    "item": {
        "id": 136226,
        "origem": 209353,
        "lanceAtual": 1700.0,
        "lanceAtualId": 49801,
        "dataInicio": "2024-03-01T12:30:42",
        "dataFimInicial": "2024-05-30T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-30T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP867432024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 8,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123741_800sm.jpg",
        "titulo": "Quota-parte (16.692/100.000) Moradia - vermelha - Cadaval",
        "valorBase": 3356.29,
        "valorAbertura": 1678.15,
        "valorMinimo": 2852.85,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T6 ou superior",
        "descricao": "Quota-parte (16.692/100.000) pertencente ao executado Te\u00f3filo Sousa Gon\u00e7alves, do pr\u00e9dio urbano correspondente ao edif\u00edcio para habita\u00e7\u00e3o de r\u00e9s-do-ch\u00e3o e 1\u00ba andar, p\u00e1teo e arribanas, sito em Vermelha, freguesia de Vermelha, concelho de Cadaval, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Cadaval sob o n.\u00ba 2405/20170220 e inscrito na matriz daquela freguesia sob o n.\u00ba 687",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em mau estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n- Regime de visitas \u2013 As visitas ser\u00e3o agendadas para data pr\u00f3xima do final do leil\u00e3o. As solicita\u00e7\u00f5es de visitas ser\u00e3o respondidas oportunamente mediante o dia de marca\u00e7\u00e3o da mesma.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nADVERT\u00caNCIA: Caso se verifique que o im\u00f3vel \u00e0 data da venda \u00e9 casa de morada de fam\u00edlia do executado ou outro, somos a informar que, ao abrigo do disposto no artigo 6.\u00ba-E, n.\u00ba 7, al. b) da Lei n.\u00ba 13-B/2021, de 05/04, a entrega fica suspensa enquanto vigorar o regime excecional e transit\u00f3rio.",
        "areaUtilPrivativa": 89.6,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 89.6,
        "morada": "Avenida Dom Afonso Henriques",
        "moradaNumero": "9",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cadaval",
        "moradaFreguesia": "Vermelha",
        "moradaCP": "2550-521",
        "coordenadasLAT": "39.2689050429872",
        "coordenadasLON": "-9.106045961380005",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 62907,
        "processoNumero": "71688/05.3YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 92070,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"111053145\", \"nome\":\"Te\u00f3filo De Sousa Gon\u00e7alves\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 207,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5357",
        "gestorNome": "RODOLFO VERMELHO",
        "gestorEmail": "5357@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:41:33",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:41:33",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123741_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123741_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123632_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123632_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123636_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123636_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123641_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123641_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123645_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123645_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123650_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123650_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123655_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123655_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123700_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123700_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123704_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123704_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123709_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123709_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123718_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123718_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123723_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123723_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123728_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123728_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123732_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123732_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123737_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123737_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123746_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123746_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123751_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123751_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123756_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123756_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123800_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123800_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123805_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92070/12122022123805_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 25146,
                "numero": "2405",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "04 - Cadaval",
                "freguesiaDesc": "09 - Vermelha",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "687",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "04 - Cadaval",
                        "freguesiaDesc": "09 - Vermelha"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}