{
    "item": {
        "id": 136536,
        "origem": 209549,
        "lanceAtual": 5575.0,
        "lanceAtualId": 107164,
        "dataInicio": "2024-03-04T15:37:20",
        "dataFimInicial": "2024-04-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP868322024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_68644/24022021120930_800sm.jpg",
        "titulo": "R\u00fastico 5062 m2 - Igreja Nova",
        "valorBase": 8000.0,
        "valorAbertura": 4000.0,
        "valorMinimo": 6800.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Im\u00f3vel r\u00fastico com 5062 m2 descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Mafra sob a ficha 5158 da freguesia de Igreja Nova e inscrito na matriz r\u00fastica sob o n\u00ba 216 sec\u00e7\u00e3o \"C\" da Uni\u00e3o das freguesias de Igreja Nova e Cheleiros. Localizado sito Vale de Lisboa.",
        "observacoes": "As informa\u00e7\u00f5es que a AE disp\u00f5e s\u00e3o aquelas que se encontram nos anexos/fotografias.\r\nAs coordenadas de GPS indicadas poder\u00e3o n\u00e3o estar em conformidade com o local exacto do im\u00f3vel.\r\nPagamento integral do pre\u00e7o: 1) Nos termos do n\u00ba2 do artigo 824\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, o pre\u00e7o ter\u00e1 de se mostrar liquidado no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o do Agente do Execu\u00e7\u00e3o para o fazer. 2) O prazo \u00e9 corrido (contam s\u00e1bados e domingos) mas interrompe nas f\u00e9rias judiciais. 3) Mais se indica que nada obsta a que o adquirente possa recorrer a cr\u00e9dito banc\u00e1rio parcial ou total para pagamento do pre\u00e7o mas alerta-se que por for\u00e7a do per\u00edodo de reflex\u00e3o (7 dias), imperativo por for\u00e7a do n\u00ba 5 do artigo 13\u00ba do Dec Lei 74-A/2017, torna-se muito dif\u00edcil o pagamento do pre\u00e7o,  no prazo indicado de 15 (quinze ) dias. 4) O facto do proponente estar a aguardar resposta do financiamento banc\u00e1rio n\u00e3o suspende o prazo de pagamento.",
        "areaUtilPrivativa": 5062.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 5062.0,
        "morada": "Azinhaga Moinho, Boavista",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Mafra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Igreja Nova e Cheleiros",
        "moradaCP": "2640-300",
        "coordenadasLAT": "38.91895206935024",
        "coordenadasLON": "-9.315590858459473",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 15706,
        "processoNumero": "12839/17.3T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 68644,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"176983929\", \"nome\":\"CELESTE MARIA CARACOL PEREIRA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 259,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2865",
        "gestorNome": "Maria Em\u00edlia Catrau",
        "gestorEmail": "2865@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:35:54",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:35:54",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_68644/24022021120930_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_68644/24022021120930_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_68644/28042021184300_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_68644/28042021184300_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 9129,
                "numero": "5158",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                "freguesiaDesc": "08 - Igreja Nova",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "216",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                        "freguesiaDesc": "20 - Uni\u00e3o das freguesias de Igreja Nova e Cheleiros"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}