{
    "item": {
        "id": 135604,
        "origem": 208589,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-23T10:58:22",
        "dataFimInicial": "2024-05-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP863582024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 28,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174151_800sm.jpg",
        "titulo": "Ed\u00edficio de R/c com terreno de 3800m2 em Manique do Intendente",
        "valorBase": 52500.0,
        "valorAbertura": 26250.0,
        "valorMinimo": 44625.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Outro",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, destinado a armaz\u00e9m para arrecada\u00e7\u00e3o e arrumos, sito na Rua Fonte da Bica, n\u00ba 47 \u2013 Pinhal de Baixo, na localidade e freguesia de Manique do Intendente, concelho de Azambuja, inscrito atualmente na respetiva matriz sob o artigo 2152 da Uni\u00e3o das Freguesias de Manique do Intendente, Vila Nova de S\u00e3o Pedro e Ma\u00e7ussa e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Azambuja sob o n\u00ba 1166/19960930.",
        "observacoes": "Alerta-se que \u00e9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do(s) bem(s) a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o(s) mesmo(s) corresponde(m) \u00e0s suas expectativas e se se encontra(m) nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1, igualmente, ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidades da venda e ao facto de o(s) bem(s) n\u00e3o ser(em) entregue(s) no momento da conclus\u00e3o do leil\u00e3o, o(s) mesmo(s) poder\u00e1(\u00e3o) sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es.\r\nO estado da edifica\u00e7\u00e3o \u00e9 que \u00e9 poss\u00edvel verificar pelas fotos inseridas neste leil\u00e3o, n\u00e3o tendo sido poss\u00edvel o acesso ao interior da mesma, em condi\u00e7\u00f5es de seguran\u00e7a, pelo que a visita ao im\u00f3vel apenas se realizar\u00e1 no exterior da edifica\u00e7\u00e3o.\r\nOs bens m\u00f3veis vis\u00edveis n\u00e3o se encontram integrados no objecto de venda.\r\nRegime de Visitas: S\u00f3 ser\u00e3o agendadas visitas na semana anterior ao t\u00e9rmino do leil\u00e3o, mediante contacto pr\u00e9vio com o Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "areaUtilPrivativa": 200.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 4000.0,
        "morada": "Rua Fonte da Bica",
        "moradaNumero": "47",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Azambuja",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Manique do Intendente, Vila Nova de S\u00e3o Pedro e Ma\u00e7ussa",
        "moradaCP": "2065-333",
        "coordenadasLAT": "39.21584642767048",
        "coordenadasLON": "-8.89491319656372",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 1871,
        "processoNumero": "431/14.9T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Inst. Local - Sec\u00e7\u00e3o C\u00edvel - J2",
        "verbaId": 96333,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"743719964\", \"nome\":\"Herdeiros Habilitados Por \u00d3bito de H\u00e9lder Manuel Mota Alves\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 360,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1772",
        "gestorNome": "Jo\u00e3o F. Gon\u00e7alves Carvalho",
        "gestorEmail": "1772@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:40:50",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:40:50",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174151_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174151_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174041_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174041_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174131_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174131_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174133_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174133_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174136_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174136_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174138_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174138_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174140_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174140_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174203_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174203_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174215_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174215_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174228_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174228_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174239_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174239_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174250_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96333/04042023174250_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 27891,
                "numero": "1166",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                "freguesiaDesc": "05 - Manique do Intendente",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2152",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Manique do Intendente, Vila Nova de S\u00e3o Pedro e Ma\u00e7ussa"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}