{
    "item": {
        "id": 135922,
        "origem": 208876,
        "lanceAtual": 66750.0,
        "lanceAtualId": 83992,
        "dataInicio": "2024-02-27T14:17:21",
        "dataFimInicial": "2024-04-30T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-30T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP864852024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_68837/08032021174201_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia - Santiago do Cac\u00e9m - Santo Andr\u00e9",
        "valorBase": 78353.0,
        "valorAbertura": 39176.5,
        "valorMinimo": 66600.05,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Pr\u00e9dio misto, sito no Quintal do Camarinhal, freguesia de Santo Andr\u00e9, concelho de Santiago do Cac\u00e9m, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Santiago do Cac\u00e9m sob a ficha 3178 da freguesia de Santo Andr\u00e9, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 6158 e artigo r\u00fastico 264, sec\u00e7\u00e3o I, da referida freguesia.",
        "observacoes": "Nos termos do n\u00ba 4 do art. 817\u00ba do CPC, n\u00e3o se encontra pendente nenhuma oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 execu\u00e7\u00e3o ou \u00e0 penhora. J\u00e1 foram graduados cr\u00e9ditos. \u00c9 da \u00fanica responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas. O bem \u00e9 vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra. Sendo aceite alguma proposta, \u00e9 o proponente, ou preferente, notificado para, no prazo de 15 dias, depositar o pre\u00e7o \u00e0 ordem da agente de execu\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 47.3,
        "areaUtilDependente": 26.7,
        "areaTotal": 74.0,
        "morada": "Santo Andr\u00e9",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Santiago do Cac\u00e9m",
        "moradaFreguesia": "Santo Andr\u00e9",
        "moradaCP": "7500-018",
        "coordenadasLAT": "38.07002947",
        "coordenadasLON": "-8.74800344",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 47899,
        "processoNumero": "669/07.5TBSTC",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 68837,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"128688564\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Pereira Gon\u00e7alves\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 209,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2822",
        "gestorNome": "C\u00e9sar Manuel Neto Belchior",
        "gestorEmail": "2822@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:51:08",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:51:08",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_68837/08032021174201_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_68837/08032021174201_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_68837/08032021174156_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_68837/08032021174156_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_68837/08032021174158_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_68837/08032021174158_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_68837/21112023172622_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_68837/21112023172622_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_68837/21112023172629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_68837/21112023172629_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 9278,
                "numero": "3178",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "09 - Santiago do Cac\u00e9m",
                "freguesiaDesc": "07 - Santo Andre",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "6158",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "09 - Santiago do Cac\u00e9m",
                        "freguesiaDesc": "07 - Santo Andr\u00e9"
                    },
                    {
                        "numero": "264",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "09 - Santiago do Cac\u00e9m",
                        "freguesiaDesc": "07 - Santo Andr\u00e9"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}