{
    "item": {
        "id": 136223,
        "origem": 209349,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-01T12:25:13",
        "dataFimInicial": "2024-05-30T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-30T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP867402024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122626_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio r\u00fastico em Palmela",
        "valorBase": 1030000.0,
        "valorAbertura": 515000.0,
        "valorMinimo": 875500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio r\u00fastico, composto de cultura arvense de segunda, sito em Herdade de Algeruz e de Bem Gordo, freguesia e concelho de Palmela, inscrito na matriz r\u00fastica sob o artigo 108 - Sec\u00e7\u00e3o M3, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Palmela sob o n\u00ba 15145 - freguesia Palmela",
        "observacoes": "Adverte-se que cabe exclusivamente ao proponente a responsabilidade de verificar se o estado e caracter\u00edsticas do bem a adquirir correspondem \u00e0s suas expectativas, o que dever\u00e1 efectuar antes de apresentar a competente proposta.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 12400.0,
        "morada": "Estrada Algeruz, Algeruz",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Palmela",
        "moradaCP": "2950-051",
        "coordenadasLAT": "38.5762189742413",
        "coordenadasLON": "-8.832664489746094",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 64221,
        "processoNumero": "31782/11.3YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 6",
        "verbaId": 94044,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"179584367\", \"nome\":\"Maria das Dores Miranda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 444,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3562",
        "gestorNome": "Jose Faustino",
        "gestorEmail": "3562@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "214456697",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "11h00m \u00e0s 13h00m",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:52:47",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:52:47",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122626_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122626_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122621_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122621_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122623_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122623_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122625_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122625_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122628_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122628_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122630_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122630_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122632_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122632_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122634_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122634_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122636_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122636_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122637_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122637_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122639_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94044/03022023122639_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 26376,
                "numero": "15145",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                "freguesiaDesc": "02 - Palmela",
                "artigos": []
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}