{
    "item": {
        "id": 136607,
        "origem": 209617,
        "lanceAtual": 154000.0,
        "lanceAtualId": 11495,
        "dataInicio": "2024-03-05T13:35:46",
        "dataFimInicial": "2024-06-04T14:30:00",
        "dataFim": "2024-06-04T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP868682024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153205_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia em Santo Quintino /Sobral de Monte Agra\u00e7o",
        "valorBase": 308000.0,
        "valorAbertura": 154000.0,
        "valorMinimo": 261800.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio Urbano sito em Malgas, descrito na conservat\u00f3ria do registo predial de Sobral de Monte Agra\u00e7o sob ficha 4089 da freguesia de Santo Quintino e inscrito na matriz predial com os artigos 2202 \u2013 destinado a habita\u00e7\u00e3o, e 2010 \u2013 destinado a Arrecada\u00e7\u00f5es e arrumos da referida freguesia, composto de casa de r/c para com\u00e9rcio e adega e 1\u00ba andar para habita\u00e7\u00e3o e logradouro S.C. 221,5 m2, S.D. 52 m2 e casa para arrecada\u00e7\u00e3o e logradouro - S.c. 67 m2, S.D. 174,5 m2 - Norte: Lu\u00eds Augusto Leit\u00e3o; Sul: Quinta das Nogueiras; nascente: Jo\u00e3o Ferreira; Poente: Estrada Nacional 374.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 fiel deposit\u00e1rio Jo\u00e3o Fernando Pereira Filipe. Advertem-se os interessados que \u00e9 da sua \u00fanica e exclusiva responsabilidade a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1, antes de apresentar proposta, assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. A informa\u00e7\u00e3o anterior n\u00e3o dispensa a consulta da documenta\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel disponibilizada.",
        "areaUtilPrivativa": 112.5,
        "areaUtilDependente": 221.5,
        "areaTotal": 334.0,
        "morada": "Santo Quintino",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sobral Monte Agra\u00e7o",
        "moradaFreguesia": "Santo Quintino",
        "moradaCP": "2590-276",
        "coordenadasLAT": "38.99965106",
        "coordenadasLON": "-9.18835306",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69349,
        "processoNumero": "5729/19.7T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 101936,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"101645040\", \"nome\":\"Jo\u00e3o Fernando Pereira Filipe\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"120345439\", \"nome\":\"Paula Cristina de Sousa Grade\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 155,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5148",
        "gestorNome": "PAULO JORGE BRITO",
        "gestorEmail": "5148@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:41:43",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:41:43",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153205_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153205_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153208_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153208_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153212_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153212_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153216_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153216_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153226_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153226_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153231_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153231_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153235_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153235_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153239_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153239_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153243_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101936/27102023153243_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Oposi\u00e7\u00e3o pendente de decis\u00e3o judicial",
                "tipoDesc": "oposi\u00e7\u00e3o pendente"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31441,
                "numero": "4089",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "12 - Sobral Monte Agra\u00e7o",
                "freguesiaDesc": "01 - Santo Quintino",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2202",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "12 - Sobral Monte Agra\u00e7o",
                        "freguesiaDesc": "01 - Santo Quintino"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}