{
    "item": {
        "id": 135847,
        "origem": 208791,
        "lanceAtual": 55451.0,
        "lanceAtualId": 15678,
        "dataInicio": "2024-02-26T14:30:18",
        "dataFimInicial": "2024-04-30T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-30T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP864572024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 28,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142036_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio misto - Vale Coelhos, Aveiras de Cima",
        "valorBase": 110900.0,
        "valorAbertura": 55450.0,
        "valorMinimo": 94265.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Outro",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "PR\u00c9DIO MISTO \u2013 sito em Vale de Coelho ou Vale de Coelhos, freguesia de Aveiras de Cima, concelho de Azambuja, com a \u00e1rea total de 8.800 m2, composto por edif\u00edcio de r/c para habita\u00e7\u00e3o, com 3 divis\u00f5es, cozinha, casa de banho e vest\u00edbulo, anexo com 2 divis\u00f5es e adega com 2 divis\u00f5es, com a s.c. de 131,75 m2 e s.d. de 428,25 m2, inscrito na matriz urbana da freguesia de Aveiras de Cima sob o artigo 2900 e r\u00fastico composto por vinha, macieiras, pereiras, cultura arvense, sobreiros e horta-jardim, inscrito na matriz rustica da dita freguesia de Aveiras de Cima sob o artigo 10 sec\u00e7\u00e3o Q, descrito na CRP de Azambuja sob o n\u00famero 922 / Freguesia de Aveiras de Cima.",
        "observacoes": "O executado n\u00e3o autorizou a recolha de imagens do interior do im\u00f3vel. Exteriormente encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o-\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 70.0,
        "areaUtilDependente": 61.75,
        "areaTotal": 560.0,
        "morada": "Estrada Nacional 366",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Azambuja",
        "moradaFreguesia": "Aveiras de Baixo",
        "moradaCP": "2050-041",
        "coordenadasLAT": "39.10201910",
        "coordenadasLON": "-8.85841980",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 59271,
        "processoNumero": "29447/11.5T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 86182,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"153653159\", \"nome\":\"Humberto Alves F\u00e9lix\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"174975996\", \"nome\":\"L\u00facia Maria Miguel da Silva F\u00e9lix\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 69,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2202",
        "gestorNome": "Maria Teresa Leal Santos",
        "gestorEmail": "2202@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:36:40",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:36:40",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142036_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142036_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142206_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142206_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142208_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142208_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142209_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142209_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142211_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142211_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142213_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142213_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142215_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142215_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142216_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142216_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142218_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142218_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142220_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86182/27052022142220_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 21284,
                "numero": "922",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                "freguesiaDesc": "03 - Aveiras de Cima",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "U-2900",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                        "freguesiaDesc": "03 - Aveiras de Cima"
                    },
                    {
                        "numero": "R-10 Sec\u00e7\u00e3o Q",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                        "freguesiaDesc": "03 - Aveiras de Cima"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}