{
    "item": {
        "id": 135127,
        "origem": 207926,
        "lanceAtual": 61555555.0,
        "lanceAtualId": 42473,
        "dataInicio": "2024-02-17T16:36:33",
        "dataFimInicial": "2024-05-21T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-21T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP860652024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019191952_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia no centro de Alhandra",
        "valorBase": 98875.99,
        "valorAbertura": 49438.0,
        "valorMinimo": 84044.59,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano sito na Rua Jo\u00e3o de Deus, n\u00ba 4 e 6 em freguesia na Uni\u00e3o das freguesias das freguesias de Alhandra, S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes e Calhandriz e\r\nconcelho de Vila Franca de Xira, composto de casa de r\u00e9s-do-ch\u00e3o com s\u00f3t\u00e3o destinada a habita\u00e7\u00e3o com a superf\u00edcie coberta de 73 m2, sendo a \u00e1rea total de 133 m2, inscrito na respectiva matriz sob o artigo 563\u00ba da Uni\u00e3o das freguesias das freguesias de Alhandra, S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes e Calhandriz e descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira sob o n\u00famero 960 da freguesia de Alhandra.",
        "observacoes": "O pr\u00e9dio necessita de obras de restauro e remodela\u00e7\u00e3o.\r\nAno do pr\u00e9dio - 1940.",
        "areaUtilPrivativa": 145.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 133.0,
        "morada": "Rua Jo\u00e3o de Deus",
        "moradaNumero": "4 e 6",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alhandra, S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes e Calhandriz",
        "moradaCP": "2600-445",
        "coordenadasLAT": "38.92749930660573",
        "coordenadasLON": "-9.009604454040527",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 33609,
        "processoNumero": "2024/06.5TBVFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 46711,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"107582635\", \"nome\":\"JOS\u00c9 MARQUES CARVALHO\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"117654396\", \"nome\":\"NATALIA SANTOS AMORIM\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 568,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2769",
        "gestorNome": "Ana Maria Silva Rucha",
        "gestorEmail": "2769@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:39:30",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:39:30",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019191952_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019191952_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019191949_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019191949_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019191955_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019191955_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019191958_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019191958_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192000_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192000_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192002_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192002_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192004_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192004_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192007_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192007_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192009_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192009_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192026_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192026_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192029_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192029_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192033_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_46711/25062019192033_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33389,
                "numero": "960",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "01 - Alhandra",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "563",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "12 - Uni\u00e3o das freguesias de Alhandra, S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes e Calhandriz"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}