{
    "item": {
        "id": 136629,
        "origem": 209656,
        "lanceAtual": 84000.0,
        "lanceAtualId": 96955,
        "dataInicio": "2024-03-05T16:29:24",
        "dataFimInicial": "2024-04-04T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-04T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP868922024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155550_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento  sito em Quinta do Anjo -  Palmela",
        "valorBase": 97000.0,
        "valorAbertura": 48500.0,
        "valorMinimo": 82450.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A correspondente ao R\u00e9s do ch\u00e3o direito para habita\u00e7\u00e3o, um lugar de estacionamento e uma arrecada\u00e7\u00e3o na cave, do pr\u00e9dio urbano sito na freguesia de Quinta do Anjo, concelho de Palmela, descrito na CRP de Palmela sob o n\u00ba 1781, e inscrito na matriz sob o artigo 5892.",
        "observacoes": "Pelo fiel deposit\u00e1rio n\u00e3o foi autorizado o registo fotogr\u00e1fico do im\u00f3vel, tendo no entanto sido concedido o acesso do Agente de Execu\u00e7\u00e3o ao mesmo. \r\nIm\u00f3vel composto por sala, cozinha, dois quartos, casa de banho, terra\u00e7o, arrecada\u00e7\u00e3o e box para um veiculo autom\u00f3vel. O im\u00f3vel apresenta-se bem cuidado sem sinais evidentes de danos.\r\n \r\nAdvertem-se os proponentes que os pedidos para verifica\u00e7\u00e3o dos bens dever\u00e3o ser efetuados com anteced\u00eancia m\u00ednima de 8 dias que antecedem \u00e0 data de terminus do leil\u00e3o.\r\n\r\nNota: As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. \r\nAntes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e de todos os outros aspetos que considerem relevantes. \r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o bem e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n\r\n O bem \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta, por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\n\r\nNos termos do n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba do CPC, a venda de im\u00f3vel em que tenha sido, ou esteja sendo, feita constru\u00e7\u00e3o urbana, ou de fra\u00e7\u00e3o dele, pode efetuar-se no estado em que se encontre, com dispensa da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o ou de constru\u00e7\u00e3o, cuja falta de apresenta\u00e7\u00e3o a entidade com compet\u00eancia para a formaliza\u00e7\u00e3o do ato faz consignar no documento, constituindo \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o.\r\n\r\n- A PRESENTE VENDA IR\u00c1 SER PUBLICITADA NA PLATAFORMA E-LEIL\u00d5ES, NO ENTANTO, DADA A NATUREZA DA VENDA, TAL PLATAFORMA APENAS SERVIR\u00c1 PARA EFEITOS DE PUBLICIDADE, N\u00c3O OBSTACULIZANDO A APRESENTA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS POR OUTRAS VIAS, QUER VIA CTT, QUER VIA E-MAIL, DESIGNANDO-SE COMO DATA DE ENCERRAMENTO DA PRESENTE VENDA POR NEGOCIA\u00c7\u00c3O PARTICULAR O DIA UTIL SEGUINTE AO INDICADO NO AN\u00daNCIO, PELAS 14:00 HORAS.\r\n- ADVERTEM-SE OS PROPONENTES QUE APRESENTEM AS SUAS PROPOSTAS FORA DA PRESENTE PLATAFORMA, DE QUE NA MESMA DEVER\u00c1 CONSTAR DE FORMA CLARA E INEQU\u00cdVOCA A IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO PROPONENTE (nome completo, NIF, n\u00famero de identifica\u00e7\u00e3o civil, naturalidade, estado civil, se casado nome e NIF do c\u00f4njuge e regime de bens e resid\u00eancia, SENDO QUE NO CASO DE SE TRATAR DE PESSOA COLETIVA, DEVER\u00c1 CONSTAR PARA AL\u00c9M DA IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DA PESSOA COLETIVA (certid\u00e3o comercial ou identifica\u00e7\u00e3o do c\u00f3digo de acesso) A LEGITIMIDADE DE QUEM A REPRESENTA, BEM COMO A IDENTIFICA\u00c7\u00c3O DO BEM EM VENDA E N\u00daMERO DO PROCESSO JUDICIAL.",
        "areaUtilPrivativa": 95.71,
        "areaUtilDependente": 44.94,
        "areaTotal": 140.68,
        "morada": "Rua Jo\u00e3o Vaz Corte Real",
        "moradaNumero": "3",
        "moradaAndar": "rc dt\u00ba",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Quinta do Anjo",
        "moradaCP": "2950-752",
        "coordenadasLAT": "38.565347844885466",
        "coordenadasLON": "-8.948906064033508",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 55956,
        "processoNumero": "7025/19.0T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 80719,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"211454605\", \"nome\":\"Carina da Silva Andrade Ferreira\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"204817544\", \"nome\":\"Nelson Manuel Calheiros da Costa Ferreira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 2,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2748",
        "gestorNome": "David Roque",
        "gestorEmail": "2748@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "213824450",
        "gestorFax": "213824459",
        "gestorMorada": "Rua Braancamp 52 5\u00ba andar - 1250-052 Lisboa",
        "gestorHorario": "09:00 \u00e0s 12:00 - 14:00 \u00e0s 17:00",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:44:11",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:44:11",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155550_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155550_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155555_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155555_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155601_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155601_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155603_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155603_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155606_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155606_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155609_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80719/19012022155609_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 17805,
                "numero": "1781",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                "freguesiaDesc": "04 - Quinta do Anjo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5892",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                        "freguesiaDesc": "04 - Quinta do Anjo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}