{
    "item": {
        "id": 135313,
        "origem": 208239,
        "lanceAtual": 80000.0,
        "lanceAtualId": 21773,
        "dataInicio": "2024-02-20T15:44:11",
        "dataFimInicial": "2024-03-26T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-26T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP861702024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 28,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160434_800sm.jpg",
        "titulo": "Casa Habita\u00e7\u00e3o T2 e Armaz\u00e9m",
        "valorBase": 156700.0,
        "valorAbertura": 78350.0,
        "valorMinimo": 133195.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Outro",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano sito na Estrada de Algueir\u00e3o, n\u00bas.215, 217 e 219, inscrito na matriz da freguesia de Algueir\u00e3o, sob o art\u00ba.378 e descrito na 1\u00aa.Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra, sob o n\u00ba.6322, da freguesia de Algueir\u00e3o-Mem Martins.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 1062.0,
        "areaUtilDependente": 135.0,
        "areaTotal": 1197.0,
        "morada": "Estrada Algueir\u00e3o",
        "moradaNumero": "215",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Algueir\u00e3o-Mem Martins",
        "moradaCP": "2725-024",
        "coordenadasLAT": "38.80864723634511",
        "coordenadasLON": "-9.33190405368805",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 28178,
        "processoNumero": "13126/09.6T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 42038,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"144765489\", \"nome\":\"Maria de Lourdes dos Santos Lopes Miranda da Silva Conde\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"144765470\", \"nome\":\"Maria Jos\u00e9 dos Santos Miranda Garcia\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 192,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2528",
        "gestorNome": "ANA CATARINA VIEIRA",
        "gestorEmail": "2528@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:22:53",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:22:53",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160434_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160434_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160351_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160351_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160355_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160355_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160400_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160400_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160404_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160404_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160408_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160408_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160412_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160412_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160417_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160417_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160421_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160421_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160426_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160426_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160430_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160430_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160439_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160439_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160443_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160443_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160447_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160447_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160451_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160451_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160455_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160455_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160459_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160459_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160503_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160503_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160507_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160507_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160512_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160512_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160516_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160516_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160520_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160520_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160524_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160524_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160529_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160529_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160534_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42038/19032019160534_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}