{
    "item": {
        "id": 135965,
        "origem": 208946,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-27T17:43:33",
        "dataFimInicial": "2024-05-28T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-28T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP865292024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/19092023141208_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno",
        "valorBase": 44100.0,
        "valorAbertura": 22050.0,
        "valorMinimo": 37485.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Penhora de pr\u00e9dio r\u00fastico sito na freguesia de Milharado, concelho de Mafra, descrito na CRP de Mafra sob o n\u00ba1166 e inscrito na matriz sob o artigo\r\n30 sec\u00e7\u00e3o Q.",
        "observacoes": "Localiza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel: 38\u00b056\"3.77\"N / 9\u00b011\"12.74\"W\r\nO terreno n\u00e3o tem acesso ou caminho directo. O a entrada \u00e9 realizada pelas traseiras  de um terreno de estufas. \r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de licitar verificar se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. A marca\u00e7\u00e3o de visitas ser\u00e1 realizada mediante agendamento pr\u00e9vio atrav\u00e9s dos contactos indicados no campo Visitas.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 7000.0,
        "morada": "Milharado",
        "moradaNumero": "9",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Mafra",
        "moradaFreguesia": "Milharado",
        "moradaCP": "2665-372",
        "coordenadasLAT": "38.93287419009922",
        "coordenadasLON": "-9.186952114105223",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 59827,
        "processoNumero": "12196/20.0T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 87076,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"742611698\", \"nome\":\"Heran\u00e7a de Jos\u00e9 Afonso Carvalho dos Reis\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 395,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5342",
        "gestorNome": "MIGUEL FONSECA LIMA",
        "gestorEmail": "5342@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:40:57",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:40:57",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/19092023141208_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/19092023141208_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/22062022181412_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/22062022181412_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/22062022181417_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/22062022181417_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/19092023141159_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/19092023141159_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/19092023141201_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/19092023141201_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/19092023141203_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/19092023141203_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/19092023141205_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_87076/19092023141205_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 21814,
                "numero": "1166",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                "freguesiaDesc": "11 - Milharado",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "30",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                        "freguesiaDesc": "11 - Milharado"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}