{
    "item": {
        "id": 135943,
        "origem": 208919,
        "lanceAtual": 76000.0,
        "lanceAtualId": 22918,
        "dataInicio": "2024-02-27T16:16:32",
        "dataFimInicial": "2024-04-30T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-30T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP865072024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180020_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio Misto com Moradia T3 Quinta do Anjo, Palmela",
        "valorBase": 150000.0,
        "valorAbertura": 75000.0,
        "valorMinimo": 127500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio misto, com uma \u00e1rea total de 1362 metros quadrados, sito em Boi\u00e7as - Cabanas, da freguesia de Quinta do Anjo, concelho de Palmela, distrito de Set\u00fabal, descrito na Conservat\u00f3ria sob o n\u00ba 2092, sendo que o pr\u00e9dio r\u00fastico \u00e9 destinado a horta, com uma \u00e1rea total de 1306 metros quadrados, inscrito na matriz predial r\u00fastica sob o artigo 167, Sec\u00e7\u00e3o H.pr\u00e9dio urbano \u00e9 destinado a habita\u00e7\u00e3o, composto por casa de r\u00e9s-do-ch\u00e3o, com 3 divis\u00f5es, com uma \u00e1rea coberta de 56 metros quadrados, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo atual n\u00ba 2627.\r\nCoordenadas: Latitude: 38.563577; Longitude: -8.989701",
        "observacoes": "Alerta-se que \u00e9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. \r\nA falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nOs bens m\u00f3veis n\u00e3o est\u00e3o inclu\u00eddos na venda do im\u00f3vel.\r\nAdvertem-se os interessados que, para agendamento de visitas ao im\u00f3vel, dever\u00e3o contactar o agente de execu\u00e7\u00e3o com a devida anteced\u00eancia.",
        "areaUtilPrivativa": 57.66,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 57.66,
        "morada": "Quinta do Anjo",
        "moradaNumero": "56",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Quinta do Anjo",
        "moradaCP": "2950-805",
        "coordenadasLAT": "38.56702427",
        "coordenadasLON": "-8.99848024",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61023,
        "processoNumero": "4052/21.1T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 89041,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"175970254\", \"nome\":\"Vitor Manuel Raminhos Miguel\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 261,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5398",
        "gestorNome": "LILIANA MARISA SILVA",
        "gestorEmail": "5398@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:51:16",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:51:16",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180020_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180020_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022175943_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022175943_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022175945_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022175945_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022175947_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022175947_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022175949_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022175949_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022175951_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022175951_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022175953_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022175953_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180001_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180001_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180003_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180003_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180010_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180010_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180013_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180013_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180015_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180015_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180018_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180018_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180023_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180023_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180024_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180024_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180026_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89041/09092022180026_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 23106,
                "numero": "2092",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                "freguesiaDesc": "04 - Quinta do Anjo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2627",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                        "freguesiaDesc": "04 - Quinta do Anjo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}