{
    "item": {
        "id": 135596,
        "origem": 208573,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-23T09:44:47",
        "dataFimInicial": "2024-04-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP863502024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191932_800sm.jpg",
        "titulo": "Armaz\u00e9m, sito em \u00c0 Dos Cunhados, Torres Vedras",
        "valorBase": 3801600.0,
        "valorAbertura": 1900800.0,
        "valorMinimo": 3231360.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "- Uma casa de r\u00e9s-do-ch\u00e3o, para arrecada\u00e7\u00e3o e 1.\u00ba andar para habita\u00e7\u00e3o, dois pavilh\u00f5es para arrecada\u00e7\u00e3o e logradouro, com \u00e1rea total de 26.200, 00m2, com \u00e1rea coberta de 569,00m2 e logradouro com \u00e1rea de 25.631,00m2, sita na Rua da Sucata, n.\u00ba 1 e Rua da Natureza, n.\u00ba 1, lugar de Brejenjas, da UF de \u00c1 Dos Cunhados e Maceira, do concelho de Torres Vedras, inscrita na matriz predial urbana sob o art.\u00ba 6794/ UF de \u00c1 Dos Cunhados e Maceira e descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Torres Vedras sob o n.\u00ba 9344/\u00c0 Dos Cunhados.\r\nOBS. Encontra-se em fase de constru\u00e7\u00e3o um armaz\u00e9m com \u00e1rea coberta de 7.990,00m2.",
        "observacoes": "A venda livre de \u00f3nus e encargos e no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra.\r\nN\u00e3o ser\u00e3o agendadas visitas nos \u00faltimos 5 dias \u00fateis antes da data do fim da venda.\r\n\r\nOBS. Encontra-se em fase de constru\u00e7\u00e3o um armaz\u00e9m com \u00e1rea coberta de 7.990,00m2.",
        "areaUtilPrivativa": 193.1,
        "areaUtilDependente": 460.0,
        "areaTotal": 26200.0,
        "morada": "Uni\u00e3o das freguesias de A dos Cunhados e Maceira",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de A dos Cunhados e Maceira",
        "moradaCP": "2560-060",
        "coordenadasLAT": "39.13085919986185",
        "coordenadasLON": "-9.359064102172852",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70674,
        "processoNumero": "501/21.7T8VFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "V.F.Xira - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 1",
        "verbaId": 104156,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"508267609\", \"nome\":\"Peda\u00e7os de Natureza, Lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 848,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "361",
        "gestorNome": "Elisabete G. Pereira",
        "gestorEmail": "elisabete.g.pereira@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:35:44",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:35:44",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191932_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191932_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191855_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191855_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191858_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191858_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191900_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191900_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191907_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191907_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191909_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191909_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191911_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191911_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191913_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191913_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191917_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191917_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191919_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191919_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191921_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191921_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191923_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191923_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191924_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191924_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191926_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191926_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191928_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191928_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191930_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191930_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191934_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024191934_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024193042_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024193042_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024193056_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024193056_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024193117_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104156/16012024193117_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32670,
                "numero": "9344",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "01 - a dos Cunhados",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "6794",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "21 - Uni\u00e3o das freguesias de A dos Cunhados e Maceira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}