{
    "item": {
        "id": 135584,
        "origem": 208557,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-22T19:24:46",
        "dataFimInicial": "2024-04-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP863382024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153747_800sm.jpg",
        "titulo": "LOJA NO CENTRO COMERCIAL FALC\u00c3O, NA PONTINHA",
        "valorBase": 9638.16,
        "valorAbertura": 4819.08,
        "valorMinimo": 8192.44,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"CI\" para com\u00e9rcio, do pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo em propriedade horizontal situado em Pontinha, Rua do Poder Local, n\u00bas 14, 14-A e 14\u00ba B, tornejando para a  Av. dos Bombeiros Volunt\u00e1rios n\u00ba20, Centro Comercial Falc\u00e3o.\r\n Corresponde \u00e0 Loja 50, na 2\u00aa Cave, no Piso 3.\r\nDescrita sob o n\u00ba1612/20021122  \"CI\" , da freguesia de Pontinha, na Conservat\u00f3ria dos Registos Predial de Odivelas. \r\nInscrita na matriz predial urbana sob o artigo 2679-CI, da Uni\u00e3o de Freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es.",
        "observacoes": "A loja encontra-se ocupada pelo Executado. \r\nN\u00e3o foi permitido o registo fotogr\u00e1fico do interior. \r\nPor\u00e9m, constatou a Agente de Execu\u00e7\u00e3o que a mesma se encontra em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\nAs visitas dever\u00e3o ser agendadas com o executado/fiel deposit\u00e1rio. \r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. \r\nDever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0 especificidade da venda judicial e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento do dep\u00f3sito do pre\u00e7o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio. \r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. \r\nA falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\n Encerrado o Leil\u00e3o e aceite a proposta, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o oferecido num prazo de 15 dias (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil). \r\nNos termos do disposto no n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica, pelo que, constitui \u00f3nus do adquirente a respectiva obten\u00e7\u00e3o/legaliza\u00e7\u00e3o, se for caso disso. \r\nTodos os pedidos de informa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser solicitados no campo \"informa\u00e7\u00f5es\" , previsto na plataforma do E-Leil\u00f5es ou atrav\u00e9s de mail dirigido \u00e0 agente de execu\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 7.4,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 7.4,
        "morada": "Praceta Poder Local",
        "moradaNumero": "14",
        "moradaAndar": "loja 50",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es",
        "moradaCP": "1675-155",
        "coordenadasLAT": "38.76312304",
        "coordenadasLON": "-9.20072806",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 44128,
        "processoNumero": "10180/18.3T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 78172,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"179133101\", \"nome\":\"Carma Maria Lopes Joaquim Mota da Costa\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"115110356\", \"nome\":\"M\u00e1rio Jorge Henriques Ferreira Mota da Costa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 23,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2260",
        "gestorNome": "ANA CRISTINA TOM\u00c9 FRADE",
        "gestorEmail": "2260@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:35:39",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:35:39",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153747_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153747_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153738_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153738_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153741_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153741_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153743_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153743_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153745_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153745_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153750_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153750_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153752_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_78172/11112021153752_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 16328,
                "numero": "1612",
                "fracao": "CI",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "05 - Pontinha",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2679",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "CI",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "08 - Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}