{
    "item": {
        "id": 136724,
        "origem": 209686,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-06T08:41:58",
        "dataFimInicial": "2024-05-07T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-07T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP869142024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102809_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2 - Arruda dos Vinhos",
        "valorBase": 150000.0,
        "valorAbertura": 75000.0,
        "valorMinimo": 127500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"B\" do pr\u00e9dio urbano submetido ao regime de propriedade horizontal sito na Rua da Ch\u00e3, n.\u00ba 10 r\u00e9s-do-ch\u00e3o d,em Arranh\u00f3, Arruda dos Vinhos, descrita na Conservat\u00f3ria dos Registo Predial de Arruda dos Vinhos , sob a ficha 1951 \u201cB\u201d da Freguesia de Arranh\u00f3 e inscrito na respectiva matriz sob o artigo 2309\u00ba da referida freguesia.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se habitado pelo Senhor Dion\u00edsio Carvalho, inquilino h\u00e1 pelo menos 10 anos.\r\nN\u00e3o foi facultado contrato de arrendamento, no entanto, apurou a AE que o valor de renda mensal \u00e9 de \u20ac 300.00 (trezentos Euros).\r\nFoi constitu\u00eddo fiel deposit\u00e1rio do bem o Senhor Dion\u00edsio, e ficou estabelecido regime de visitas.",
        "areaUtilPrivativa": 69.815,
        "areaUtilDependente": 16.25,
        "areaTotal": 86.065,
        "morada": "Rua Ch\u00e3",
        "moradaNumero": "10",
        "moradaAndar": "R/C. D",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Arruda dos Vinhos",
        "moradaFreguesia": "Arranh\u00f3",
        "moradaCP": "2630-041",
        "coordenadasLAT": "38.95190040",
        "coordenadasLON": "-9.13170599",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 8115,
        "processoNumero": "1335/13.8TBVFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J3",
        "verbaId": 9849,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"118360582\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Raimundo Lopes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 77,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4200",
        "gestorNome": "CL\u00c1UDIA RODRIGUES",
        "gestorEmail": "4200@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:38:09",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:38:09",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102744_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102744_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102746_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102746_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102749_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102749_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102752_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102752_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102755_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102755_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102758_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102758_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102804_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102804_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102807_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102807_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102813_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102813_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102816_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_9849/24062017102816_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Arrendamento em vigor, renda mensal de \u20ac 300.00 (trezentos Euros).",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}