{
    "item": {
        "id": 136744,
        "origem": 209716,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-06T13:56:18",
        "dataFimInicial": "2024-04-09T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-09T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP869352024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145637_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T1 em Belas - RC (Pr\u00e9dio sem elevador nem condominio)",
        "valorBase": 109507.0,
        "valorAbertura": 54753.5,
        "valorMinimo": 93080.95,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o B do pr\u00e9dio em regime de propriedade horizontal, sito na Rua Eduardo Ferreira Pinto Bastos N\u00ba 13, Belas, 2605-025 BELAS, concelho da Sintra, Uni\u00e3o Das Freguesias De Queluz E Belas, descrito na CRP de Queluz sob o n\u00ba 776B, freguesia de Belas, inscrito na respetiva matriz sob o artigo 1814B, Uni\u00e3o Das\r\nFreguesias De Queluz E Belas.",
        "observacoes": "CARACTERISTICAS/INFORMA\u00c7\u00d5ES DO IM\u00d3VEL EM VENDA:\r\nLocaliza\u00e7\u00e3o: Rua Eduardo Ferreira Pinto Bastos N\u00ba 13, Belas\r\nProximidade de servi\u00e7os: Bombeiros, farm\u00e1cia, escolas, caf\u00e9s/restaurantes\r\nEstado de Conserva\u00e7\u00e3o: Bem conservado considerando a idade do apartamento\r\nOcupa\u00e7\u00e3o: O apartamento encontra-se arrendado e ocupado pelos arrendat\u00e1rios.\r\nTERMOS DA VENDA:\r\nTodos os bens m\u00f3veis vis\u00edveis nas fotografias, que n\u00e3o se afigurem parte integrante do im\u00f3vel pertencem ao executado e ao seu agregado familiar e n\u00e3o se encontram inclu\u00eddos na venda. \r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, assim dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. \r\nAGENDAMENTO DE VISITAS:\r\nA marca\u00e7\u00e3o de visitas dever\u00e1 ser marcada diretamente com os arrendat\u00e1rios atrav\u00e9s do contacto indicado no campo visitas (qualquer dificuldade/obst\u00e1culo na marca\u00e7\u00e3o dever\u00e1 ser comunicada \u00e0 Agente de Execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s de informa\u00e7\u00e3o a realizar na plataforma E-Leil\u00f5es.)\r\nCOMUNICA\u00c7\u00d5ES:\r\nPor uma quest\u00e3o de seguran\u00e7a no tratamento da informa\u00e7\u00e3o, quest\u00f5es relacionadas com o bem em venda APENAS ser\u00e3o respondidas se solicitadas atrav\u00e9s da plataforma E-Leil\u00f5es, pelo que n\u00e3o responderemos, neste contexto, a emails que nos sejam dirigidos.\r\nAPRESENTA\u00c7\u00c3O DE PROPOSTAS:\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o, uma vez que, sendo o im\u00f3vel vendido no estado em que se encontra, a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nAp\u00f3s a submiss\u00e3o da proposta n\u00e3o poder\u00e1 ser retirada.\r\nA venda apenas ser\u00e1 realizada com o apresentante da proposta e n\u00e3o com terceiros que este possa vir indicar.\r\nAlerta-se para o facto na NEGOCIA\u00c7\u00c3O PARTICULAR \u00e9 poss\u00edvel apresentar propostas pelas seguintes vias: na plataforma e-leil\u00f5es; pela via postal (para a morada do escrit\u00f3rio da encarregada de venda/Agente de Execu\u00e7\u00e3o); por email \u2013 devendo nestas duas \u00faltimas situa\u00e7\u00f5es ser o documento/proposta assinada digitalmente com a Chave M\u00f3vel Digital do CC.\r\nSendo apresentada uma proposta externa (email ou via postal) o titular da proposta mais elevada, apresentada na plataforma E-leil\u00f5es, ser\u00e1 informado para, querendo, apresentar nova licita\u00e7\u00e3o, caso o fa\u00e7a ser\u00e1 aberta licita\u00e7\u00e3o entre os dois at\u00e9 obten\u00e7\u00e3o da melhor proposta.\r\nA VENDA:\r\nA transmiss\u00e3o na venda judicial n\u00e3o carece da exibi\u00e7\u00e3o de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o, certificado energ\u00e9tico, ficha t\u00e9cnica, ou outro licenciamento similar pelo que ser\u00e1 da responsabilidade dos adquirentes a obten\u00e7\u00e3o de quaisquer licen\u00e7as que se venham verificar estar em falta.\r\nAp\u00f3s o decurso do prazo o(a) proponente da proposta mais elevada \u00e9 notificado(a) da decis\u00e3o de aceita\u00e7\u00e3o da proposta e ap\u00f3s o termo do prazo de reclama\u00e7\u00e3o desta decis\u00e3o (10 dias) para, no prazo de 15 dias, proceder ao dep\u00f3sito do valor integral do pre\u00e7o oferecido.\r\nA transmiss\u00e3o de im\u00f3veis em sede de negocia\u00e7\u00e3o particular \u00e9 titulada atrav\u00e9s de escritura publica de compra e venda, sendo os custos inerentes \u00e0 transmiss\u00e3o (escritura e registo) bem como a liquida\u00e7\u00e3o dos impostos legais devidos suportados pelo adquirente. \r\nSendo a proposta mais elevada inferior ao valor m\u00ednimo  de venda (e que corresponde a 85% do valor base) a efetiva\u00e7\u00e3o da venda carece de despacho judicial que a autorize o que implica uma dila\u00e7\u00e3o temporal entre a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta e a efetiva\u00e7\u00e3o da venda (caso venha ser autorizada).\r\nINFORMA\u00c7\u00d5ES ADICIONAIS:\r\nRessalva-se ainda que a venda poder\u00e1 ser prejudicada pelas seguintes situa\u00e7\u00f5es: exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia, exerc\u00edcio do direito de remiss\u00e3o (artigo 842\u00ba do CPC) e pelo exerc\u00edcio do direito previsto no n\u00ba 1 do art. 846\u00ba do CPC \"Em qualquer estado do processo pode o executado ou qualquer outra pessoa fazer cessar a execu\u00e7\u00e3o, pagando as custas e a d\u00edvida.\"\r\nQuem pretender licitar deve conhecer o funcionamento e regras da venda em leil\u00e3o eletr\u00f3nico, aconselhando-se a leitura atenta das perguntas e respostas em https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx.",
        "areaUtilPrivativa": 42.74,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 42.74,
        "morada": "Rua Eduardo Ferreira Pinto Basto",
        "moradaNumero": "13",
        "moradaAndar": "RCDT",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2605-024",
        "coordenadasLAT": "38.77660410",
        "coordenadasLON": "-9.26145414",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 68525,
        "processoNumero": "1201/11.1TBCTB",
        "processoComarca": "Comarca de Castelo Branco",
        "processoComarcaCodigo": "1038",
        "processoTribunal": "C.Branco - JC C\u00edvel - Juiz 2",
        "verbaId": 100701,
        "osae360": "https://360.osae.pt/?ref=360P00787",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"708113559\", \"nome\":\"FRANCISCO PIRES RODRIGUES - CABE\u00c7A DE CASAL DA HERAN\u00c7A DE\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 106,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5445",
        "gestorNome": "ANA SOFIA RAPOSO",
        "gestorEmail": "5445@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:27:05",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:27:05",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145637_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145637_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145631_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145631_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145634_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145634_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145639_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145639_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145642_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145642_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145645_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100701/21092023145645_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "1976-03-01",
                "valor": 47.25,
                "dataPrazo": "2076-03-01",
                "descricao": "Contrato de arrendamento dura\u00e7\u00e3o ilimitada",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 30631,
                "numero": "776",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "04 - Belas",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1814",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "B",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "26 - Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}