{
    "item": {
        "id": 137696,
        "origem": 210822,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-18T14:38:27",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-17T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP875312024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024135907_800sm.jpg",
        "titulo": "ESTACIONAMENTO COBERTO E FECHADO EM MASSAM\u00c1",
        "valorBase": 74117.65,
        "valorAbertura": 37058.83,
        "valorMinimo": 63000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"H\", correspondente a espa\u00e7o amplo na cave destinado a garagem, designado pelo n\u00ba 3, do pr\u00e9dio urbano destinado a estacionamento coberto e fechado, em regime de propriedade horizontal, sito na Rua Direita de Massam\u00e1, Lote 79, uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o, concelho de Sintra, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Queluz sob o n\u00ba 844, freguesia de Massam\u00e1, com o artigo matricial 40.",
        "observacoes": "Os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(s). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 74.34,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 74.34,
        "morada": "Rua Direita de Massam\u00e1, Massam\u00e1",
        "moradaNumero": "79",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o",
        "moradaCP": "2745-753",
        "coordenadasLAT": "38.75570056",
        "coordenadasLON": "-9.27245217",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70711,
        "processoNumero": "17221/20.2T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 103984,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"215446267\", \"nome\":\"Jo\u00e3o Manuel da Silva Lebre Fernandes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 553,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3858",
        "gestorNome": "Maria Jos\u00e9 Ropio",
        "gestorEmail": "3858@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:34:50",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:34:50",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024135907_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024135907_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024135838_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024135838_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024135927_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024135927_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024135953_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024135953_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024140054_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024140054_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024140143_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103984/15012024140143_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32556,
                "numero": "844",
                "fracao": "H",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "16 - Massam\u00e1",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "40",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "H",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "25 - Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}