{
    "item": {
        "id": 136970,
        "origem": 209996,
        "lanceAtual": 21600.0,
        "lanceAtualId": 51630,
        "dataInicio": "2024-03-08T11:34:06",
        "dataFimInicial": "2024-03-26T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-26T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP871002024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154111_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia em Vila Franca de Xira",
        "valorBase": 41780.47,
        "valorAbertura": 20890.24,
        "valorMinimo": 35513.4,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma A do pr\u00e9dio urbano descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira sob o n.\u00ba 403, da freguesia de Vila Franca de\r\nXira, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 1720 da mesma freguesia, sito na R. Faustino dos Reis Sousa, n.\u00ba 6/8, R/C.",
        "observacoes": "Moradia em zona sossegada com excelente vista para o rio, perto da zona central.\r\nO im\u00f3vel encontra-se em mau estado de conserva\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 58.0,
        "areaUtilDependente": 24.8,
        "areaTotal": 58.0,
        "morada": "Rua Faustino dos Reis Sousa",
        "moradaNumero": "6/8",
        "moradaAndar": "R/C",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Vila Franca de Xira",
        "moradaCP": "2600-144",
        "coordenadasLAT": "38.95080811",
        "coordenadasLON": "-8.99229923",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 15888,
        "processoNumero": "2968/14.0TBVFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 102476,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"224232460\", \"nome\":\"BRUNO MIGUEL DE BARROS ARROJADO\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 595,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5371",
        "gestorNome": "RAQUEL DE CAMPOS DOMINGOS",
        "gestorEmail": "5371@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:23:09",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:23:09",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154111_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154111_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154115_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154115_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154119_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154119_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154125_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154125_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154131_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154131_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154138_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154138_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154142_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102476/15112023154142_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31720,
                "numero": "403",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "09 - Vila Franca de Xira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1720",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "09 - Vila Franca de Xira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}