{
    "item": {
        "id": 137120,
        "origem": 210142,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-11T12:08:52",
        "dataFimInicial": "2024-05-14T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-14T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP871682024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_96329/04042023171944_800sm.jpg",
        "titulo": "Estendal em Sines",
        "valorBase": 6500.0,
        "valorAbertura": 3250.0,
        "valorMinimo": 5525.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o denominada pela letra T do pr\u00e9dio urbano descrito na CRP de Sines sob a descri\u00e7\u00e3o n\u00ba 773 da freguesia de Sines, inscrito na matriz urbana n\u00ba 3462 da referida freguesia, situado no Bairro 1\u00ba de Maio, Bloco A10, 1\u00ba, 7520-124 Sines, composto por estendal n\u00ba3, com 1 divis\u00e3o no 1\u00ba andar (2\u00ba piso), com 5,25m2.",
        "observacoes": "1.Dever\u00e1 ser efetuado o LOGIN para acesso a todas as informa\u00e7\u00f5es e documentos disponibilizados.\r\n2.As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Os propriet\u00e1rios uniram a fra\u00e7\u00e3o penhorada \u00e0 fra\u00e7\u00e3o do lado, pelo que apenas os 5,25 m2 \u00e0 direita da fotografia do interior pertencem ao im\u00f3vel em venda.  No que respeita \u00e0 porta, o acesso \u00e9 atualmente feito pela fra\u00e7\u00e3o ao lado, pelo que ser\u00e1 necess\u00e1rio abrir a janela/porta (vide fotografia do exterior - porta amarela)pertencente ao im\u00f3vel em venda. Assim, dever\u00e1 o adquirente promover a constru\u00e7\u00e3o da parede bem como a abertura de uma porta de acesso independente \u00e0 fra\u00e7\u00e3o.\r\n3.Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes. \r\n4.A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. 4. Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\n5. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra.\r\n6. Nos termos do n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, nos termos das mesmas disposi\u00e7\u00f5es legais, constitui \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, se for caso disso. \r\n7. Encerrado o leil\u00e3o e decorridos os prazos legais para eventuais exerc\u00edcios de direito de prefer\u00eancia/remi\u00e7\u00e3o, oportunamente, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o oferecido, impreterivelmente, num prazo de 15 dias. (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil). No mesmo prazo, dever\u00e1 comprovar a liquida\u00e7\u00e3o/pagamento dos impostos devidos pela transmiss\u00e3o. Os emolumentos devidos pelo registo junto da entidade competente \u00e9 da responsabilidade do adquirente. \r\n8. Conforme disposto no artigo 827.\u00ba do C\u00f3digo Processo Civil, s\u00f3 ap\u00f3s o pagamento do pre\u00e7o (dispon\u00edvel o valor l\u00edquido na conta executados da titularidade do agente de Execu\u00e7\u00e3o) e satisfeitas as obriga\u00e7\u00f5es fiscais inerentes \u00e0 transmiss\u00e3o, ser\u00e1 emitido pelo signat\u00e1rio o respetivo t\u00edtulo de transmiss\u00e3o e comunicada a venda ao servi\u00e7o de registo competente.\r\n9. Ap\u00f3s o registo de aquisi\u00e7\u00e3o, \u00e9 notificado o fiel deposit\u00e1rio para a entrega do im\u00f3vel. Caso n\u00e3o o fa\u00e7a, ter\u00e1 o proponente que requerer a entrega coerciva do bem im\u00f3vel nos autos principais, dilig\u00eancia essa que ter\u00e1 custos que ser\u00e3o da responsabilidade do mesmo proponente, nos termos da legisla\u00e7\u00e3o processual civil. \r\n10. O Agente de Execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o tem a posse do im\u00f3vel, pelo que as visitas est\u00e3o dependentes da disponibilidade do fi\u00e9l deposit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 5.25,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 5.25,
        "morada": "Bairro 1\u00ba de Maio",
        "moradaNumero": "A10",
        "moradaAndar": "1\u00ba",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Sines",
        "moradaFreguesia": "Sines",
        "moradaCP": "7520-124",
        "coordenadasLAT": "37.95000000",
        "coordenadasLON": "-8.86000000",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 65672,
        "processoNumero": "584/14.6T2STC",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 2",
        "verbaId": 96329,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"180106252\", \"nome\":\"Carlos Filipe dos Santos Correia\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"198600593\", \"nome\":\"Nuno Miguel dos Santos Martins Parrado\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 242,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4066",
        "gestorNome": "Bruno Goncalo Machado Taveira Ferrada",
        "gestorEmail": "4066@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:52:15",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:52:15",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96329/04042023171944_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96329/04042023171944_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96329/04042023171947_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96329/04042023171947_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 27887,
                "numero": "773",
                "fracao": "T",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "13 - Sines",
                "freguesiaDesc": "01 - Sines",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3462",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "T",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "13 - Sines",
                        "freguesiaDesc": "01 - Sines"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}