{
    "item": {
        "id": 137699,
        "origem": 210835,
        "lanceAtual": 36000.0,
        "lanceAtualId": 103778,
        "dataInicio": "2024-03-18T16:22:26",
        "dataFimInicial": "2024-06-18T14:30:00",
        "dataFim": "2024-06-18T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP875352024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160358_800sm.jpg",
        "titulo": "Edificio de R/C com duas lojas e p\u00e1teo",
        "valorBase": 71000.0,
        "valorAbertura": 35500.0,
        "valorMinimo": 60350.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, edificio de r\u00e9s-do-ch\u00e3o com duas lojas e p\u00e1teo, sito no Prolongamento da Rua Fernandes Pereira, n\u00bas 5 e 7, Bairro do Rosalino, freguesia de Set\u00fabal (S. Sebasti\u00e3o), concelho de Set\u00fabal, inscrito na matriz urbana sob o artigo 2452, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Set\u00fabal sob o n\u00ba 6346 - freguesia Set\u00fabal (S. Sebasti\u00e3o)",
        "observacoes": "Cabe exclusivamente ao proponente a responsabilidade de verificar se o estado e as caracter\u00edsticas do bem a adquirir correspondem \u00e0s suas expectativas.\r\nAconselha-se a pr\u00e9via leitura atenta das regras e faq's dispon\u00edveis em https://www.e-leiloes.pt/regras.aspx e https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx.",
        "areaUtilPrivativa": 76.76,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 241.16,
        "morada": "Rua Diogo Fernandes Pereira",
        "moradaNumero": "5/7",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)",
        "moradaCP": "2910-473",
        "coordenadasLAT": "38.52562219",
        "coordenadasLON": "-8.88151046",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 63925,
        "processoNumero": "39/12.3TBSTB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 93680,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"106532162\", \"nome\":\"Lib\u00f3rio Casimiro Gon\u00e7alves\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 156,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3561",
        "gestorNome": "Miguel Luis",
        "gestorEmail": "3561@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "214456697",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "Dias \u00fateis das 11h00m \u00e0s 13h00m",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:53:05",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:53:05",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160358_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160358_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160349_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160349_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160351_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160351_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160353_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160353_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160354_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160354_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160356_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160356_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160400_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93680/25012023160400_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 26150,
                "numero": "6346",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                "freguesiaDesc": "05 - Setubal (s. Sebasti\u00e3o)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2452",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                        "freguesiaDesc": "05 - Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}