{
    "item": {
        "id": 136966,
        "origem": 209987,
        "lanceAtual": 73848.53,
        "lanceAtualId": 3430,
        "dataInicio": "2024-03-08T11:07:19",
        "dataFimInicial": "2024-05-07T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-07T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP870962024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150107_800sm.jpg",
        "titulo": "LOJA AMPLA - BAIXA DA BANHEIRA / MOITA",
        "valorBase": 147697.05,
        "valorAbertura": 73848.53,
        "valorMinimo": 125542.49,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra B correspondente ao r\u00e9s-do-ch\u00e3o esquerdo, com entrada pelo n\u00famero 33-A, destinada a estabelecimento, que faz parte do pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo sob o regime de propriedade horizontal, localizado na Ruas Augusto Gil, n.\u00ba 33, freguesia da Baixa da Banheira, concelho da Moita, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 3212 da uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira e descrito na C.R.P. de Moita sob o n\u00famero 2477 da freguesia de Baixa da Banheira.",
        "observacoes": "Foi aferido o estado de conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel em 12/03/2022 encontrando-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o na parte da restaura\u00e7\u00e3o, existindo contudo muitas humidades nos tectos e paredes nas divis\u00f5es interiores, cozinha, arrumos, etc. \r\nAs \u00e1reas indicadas s\u00e3o baseadas na certid\u00e3o matricial, n\u00e3o sendo respons\u00e1vel o Tribunal, caso exista, por quaisquer diverg\u00eancias.\r\nA verba \u00e9 vendida no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra, sem garantias de quaisquer v\u00edcios que possam surgir ou que eventualmente existam.\r\nO im\u00f3vel encontra-se ocupado e est\u00e1 a ser explorado por terceiros, estando a laborar no mesmo um restaurante chin\u00eas denominado King DU. Foi efectuado por escritura p\u00fablica celebrada em 01/10/1997, um contrato de cess\u00e3o de explora\u00e7\u00e3o, pelo prazo de 3 anos e seis meses, a contar de 01/10/1997, podendo ser prorrogado por per\u00edodos de um ano, no caso de n\u00e3o ser denunciado. Actualmente, por informa\u00e7\u00e3o prestada pelos ocupantes  o valor pago aos propriet\u00e1rios pela explora\u00e7\u00e3o corresponde a 861,00 \u20ac mensais.  \r\nPor desloca\u00e7\u00e3o ao local no dia 07/03/2024, no seguimento da informa\u00e7\u00e3o da mandat\u00e1ria dos executados aos autos de que o im\u00f3vel j\u00e1 n\u00e3o estaria arrendado, o Agente Execu\u00e7\u00e3o verificou que no mesmo ainda est\u00e1 a laborar o restaurante chin\u00eas. Tendo falado com o gerente o mesmo informou que iria deixar a loja por renuncia ao contrato no final do m\u00eas de mar\u00e7o de 2024.\r\nAntes de efectuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades, condi\u00e7\u00f5es e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspectos que considerem relevantes, do(s) bem(ns). \r\n\u00c9 da \u00fanica responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1, se assim entender, antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde as suas expectativas e que e encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas, uma vez que, com apresenta\u00e7\u00e3o de proposta, presume-se que o proponente tenha inspeccionado o bem supra descrito, e conhece as suas caracter\u00edsticas e consequentemente, declina qual responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o e nos casos aplic\u00e1veis, do seu eventual funcionamento.\r\nA n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda.\r\nDever\u00e1, igualmente, ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidades da venda e ao facto do bem n\u00e3o estar na posse do Agente de Execu\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\nDever\u00e3o os interessados antes de efectuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as Faq constantes no site www.e-leiloes.pt\r\nEncerrado o Leil\u00e3o e aceite a proposta, oportunamente, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o oferecido, impreterivelmente, num prazo de 15 dias. (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil).",
        "areaUtilPrivativa": 193.6,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 193.6,
        "morada": "Rua Augusto Gil",
        "moradaNumero": "33-A",
        "moradaAndar": "R/C - ESQ",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Moita",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira",
        "moradaCP": "2835-067",
        "coordenadasLAT": "38.65439490",
        "coordenadasLON": "-9.04485155",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 57459,
        "processoNumero": "3076/20.0T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 83111,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"186601239\", \"nome\":\"EM\u00cdLIO VITORINO CURI\u00c3O\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"146958373\", \"nome\":\"GUMERZINDA DA CONCEI\u00c7\u00c3O CURI\u00c3OMOUQUINHO VICTORINO CURI\u00c3O\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 226,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2154",
        "gestorNome": "Pedro Gon\u00e7alves",
        "gestorEmail": "2154@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:51:39",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:51:39",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150107_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150107_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150109_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150109_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150110_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150110_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150112_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150112_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150114_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150114_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150115_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150115_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150117_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150117_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150119_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150119_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150121_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150121_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150122_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150122_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150126_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150126_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150129_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/16032022150129_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/23032022190059_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83111/23032022190059_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "1997-10-01",
                "valor": 861.0,
                "dataPrazo": "2022-04-01",
                "descricao": "Contrato Cess\u00e3o de Explora\u00e7\u00e3o celebrado em 01/10/1997, pelo per\u00edodo inicial de 3 anos e meio, prorrog\u00e1vel por per\u00edodos de 1 ano. Valor actual mensal: 861,00\u20ac",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}