{
    "item": {
        "id": 137721,
        "origem": 210899,
        "lanceAtual": 35294.12,
        "lanceAtualId": 3430,
        "dataInicio": "2024-03-19T11:55:10",
        "dataFimInicial": "2024-05-21T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-21T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP875572024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155204_800sm.jpg",
        "titulo": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma com tr\u00eas divis\u00f5es - Montijo",
        "valorBase": 70588.24,
        "valorAbertura": 35294.12,
        "valorMinimo": 60000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano destinado \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, designado por frac\u00e7\u00e3o \"A\", com tr\u00eas (3) divis\u00f5es, sito na Rua Ant\u00f3nio Campos Ferreira Trindade, n\u00ba 80, pertencente \u00e0 Uni\u00e3o de Freguesias de Uni\u00e3o de Freguesias de Montijo e Afonsoeiro, Concelho de Montijo, descrito na CR Predial do Montijo com o n\u00ba.694/19861118 - A e inscrito na respetiva matriz sob o artigo 5749.",
        "observacoes": "\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de licitar verificar se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nOs interessados em visitar o im\u00f3vel devem fazer o pedido directamente ao fiel deposit\u00e1rio, cujos contactos, ap\u00f3s o registo e login dos interessados na plataforma e-leiloes.pt, encontram-se disponibilizados na referida plataforma.",
        "areaUtilPrivativa": 95.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 95.0,
        "morada": "Rua Doutor Ant\u00f3nio Campos Ferreira Trindade, Bairro do Esteval",
        "moradaNumero": "80",
        "moradaAndar": "1\u00ba ESQ",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Montijo",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Montijo e Afonsoeiro",
        "moradaCP": "2870-255",
        "coordenadasLAT": "38.71315809",
        "coordenadasLON": "-8.96249309",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 59643,
        "processoNumero": "913/14.2T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 100189,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"182942830\", \"nome\":\"Herdeiros Incertos de Rui Orlando de Pereira Crasto\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 548,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1406",
        "gestorNome": "JORGE VIEIRA PINTO",
        "gestorEmail": "1406@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:52:38",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:52:38",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155204_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155204_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155209_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155209_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155218_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155218_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155220_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155220_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155229_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155229_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155234_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155234_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155236_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155236_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155241_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155241_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155243_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155243_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155251_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155251_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155258_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155258_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155304_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155304_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155312_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155312_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155314_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155314_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155320_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155320_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155325_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155325_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155327_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155327_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155332_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155332_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155334_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155334_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155343_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155343_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155348_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155348_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155350_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100189/04092023155350_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 30358,
                "numero": "694/19861118",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "07 - Montijo",
                "freguesiaDesc": "02 - Montijo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5749",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "07 - Montijo",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Montijo e Afonsoeiro"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}