{
    "item": {
        "id": 137540,
        "origem": 210731,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-15T16:44:08",
        "dataFimInicial": "2024-04-16T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-16T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP874822024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171206_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Uni\u00e3o freguesias Carnaxide e Qeijas",
        "valorBase": 292353.0,
        "valorAbertura": 146176.5,
        "valorMinimo": 248500.05,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "\u00bd Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma, designada pela letra \u201cL\u201d, correspondente ao segundo andar A, com 4 divis\u00f5es, destinada a habita\u00e7\u00e3o, com arrecada\u00e7\u00e3o e garagem na cave, do pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo em regime de propriedade horizontal, denominado Lote 30, sito na Rua C, em Linda-a-Pastora, freguesia de Queijas, concelho de Oeiras, inscrito na matriz predial urbana respetiva sob o artigo 3877, descrito na Segunda Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Oeiras sob o n\u00famero 127, da dita freguesia de Queijas.\u201d",
        "observacoes": "salienta-se que a venda \u00e9 de metade e o andar est\u00e1 habitado pelo insolvente.",
        "areaUtilPrivativa": 141.8,
        "areaUtilDependente": 40.81,
        "areaTotal": 182.61,
        "morada": "Rua Ces\u00e1rio Verde",
        "moradaNumero": "32",
        "moradaAndar": "2\u00ba A",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Oeiras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Carnaxide e Queijas",
        "moradaCP": "2790-495",
        "coordenadasLAT": "38.71855407",
        "coordenadasLON": "-9.25527777",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 68909,
        "processoNumero": "5130/23.8T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 2",
        "verbaId": 101270,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 884,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "98",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 F. de Barros",
        "gestorEmail": "jose.a.barros@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:33:25",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:33:25",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171206_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171206_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171208_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171208_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171209_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171209_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171211_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171211_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171213_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171213_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171421_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101270/09102023171421_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 30987,
                "numero": "127",
                "fracao": "L",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                "freguesiaDesc": "07 - Queijas",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3877",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "L",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                        "freguesiaDesc": "13 - Uni\u00e3o das freguesias de Carnaxide e Queijas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}