{
    "item": {
        "id": 136964,
        "origem": 209985,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-08T10:59:27",
        "dataFimInicial": "2024-05-07T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-07T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP870942024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162704_800sm.jpg",
        "titulo": "USUFRUTO S\u00c3O DOMINGOS RANA",
        "valorBase": 156503.53,
        "valorAbertura": 78251.77,
        "valorMinimo": 133028.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Direito ao USUFRUTO da Fra\u00e7\u00e3o designada pela letra E, no segundo andar esquerdo, para habita\u00e7\u00e3o, com uma arrecada\u00e7\u00e3o no s\u00f3t\u00e3o, situada na Rua \u00c1lvaro de Campos, n\u00ba 67 A no lugar do Buzano em S\u00e3o Domingos de Rana, descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de  Cascais com o n\u00ba 3029/19890529-E e inscrito na respetiva matriz sob o artigo n\u00ba 15377.",
        "observacoes": "Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nEST\u00c1 A VENDA O USUFRUTO, o propriet\u00e1rio da raiz tem direito de prefer\u00eancia.\r\n\r\nUsufrutu\u00e1rios nascidos a 15/02/1943 e 06/06/1948",
        "areaUtilPrivativa": 72.0,
        "areaUtilDependente": 25.25,
        "areaTotal": 97.25,
        "morada": "Rua \u00c1lvaro de Campos, Buzano",
        "moradaNumero": "67 A",
        "moradaAndar": "2\u00ba ESQ.",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "S\u00e3o Domingos de Rana",
        "moradaCP": "2785-339",
        "coordenadasLAT": "38.69813557",
        "coordenadasLON": "-9.35095364",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 55655,
        "processoNumero": "1448/08.8TVSNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 80258,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"124034195\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Fernando Fonseca da Silva\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"175094039\", \"nome\":\"Maria Joana Grou Fonseca da Silva\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 76,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6663",
        "gestorNome": "MAFALDA PIRES DE LIMA",
        "gestorEmail": "6663@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:38:16",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:38:16",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162704_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162704_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162551_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162551_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162558_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162558_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162603_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162603_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162610_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162610_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162620_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162628_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162628_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162637_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162637_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162647_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162647_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162657_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80258/19042023162657_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Sem \u00f3nus ou limita\u00e7\u00f5es",
                "tipoDesc": "outro"
            },
            {
                "descricao": "Sem \u00f3nus ou limita\u00e7\u00f5es",
                "tipoDesc": "outro"
            },
            {
                "descricao": "Propriet\u00e1rio da raiz tem direito de prefer\u00eancia",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28142,
                "numero": "3029",
                "fracao": "E",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                "freguesiaDesc": "06 - S. Domingos de Rana",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "15377",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "E",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                        "freguesiaDesc": "06 - S\u00e3o Domingos de Rana"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}