{
    "item": {
        "id": 137504,
        "origem": 210651,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-15T09:05:27",
        "dataFimInicial": "2024-06-13T14:30:00",
        "dataFim": "2024-06-13T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP874452024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_80599/17012022124350_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja no Barreiro",
        "valorBase": 59129.34,
        "valorAbertura": 29564.67,
        "valorMinimo": 50259.94,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"A\", correspondente a Cave com arrecada\u00e7\u00e3o e Com\u00e9rcio do pr\u00e9dio urbano sito na Rua Capit\u00e3o Tenente Oliveira e Carmo, n.\u00ba 10 F, 10 FA e 10 FB e Praceta da associa\u00e7\u00e3o dos Oper\u00e1rios Corticeiros, n.\u00ba 4, com entrada pelo n.\u00ba 10F-A da Rua Capit\u00e3o Tenente Oliveira e Carmo, Barreiro, descrito na Conservat\u00f3ria do registo Predial do Barreiro sob o n.\u00ba 411/19980921-A da freguesia de Santo Andr\u00e9, concelho do Barreiro, e inscrita na matriz predial urbana sob o artigo 2218-A da freguesia de Santo Andr\u00e9, concelho do Barreiro, com o valor patrimonial: 54.645,13 euros C\u00f3digo de acesso \u00e0 certid\u00e3o permanente: GP-0626-65260-150404-000411. As propostas devem ser acompanhadas de cheque banc\u00e1rio ou visado emitido a favor da Agente de Execu\u00e7\u00e3o S\u00edlvia Santos Pires no valor de pelo menso 5% do valor minimo das propostas.",
        "observacoes": "O imovel encontra-se degradado e em mau estado. Foi fixado um regime de visitas pos laboral de 2\u00aa a 6\u00aa feira entre as 17 e 19 horas.",
        "areaUtilPrivativa": 51.28,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 51.28,
        "morada": "Rua Capit\u00e3o Tenente Oliveira e Carmo",
        "moradaNumero": "10f",
        "moradaAndar": "cave",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Barreiro",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alto do Seixalinho, Santo Andr\u00e9 e Verderena",
        "moradaCP": "2830-163",
        "coordenadasLAT": "38.64648136",
        "coordenadasLON": "-9.05865688",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 55872,
        "processoNumero": "6921/11.8TBALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 80599,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"138638926\", \"nome\":\"Antonio Dias Lopes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"746757565\", \"nome\":\"Heran\u00e7a de Clara de Jesus\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 67,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5384",
        "gestorNome": "NELSON SANTOS",
        "gestorEmail": "5384@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:53:01",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:53:01",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80599/17012022124350_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80599/17012022124350_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80599/17012022124326_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80599/17012022124326_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80599/17012022124403_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80599/17012022124403_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80599/17012022124426_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80599/17012022124426_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_80599/17012022124441_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_80599/17012022124441_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 17727,
                "numero": "411",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                "freguesiaDesc": "01 - Barreiro",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3589",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Barreiro e Lavradio"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}