{
    "item": {
        "id": 137738,
        "origem": 210930,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-19T15:14:29",
        "dataFimInicial": "2024-06-18T14:30:00",
        "dataFim": "2024-06-18T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP875742024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121618_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 de Apartamento sito em Alhos Vedros",
        "valorBase": 19314.0,
        "valorAbertura": 9657.0,
        "valorMinimo": 16416.9,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "1/2 da frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras AO, correspondente ao segundo andar com o n\u00ba 39, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua Alves Redol, bloco AA, c\u00e9lula H3, n\u00bas 1 a 69, Quinta da Fonte da Prata, freguesia de Alhos Vedros, concelho de Moita, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial da Moita sob o n\u00ba 1362, e inscrito na matriz sob o artigo 2734.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o devido \u00e1 fraca qualidade de constru\u00e7\u00e3o.\r\nEncontra-se arrendado a terceiro, contra o pagamento mensal da renda de \u20ac200,00; O contrato de arrendamento est\u00e1 v\u00e1lido e foi celebrado em 31/05/2017.",
        "areaUtilPrivativa": 72.96,
        "areaUtilDependente": 5.34,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Alves Redol, Quinta Fonte da Prata",
        "moradaNumero": "39",
        "moradaAndar": "2\u00ba dto",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Moita",
        "moradaFreguesia": "Alhos Vedros",
        "moradaCP": "2860-269",
        "coordenadasLAT": "38.65548535",
        "coordenadasLON": "-9.00840890",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 29902,
        "processoNumero": "4171/07.7TBOER",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 41450,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"187182124\", \"nome\":\"JOSE EDUARDO CARDOSO GOUVEIA DOS SANTOS\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 3,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4851",
        "gestorNome": "CL\u00c1UDIA FILIPA PINTO",
        "gestorEmail": "4851@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:53:10",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:53:10",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121618_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121618_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121538_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121538_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121541_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121541_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121543_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121543_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121545_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121545_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121547_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121547_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121552_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121552_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121554_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121554_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121559_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121559_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121601_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121601_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121604_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121604_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121608_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121608_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121611_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121611_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121613_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121613_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121615_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121615_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121620_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121622_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121622_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121625_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121625_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121627_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121627_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_41450/08032019121629_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}