{
    "item": {
        "id": 137625,
        "origem": 210763,
        "lanceAtual": 17250.0,
        "lanceAtualId": 10704,
        "dataInicio": "2024-03-17T18:25:09",
        "dataFimInicial": "2024-05-16T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-16T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP874962024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023142008_800sm.jpg",
        "titulo": "METADE indivisa Apartamento T2",
        "valorBase": 34500.0,
        "valorAbertura": 17250.0,
        "valorMinimo": 29325.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "METADE  da Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra H correspondente ao PRIMEIRO ANDAR DIREITO para habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio em regime de propriedade\r\nhorizontal sito na Rua Padre Ant\u00f3nio Bianchi, n\u00ba 45 na uni\u00e3o das freguesias de Castanheira do Ribatejo e Cachoeiras, concelho de Vila Franca de Xira, inscrito na respectiva matriz sob o artigo 1649\u00ba daquela uni\u00e3o de freguesias e descrito na Primeira Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira sob o n\u00famero 324/ Castanheira do Ribatejo, com o VP de 68.451,60 euros.",
        "observacoes": "A compropriet\u00e1ria do im\u00f3vel encontra-se a residir no mesmo.",
        "areaUtilPrivativa": 86.0,
        "areaUtilDependente": 7.0,
        "areaTotal": 86.0,
        "morada": "Rua Padre Ant\u00f3nio Bianchi",
        "moradaNumero": "45",
        "moradaAndar": "1\u00ba Dto",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Castanheira do Ribatejo e Cachoeiras",
        "moradaCP": "2600-605",
        "coordenadasLAT": "38.98967354",
        "coordenadasLON": "-8.97183260",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67511,
        "processoNumero": "1319/12.3TBVFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 99129,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"201471639\", \"nome\":\"HUMBERTO JORGE FRANCO COLUNA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 568,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2769",
        "gestorNome": "Ana Maria Silva Rucha",
        "gestorEmail": "2769@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:38:58",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:38:58",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023142008_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023142008_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023140907_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023140907_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141034_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141034_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141036_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141036_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141039_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141039_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141349_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141349_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141352_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141352_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141354_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141354_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141357_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141357_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141406_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99129/06072023141406_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 29674,
                "numero": "324",
                "fracao": "H",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "05 - Castanheira do Ribatejo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1649",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "H",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "14 - Uni\u00e3o das freguesias de Castanheira do Ribatejo e Cachoeiras"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}