{
    "item": {
        "id": 137244,
        "origem": 210264,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-03-12T14:03:24",
        "dataFimInicial": "2024-06-11T14:30:00",
        "dataFim": "2024-06-11T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP872282024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112210_800sm.jpg",
        "titulo": "Quota-parte de 1/2 de Apartamento sito em Baixa da Banheira",
        "valorBase": 90000.0,
        "valorAbertura": 45000.0,
        "valorMinimo": 76500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Quota-Parte de 1/2 do Pr\u00e9dio URBANO - descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Moita sob o n.\u00ba 483, frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"L\" da freguesia de Baixa da Banheira, inscrito na matriz urbana sob o artigo n.\u00ba 3896 da Uni\u00e3o das Freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira, concelho de Moita.",
        "observacoes": "* O im\u00f3vel encontra-se arrendado, pelo que o inquilino \u00e9 o fiel deposit\u00e1rio do bem. O contrato de arrendamento poder\u00e1 ser consultado na \u00e1rea reservada do presente an\u00fancio.\r\n* \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do interessado a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem a adquirir. Assim, antes de apresentar proposta de aquisi\u00e7\u00e3o, o interessado dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\n* Ficam os interessados advertidos que o agente de execu\u00e7\u00e3o agendar\u00e1 junto do fiel deposit\u00e1rio, uma visita \u00fanica ao bem, em data pr\u00f3xima do encerramento do presente leil\u00e3o electr\u00f3nico. Logo que seja designada a referida data e hora para a visita ao bem, a mesma ser\u00e1 inserida/publicada junto da plataforma e-leil\u00f5es, pelo que DEVER\u00c3O EFECTUAR O LOGIN de acesso ao PORTAL e consultar o respectivo REGIME DE VISITAS.\r\nCom efeito, ap\u00f3s o pagamento do pre\u00e7o (dispon\u00edvel o valor l\u00edquido na conta executados da titularidade do agente de execu\u00e7\u00e3o) e satisfeitas as obriga\u00e7\u00f5es fiscais inerentes \u00e0 transmiss\u00e3o, ser\u00e1 emitido pelo signat\u00e1rio o respetivo t\u00edtulo de transmiss\u00e3o.\r\nA venda poder\u00e1 ser prejudicada, caso se verifique, entre outras, alguma das seguintes situa\u00e7\u00f5es: \r\na)\texerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia;\r\nb)\texerc\u00edcio do direito de remiss\u00e3o (artigo 842\u00ba do CPC);\r\nc)\tpela regulariza\u00e7\u00e3o integral da d\u00edvida por parte do executado ou qualquer outra pessoa fazer cessar a execu\u00e7\u00e3o (artigo 846\u00ba n\u00ba 1 do CPC).\r\nCabe aos interessados o dever de se informarem juridicamente sobre as circunst\u00e2ncias do(s) bem(ns) a ser(em) adquirido(s), recorrendo para o efeito (caso assim o entendam), a consulta jur\u00eddica a profissional devidamente habilitado \u2013 jurista, solicitador ou advogado \u2013 uma vez que o ora signat\u00e1rio, enquanto titular do processo, n\u00e3o presta aconselhamento jur\u00eddico.\r\nATEN\u00c7\u00c3O --- ADVERTEM-SE TODOS OS INTERESSADOS/PROPONENTES QUE S\u00d3 SER\u00c3O CONSIDERADAS AS PROPOSTAS SUBMETIDAS NESTA PLATAFORMA AT\u00c9 AO DIA E HORA DO FECHO DA VENDA (as propostas apresentadas fora desta plataforma eletr\u00f3nica n\u00e3o ser\u00e3o consideradas).",
        "areaUtilPrivativa": 96.2,
        "areaUtilDependente": 29.0,
        "areaTotal": 125.2,
        "morada": "Rua Francisco Miguel",
        "moradaNumero": "20",
        "moradaAndar": "R/C Esq.",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Moita",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira",
        "moradaCP": "2835-123",
        "coordenadasLAT": "38.65391396",
        "coordenadasLON": "-9.04078273",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 17582,
        "processoNumero": "10114/15.7T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 91444,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"229974953\", \"nome\":\"JOSE MANUEL PINA DA CRUZ\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 316,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1553",
        "gestorNome": "BR\u00c1S DUARTE",
        "gestorEmail": "1553@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-03-20T10:52:53",
        "dataAtualizacao": "2024-03-20T10:52:53",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112210_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112210_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112150_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112150_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112152_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112152_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112153_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112153_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112155_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112155_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112157_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112157_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112158_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112158_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112200_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112200_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112201_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112201_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112203_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112203_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112205_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112205_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112207_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112207_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112208_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112208_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112212_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112212_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112214_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91444/10112022112214_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "* Adverte-se os interessados para a exist\u00eancia de contrato de arrendamento que poder\u00e1 ser consultado na \u00e1rea reservada do presente an\u00fancio.",
                "tipoDesc": "outro"
            },
            {
                "descricao": "* A venda incide apenas sobre a quota-parte de 1/2 detida pelo executado.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 24725,
                "numero": "483",
                "fracao": "L",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "06 - Moita",
                "freguesiaDesc": "02 - Baixa da Banheira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3896",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "L",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "06 - Moita",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}