{
    "item": {
        "id": 132719,
        "origem": 176628,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-23T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-02-21T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-21T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1075932023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/14022023162023_800sm.jpg",
        "titulo": "Garagem em Rio de Mouro, actualmente arrendada",
        "valorBase": 39219.6,
        "valorAbertura": 19609.8,
        "valorMinimo": 33336.66,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Im\u00f3vel sito em RUA ADELINO AMARO DA COSTA N\u00ba: 16 Lugar: CASAL OURESSA C\u00f3digo Postal: 2725-208 MEM MARTINS Andar/Divis\u00e3o:  SCV, correspondente a SUB-CAVE - garagem, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra sob o n\u00famero 1903, frac\u00e7\u00e3o A, Freguesia Algueir\u00e3o-Mem Martins e inscrito na matriz sob o artigo 8258-SCV Freguesia Algueir\u00e3o-Mem Martins.\r\nO Acesso ao im\u00f3vel \u00e9 efectuado pelas traseiras do pr\u00e9dio.",
        "observacoes": "Foi comprovado que o im\u00f3vel encontra-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o.IMPORTANTE: Nos termos do disposto no artigo 825\u00ba n\u00ba 1 c) do C\u00f3digo do Processo civil, a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o pode levar ao arresto em bens suficientes para garantir o valor em falta, acrescido das custas e despesas e sendo aquele, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor e acr\u00e9scimos.\r\nAdverte-se, ainda, que a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o poder\u00e1 levar \u00e0 instaura\u00e7\u00e3o de PROCEDIMENTO CRIMINAL contra o proponente. \r\nAs \u00e1reas e descri\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel no presente an\u00fancio, t\u00eam por base, as descritas na certid\u00e3o predial e matricial respetivas.  Os interessados em licitar, dever\u00e3o aferir previamente, por todos meios dispon\u00edveis, se o im\u00f3vel est\u00e1 de acordo com os seus interesses de aquisi\u00e7\u00e3o. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda. \r\nNos termos do n\u00ba2 do artigo 824\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, o pre\u00e7o ter\u00e1 de se mostrar integralmente pago no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o do Agente do Execu\u00e7\u00e3o para o fazer. O prazo \u00e9 corrido (contam s\u00e1bados e domingos). \r\nNada obsta a que os interessados possam recorrer a cr\u00e9dito banc\u00e1rio parcial ou total para pagamento do pre\u00e7o, mas alerta-se que, n\u00e3o haver\u00e1 lugar \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o de escritura p\u00fablica, pelo que dever\u00e3o, antes de licitar, verificar esta situa\u00e7\u00e3o junto da entidade banc\u00e1ria. O processo de financiamento banc\u00e1rio n\u00e3o suspende o prazo de pagamento.\r\nNos termos do disposto no n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, constitui \u00f3nus do adquirente a respectiva obten\u00e7\u00e3o/legaliza\u00e7\u00e3o, se for caso disso. Adverte-se os potenciais interessados que o recheio do im\u00f3vel n\u00e3o faz parte do objecto negocial.",
        "areaUtilPrivativa": 160.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 160.0,
        "morada": "Rua Adelino Amaro da Costa, Bairro Ouressa",
        "moradaNumero": "16",
        "moradaAndar": "SCV",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Algueir\u00e3o-Mem Martins",
        "moradaCP": "2725-208",
        "coordenadasLAT": "38.797537522545326",
        "coordenadasLON": "-9.355778396129608",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 64426,
        "processoNumero": "6509/15.4T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Inst. Central - 1\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J3",
        "verbaId": 94405,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"507722817\", \"nome\":\"Joremp - Empreendimentos Imobili\u00e1rios, S.A.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 894,
        "cerimoniaData": "2024-02-21T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 304,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5363",
        "gestorNome": "PEDRO TORRES",
        "gestorEmail": "5363@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:24:25",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:24:25",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/14022023162023_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/14022023162023_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/14022023162024_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/14022023162024_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/14022023162025_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/14022023162025_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/22012024131231_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/22012024131231_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/22012024131233_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/22012024131233_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/22012024131235_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/22012024131235_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/22012024131237_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94405/22012024131237_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2016-10-01",
                "valor": 240.0,
                "dataPrazo": "2021-09-30",
                "descricao": "Contrato de arrendamento com renda mensal de 240\u20ac, tendo o contrato renovado automaticamente em 30-09-2021 pelo per\u00edodo de 5 anos.",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 26617,
                "numero": "1903",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "02 - Algueir\u00e3o-mem Martins",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "8258",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "SCV",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "02 - Algueir\u00e3o-Mem Martins"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}