{
    "item": {
        "id": 131847,
        "origem": 203051,
        "lanceAtual": 46827.19,
        "lanceAtualId": 15678,
        "dataInicio": "2024-01-11T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1189472023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163510_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2, de 3 assoalhadas, no Carregado",
        "valorBase": 90000.0,
        "valorAbertura": 45000.0,
        "valorMinimo": 76500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"U\", correspondente a uma habita\u00e7\u00e3o no 8\u00ba andar esquerdo, com 3 assoalhadas, cozinha, casa de banho, vest\u00edbulo e despensa com 70 m2, faz parte do pr\u00e9dio sito no Sitio da Barrada, Lote 2, Praceta Jo\u00e3o Alves Fagundes, freguesia do Carregado, concelho de Alenquer, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Alenquer sob o n\u00ba 645/19930114, inscrito na matriz no artigo 21 da Uni\u00e3o de Freguesias de Carregado e Cadafais, com o valor patrimonial e determinado em 2022 de 48.993,16 euros.",
        "observacoes": "Licen\u00e7a de Utiliza\u00e7\u00e3o n\u00ba 214 de 06/09/1999",
        "areaUtilPrivativa": 74.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 74.0,
        "morada": "Praceta Jo\u00e3o Alvares Fagundes",
        "moradaNumero": "Lote 2",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Carregado e Cadafais",
        "moradaCP": "2580-483",
        "coordenadasLAT": "39.02413834",
        "coordenadasLON": "-8.97361235",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70444,
        "processoNumero": "6172/16.5T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 103553,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"255242077\", \"nome\":\"Carlos Mois\u00e9s Teles Carrajola\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 2293,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2603",
        "gestorNome": "CARLA MARTINS",
        "gestorEmail": "2603@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:19:39",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:19:39",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163510_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163510_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163527_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163527_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163530_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163530_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163532_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163532_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163536_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163536_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163538_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163538_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163540_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163540_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163542_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163542_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163543_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023163543_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164040_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164040_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164042_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164042_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164043_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164043_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164045_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164045_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164047_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164047_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164048_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164048_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164050_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164050_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164052_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164052_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164054_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164054_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164056_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103553/21122023164056_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32325,
                "numero": "645",
                "fracao": "U",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                "freguesiaDesc": "15 - Carregado",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "21",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "U",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                        "freguesiaDesc": "20 - Uni\u00e3o das freguesias de Carregado e Cadafais"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}