{
    "item": {
        "id": 134588,
        "origem": 205269,
        "lanceAtual": 72887.54,
        "lanceAtualId": 33371,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:07",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1199112024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104302/19012024102531_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Carnaxide",
        "valorBase": 144331.76,
        "valorAbertura": 72165.88,
        "valorMinimo": 122682.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra E, afeta a habita\u00e7\u00e3o social sujeita a regimes legais de custos controlados, situada no 1\u00ba andar A, com entrada pelo n\u00ba 7 do Largo \u00c1lvaro Pinheiro Rodrigues, Freguesia de Carnaxide (extinta), concelho de Oeiras, inscrita na matriz predial urbana da Uni\u00e3o das freguesias de\r\nCarnaxide e Queijas sob o artigo 2908-E, descrita na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial da Oeiras sob o n\u00ba 6372/20000915-E",
        "observacoes": "O im\u00f3vel \u00e9 habitado pelo executado (que n\u00e3o permitiu a obten\u00e7\u00e3o de fotos do interior por receio de exposi\u00e7\u00e3o da sua vida provada), e o seu interior encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, carecendo de obras de beneficia\u00e7\u00e3o e repara\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nTratando-se de im\u00f3vel habitado pela executado n\u00e3o decorre, direta e imediatamente, para o agente de execu\u00e7\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o de proceder \u00e0 entrega do bem devoluto de pessoas e bens ao adquirente, sendo a este quem incumbe contactar e interpelar o residente/ocupante do im\u00f3vel \u00e0 sua sa\u00edda volunt\u00e1ria e/ou com ele convencionar data para o efeito.\r\nSe verificada recusa de entrega volunt\u00e1ria do im\u00f3vel ou falta de colabora\u00e7\u00e3o caber\u00e1 ao adquirente requerer formalmente nos autos a entrega do bem, caso em que o agente de execu\u00e7\u00e3o diligenciar\u00e1 pela entrega coerciva, se necess\u00e1ria.\r\n\r\nNos termos do disposto no n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a venda judicial (e posterior registo de aquisi\u00e7\u00e3o) encontra-se dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que caber\u00e1 ao novo propriet\u00e1rio a obten\u00e7\u00e3o de tal documenta\u00e7\u00e3o, se dela necessitar.\r\n\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade dos proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado do pr\u00e9dio a adquirir, pelo que, antes de apresentar proposta, dever\u00e1 verificar se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e condi\u00e7\u00f5es previstas pelo adquirente.\r\n\r\nDever\u00e1 ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0 natureza da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\nAdverte-se os potenciais interessados que o recheio da habita\u00e7\u00e3o n\u00e3o faz parte do objeto negocial. Nos termos do disposto no n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, constitui \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, se for caso disso. \r\n\r\nTodos os pedidos de informa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser solicitados no campo \"informa\u00e7\u00f5es\" , previsto na plataforma do E-Leil\u00f5es.",
        "areaUtilPrivativa": 98.54,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 98.54,
        "morada": "Largo \u00c1lvaro Pinheiro Rodrigues, Alto dos Barronhos",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Oeiras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Carnaxide e Queijas",
        "moradaCP": "2790-471",
        "coordenadasLAT": "38.718339839260246",
        "coordenadasLON": "-9.230892062187195",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70902,
        "processoNumero": "5662/13.6TBOER",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 104302,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"153101822\", \"nome\":\"Margarida Maria Bento Palma Pereira (falecida)\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"188668314\", \"nome\":\"Rui Jos\u00e9 Dias Pereira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 2370,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3227",
        "gestorNome": "GABRIEL ARMANDO BARBOSA LOPES",
        "gestorEmail": "3227@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:56:49",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:56:49",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104302/19012024102531_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104302/19012024102531_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104302/19012024102533_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104302/19012024102533_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32752,
                "numero": "6372",
                "fracao": "E",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                "freguesiaDesc": "03 - Carnaxide",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2908",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "E",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "10 - Oeiras",
                        "freguesiaDesc": "13 - Uni\u00e3o das freguesias de Carnaxide e Queijas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}