{
    "item": {
        "id": 132088,
        "origem": 204204,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-14T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1194242024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103922/10012024153204_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 de casa de habita\u00e7\u00e3o -- Lugar Serreira, Freguesia de Freiria",
        "valorBase": 61297.37,
        "valorAbertura": 30648.69,
        "valorMinimo": 52102.76,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "1/2 do Im\u00f3vel, destinado a casa de habita\u00e7\u00e3o, de R\u00e9s-do-ch\u00e3o, primeiro andar e logradouro, composto por cinco divis\u00f5es, sita Rua da Portela N\u00ba7, Lugar de Serreira, Freguesia de Freiria, concelho de Torres Vedras. Inscrita na matriz sob o artigo 1256 e descrita na CRP de Torres Vedras, sob a descri\u00e7\u00e3o n.\u00ba 905/19930317, da freguesia e concelho mencionados.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se arrendado, tendo o mesmo contrato iniciado em 01 de Setembro de 2019, pelo per\u00edodo de 5 anos, sendo renov\u00e1vel por iguais per\u00edodos, com uma renda mensal de 350,00 euros.\r\n\r\nN\u00e3o foram obtidas fotografias do interior do im\u00f3vel, uma vez que a inquilina alegou motivos de privacidade/pessoais, contudo, foi poss\u00edvel verificar o seu bom estado geral de conserva\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 96.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 100.0,
        "morada": "Freiria",
        "moradaNumero": "7",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Freiria",
        "moradaCP": "2565-290",
        "coordenadasLAT": "39.03583419510589",
        "coordenadasLON": "-9.328055083751678",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70667,
        "processoNumero": "2212/22.7T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 103922,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"231044330\", \"nome\":\"Rodolfo Ferreira dos Santos\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 548,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1406",
        "gestorNome": "JORGE VIEIRA PINTO",
        "gestorEmail": "1406@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:20:29",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:20:29",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103922/10012024153204_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103922/10012024153204_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103922/10012024153218_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103922/10012024153218_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103922/10012024153224_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103922/10012024153224_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32522,
                "numero": "905/19930317",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "06 - Freiria",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1256",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "06 - Freiria"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}