{
    "item": {
        "id": 130810,
        "origem": 201360,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-28T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-01-31T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-31T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1182762023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172843_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote composto por duas frac\u00e7\u00f5es aut\u00f3nomas, sitas no Centro Comercial Queluz",
        "valorBase": 55363.0,
        "valorAbertura": 27681.5,
        "valorMinimo": 47058.55,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Lote \u00fanico composto pelos seguintes im\u00f3veis: Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"AU\", correspondente \u00e0 loja n\u00ba 4, composta por uma assoalhada, com a \u00e1rea privativa de 30,50m2, com o valor patrimonial de \u20ac 43.427,00, destinada ao com\u00e9rcio; Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"AV\", correspondente \u00e0 loja n\u00ba 5,  composta por uma assoalha, com a \u00e1rea privativa de 12,00m2, com o valor patrimonial de \u20ac 12.488,24, destinada ao com\u00e9rcio, ambas sitas no primeiro andar-Piso 5, do pr\u00e9dio urbano constituido em propriedade horizontal sito na Avenida Ant\u00f3nio Eanes, n\u00ba 31, Uni\u00e3o das Freguesias de Queluz e Belas, concelho de Sintra, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Queluz sob o n\u00ba 377, da freguesia de Queluz e inscrito na matriz urbana sob o artigo 3518, da Uni\u00e3o das Freguesias de Queluz e Belas.",
        "observacoes": "As duas frac\u00e7\u00f5es encontram-se unidas entre si, embora os executados n\u00e3o tenham levado a registo as altera\u00e7\u00f5es ao titulo constitutivo da propriedade, desconhece-se se celebraram documento para o efeito (escritura p\u00fablica ou documento particular autenticado). Pelo que constitui \u00f3nus do adquirente a respectiva legaliza\u00e7\u00e3o da situa\u00e7\u00e3o dos im\u00f3veis, nos termos do artigo 1422\u00ba-A do C\u00f3digo Civil.  As frac\u00e7\u00f5es encontram-se devolutas e encontram-se na posse da Agente de Execu\u00e7\u00e3o, que efetuar\u00e1 visita ao im\u00f3vel no 5 dias anterior da data designada como fim do leil\u00e3o, mediante agendamento pr\u00e9vio. Adverte-se que cabe exclusivamente ao proponente a responsabilidade de verificar se o estado e as caracteristicas do bem a adquirir correspondem \u00e0s suas expectativas, o que dever\u00e1 efetuar antes de apresentar proposta. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.  N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel anular uma licita\u00e7\u00e3o depois de concretizada, a licita\u00e7\u00e3o \u00e9 definitiva e n\u00e3o pode ser revogada, anulada ou por qualquer forma alterada. Por decis\u00e3o da Encarregada de Venda, n\u00e3o s\u00e3o consideradas as propostas que n\u00e3o sejam apresentadas atrav\u00e9s da plataforma E-leil\u00f5es. Ap\u00f3s o fecho do leil\u00e3o, o/a proponente da proposta mais elevada \u00e9 notificado para, no prazo de 15 dias, proceder ao dep\u00f3sito do valor integral do pre\u00e7o oferecido, bem como dos impostos a que haja lugar. Fica obrigado ao dep\u00f3sito do pre\u00e7o com as consequ\u00eancias previstas no artigo 825.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, nomeadamente por decis\u00e3o do Juiz \u00abo arresto em bens suficientes para garantir o valor em falta acrescido das custas e despesas, sem preju\u00edzo de procedimento criminal e sendo aquele, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor e acr\u00e9scimos.\u00bb Tenha em aten\u00e7\u00e3o que existem v\u00e1rios procedimentos previstos na lei que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: a)Exerc\u00edcio do direito de remiss\u00e3o; b)Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; c)Insolv\u00eancia do(s) executado(s); d)Pagamento da d\u00edvida ou acordo de pagamento; e)Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda; f)Falecimento do executado. \r\nNOTA: Na venda em lote o pre\u00e7o resulta da soma dos pre\u00e7os parcelares, tendo sempre que se indicar o valor base e o pre\u00e7o minimo de venda de cada um dos im\u00f3veis que integram o lote, sendo que em caso de oferta superior ao minimo do lote o excesso ter\u00e1 que ser imputado, proporcionalmente, ao pre\u00e7o minimo de cada um dos im\u00f3veis incluidos no lote.\r\nValor Base de Venda de cada frac\u00e7\u00e3o: Frac\u00e7\u00e3o \"AU\": \u20ac 42.998,00; Frac\u00e7\u00e3o \"AV\": \u20ac12.365,00\r\nValor Minimo de Venda(85% do valor base: Frac\u00e7\u00e3o \"AU\": \u20ac36.548,30; Frac\u00e7\u00e3o \"AV\": \u20ac 10.510,25",
        "areaUtilPrivativa": 30.5,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 30.5,
        "morada": "Avenida Ant\u00f3nio Ennes",
        "moradaNumero": "31",
        "moradaAndar": "1\u00ba andar",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2745-068",
        "coordenadasLAT": "38.75728235",
        "coordenadasLON": "-9.25550880",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70080,
        "processoNumero": "6523/18.8T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 102997,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"139544070\", \"nome\":\"Fernando Henrique Assis Fuentes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"139543511\", \"nome\":\"Maria Filipe Campos Tim\u00f3teo Fuentes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 887,
        "cerimoniaData": "2024-01-31T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 739,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6427",
        "gestorNome": "PATR\u00cdCIA ALVES DE S\u00c1",
        "gestorEmail": "6427@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:09:54",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:09:54",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172843_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172843_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172833_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172833_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172855_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172855_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172904_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172904_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172914_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172914_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172924_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172924_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172934_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172934_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172944_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023172944_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023173002_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023173002_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023173025_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023173025_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023173035_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023173035_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023173043_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102997/30112023173043_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32030,
                "numero": "377",
                "fracao": "AU",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "07 - Queluz",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3518",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AU",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "26 - Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas"
                    },
                    {
                        "numero": "3518",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AV",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "26 - Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas"
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 32032,
                "numero": "377",
                "fracao": "AV",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "07 - Queluz",
                "artigos": []
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}