{
    "item": {
        "id": 133741,
        "origem": 204672,
        "lanceAtual": 23200.32,
        "lanceAtualId": 137398,
        "dataInicio": "2024-02-01T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-06T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1196492024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104090/31012024124155_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno em Sesimbra",
        "valorBase": 42000.0,
        "valorAbertura": 21000.0,
        "valorMinimo": 35700.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o urbana com uma \u00e1rea de 553m2, sito na Rua Fonte do Pio, Lote 1C, Sesimbra, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 14897\u00ba da freguesia de Sesimbra (Castelo) e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sesimbra sob a ficha 10562 da referida freguesia.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 553.0,
        "morada": "Sesimbra (Castelo)",
        "moradaNumero": "Lote 1C",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Sesimbra",
        "moradaFreguesia": "Sesimbra (Castelo)",
        "moradaCP": "2970-146",
        "coordenadasLAT": "38.48101382",
        "coordenadasLON": "-9.12800499",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70779,
        "processoNumero": "497/13.9TBSSB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 104090,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"129110086\", \"nome\":\"Bonfim Manuel Pinto Guimar\u00e3es\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"188174028\", \"nome\":\"Maria Isabel Mota Alves\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 899,
        "cerimoniaData": "2024-03-06T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 77,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4200",
        "gestorNome": "CL\u00c1UDIA RODRIGUES",
        "gestorEmail": "4200@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:10:56",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:10:56",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104090/31012024124155_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104090/31012024124155_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104090/15012024120910_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104090/15012024120910_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104090/31012024124202_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104090/31012024124202_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104090/31012024124204_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104090/31012024124204_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104090/31012024124206_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104090/31012024124206_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32629,
                "numero": "10562",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                "freguesiaDesc": "01 - Sesimbra (castelo)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "14897",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                        "freguesiaDesc": "01 - Sesimbra (Castelo)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}