{
    "item": {
        "id": 133369,
        "origem": 203317,
        "lanceAtual": 72727.13,
        "lanceAtualId": 43244,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:04",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1190362023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/25012024143455_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Quinta do Conde Sesimbra",
        "valorBase": 141176.47,
        "valorAbertura": 70588.24,
        "valorMinimo": 120000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma, designada pela letra \u201cF\u201d correspondente ao 2\u00ba andar Esquerdo,  composto por por 2 quartos, sala, cozinha, instala\u00e7\u00e3o sanit\u00e1ria, vest\u00edbulo e varanda do  pr\u00e9dio sito na Rua Afonso Costa lote 1293, freguesia de Quinta do Conde, concelho de Sesimbra, inscrito na respectiva matriz urbana sob o n\u00ba8999 e  descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial  de Sesimbra pelo  n\u00ba 1656 da freguesia de Quinta do Conde",
        "observacoes": "A presente venda resperta a processo de ac\u00e7\u00e3o de divis\u00e3o de coisa comum. Enquanto decorrer o leil\u00e3o, as visitas ocorrem todas as quartas feiras, entre as 09H00 e as 10H00. O im\u00f3vel encontra em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 da exclusiva responsabilidade dos interessados a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir. Dever\u00e1 o interessado assegurar-se, se o mesmo corresponde \u00e0s expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Recomenda-se a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. -Caso haja recusa em visitar o im\u00f3vel, dever\u00e1 ser de imediato reportado ao Agente de Execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail 1932@solicitador.net, Tel: 218275460.",
        "areaUtilPrivativa": 75.89,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 75.89,
        "morada": "Rua Afonso Costa, Quinta do Conde 2",
        "moradaNumero": "1293",
        "moradaAndar": "2\u00ba Esq.",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Sesimbra",
        "moradaFreguesia": "Quinta do Conde",
        "moradaCP": "2975-314",
        "coordenadasLAT": "38.56085966909034",
        "coordenadasLON": "-9.041190147399902",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70504,
        "processoNumero": "233/18.3T8SSB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Sesimbra - Ju\u00edzo C. Gen\u00e9rica - Juiz 1",
        "verbaId": 103635,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"229715257\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Silva Pereira\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 29,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1932",
        "gestorNome": "Jo\u00e3o Correia",
        "gestorEmail": "1932@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:09:37",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:09:37",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/25012024143455_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/25012024143455_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160302_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160302_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160307_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160307_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160316_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160316_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160318_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160318_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160322_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160322_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160324_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160324_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160327_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160327_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160329_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160329_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160331_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160331_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160333_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160333_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160341_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160341_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160344_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160344_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160348_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023160348_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023162418_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/27122023162418_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/25012024143457_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/25012024143457_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/25012024143459_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103635/25012024143459_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32375,
                "numero": "1656",
                "fracao": "F",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                "freguesiaDesc": "03 - Quinta do Conde",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "8999",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "F",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                        "freguesiaDesc": "03 - Quinta do Conde"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}