{
    "item": {
        "id": 133261,
        "origem": 203395,
        "lanceAtual": 303979.05,
        "lanceAtualId": 1560,
        "dataInicio": "2024-01-28T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-02-21T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-21T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1190712023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123334_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T1 junto \u00e0 praia sito em Cascais",
        "valorBase": 601938.72,
        "valorAbertura": 300969.36,
        "valorMinimo": 511647.91,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra HCH, que corresponde ao apartamento designado pelo N\u00ba411, situado no 4\u00ba piso, destinado a habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua da Torre, n.\u00ba100, no lugar de Cascais, inscrito na matriz predial sob o artigo 13221 da freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Cascais e Estoril, concelho de Cascais, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Cascais sob o n\u00famero 5615/Cascais.",
        "observacoes": "-Apartamento sito em condom\u00ednio privado composto por 1 quarto, wc, sala, cozinha e varanda.\r\n-Piso \u00e9 madeira maci\u00e7a em todas as divis\u00f5es, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o da cozinha, wc e varanda.\r\n-O apartamento tem vista mar. \r\n- Visitas mediante marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com a pessoa melhor identificada no campo \"visitas por marca\u00e7\u00e3o\".\r\n- Dever\u00e3o ainda os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se junto de um Solicitador ou Advogado.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 68.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 68.0,
        "morada": "Rua Torre",
        "moradaNumero": "100",
        "moradaAndar": "AP 411",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Cascais e Estoril",
        "moradaCP": "2750-756",
        "coordenadasLAT": "38.70856069",
        "coordenadasLON": "-9.44530424",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 65863,
        "processoNumero": "1061/21.4T8OER",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 96632,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"175094470\", \"nome\":\"ALBERTO JOS\u00c9 SERRAS OLIVEIRA TAVARES\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 894,
        "cerimoniaData": "2024-02-21T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 44,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5094",
        "gestorNome": "JOEL SILVA ANTUNES",
        "gestorEmail": "5094@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:43:36",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:43:36",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123334_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123334_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123255_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123255_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123257_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123257_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123258_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123258_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123300_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123300_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123302_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123302_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123304_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123304_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123306_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123306_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123308_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123308_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123309_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123309_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123311_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123311_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123313_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123313_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123315_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123315_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123317_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123317_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123318_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123318_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123320_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123320_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123322_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123322_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123324_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123324_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123326_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123326_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123327_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123327_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123329_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123329_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123331_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123331_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123333_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96632/18042023123333_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "-Encontram-se em curso embargos de executado. N\u00e3o obstante, n\u00e3o s\u00e3o os mesmos causa de suspens\u00e3o do processo.",
                "tipoDesc": "oposi\u00e7\u00e3o pendente"
            },
            {
                "dataContrato": "2016-02-01",
                "valor": 1000.0,
                "dataPrazo": "2021-01-31",
                "descricao": "\"O presente contrato \u00e9 celebrado pelo prazo de 5 anos, com inicio em 01 de fevereiro de 2016 e termo em 31 de janeiro de 2021, podendo ser renovado por igual per\u00edodo caso haja acordo de ambas as partes\".",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28080,
                "numero": "5615",
                "fracao": "HCH",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                "freguesiaDesc": "03 - Cascais",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "13221",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "HCH",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                        "freguesiaDesc": "08 - Uni\u00e3o das freguesias de Cascais e Estoril"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}