{
    "item": {
        "id": 131720,
        "origem": 203009,
        "lanceAtual": 100868.11,
        "lanceAtualId": 57069,
        "dataInicio": "2024-01-10T00:00:05",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-07T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1189332023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023152921_800sm.jpg",
        "titulo": "T3 em Povos, Vila Franca de Xira",
        "valorBase": 186300.0,
        "valorAbertura": 93150.0,
        "valorMinimo": 158355.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra N, que corresponde ao 3\u00ba andar esquerdo, do pr\u00e9dio sito na Rua Dom Sancho I, n\u00ba 10,  Povos, freguesia e concelho de Vila Franca de Xira,  composto por tr\u00eas quartos, sala, 2 wc, cozinha e  dois estacionamentos na cave ( piso dois - n\u00bas 2 e 5), destinado a habita\u00e7\u00e3o, descrito na respectiva matriz sob o artigo 5829 e descrito na 1\u00aaCRPredial de Vila Franca de Xira sob o n\u00ba 1851/N/Vila Franca de Xira.\r\n\r\nIm\u00f3vel muito bem localizado, perto dos transportes p\u00fablicos , a dois minutos da entrada da AE 1,  perto do Hospital de Vila Franca de Xira, das escolas e com muito bom acesso e em muito bom estado de conserva\u00e7\u00e3o.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. O regime de visitas encontra-se definido no respetivo campo, ficando a marca\u00e7\u00e3o a cargo da fiel deposit\u00e1ria. As visitas ser\u00e3o agendadas previamente , preferencialmente atrav\u00e9s de e-mail com a fiel deposit\u00e1ria, sendo designado um s\u00f3 dia  e hora para visitar o im\u00f3vel.\r\nNos termos do n\u00ba2 do artigo 824\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, o pre\u00e7o ter\u00e1 de se mostrar liquidado no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o do Agente do Execu\u00e7\u00e3o para o fazer.",
        "areaUtilPrivativa": 114.5,
        "areaUtilDependente": 26.5,
        "areaTotal": 141.0,
        "morada": "Rua Dom Sancho I, Povos",
        "moradaNumero": "10",
        "moradaAndar": "3\u00ba ESQUERD",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Vila Franca de Xira",
        "moradaCP": "2600-010",
        "coordenadasLAT": "38.97110196",
        "coordenadasLON": "-8.98344649",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70438,
        "processoNumero": "1274/21.9T8VFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "V.F.Xira - JL C\u00edvel - Juiz 1",
        "verbaId": 103545,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"256022453\", \"nome\":\"C\u00e1tia Alexandra Bernardino Catarino\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 573,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3014",
        "gestorNome": "NAT\u00c1LIA FERREIRA",
        "gestorEmail": "3014@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:13:52",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:13:52",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023152921_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023152921_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023152953_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023152953_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023153004_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023153004_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023153014_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023153014_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023153021_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023153021_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023153030_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023153030_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023153156_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103545/21122023153156_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32319,
                "numero": "1851",
                "fracao": "N",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "09 - Vila Franca de Xira",
                "artigos": []
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}