{
    "item": {
        "id": 133507,
        "origem": 204622,
        "lanceAtual": 46612.7,
        "lanceAtualId": 95520,
        "dataInicio": "2024-01-30T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-06T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1196172024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102596/20112023101257_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia em Camarate",
        "valorBase": 50141.0,
        "valorAbertura": 25070.5,
        "valorMinimo": 42619.85,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio Urbano em propriedade total sem andares nem divis\u00f5es suscetiveis de utiliza\u00e7\u00e3o independente, respeitante a r\u00e9s do ch\u00e3o e anexo para depend\u00eancias agr\u00edcolas, sito no Bairro de S\u00e3o Jos\u00e9, Lote 92, 2680-001 Camarate, o qual confronta do Norte com Rua 1\u00ba de Maio e Lote 91, do Sul e do Nascente com Lote 102 e do Poente com Lote 103, inscrito na matriz no ano de 1981, conforme Modelo 1 do IMI com o n\u00famero 5654567, entregue em 2012/12/04, com o valor patrimonial atual (CIMI) de 50.141,00 Euros, determinado no ano de 2021, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo urbano com o n\u00famero 2812 da freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Camarate, Unhos e Apela\u00e7\u00e3o, melhor descrito na 2\u00aa CRP de Loures sob o n\u00famero SEISCENTOS E SETENTA E UM / Camarate.",
        "observacoes": "N\u00e3o foi permitido tirar fotos do interior por abranger os bens pessoais dos executado e seus herdeiros O imovel encontra-se em razoavel estado de conserva\u00e7\u00e3o no interior e exterior",
        "areaUtilPrivativa": 76.0,
        "areaUtilDependente": 35.0,
        "areaTotal": 111.0,
        "morada": "Rua 1\u00ba de Maio, Bairro de S\u00e3o Jos\u00e9",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Camarate, Unhos e Apela\u00e7\u00e3o",
        "moradaCP": "2680-058",
        "coordenadasLAT": "38.80485585",
        "coordenadasLON": "-9.13818954",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69819,
        "processoNumero": "3212/22.2T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 102596,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"202893820\", \"nome\":\"Fernanda Maria de Lima da Silva\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"161075240\", \"nome\":\"Heran\u00e7a de Jos\u00e9 Maria Garcia da Silva\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"203254880\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Ant\u00f3nio de Lima Silva\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"186854684\", \"nome\":\"Maria Clara Lima Silva\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 899,
        "cerimoniaData": "2024-03-06T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 67,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5384",
        "gestorNome": "NELSON SANTOS",
        "gestorEmail": "5384@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:51:43",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:51:43",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102596/20112023101257_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102596/20112023101257_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102596/20112023101304_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102596/20112023101304_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102596/20112023101309_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102596/20112023101309_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31799,
                "numero": "671",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "07 - Loures",
                "freguesiaDesc": "03 - Camarate",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2812",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "07 - Loures",
                        "freguesiaDesc": "31 - Uni\u00e3o das freguesias de Camarate, Unhos e Apela\u00e7\u00e3o"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}