{
    "item": {
        "id": 132061,
        "origem": 202604,
        "lanceAtual": 102614.07,
        "lanceAtualId": 137234,
        "dataInicio": "2024-01-13T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1188152023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_22225/24042018132717_800sm.jpg",
        "titulo": "T2 - Pragal _ Almada",
        "valorBase": 112588.25,
        "valorAbertura": 56294.13,
        "valorMinimo": 95700.01,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cN\u201d, correspondente ao segundo andar esquerdo , do pr\u00e9dio sito na Rua Marcos de Assun\u00e7\u00e3o, n\u00bas 13,13-A e 13-B e Praceta Jaime Amorim Ferreira, n\u00ba 14,  descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada, sob o n\u00ba 471 da freguesia do Pragal e  inscrito na matriz predial urbana sob o art.\u00ba 3809 da Uni\u00e3o das freguesias de Almada, Cova da Piedade, Pragal e Cacilhas.",
        "observacoes": "\u00c9 da \u00fanica responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1, se assim entender, antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde as suas expetativas e que e encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas, uma vez que, com apresenta\u00e7\u00e3o de proposta, presume-se que o proponente tenha inspecionado o bem supra descrito, e conhece as suas caracter\u00edsticas e consequentemente, declina qual responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o e nos casos aplic\u00e1veis, do seu eventual funcionamento;\r\n\r\n- O presente bem \u00e9 vendido sem a cultura no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra, sem garantias de quaisquer v\u00edcios que possam surgir ou que eventualmente existam;\r\n\r\n- Para visitas ao bem, dever\u00e1 o proponente agendar previamente junto do Administrador Judicial, atrav\u00e9s do endere\u00e7o de correio eletr\u00f3nico: vanda.c.jacob@aj.caaj.pt\r\n\r\n- N\u00e3o ser\u00e3o asseguradas visitas ao bem nos 5 (cinco) dias \u00fateis imediatamente anteriores \u00e0 data de termo do leil\u00e3o.\r\n\r\n- As visitas s\u00e3o efetuadas em hor\u00e1rio de expediente e mediante agendamento pr\u00e9vio para os contactos indicados no campo visitas\r\n\r\n- Se ao termo do leil\u00e3o, o valor da melhor proposta for superior ao valor m\u00ednimo, o proponente ser\u00e1 contactado para no prazo m\u00e1ximo de 5 (cinco) dias proceder ao dep\u00f3sito de 20% (vinte porcento) do valor da proposta, sendo que o remanescente, dever\u00e1 ser pago no prazo m\u00e1ximo de 30 (trinta ) dias ap\u00f3s o referido termo, aquando da outorga da respeitante titulo de compra e venda.\r\n\r\nAdverte-se que:\r\n\r\nSe ao termo do leil\u00e3o, o valor da melhor proposta for superior ao valor m\u00ednimo, fica o proponente obrigado ao dep\u00f3sito do valor proposto, podendo-se promover o arresto de bens suficientes para garantir o suprarreferido valor, nos termos da al. c), do n.\u00ba 1, do art.\u00ba 825.\u00ba, do C.P.C. \u2013 C\u00f3digo do Processo Civil, aprovado pela Lei n.\u00ba 41/2013, de 26 de junho, na sua vers\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 114/2017, de 29 de dezembro",
        "areaUtilPrivativa": 80.9,
        "areaUtilDependente": 9.34,
        "areaTotal": 90.24,
        "morada": "Rua Marcos de Assun\u00e7\u00e3o",
        "moradaNumero": "13",
        "moradaAndar": "2\u00ba esq",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Almada, Cova da Piedade, Pragal e Cacilhas",
        "moradaCP": "2805-290",
        "coordenadasLAT": "38.67092782",
        "coordenadasLON": "-9.16936087",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 16670,
        "processoNumero": "2235/17.8T8VFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "V.F.Xira - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 4",
        "verbaId": 22225,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"188851003\", \"nome\":\"Jo\u00e3o Pedro da Silva Cameira Costa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 981,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "456",
        "gestorNome": "Vanda Cristina Jacob",
        "gestorEmail": "vanda.c.jacob@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:37:03",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:37:03",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_22225/24042018132717_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_22225/24042018132717_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_22225/24042018132744_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_22225/24042018132744_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_22225/24042018132754_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_22225/24042018132754_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_22225/24042018132805_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_22225/24042018132805_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_22225/12012024160836_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_22225/12012024160836_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 29222,
                "numero": "471",
                "fracao": "N",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "03 - Almada",
                "freguesiaDesc": "07 - Pragal",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3809",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "03 - Almada",
                        "freguesiaDesc": "12 - Uni\u00e3o das freguesias de Almada, Cova da Piedade, Pragal e Cacilhas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}