{
    "item": {
        "id": 133337,
        "origem": 203970,
        "lanceAtual": 39501.1,
        "lanceAtualId": 109921,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1193362024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_91932/22112022161933_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno para constru\u00e7\u00e3o em Amora",
        "valorBase": 46000.0,
        "valorAbertura": 23000.0,
        "valorMinimo": 39100.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano composto por terreno para constru\u00e7\u00e3o, sito na Rua Maria da Gra\u00e7a, Lt 707, Pinhal Conde da Cunha, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amora sob o n.\u00ba 11280 e inscrito na respectiva matriz sob o artigo 13643.",
        "observacoes": "Qualquer visita ao im\u00f3vel passa pelo agendamento pr\u00e9vio com o Agente de Execu\u00e7\u00e3o. A falta de verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 36.0,
        "areaTotal": 294.0,
        "morada": "Rua Maria da Gra\u00e7a Freire, Pinhal Conde da Cunha",
        "moradaNumero": "lote 707",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Amora",
        "moradaCP": "2845-302",
        "coordenadasLAT": "38.61470180",
        "coordenadasLON": "-9.13665211",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 62807,
        "processoNumero": "386/09.1TBSSB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 91932,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"221352368\", \"nome\":\"Tania Isabel Amigo Pinto Serafim\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 344,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1649",
        "gestorNome": "Lu\u00edsa Pescaria Costa",
        "gestorEmail": "1649@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:09:33",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:09:33",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91932/22112022161933_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91932/22112022161933_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91932/22112022162010_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91932/22112022162010_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91932/22112022162022_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91932/22112022162022_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91932/22112022162039_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91932/22112022162039_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91932/22112022162104_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91932/22112022162104_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 25043,
                "numero": "11280",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "02 - Amora",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "13643",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "02 - Amora"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}