{
    "item": {
        "id": 129686,
        "origem": 201283,
        "lanceAtual": 169000.0,
        "lanceAtualId": 70824,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:13",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1182362023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115110_800sm.jpg",
        "titulo": "T4 - Sito em Set\u00fabal",
        "valorBase": 200000.0,
        "valorAbertura": 100000.0,
        "valorMinimo": 170000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"3H\", correspondente ao terceiro andar,um fogo, destinada a habita\u00e7\u00e3o, que faz parte do pr\u00e9dio urbano, em regime de propriedade horizontal, sito no Parque Residencial de S. Francisco - Av\u00aa S. Francisco Xavier, n\u00ba 2,3,4, Set\u00fabal, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Set\u00fabal sob o n\u00ba 2969, da Freguesia de Set\u00fabal (Nossa Senhora da Anunciada), Concelho de Set\u00fabal e inscrito na respectiva matriz predial urbana sob o n\u00ba 4680 da Uni\u00e3o das Freguesias de Set\u00fabal (S. Juli\u00e3o, N.S. da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a).",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontras arrendado com uma renda mensal de 350,00 \u20ac conforme declara\u00e7\u00f5es prestadas pela fiel deposit\u00e1ria. A mesmas apesar de interpelada para fornecer c\u00f3pia do contrato de arrendamento, at\u00e9 ao momento n\u00e3o o fez, desconhecendo o teor e clausulas do mesmo.",
        "areaUtilPrivativa": 158.4,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 158.4,
        "morada": "Avenida S\u00e3o Francisco Xavier",
        "moradaNumero": "Lote 3",
        "moradaAndar": "3\u00baH",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)",
        "moradaCP": "2900-616",
        "coordenadasLAT": "38.52398033",
        "coordenadasLON": "-8.90521142",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70064,
        "processoNumero": "7411/22.9T8VNF",
        "processoComarca": "Comarca de Braga",
        "processoComarcaCodigo": "1036",
        "processoTribunal": "V.N.Famalic\u00e3o - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 102967,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"108108830\", \"nome\":\"Carlos Manuel Marques Marinho\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"238136485\", \"nome\":\"Lynda June Marinho\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 333,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4739",
        "gestorNome": "HUGO VAZ\u00c3O",
        "gestorEmail": "4739@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:29:58",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:29:58",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115110_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115110_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115112_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115112_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115114_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115114_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115116_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115116_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115117_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115117_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115119_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115119_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115121_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115121_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115123_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115123_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115125_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115125_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115127_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115127_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115128_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115128_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115130_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115130_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115132_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115132_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115134_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115134_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115135_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115135_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115137_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115137_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115139_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115139_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115141_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115141_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115143_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115143_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115144_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115144_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115146_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115146_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115148_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115148_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115150_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115150_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115151_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102967/30112023115151_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32003,
                "numero": "2969",
                "fracao": "3H",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                "freguesiaDesc": "01 - Setubal (nossa Senhora da Anunciada)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4680",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "3H",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Set\u00fabal (S\u00e3o Juli\u00e3o, Nossa Senhora da Anunciada e Santa Maria da Gra\u00e7a)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}