{
    "item": {
        "id": 133330,
        "origem": 204730,
        "lanceAtual": 29917.37,
        "lanceAtualId": 22965,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1196792024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154800_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 Apartamento URBANIZA\u00c7\u00c3O COLINAS DA ARR\u00c1BIDA - QUINTA DA SAPEC -",
        "valorBase": 57500.0,
        "valorAbertura": 28750.0,
        "valorMinimo": 48875.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "1/2 da frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"D\" correspondente ao primeiro andar letra B, destinado \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, com lugar para parqueamento na cave\r\ncom o n\u00famero 6 e a \u00e1rea de 13,57 m2 e arrecada\u00e7\u00e3o com a letra D na cave com 2,77 m2, do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal sito na Rua\r\nAnt\u00f3nio Botto, n\u00famero 24, Quinta do Anjo, freguesia da Quinta do Anjo, concelho de Palmela, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Palmela com o\r\nn\u00famero 3488 e inscrito na matriz sob o artigo 6379",
        "observacoes": "AVISO IMPORTANTE: Os bens m\u00f3veis vis\u00edveis nas fotos N\u00c3O fazem parte integrante da venda. O fiel deposit\u00e1rio \u00e9 a ora executada. Tenha em aten\u00e7\u00e3o que existem v\u00e1rios acontecimentos que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: a) Exerc\u00edcio do direito de remi\u00e7\u00e3o; b) Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; c) Insolv\u00eancia do executado; d) Pagamento da d\u00edvida; e) Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda. As visitas ao im\u00f3vel por parte dos interessados dever\u00e3o ser previamente marcadas com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto fornecido no separador \"VISITAS\". Tenha mais ainda em aten\u00e7\u00e3o do seguinte: 1) Nos termos do n.\u00ba 6 do art. 833\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente transmiss\u00e3o est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o ou ocupa\u00e7\u00e3o, ficando a adquirente advertida do \u00f3nus da legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, caso assim seja necess\u00e1rio. 2) Na eventualidade de estar a licitar em nome ou representa\u00e7\u00e3o de terceiro, antes de o fazer, deve certificar-se de que tem efectivamente poderes bastantes para licitar em representa\u00e7\u00e3o desse terceiro sendo que: - Caso esteja a licitar em representa\u00e7\u00e3o de uma pessoa colectiva, dever\u00e1 ser o legal representante da mesma, com efectivos poderes para ao acto, de acordo com os respectivos estatutos da sociedade. - Caso se trate de pessoa singular, dever\u00e1 estar munido da competente procura\u00e7\u00e3o, com poderes especiais para o acto. Os poderes de representa\u00e7\u00e3o, num ou noutro caso, dever\u00e3o ser posteriormente demonstrados no processo de execu\u00e7\u00e3o respectivo, caso o bem venha a ser adjudicado. Caso se verifique, no \u00e2mbito do processo de execu\u00e7\u00e3o em causa, que o licitante / utente n\u00e3o tem os poderes de representa\u00e7\u00e3o invocados, este \u00e9 ent\u00e3o considerado PESSOALMENTE RESPONS\u00c1VEL pela apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, acarretando para si todo um conjunto de responsabilidades como aquela que resulta da falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o, nos termos do Art. 825.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(ns). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. Encerrado o Leil\u00e3o e aceite a proposta, oportunamente, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o oferecido, impreterivelmente, num prazo de 15 dias. (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil).",
        "areaUtilPrivativa": 116.6,
        "areaUtilDependente": 34.7,
        "areaTotal": 151.3,
        "morada": "Rua Ant\u00f3nio Botto, Colinas da Arr\u00e1bida",
        "moradaNumero": "24",
        "moradaAndar": "1\u00ba LETRA B",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Quinta do Anjo",
        "moradaCP": "2950-565",
        "coordenadasLAT": "38.57667875",
        "coordenadasLON": "-8.94594085",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 55344,
        "processoNumero": "27630/19.4T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 5",
        "verbaId": 86430,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"220321426\", \"nome\":\"Ana Barroso Correia\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 100,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3445",
        "gestorNome": "MAUREEN ANTUNES",
        "gestorEmail": "3445@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:09:58",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:09:58",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154800_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154800_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154744_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154744_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154745_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154745_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154748_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154748_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154749_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154749_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154753_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154753_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154754_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154754_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154756_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154756_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154808_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154808_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154810_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154810_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154811_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154811_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154812_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154812_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154813_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154813_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154819_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154819_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154820_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154820_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154822_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154822_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154823_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154824_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154824_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154826_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154826_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154827_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154827_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154829_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154829_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154830_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154830_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154831_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154831_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154833_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_86430/01062022154833_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 21406,
                "numero": "3488",
                "fracao": "D",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                "freguesiaDesc": "04 - Quinta do Anjo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "6379",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "D",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                        "freguesiaDesc": "04 - Quinta do Anjo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}