{
    "item": {
        "id": 129701,
        "origem": 201454,
        "lanceAtual": 61206.0,
        "lanceAtualId": 97712,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:15",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1183152023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 7,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142359_800sm.jpg",
        "titulo": "Edif\u00edcio de R/C e 1\u00ba andar para habita\u00e7\u00e3o (S. Sebasti\u00e3o - Set\u00fabal)",
        "valorBase": 92942.0,
        "valorAbertura": 46471.0,
        "valorMinimo": 79000.7,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Pr\u00e9dio",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano correspondente a edif\u00edcio de loja e 1\u00ba andar, sito na Rua Gil Vicente, n\u00bas 56 e 58, freguesia de Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o), concelho de Set\u00fabal, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Set\u00fabal sob o n.\u00ba 4559 e inscrito na respetiva matriz sob o artigo 215.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel em apre\u00e7o est\u00e1 em mau estado de conserva\u00e7\u00e3o interior e exterior, conforme consta do registo fotogr\u00e1fico em anexo. **** Foi poss\u00edvel verificar que a loja no r\u00e9s-do-ch\u00e3o corresponde a um espa\u00e7o amplo, que o 1\u00ba andar \u00e9 composto por uma cozinha, uma casa de banho, uma sala e um quarto e o 2\u00ba andar por dois quartos e uma casa de banho. **** O 2\u00ba andar corresponde a \u00e1guas-furtadas/s\u00f3t\u00e3o. **** O Sr. Jonas Florentino Jorge (vive no local com a fam\u00edlia, sem qualquer contrato de arrendamento) foi constitu\u00eddo fiel deposit\u00e1rio do bem. **** No entanto, para o efeito de MARCA\u00c7\u00c3O DE VISITA, solicita-se a todos os interessados que contactem a Agente de Execu\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s telefone 229681357, ou do email 2667@solicitador.net. A Agente de Execu\u00e7\u00e3o far\u00e1 a marca\u00e7\u00e3o da visita com o fiel deposit\u00e1rio e ir\u00e1 mediar o agendamento com os potenciais interessados.",
        "areaUtilPrivativa": 95.25,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 95.25,
        "morada": "Rua Gil Vicente",
        "moradaNumero": "56/58",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)",
        "moradaCP": "2910-088",
        "coordenadasLAT": "38.523995694180016",
        "coordenadasLON": "-8.885820508003235",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70103,
        "processoNumero": "1751/15.0T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103031,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"256828270\", \"nome\":\"INILDO DIAS FERREIRA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 382,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2667",
        "gestorNome": "ABIGAIL DE SOUSA MOREIRA",
        "gestorEmail": "2667@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:30:09",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:30:09",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142359_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142359_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142446_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142446_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142502_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142502_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142507_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142507_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142519_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142519_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142534_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142534_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142544_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142544_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142548_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142548_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142554_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142554_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142604_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142604_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142613_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103031/04122023142613_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}