{
    "item": {
        "id": 131522,
        "origem": 202405,
        "lanceAtual": 84656.9,
        "lanceAtualId": 65630,
        "dataInicio": "2024-01-09T00:00:07",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1187112023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103357/14122023212440_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno para constru\u00e7\u00e3o urbana com constru\u00e7\u00f5es implantadas",
        "valorBase": 83818.71,
        "valorAbertura": 83818.71,
        "valorMinimo": 83818.71,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "1/1 do Pr\u00e9dio Urbano, situado em Penalva, freguesia de Santo Ant\u00f3nio da Charneca, concelho do Barreiro, composto de parcela de terreno para constru\u00e7\u00e3o urbana,  descrito na Conservat\u00f3ria do Registo predial de Barreiro com o n\u00famero 1128 da dita freguesia de Santo Ant\u00f3nio da Charneca inscrito na matriz predial urbana com o actual artigo 2028 da dita freguesia de  Santo Ant\u00f3nio da Charneca, que teve origem no antigo artigo urbano 3629 da freguesia de Palhais (Extinta) do j\u00e1 referido concelho do Barreiro.",
        "observacoes": "Que no pr\u00e9dio urbano acima identificado foi constru\u00eddo pela executada um  im\u00f3vel urbano, sem licenciamento.\r\nConstitui \u00f3nus do adquirente proceder \u00e0 actualiza\u00e7\u00e3o da descri\u00e7\u00e3o. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se, se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda nos termos do art.\u00ba 842.\u00ba e seguintes, do C.P.C. \u2013 C\u00f3digo do Processo Civil, aprovado pela Lei n.\u00ba 41/2013, de 26 de Junho, na sua vers\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 114/2017, de 29 de Dezembro, aos descendentes ou ascendentes dos executados \u00e9 reconhecido o direito de remir o presente bem pelo pre\u00e7o por o qual tiver sido feita adjudica\u00e7\u00e3o ou a venda. Nos termos an\u00e1logos ao disposto no n.\u00ba 6, do art.\u00ba 833.\u00ba, do C.P.C. \u2013 C\u00f3digo do Processo Civil, aprovado pela Lei n.\u00ba 41/2013, de 26 de Junho, na sua vers\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 114/2017, de 29 de Dezembro, a venda do presente bem pode efectuar-se no estado em que se encontra, caso em que tenha sido feita, ou esteja em curso edifica\u00e7\u00e3o ou constru\u00e7\u00e3o urbana, constituindo \u00f3nus do adquirente qualquer eventual legaliza\u00e7\u00e3o que possa ser necess\u00e1ria. Venda sujeita a IMT e Imposto de selo (se aplic\u00e1veis nos termos dos respectivos c\u00f3digos). Os emolumentos devidos pelo(s) Registo (s) s\u00e3o encargo do adquirente. O regime de visitas encontra-se definido no respectivo campo, estando sujeito a confirma\u00e7\u00e3o pr\u00e9via por contacto telef\u00f3nico\r\nO exequente requereu a adjudica\u00e7\u00e3o do bem pelo pre\u00e7o indicado, pelo que s\u00f3 ser\u00e3o aceites propostas de valor superior.",
        "areaUtilPrivativa": 250.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 1036.2,
        "morada": "Rua Fernando Pessoa",
        "moradaNumero": "8",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Barreiro",
        "moradaFreguesia": "Santo Ant\u00f3nio da Charneca",
        "moradaCP": "2835-795",
        "coordenadasLAT": "38.59080532",
        "coordenadasLON": "-9.01855672",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70311,
        "processoNumero": "6209/18.3T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103357,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"156471612\", \"nome\":\"Idalina Sil Teixeira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 397,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5379",
        "gestorNome": "HELENA ISABEL SANTOS",
        "gestorEmail": "5379@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:04:27",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:04:27",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "Frente do pr\u00e9dio",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103357/14122023212440_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103357/14122023212440_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2020-08-01",
                "valor": 400.0,
                "dataPrazo": "2024-08-01",
                "descricao": "Prazo de renova\u00e7\u00e3o do contrato: 12 meses",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32204,
                "numero": "1128",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                "freguesiaDesc": "07 - Santo Antonio da Charneca",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2028",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                        "freguesiaDesc": "07 - Santo Ant\u00f3nio da Charneca"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}