{
    "item": {
        "id": 133405,
        "origem": 204659,
        "lanceAtual": 100164.25,
        "lanceAtualId": 4030,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:07",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1196412024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110055_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento",
        "valorBase": 185000.0,
        "valorAbertura": 92500.0,
        "valorMinimo": 157250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra B, correspondente ao r\u00e9s do ch\u00e3o, destinado a habita\u00e7\u00e3o, com entrada pelo n.\u00ba 47, do pr\u00e9dio urbano sito em Rua da Bombarda, n.\u00bas 43, 45, 47, 49 e 51, Anjos, freguesia de Arroios, concelho de Lisboa, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa, sob o n.\u00ba 604/19920107-B, freguesia de Anjos, inscrito na matriz predial urbana da freguesia de Arroios, sob o artigo 2598.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nSegundo a informa\u00e7\u00e3o que foi poss\u00edvel obter em dilig\u00eancia ao im\u00f3vel, o bem encontra-se ocupado por terceiro, que informou ocupar o mesmo a t\u00edtulo de arrendamento. N\u00e3o obstante ter sido requerida a jun\u00e7\u00e3o aos autos de c\u00f3pia do contrato de arrendamento, o mesmo n\u00e3o foi junto pelo que, desconhece o processo executivo a exist\u00eancia/validade do mesmo.\r\nLocalizado perto de transpores, com\u00e9rcio e com bons acessos.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Cuja regulariza\u00e7\u00e3o predial/finan\u00e7as, quanto a \u00e1reas, tipologia e a outras eventuais diverg\u00eancias entre as cadernetas prediais/finan\u00e7as e o registo predial compete e \u00e9 da total responsabilidade do adquirente, junto das entidades competentes. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nInformo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.\r\nExiste reclama\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos da qual ainda n\u00e3o foi proferida senten\u00e7a.",
        "areaUtilPrivativa": 65.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Bombarda",
        "moradaNumero": "47",
        "moradaAndar": "rc",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Arroios",
        "moradaCP": "1100-097",
        "coordenadasLAT": "38.71964753",
        "coordenadasLON": "-9.13429884",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70775,
        "processoNumero": "26913/22.0T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 104085,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"231296312\", \"nome\":\"Elisabete Almeida Balde\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 408,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2621",
        "gestorNome": "Helena Chagas",
        "gestorEmail": "2621@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:47:44",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:47:44",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110055_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110055_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110049_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110049_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110052_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110052_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110057_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110057_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110100_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110100_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110103_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110103_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110105_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110105_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110108_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110108_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110111_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110111_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110113_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110113_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110116_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110116_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110119_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110119_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110121_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110121_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110123_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110123_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110126_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110126_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110129_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110129_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110131_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110131_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110134_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104085/15012024110134_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}