{
    "item": {
        "id": 133290,
        "origem": 203260,
        "lanceAtual": 55702.91,
        "lanceAtualId": 8323,
        "dataInicio": "2024-01-28T00:00:04",
        "dataFimInicial": "2024-02-21T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-21T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1190112023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104504_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento",
        "valorBase": 107058.82,
        "valorAbertura": 53529.41,
        "valorMinimo": 91000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra F, correspondente ao 2\u00ba andar dt\u00ba, destinado a habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito em Rua Bartolomeu Dias, n\u00ba 2, Monte Abra\u00e3o, Freguesia de Monte Abra\u00e3o, Concelho de Sintra, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Queluz, sob o n\u00ba384/20081016-F, Freguesia de Monte Abra\u00e3o, inscrito na matriz predial urbana da Uni\u00e3o das Freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o, sob o n\u00ba 1013.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, a necessitar de interven\u00e7\u00f5es.\r\nComposto por 3 quartos, sala, casa de banho, 2 despensas e cozinha com marquise.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nInformo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.",
        "areaUtilPrivativa": 79.8,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Bartolomeu Dias, Monte Abra\u00e3o",
        "moradaNumero": "2",
        "moradaAndar": "2\u00baDT",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o",
        "moradaCP": "2745-254",
        "coordenadasLAT": "38.76256469",
        "coordenadasLON": "-9.26755040",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70488,
        "processoNumero": "16049/17.1T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 103615,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"746220995\", \"nome\":\"Herdeiros Habilitados de Domingos Mendes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 894,
        "cerimoniaData": "2024-02-21T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 336,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2616",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 Maria Soares Sequeira",
        "gestorEmail": "2616@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:43:47",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:43:47",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104504_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104504_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104507_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104507_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104511_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104511_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104513_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104513_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104516_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104516_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104520_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104520_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104522_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104522_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104526_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104526_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104528_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104528_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104531_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104531_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104534_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104534_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104537_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104537_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104540_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104540_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104543_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104543_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104546_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104546_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104549_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104549_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104552_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104552_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104556_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104556_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104559_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104559_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104609_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103615/27122023104609_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Existem embargos de executado, dos quais ainda n\u00e3o foi proferida senten\u00e7a.",
                "tipoDesc": "oposi\u00e7\u00e3o pendente"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}