{
    "item": {
        "id": 130708,
        "origem": 202730,
        "lanceAtual": 98562.49,
        "lanceAtualId": 40426,
        "dataInicio": "2023-12-27T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-01-31T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-31T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1188682023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103067/05122023165224_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja e recheio no Lavradio - Barreiro",
        "valorBase": 191327.56,
        "valorAbertura": 95663.78,
        "valorMinimo": 162628.43,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designa pela letra \u201cA\u201d, correspondente ao r\u00e9s do ch\u00e3o, destinada a com\u00e9rcio, com entrada pela Rua Francisco Horta Raposo, n.\u00ba 9-A, do pr\u00e9dio urbano, sito na Rua Francisco Horta Raposo, n.\u00bas 9 e 9-A e Praceta Sociedade Filarm\u00f3nica Uni\u00e3o Agr\u00edcola 1\u00ba de Dezembro, n.\u00ba 3, Lavradio, freguesia do Lavradio, descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial do Barreiro sob o n.\u00ba 645-A, da referida freguesia, inscrita na matriz predial urbana sob o artigo 4130, da Uni\u00e3o das Freguesias do Barreiro e Lavradio.\r\n\r\nRecheio na rece\u00e7\u00e3o e zona de circula\u00e7\u00e3o:\r\nMobili\u00e1rio: Balc\u00e3o de atendimento em madeira; ilha expositora em madeira; tr\u00eas m\u00f3dulos de estante expositora em madeira; arm\u00e1rio; arm\u00e1rio de apoio \"Museu do P\u00e3o\"; sete m\u00f3dulos de estante de supermercado; expositor de arame; dois expositores em pl\u00e1stico;\r\nEquipamento: Armadilha el\u00e9trica para insetos marca Zan Zero; arca congeladora horizontal marca Valentini;\r\n\r\nPadaria:\r\nEquipamento: Bancada em inox com rodas; bancada em inox; bancada em inox com lavat\u00f3rio; dispensador de papel; armadilha el\u00e9trica para insetos marca Zan Zero; forno marca Lainox com respetiva mesa e tabuleiros; assador em inox marca CB; arm\u00e1rio em inox marca CB; balc\u00e3o expositor de p\u00e3o; m\u00f3dulo de estante expositora de p\u00e3o; mesa em inox; letreiro \"Padaria\";\r\n\r\nLactic\u00ednios:\r\nEquipamentos: Frigor\u00edfico expositor de quatro portas marca Tasseli tipo Rubino F30 SL cm.250, matr\u00edcula 6377712, letreiro \"Lactic\u00ednios \";\r\n\r\nCongelados:\r\nEquipamentos: Frigor\u00edfico expositor de tr\u00eas portas marca Tasseli tipo Perla 3P cm.243 G.C, matr\u00edcula 6377711; letreiro \"Congelados\";\r\n\r\nPeixaria:\r\nEquipamentos: Vitrina expositora refrigerada marca Sifa modelo ST PS STAT C/GR 150 P40440 2D, ano 2001; bancada com lavat\u00f3rio em inox; letreiro \"Peixaria\";\r\n\r\nTalho:\r\nEquipamentos: Vitrina expositora refrigerada em L marca Tasselli tipo Mozart VS.cm.93. HUR, n\u00famero de s\u00e9rie 5502984; bancada com t\u00e1bua de corte; bancada refrigerada com t\u00e1bua de corte; bancada em inox; lava m\u00e3os em inox; letreiro \"Talho\";\r\n\r\nCharcutaria:\r\nEquipamentos: Vitrina expositora refrigerada marca Tasselli; fiambreira em inox marca Graef, arm\u00e1rio com lavat\u00f3rio; mesa com lavat\u00f3rio; arm\u00e1rio de apoio em inox; mesa em inox; letreiro \"Charcutaria \" letreiro eletr\u00f3nico \"Sua vez\";\r\n\r\nSala de desmancha:\r\nEquipamentos: C\u00e2mara de congela\u00e7\u00e3o com aproximadamente 1,5m x 1,5m marca Nefril; c\u00e2mara de conserva\u00e7\u00e3o com aproximadamente 2,5m x 2,5m marca Nefril; linha a\u00e9rea de transporte de carne com balan\u00e7a; armadilha el\u00e9trica para insetos; esterilizador de facas em inox; arm\u00e1rio em inox; bancada com dois lavat\u00f3rios em inox; mesa em inox com arruma\u00e7\u00e3o; termoacumulador marca Vulcano; mesa em inox com t\u00e1bua de corte; lava m\u00e3os em inox;",
        "observacoes": "Bem im\u00f3vel e bens m\u00f3veis s\u00e3o vendidos em conjunto, sendo que 97,5404 % do valor global ser\u00e1 atribu\u00eddo ao im\u00f3vel e os restantes 2,4596 % aos bens m\u00f3veis, sendo que a este acresce IVA \u00e0 taxa legal em vigor.",
        "areaUtilPrivativa": 190.4,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 190.4,
        "morada": "Rua Francisco Horta Raposo, Urbaniza\u00e7\u00e3o dos Fidalguinhos",
        "moradaNumero": "9 e 9A",
        "moradaAndar": "r/c",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Barreiro",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Barreiro e Lavradio",
        "moradaCP": "2835-314",
        "coordenadasLAT": "38.65198828",
        "coordenadasLON": "-9.04739467",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70120,
        "processoNumero": "2098/22.1T8BRR",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Barreiro - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 3",
        "verbaId": 103067,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"119952378\", \"nome\":\"Francisco Jos\u00e9 Guerreiro da Silva\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"119952386\", \"nome\":\"Rosa Maria da Costa de Sousa Bolotas da Silva\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 887,
        "cerimoniaData": "2024-01-31T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 857,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "19",
        "gestorNome": "Florentino M. Lu\u00eds",
        "gestorEmail": "florentino.m.luis@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:33:12",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:33:12",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103067/05122023165224_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103067/05122023165224_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103067/05122023165235_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103067/05122023165235_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103067/05122023165251_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103067/05122023165251_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103067/05122023165307_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103067/05122023165307_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103067/05122023165324_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103067/05122023165324_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Declara\u00e7\u00e3o de Insolv\u00eancia",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32074,
                "numero": "645",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                "freguesiaDesc": "02 - Lavradio",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4130",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Barreiro e Lavradio"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}