{
    "item": {
        "id": 131261,
        "origem": 203333,
        "lanceAtual": 151711.83,
        "lanceAtualId": 9213,
        "dataInicio": "2024-01-04T00:00:10",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-07T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1190452023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103643/27122023175949_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Odivelas",
        "valorBase": 294500.0,
        "valorAbertura": 147250.0,
        "valorMinimo": 250325.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra I, quarto andar direito destinado a habita\u00e7\u00e3o com garagem e arrecada\u00e7\u00e3o, situado na Rua D. Nuno \u00c1lvares Pereira, n.\u00ba 6, na freguesia e concelho de Odivelas, descrita Conservat\u00f3ria do Registo Predial sob o n\u00famero 2779 / Odivelas e inscrito na respetiva matriz predial pelo artigo 3.487\u00ba",
        "observacoes": "A fiel deposit\u00e1ria n\u00e3o permitiu o registo fotogr\u00e1fico do interior do im\u00f3vel, contudo, encontra-se em estado razo\u00e1vel.\r\n***\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, devendo assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es desejadas. \r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que, os interessados na sua aquisi\u00e7\u00e3o dever\u00e3o proceder \u00e0 pr\u00e9via verifica\u00e7\u00e3o do seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\nA falta de verifica\u00e7\u00e3o, por parte do proponente, n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda, nem poder\u00e1 ser invocada como motivo de nulidade da mesma.",
        "areaUtilPrivativa": 105.0,
        "areaUtilDependente": 19.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Dom Nuno \u00c1lvares Pereira",
        "moradaNumero": "6",
        "moradaAndar": "4\u00ba DTO",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Odivelas",
        "moradaCP": "2675-418",
        "coordenadasLAT": "38.79257260319525",
        "coordenadasLON": "-9.178991317749023",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70507,
        "processoNumero": "4293/22.4T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103643,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"279430388\", \"nome\":\"Nadia Fatima Araujo Amadeu Chaves\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"218487010\", \"nome\":\"Nuno Jos\u00e9 Ferreira e Silva Pombinho Chaves\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"515322083\", \"nome\":\"Opulentstatus - Unipessoal, Lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 403,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1679",
        "gestorNome": "ISABEL VAZ MIRANDA",
        "gestorEmail": "1679@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:13:37",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:13:37",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103643/27122023175949_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103643/27122023175949_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103643/27122023180004_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103643/27122023180004_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32379,
                "numero": "2779/19940311",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "03 - Odivelas",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3487",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "03 - Odivelas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}