{
    "item": {
        "id": 133737,
        "origem": 204210,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-31T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-06T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1194272024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154027_800sm.jpg",
        "titulo": "1\u00ba andar de Moradia em Tires",
        "valorBase": 264000.0,
        "valorAbertura": 132000.0,
        "valorMinimo": 224400.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"B\", correspondente ao Lote A, segundo piso, 1\u00ba andar  e logradouro com a \u00e1rea de 14 m2, do pr\u00e9dio urbano, na Av. Am\u00e1lia Rodrigues, n\u00ba 1369, na freguesia de S. Domingos de Rana, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Cascais sob o n\u00ba 2001, e inscrito na matriz sob o artigo 3568\u00ba.",
        "observacoes": "A frac\u00e7\u00e3o em venda faz parte de um conjunto de duas moradias geminadas com dois pisos para habita\u00e7\u00e3o, sendo o da frac\u00e7\u00e3o no primeiro andar.\r\nNecessita de obras de atualiza\u00e7\u00e3o. As visitas podem ser realizadas em qualquer dia da semana mas com aviso pr\u00e9vio ao respons\u00e1vel pela realiza\u00e7\u00e3o das mesmas. Os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e outros aspectos que considerem relevantes, do(s) bem(s). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 63.0,
        "areaUtilDependente": 18.5,
        "areaTotal": 81.5,
        "morada": "Avenida Am\u00e1lia Rodrigues",
        "moradaNumero": "1369 Lt. A",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "S\u00e3o Domingos de Rana",
        "moradaCP": "2785-632",
        "coordenadasLAT": "38.72588768",
        "coordenadasLON": "-9.35380547",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70685,
        "processoNumero": "24560/09.1T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 103919,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"132155141\", \"nome\":\"Fernando Lopes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 899,
        "cerimoniaData": "2024-03-06T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 574,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3610",
        "gestorNome": "Paula Luis Alves",
        "gestorEmail": "3610@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "218411040",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "AV. Guerra Junqueiro, n\u00ba 5, 3\u00ba Dto.",
        "gestorHorario": "2\u00aa a 6\u00aa\r\nDas 9h00 \u00e0s 13h00",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:52:21",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:52:21",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154027_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154027_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154021_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154021_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154306_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154306_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154309_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154309_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154312_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154312_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154315_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154315_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154318_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154318_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154321_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154321_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154324_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154324_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154327_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103919/10012024154327_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32520,
                "numero": "2001",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                "freguesiaDesc": "06 - S. Domingos de Rana",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3568",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "B",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                        "freguesiaDesc": "06 - S\u00e3o Domingos de Rana"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}