{
    "item": {
        "id": 131679,
        "origem": 194037,
        "lanceAtual": 133939.13,
        "lanceAtualId": 151219,
        "dataInicio": "2024-01-10T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1150772023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160210_800sm.jpg",
        "titulo": "T 1 no centro da Parede",
        "valorBase": 35606.2,
        "valorAbertura": 17803.1,
        "valorMinimo": 30265.27,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"C\" , correspondente ao primeiro andar letra B do pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo em propriedade horizontal sito na Rua engenheiro Adelino Amaro da Costa, n\u00ba 358, freguesia da Parede, concelho de Cascais, composto por 2 assoalhadas, com a \u00e1rea de 52, 50 m2, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Cascais sob o n\u00ba 2502, e inscrito na matriz sob  o artigo 6553, da uni\u00e3o das freguesias de Carcavelos e Parede, com  valor patrimonial de euros 35. 606,20.",
        "observacoes": "O Agente de Execu\u00e7\u00e3o j\u00e1 est\u00e1 na posse do im\u00f3vel, pelo que foram inseridas as fotos do interior do im\u00f3vel.\r\nO im\u00f3vel encontra - se em estado razo\u00e1vel de conserva\u00e7\u00e3o, necessitando de pequenas repara\u00e7\u00f5es\r\nO im\u00f3vel fica pr\u00f3ximo de transportes, com muito bons acessos.\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia, pois foram feitas medi\u00e7\u00f5es  exatas no local e s\u00e3o as que constam dos documentos oficiais .\r\nAntes de efetuarem as propostas, os eventuais interessados devem inteirar - se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhecer as suas caracter\u00edsticas declinando -se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e1 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina , nos termos legais \u00e1 anula\u00e7\u00e3o da venda. Informo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana. \r\nOs interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, devem consultar as regras de funcionamento  constantes do site www.e-leiloes.pt",
        "areaUtilPrivativa": 52.5,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Engenheiro Adelino Amaro da Costa",
        "moradaNumero": "357",
        "moradaAndar": "1\u00ba   B",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Carcavelos e Parede",
        "moradaCP": "2775-366",
        "coordenadasLAT": "38.69838261",
        "coordenadasLON": "-9.36153306",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 68363,
        "processoNumero": "3777/20.3T8OER",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 100460,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"105663620\", \"nome\":\"Maria da Concei\u00e7\u00e3o Morgado da Cunha\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 391,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2704",
        "gestorNome": "MARCOLINO FERREIRA VICENTE",
        "gestorEmail": "2704@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:38:52",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:38:52",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160210_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160210_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160222_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160222_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160235_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160235_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160320_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160320_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160440_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160440_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160458_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/12092023160458_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141137_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141137_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141202_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141202_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141228_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141228_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141242_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141242_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141257_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141257_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141308_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141308_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141347_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141347_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141629_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141721_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100460/05012024141721_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}