{
    "item": {
        "id": 131245,
        "origem": 203265,
        "lanceAtual": 149434.23,
        "lanceAtualId": 31042,
        "dataInicio": "2024-01-04T00:00:09",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-07T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1190152023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130540_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento na Charneca da Caparica",
        "valorBase": 161891.0,
        "valorAbertura": 80945.5,
        "valorMinimo": 137607.35,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma com a letra S do pr\u00e9dio urbano descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada sob o n\u00ba 8538-S, freguesia da Charneca da Caparica, concelho de Almada, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 17471-S, da Uni\u00e3o de Freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda, concelho de Almada, correspondente ao 3\u00ba andar dt\u00ba do pr\u00e9dio n\u00ba 4 da Rua Alexandre Cabral, 2820-508 Palhais, para habita\u00e7\u00e3o, com arrecada\u00e7\u00e3o no s\u00f3t\u00e3o.",
        "observacoes": "A agente de execu\u00e7\u00e3o tem a posse do im\u00f3vel. As visitas dos interessados ser\u00e3o efetuadas num \u00fanico dia, na \u00faltima semana do leil\u00e3o, por agendamento com a signat\u00e1ria.\r\nO im\u00f3vel encontra-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 102.25,
        "areaUtilDependente": 17.9,
        "areaTotal": 120.15,
        "morada": "Rua Alexandre Cabral, Palhais",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda",
        "moradaCP": "2820-508",
        "coordenadasLAT": "38.62851327498634",
        "coordenadasLON": "-9.195653200149536",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70410,
        "processoNumero": "9205/22.2T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103512,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"209198672\", \"nome\":\"Beatriz Barradas dos Santos Alves\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"115998322\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Manuel da Costa Alves\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 297,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5464",
        "gestorNome": "JOANA ROQUE LINO",
        "gestorEmail": "5464@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:34:32",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:34:32",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130540_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130540_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130608_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130608_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130627_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130627_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130648_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130648_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130704_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130704_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130723_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130723_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130736_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130736_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130759_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130759_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130812_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130812_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130824_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130824_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130840_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130840_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130903_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130903_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130921_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130921_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130937_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023130937_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131000_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131000_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131014_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131014_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131029_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131029_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131043_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131043_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131103_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131103_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131114_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131114_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131136_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131136_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131155_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131155_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131207_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131207_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131219_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131219_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131243_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131243_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131259_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131259_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131315_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131315_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131330_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131330_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131350_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131350_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131402_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131402_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131416_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131416_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131432_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131432_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131442_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103512/20122023131442_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32301,
                "numero": "8538",
                "fracao": "S",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "03 - Almada",
                "freguesiaDesc": "09 - Charneca de Caparica",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "17471",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "S",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "03 - Almada",
                        "freguesiaDesc": "14 - Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}