{
    "item": {
        "id": 133430,
        "origem": 205394,
        "lanceAtual": 332799.99,
        "lanceAtualId": 1962,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:10",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1199612024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105910_800sm.jpg",
        "titulo": "T3 em Benfica",
        "valorBase": 391529.41,
        "valorAbertura": 195764.71,
        "valorMinimo": 332800.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma I (3\u00ba Dto. ) do pr\u00e9dio urbano sito na Estrada de Benfica, n\u00ba 732, freguesia de Benfica, concelho de Lisboa, descrito na CRP de Lisboa sob o n\u00ba 767 e inscrito na matriz predial urbana sobre o artigo matricial 2632.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o e encontra-se ocupado. Esta muito bem situado.\r\nO pr\u00e9dio tem dois elevadores.\r\n\r\n\r\nO im\u00f3vel pode n\u00e3o dispor dos t\u00edtulos urban\u00edsticos necess\u00e1rios para a utiliza\u00e7\u00e3o ou constru\u00e7\u00e3o. \r\n\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda. Informo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.",
        "areaUtilPrivativa": 128.0,
        "areaUtilDependente": 19.5,
        "areaTotal": 147.5,
        "morada": "Estrada Benfica",
        "moradaNumero": "732",
        "moradaAndar": "3\u00ba Dto.",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Benfica",
        "moradaCP": "1500-112",
        "coordenadasLAT": "38.75259464",
        "coordenadasLON": "-9.20742498",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70931,
        "processoNumero": "26368/17.1T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 6",
        "verbaId": 104338,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"177483040\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Jorge Teixeira Mendes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"181445565\", \"nome\":\"Isabel Maria Santos Melo Silva Mendes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 209,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2822",
        "gestorNome": "C\u00e9sar Manuel Neto Belchior",
        "gestorEmail": "2822@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:48:36",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:48:36",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105910_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105910_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105442_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105442_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105448_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105448_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105455_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105455_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105458_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105458_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105507_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105507_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105512_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105512_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105518_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105518_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105520_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105520_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105542_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105542_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105547_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105547_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105554_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105554_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105600_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105600_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105609_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105609_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105611_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105611_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105621_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105621_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105624_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105624_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105800_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105800_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105807_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105807_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105817_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105817_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105819_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105819_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105831_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105831_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105837_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105837_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105843_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105843_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105901_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105901_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105916_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105916_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105922_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105922_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105928_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104338/22012024105928_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32774,
                "numero": "767",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "08 - Benfica",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2632",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "08 - Benfica"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}