{
    "item": {
        "id": 129595,
        "origem": 201364,
        "lanceAtual": 2944.0,
        "lanceAtualId": 49801,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1182792023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171742_800sm.jpg",
        "titulo": "1/3 do Pr\u00e9dio de R/C situado em Godigana",
        "valorBase": 5771.97,
        "valorAbertura": 2885.99,
        "valorMinimo": 4906.17,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "1/3 do Pr\u00e9dio urbano, sito em Godigana, uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas e Terrugem, concelho de Sintra, composto de casa de r\u00e9s do ch\u00e3o para habita\u00e7\u00e3o, com a \u00e1rea coberta de 70m2, inscrito na matriz predial sob o artigo 1110 e descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra sob o n\u00famero 4432/Terrugem, com o valor patrimonial global de 17.317,90 euros, determinado no ano de 2021.",
        "observacoes": "Antes de apresentarem as suas propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e outros aspectos que considerem relevantes, do bem. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para a desist\u00eancia/anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda.\r\nA visita ao bem ser\u00e1 marcada por interm\u00e9dio da agente de execu\u00e7\u00e3o com o fiel deposit\u00e1rio, pelo que, os eventuais interessados dever\u00e3o contactar com o escrit\u00f3rio da Agente de Execu\u00e7\u00e3o - tel.261336010/964491031.",
        "areaUtilPrivativa": 70.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 70.0,
        "morada": "Rua Alto da Eira, Godigana",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de S\u00e3o Jo\u00e3o das Lampas e Terrugem",
        "moradaCP": "2705-841",
        "coordenadasLAT": "38.86075736",
        "coordenadasLON": "-9.37226033",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67305,
        "processoNumero": "31/08.2YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 98763,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"211517160\", \"nome\":\"Jo\u00e3o Carlos Pinto de Almeida\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 255,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2770",
        "gestorNome": "Gabriela Sousa Magalh\u00e3es",
        "gestorEmail": "2770@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:03:29",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:03:29",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171742_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171742_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171744_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171744_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171747_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171747_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171749_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171749_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171752_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171752_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171755_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171755_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171758_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171758_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171800_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171800_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171803_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171803_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171806_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171806_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171808_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171808_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171820_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171820_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98763/26062023171828_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}