{
    "item": {
        "id": 131391,
        "origem": 201814,
        "lanceAtual": 71800.46,
        "lanceAtualId": 15678,
        "dataInicio": "2024-01-08T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-07T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1184862023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 7,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113722_800sm.jpg",
        "titulo": "T3, 10\u00ba Andar na entrada do Carregado",
        "valorBase": 68440.0,
        "valorAbertura": 34220.0,
        "valorMinimo": 58174.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Pr\u00e9dio",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Urbano, sito na Pct. Pedro Alvares Cabral n\u00ba1 - Carregado, freguesia de Carregado, Concelho de Alenquer, Frac\u00e7\u00e3o destinada a habita\u00e7\u00e3o, no 10\u00ba andar esquerdo composta por 3 divis\u00f5es assoalhadas, cozinha, casas de banho, hall, despensa e duas varandas e arrecada\u00e7\u00e3o no v\u00e3o do telhado e 1 lugar de estacionamento na cave designado pelo n\u00ba7, inscrita na matriz predial urbana sob o artigo 1374, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Alenquer sob o n.\u00ba 275 - U / Carregado .",
        "observacoes": "Zona com bons acessos, perto do centro de sa\u00fade, comercio e servi\u00e7os.",
        "areaUtilPrivativa": 78.75,
        "areaUtilDependente": 18.2,
        "areaTotal": 96.95,
        "morada": "Praceta Pedro \u00c1lvares Cabral, Urbaniza\u00e7\u00e3o da Barrada",
        "moradaNumero": "Lote 1",
        "moradaAndar": "10\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Carregado e Cadafais",
        "moradaCP": "2580-494",
        "coordenadasLAT": "39.02258453758071",
        "coordenadasLON": "-8.97452116012573",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70192,
        "processoNumero": "1501/11.0TBALQ",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J1",
        "verbaId": 103153,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"240573064\", \"nome\":\"Gilberto Pedroso Duarte\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"242426433\", \"nome\":\"Jeane Aparecida Pedro Duarte\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 75,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2513",
        "gestorNome": "Vasco Jos\u00e9 Oliveira Lemos Esteves",
        "gestorEmail": "2513@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:13:46",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:13:46",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113722_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113722_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113503_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113503_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113505_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113505_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113507_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113507_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113511_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113511_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113512_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113512_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113514_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113514_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113518_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113518_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113520_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113520_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113521_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113521_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113717_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103153/07122023113717_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32117,
                "numero": "275",
                "fracao": "U",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                "freguesiaDesc": "15 - Carregado",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1969",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "U",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                        "freguesiaDesc": "20 - Uni\u00e3o das freguesias de Carregado e Cadafais"
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 32458,
                "numero": "275",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                "freguesiaDesc": "15 - Carregado",
                "artigos": []
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}