{
    "item": {
        "id": 131844,
        "origem": 201217,
        "lanceAtual": 97000.0,
        "lanceAtualId": 30547,
        "dataInicio": "2024-01-11T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1182032023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165357_800sm.jpg",
        "titulo": "APARTAMENTO EM AZUEIRA - MAFRA",
        "valorBase": 174117.65,
        "valorAbertura": 87058.83,
        "valorMinimo": 148000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"M\", correspondente ao primeiro andar D, com garagem fechada no piso menos um com o n\u00ba 104, do pr\u00e9dio urbano destinado a habita\u00e7\u00e3o, em regime de propriedade horizontal, sito na Travessa de S. Pedro, n\u00ba 20, uni\u00e3o de freguesias de Azueira e Sobral da Abelheira, concelho de Mafra, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Mafra sob o n\u00ba 53, freguesia de Azueira, com o artigo matricial 2418.",
        "observacoes": "Os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(s). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 80.0,
        "areaUtilDependente": 46.0,
        "areaTotal": 126.0,
        "morada": "Travessa S\u00e3o Pedro, Livramento",
        "moradaNumero": "20",
        "moradaAndar": "1\u00ba D",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Mafra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Azueira e Sobral da Abelheira",
        "moradaCP": "2665-015",
        "coordenadasLAT": "39.00897218",
        "coordenadasLON": "-9.29319352",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70051,
        "processoNumero": "3983/15.2T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 102937,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"303684372\", \"nome\":\"Josefa Tornero Nunes Flores\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 650,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5327",
        "gestorNome": "IN\u00caS FALC\u00c3O COSTA",
        "gestorEmail": "5327@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:19:24",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:19:24",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165357_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165357_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164338_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164338_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164353_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164353_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164401_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164401_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164409_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164409_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164416_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164416_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164423_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164423_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164432_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164432_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164439_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164439_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164446_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164446_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164455_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164455_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164521_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164521_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164532_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164532_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164546_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164546_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164557_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164557_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164608_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164608_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164616_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164616_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164646_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164646_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164656_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164656_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164717_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164717_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164728_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023164728_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165311_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165311_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165332_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165332_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165348_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165348_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165417_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165417_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165431_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165431_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165446_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165446_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165458_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102937/29112023165458_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31985,
                "numero": "53",
                "fracao": "M",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                "freguesiaDesc": "01 - Azueira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2418",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "M",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "09 - Mafra",
                        "freguesiaDesc": "18 - Uni\u00e3o das freguesias de Azueira e Sobral da Abelheira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}