{
    "item": {
        "id": 133618,
        "origem": 184092,
        "lanceAtual": 102008.98,
        "lanceAtualId": 43244,
        "dataInicio": "2024-01-30T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-06T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1110012023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172830_800sm.jpg",
        "titulo": "Direito de superf\u00edcie em Apartamento em Camarate",
        "valorBase": 123800.0,
        "valorAbertura": 61900.0,
        "valorMinimo": 105230.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Direito de superf\u00edcie sobre a fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra I, terceiro andar esquerdo, habita\u00e7\u00e3o, sita na Quinta do Gale\u00e3o,  Praceta da Liberdade, n.\u00ba 3, na freguesia de Camarate, no concelho de Loures, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Loures sob o n\u00famero 358 / Camarate e inscrito na matriz predial pelo artigo 5.750\u00ba da Uni\u00e3o de Freguesias de Camarate, Unhos e Apela\u00e7\u00e3o",
        "observacoes": "\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, devendo assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es desejadas. \r\nO bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que, os interessados na sua aquisi\u00e7\u00e3o dever\u00e3o proceder \u00e0 pr\u00e9via verifica\u00e7\u00e3o do seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\nA falta de verifica\u00e7\u00e3o, por parte do proponente, n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda, nem poder\u00e1 ser invocada como motivo de nulidade da mesma.\r\n**\r\nO executado / fiel deposit\u00e1rio n\u00e3o autorizou o registo fotogr\u00e1fico do interior do im\u00f3vel, contudo, encontra-se em estado razo\u00e1vel.\r\n***\r\nO fiel deposit\u00e1rio do bem penhorado \u00e9 o executado Luis Manuel Mata Sequeira\r\nO contacto telef\u00f3nico do agente de execu\u00e7\u00e3o, indicado na fixa\u00e7\u00e3o do regime de visitas, destina-se a assegurar que, potenciais interessados, possam reportar, caso tal venha a suceder, qualquer dificuldade de acesso/visita nos dias designados.",
        "areaUtilPrivativa": 80.58,
        "areaUtilDependente": 8.5,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Praceta Liberdade, Urbaniza\u00e7\u00e3o Quinta do Gale\u00e3o",
        "moradaNumero": "3",
        "moradaAndar": "3\u00ba esq.",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Camarate, Unhos e Apela\u00e7\u00e3o",
        "moradaCP": "2680-545",
        "coordenadasLAT": "38.790436013572446",
        "coordenadasLON": "-9.14535105228424",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66169,
        "processoNumero": "6393/16.0T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 97098,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"103495762\", \"nome\":\"Lu\u00cds Manuel Mata Sequeira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 899,
        "cerimoniaData": "2024-03-06T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 503,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2830",
        "gestorNome": "J\u00daLIO SILVA DOS REIS",
        "gestorEmail": "2830@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:52:16",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:52:16",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172830_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172830_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172831_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172831_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172832_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172832_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172834_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172834_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172837_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172837_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172838_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97098/03052023172838_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28950,
                "numero": "358/19870909",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "07 - Loures",
                "freguesiaDesc": "03 - Camarate",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5750",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "07 - Loures",
                        "freguesiaDesc": "31 - Uni\u00e3o das freguesias de Camarate, Unhos e Apela\u00e7\u00e3o"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}