{
    "item": {
        "id": 129640,
        "origem": 200408,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:08",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1178452023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181319_800sm.jpg",
        "titulo": "Lotes de Terreno na Quinta dos Machados, Alhos Vedros",
        "valorBase": 850000.0,
        "valorAbertura": 425000.0,
        "valorMinimo": 722500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Moita sob o n.\u00ba 1282, da freguesia de Alhos Vedros, inscrito na matriz predial urbana sob\r\no artigo 3324 da mesma freguesia;\r\nPr\u00e9dio urbano descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Moita sob o n.\u00ba 1283, da freguesia de Alhos Vedros, inscrito na matriz predial urbana sob\r\no artigo 3346 da mesma freguesia.",
        "observacoes": "A totalidade dos lotes perfaz a \u00e1rea de 4.150 m2 e encontra-se sita na Rua dos Tanoeiros, lotes 57 e 58.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 4150.0,
        "morada": "Rua Tanoeiros, Arroteias",
        "moradaNumero": "57 e 58",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Moita",
        "moradaFreguesia": "Alhos Vedros",
        "moradaCP": "2860-193",
        "coordenadasLAT": "38.64064619",
        "coordenadasLON": "-8.99955499",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69849,
        "processoNumero": "6961/22.1T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 102641,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"510305008\", \"nome\":\"Vsd - Sociedade Imobili\u00e1ria, Lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 595,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5371",
        "gestorNome": "RAQUEL DE CAMPOS DOMINGOS",
        "gestorEmail": "5371@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:29:47",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:29:47",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181319_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181319_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181322_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181322_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181326_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181326_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181329_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181329_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181332_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181332_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181336_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181336_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181339_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181339_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181343_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181343_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181347_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181347_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181351_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181351_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181355_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181355_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181400_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102641/20112023181400_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2023-10-01",
                "valor": 1150.0,
                "dataPrazo": "2033-09-30",
                "descricao": "",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31822,
                "numero": "1282",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "06 - Moita",
                "freguesiaDesc": "01 - Alhos Vedros",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3324",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "06 - Moita",
                        "freguesiaDesc": "01 - Alhos Vedros"
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 31823,
                "numero": "1283",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "06 - Moita",
                "freguesiaDesc": "01 - Alhos Vedros",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3346",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "06 - Moita",
                        "freguesiaDesc": "01 - Alhos Vedros"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}