{
    "item": {
        "id": 132590,
        "origem": 203983,
        "lanceAtual": 107093.78,
        "lanceAtualId": 110693,
        "dataInicio": "2024-01-19T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1193472024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/19062021162058_800sm.jpg",
        "titulo": "T3, 2\u00ba Andar C",
        "valorBase": 115200.0,
        "valorAbertura": 57600.0,
        "valorMinimo": 97920.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f4noma designada pela letra \"I\", correspondente ao 2\u00ba andar C, do pr\u00e9dio sito na Rua Virg\u00edlio Martinho, n\u00ba 7, 2840-118 Aldeia de Paio Pires, pr\u00e9dio em Regime de Prop. Horiz.. .  Inscrito na Matriz urbana n\u00ba 2770 da da Uni\u00e3o de freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires e Conselho do Seixal e, descrito na conservat\u00f3ria do registro predial do Seixal, sob o n\u00ba 1219. Com VP de \u20ac55.883,30 (cinquenta e cinco mil oitocentos e oitenta e tr\u00eas euros e trinta c\u00eantimos), determinado no ano: 2023.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel pertence \u00e1 heran\u00e7a indivisa, com o nif 705004147, aberta por \u00f3bito de Josue Ramiro Gon\u00e7alves Moreira Barbosa, sucedendo lhe os seus dois filhos  ( \tTom\u00e1s de Freitas Matos Barbosa  e  \t  Lara de Freitas Matos Barbosa  )Legal representante dos menores, a m\u00e3e (   Sara Jos\u00e9 de Freitas Abreu Matos ).\r\n**\r\nAs VISITAS ocorrer\u00e3o mediante agendamento pr\u00e9vio com o fiel deposit\u00e1rio (que n\u00e3o \u00e9 o Agente de Execu\u00e7\u00e3o), atrav\u00e9s do contacto que apenas se encontra dispon\u00edvel ap\u00f3s efectuar o registo e \"Login\" na presente plataforma.*Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o bem e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.*\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que, dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. *Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0 especificidade da venda judicial e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento do dep\u00f3sito do pre\u00e7o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.* Encerrado o Leil\u00e3o e aceite a proposta, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o oferecido num prazo de 15 dias (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil).* Alertam-se ainda os interessados de que dever\u00e3o consultar as regras de funcionamento constantes no site e a legisla\u00e7\u00e3o atualmente em vigor e aplic\u00e1vel.*Alerta-se ainda para o facto de que existem incidentes legais que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: a)Exerc\u00edcio do direito de remi\u00e7\u00e3o; b)Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; c)Insolv\u00eancia do(s) executado(s); d)Pagamento da d\u00edvida; e) Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda.*Efetuada a venda e tendo em conta que o bem est\u00e1 na posse do fiel deposit\u00e1rio, este vai ser notificado para o entregar voluntariamente. Se n\u00e3o o fizer, poder\u00e1 o proponente requerer a entrega coerciva do bem na pr\u00f3pria execu\u00e7\u00e3o, cujos custos ser\u00e3o da responsabilidade desse mesmo proponente assim como os custos com o registo. *Os pedidos de Informa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o identifiquem o n\u00famero de processo ou a refer\u00eancia de leil\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o respondidos.",
        "areaUtilPrivativa": 76.32,
        "areaUtilDependente": 1.98,
        "areaTotal": 76.32,
        "morada": "Rua Virg\u00edlio Martinho",
        "moradaNumero": "7",
        "moradaAndar": "2\u00ba C",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires",
        "moradaCP": "2840-118",
        "coordenadasLAT": "38.62487332",
        "coordenadasLON": "-9.08615620",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 51315,
        "processoNumero": "4965/06.0TBSXL",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 73532,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"705004147\", \"nome\":\"Josu\u00e9 Ramiro Gon\u00e7alves Moreira Barbosa e Outros\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"705004147\", \"nome\":\"Lara de Freitas Matos Barbosa\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"202763137\", \"nome\":\"M\u00e1rio Daniel Gon\u00e7alves Moreira Barbosa\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"705004147\", \"nome\":\"Tom\u00e1s de Freitas Matos Barbosa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 50,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3485",
        "gestorNome": "Maria do Carmo Borges",
        "gestorEmail": "3485@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:06:11",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:06:11",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "Fachada",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/19062021162058_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/19062021162058_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "zona comum_Entrada",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154558_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154558_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "zona comum_Entrada",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154615_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154615_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "zona comum_Entrada",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154630_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154630_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154644_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154644_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "WC",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154654_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154654_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "WC",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154702_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154702_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto1",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154711_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154711_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Corredor",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154725_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154725_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154735_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154735_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154748_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154748_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154758_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024154758_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Cozinha",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024155534_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024155534_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Cozinha",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024155544_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024155544_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024155600_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_73532/08012024155600_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Hipoteca ao exequente, que extingue com a venda",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 13197,
                "numero": "1219",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "01 - Aldeia de Paio Pires",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2770",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}