{
    "item": {
        "id": 133326,
        "origem": 203947,
        "lanceAtual": 10000.0,
        "lanceAtualId": 1593,
        "dataInicio": "2024-01-28T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1193232024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103845/08012024115914_800sm.jpg",
        "titulo": "Direito de usufruto sobre apartamento",
        "valorBase": 20000.0,
        "valorAbertura": 10000.0,
        "valorMinimo": 17000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Direito de usufruto, titularidade da executada Florbela Sim\u00f5es Esteves, sobre a fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A, correspondente ao r\u00e9s-do-ch\u00e3o esquerdo, destinado a habita\u00e7\u00e3o, com logradouro, do pr\u00e9dio urbano sito em Rua Abade Faria, n\u00ba 7, Casais de Mem Martins - Merc\u00eas, freguesia de Algueir\u00e3o-Mem Martins, concelho de Sintra, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra, sob o n.\u00ba 1838/20090120 - A, freguesia de Algueir\u00e3o-Mem Martins, inscrito na respetiva matriz predial urbana, sob o artigo 2299.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nSegundo a informa\u00e7\u00e3o que foi poss\u00edvel obter, o bem encontra-se ocupado pela usufrutu\u00e1ria, informa\u00e7\u00e3o que dever\u00e1 confirmar com o contacto constante no an\u00fancio do leil\u00e3o.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nInformo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.\r\nA usufrutu\u00e1rio nasceu em 29/12/1967.",
        "areaUtilPrivativa": 72.09,
        "areaUtilDependente": 3.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Abade Faria, Casais de Mem Martins",
        "moradaNumero": "7",
        "moradaAndar": "RCE",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Algueir\u00e3o-Mem Martins",
        "moradaCP": "2725-475",
        "coordenadasLAT": "38.79175178",
        "coordenadasLON": "-9.33213673",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 34686,
        "processoNumero": "22069/13.8T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 103845,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"191561606\", \"nome\":\"Florbela Sim\u00f5es Esteves\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 408,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2621",
        "gestorNome": "Helena Chagas",
        "gestorEmail": "2621@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:46:20",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:46:20",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103845/08012024115914_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103845/08012024115914_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103845/08012024115917_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103845/08012024115917_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103845/08012024115920_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103845/08012024115920_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103845/08012024115923_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103845/08012024115923_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}