{
    "item": {
        "id": 131835,
        "origem": 203678,
        "lanceAtual": 71407.0,
        "lanceAtualId": 1978,
        "dataInicio": "2024-01-11T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1191972024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180425_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T1 em Monte Abra\u00e3o - Queluz",
        "valorBase": 45791.93,
        "valorAbertura": 22895.97,
        "valorMinimo": 38923.14,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra AB, correspondente ao 5\u00ba Fte, do pr\u00e9dio urbano sito na Av. da Liberdade, n.\u00ba 46, Monte Abra\u00e3o, descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Queluz, sob o n\u00famero 399 da freguesia de Monte Abra\u00e3o e inscrita na matriz predial urbana da Uni\u00e3o de freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o sob o artigo 1358.",
        "observacoes": "Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, sendo da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que, dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que o mesmo se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Mais se informa que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es. A falta de verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do im\u00f3vel por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. O im\u00f3vel encontra-se devoluto de pessoas e bens e no estado de conserva\u00e7\u00e3o cujas fotografias demonstram. O regime de vistas passa pelo pr\u00e9vio agendamento com o agente de execu\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 56.7,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 56.7,
        "morada": "Avenida Liberdade, Monte Abra\u00e3o",
        "moradaNumero": "46",
        "moradaAndar": "5 Fte",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o",
        "moradaCP": "2745-299",
        "coordenadasLAT": "38.76155186",
        "coordenadasLON": "-9.26142338",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69030,
        "processoNumero": "10833/20.6T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 101446,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"129875325\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Adelino Lopes Canas\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 296,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6634",
        "gestorNome": "CLAUDIA FRADIANO",
        "gestorEmail": "6634@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:19:15",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:19:15",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180425_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180425_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180434_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180434_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180441_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180441_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180447_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180447_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180455_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180455_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180506_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180506_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180513_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180513_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180520_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180520_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180527_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180527_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180534_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180534_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180541_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180541_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180548_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180548_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180555_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180555_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180607_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180607_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180614_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101446/13102023180614_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31091,
                "numero": "399",
                "fracao": "AB",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "17 - Monte Abra\u00e3o",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1358",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AB",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "25 - Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}