{
    "item": {
        "id": 131502,
        "origem": 201043,
        "lanceAtual": 87004.06,
        "lanceAtualId": 9213,
        "dataInicio": "2024-01-09T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1181352023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102885/28112023155900_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em S\u00e3o Marcos, concelho de Sintra",
        "valorBase": 70847.51,
        "valorAbertura": 70847.51,
        "valorMinimo": 70847.51,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra S composta por 1.\u00ba andar esquerdo, habita\u00e7\u00e3o, com arrecada\u00e7\u00e3o ao nivel da sub-sub-sub-cave, com a \u00e1rea de 95m2, do pr\u00e9dio urbano situado na Pra\u00e7a Cidade de Omura, n.\u00ba 21, no Lugar de Casal do Cot\u00e3o, da Uni\u00e3o das Freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos e do concelho de Sintra, inscrito na respectiva matriz predial com o artigo n.\u00ba 1260, da freguesia e do concelho acima mencionados, e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Agualva-Cac\u00e9m sob o n.\u00ba 50/S\u00e3o Marcos.",
        "observacoes": "***O exequente requereu a adjudica\u00e7\u00e3o do bem pelo pre\u00e7o indicado, pelo que s\u00f3 ser\u00e3o aceites propostas de valor superior****\r\n*N\u00e3o foi permitido o registo fotogr\u00e1fico do interior do im\u00f3vel, por conter bens de \u00edndole pessoal, tendo sido alegado o princ\u00edpio da reserva da intimidade privada, no entanto, na constata\u00e7\u00e3o e verifica\u00e7\u00e3o do estado, o im\u00f3vel encontrava-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. *AS VISITAS ocorrer\u00e3o nos dias \u00fateis das 09:00 h \u00e0s 18:00h, mediante MARCA\u00c7\u00c3O PR\u00c9VIA com o(a) fiel deposit\u00e1rio(a), (que n\u00e3o \u00e9 o Agente de Execu\u00e7\u00e3o), atrav\u00e9s do contacto que apenas se encontra dispon\u00edvel ap\u00f3s efectuar o registo e \"Login\" na presente plataforma. *Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o bem e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. *\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. *Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0 especificidade da venda judicial e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento do dep\u00f3sito do pre\u00e7o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio. *O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. *A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. *Encerrado o Leil\u00e3o e aceite a proposta, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o oferecido num prazo de 15 dias (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil). *Todos os pedidos de informa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser solicitados no campo \"informa\u00e7\u00f5es\" na plataforma do E-Leil\u00f5es ou atrav\u00e9s de email dirigido ao agente de execu\u00e7\u00e3o, sendo que aqueles que n\u00e3o identifiquem o n\u00famero de processo ou a refer\u00eancia de leil\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o respondidos. * Existem dispositivos legais que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: a)Exerc\u00edcio do direito de remiss\u00e3o; b)Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; c)Insolv\u00eancia do(s) executado(s); d)Pagamento da d\u00edvida; e) Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda. *Efetuada a venda e tendo em conta que o bem est\u00e1 na posse da fiel deposit\u00e1ria, esta vai ser notificada para o entregar voluntariamente. *Se n\u00e3o o fizer, ter\u00e1 o proponente que requerer a entrega coerciva, dilig\u00eancia que ter\u00e1 custos que ser\u00e3o da responsabilidade desse mesmo proponente assim como os respetivos custos de registo. * Quem pretender licitar deve conhecer o funcionamento e regras da venda em leil\u00e3o electr\u00f3nico. * Alertam-se ainda os interessados de que dever\u00e3o consultar as regras de funcionamento constantes no site e a legisla\u00e7\u00e3o atualmente em vigor e aplic\u00e1vel.",
        "areaUtilPrivativa": 95.0,
        "areaUtilDependente": 25.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Pra\u00e7a Cidade de Omura, Casal Cot\u00e3o",
        "moradaNumero": "21",
        "moradaAndar": "1.\u00ba Esq",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos",
        "moradaCP": "2735-570",
        "coordenadasLAT": "38.76340388",
        "coordenadasLON": "-9.30062639",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69984,
        "processoNumero": "12136/17.4T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 102885,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"251055167\", \"nome\":\"Daniel de Veiga Semedo - habilitado\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"251055523\", \"nome\":\"Daniela de F\u00e1tima Veiga Semedo - habilitada\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"251054845\", \"nome\":\"Danikson Sany de Veiga Semedo - habilitado\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"226516709\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Tavares Semedo\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 415,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4855",
        "gestorNome": "MICAEL SILVESTRE",
        "gestorEmail": "4855@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:17:43",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:17:43",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102885/28112023155900_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102885/28112023155900_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102885/28112023154808_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102885/28112023154808_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102885/28112023155911_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102885/28112023155911_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31952,
                "numero": "50",
                "fracao": "S",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "21 - S\u00e3o Marcos",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1260",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "S",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "24 - Uni\u00e3o das freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}