{
    "item": {
        "id": 133394,
        "origem": 204446,
        "lanceAtual": 64527.77,
        "lanceAtualId": 102569,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1195232024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115631_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento sito em Algueir\u00e3o, Mem Martins",
        "valorBase": 61058.82,
        "valorAbertura": 30529.41,
        "valorMinimo": 51900.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra F, correspondente a habita\u00e7\u00e3o no primeiro andar direito. Sita na Travessa Mo\u00e7ambique, n.\u00ba 7, na freguesia de Algueir\u00e3o-Mem Martins, concelho de Sintra. Faz parte do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal, descrito na 1.\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra sob o n\u00famero 1256, Frac\u00e7\u00e3o F, e inscrito na respetiva matriz predial urbana da freguesia de Algueir\u00e3o-Mem Martins sob o artigo 3629, Frac\u00e7\u00e3o 1D.",
        "observacoes": "O estado de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 fraco. \r\nAs visitas ser\u00e3o efetuadas, se solicitadas, obrigatoriamente at\u00e9 5 dias \u00fateis antes da data designada para o fim do leil\u00e3o. As mesmas dever\u00e3o ser agendadas diretamente com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel no campo das visitas. \r\n\r\n*\r\nInforma-se que o im\u00f3vel encontra-se habitado / ocupado.",
        "areaUtilPrivativa": 79.65,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 79.65,
        "morada": "Rua Rep\u00fablica Popular de Mo\u00e7ambique",
        "moradaNumero": "7",
        "moradaAndar": "1\u00ba dirt",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Algueir\u00e3o-Mem Martins",
        "moradaCP": "2725-430",
        "coordenadasLAT": "38.79500519",
        "coordenadasLON": "-9.33993414",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70736,
        "processoNumero": "6703/23.4T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 104014,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"197333982\", \"nome\":\"Miguel Capelo Bengalinha\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 78,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5224",
        "gestorNome": "SUSANA COSTA",
        "gestorEmail": "5224@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:47:12",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:47:12",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115631_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115631_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115624_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115624_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115626_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115626_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115628_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115628_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115629_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115633_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104014/12012024115633_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32580,
                "numero": "1256",
                "fracao": "F",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "02 - Algueir\u00e3o-mem Martins",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3629",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "1D",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "02 - Algueir\u00e3o-Mem Martins"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}