{
    "item": {
        "id": 133514,
        "origem": 203553,
        "lanceAtual": 63636.24,
        "lanceAtualId": 3972,
        "dataInicio": "2024-01-30T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-06T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1191402024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094109_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2 sito em Agualva-Cac\u00e9m - Sintra",
        "valorBase": 123529.41,
        "valorAbertura": 61764.71,
        "valorMinimo": 105000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra E que corresponde ao 2\u00ba andar direito para habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito na Praceta Ferreira de Castro, 16, Agualva, uni\u00e3o das freguesias de Agualva e Mira Sintra, concelho, Sintra, inscrito na matriz predial no artigo 989, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Agualva-Cac\u00e9m sob o n\u00ba 1379/Agualva.",
        "observacoes": "-Im\u00f3vel composto por 2 quartos, wc, sala, cozinha e despensa. \r\n-Encontra-se em mau estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n- Regime de visitas \u2013 Favor entrar em contacto com o Agente de Execu\u00e7\u00e3o.\r\n- Dever\u00e3o ainda os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se junto de um Solicitador ou Advogado.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\n-Fiel deposit\u00e1rio \u00e9 o Agente de Execu\u00e7\u00e3o. Dever\u00e3o ser marcadas as visitas atrav\u00e9s dos contractos que constam no campo \"fiel deposit\u00e1rio\".",
        "areaUtilPrivativa": 70.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 70.0,
        "morada": "Praceta Ferreira de Castro",
        "moradaNumero": "16",
        "moradaAndar": "2\u00baD",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Agualva e Mira-Sintra",
        "moradaCP": "2735-104",
        "coordenadasLAT": "38.77082483",
        "coordenadasLON": "-9.29646389",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70511,
        "processoNumero": "9430/23.9T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103647,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"223969184\", \"nome\":\"BENVIDO VAZ DE BRITO\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"231179197\", \"nome\":\"RITA MARIA MOREIRA DA VEIGA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 899,
        "cerimoniaData": "2024-03-06T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 44,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5094",
        "gestorNome": "JOEL SILVA ANTUNES",
        "gestorEmail": "5094@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:51:51",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:51:51",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094109_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094109_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094107_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094107_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094111_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094111_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094113_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094113_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094116_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094116_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094119_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094119_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094121_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094121_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094126_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094126_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094128_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094128_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094130_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094130_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094134_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094134_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094136_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094136_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094138_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094138_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094140_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094140_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094143_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094143_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094145_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094145_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094147_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094147_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094149_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094149_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094151_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094151_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094153_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094153_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094155_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094155_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094157_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094157_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094159_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094159_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094201_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094201_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094203_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094203_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094205_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103647/28122023094205_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32381,
                "numero": "1379",
                "fracao": "E",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "18 - Agualva",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "989",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "E",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "22 - Uni\u00e3o das freguesias de Agualva e Mira-Sintra"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}