{
    "item": {
        "id": 133356,
        "origem": 204132,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1194052024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103223/09012024173656_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio R\u00fastico sito ou denominado \"Bra\u00e7al\"",
        "valorBase": 4000.0,
        "valorAbertura": 2000.0,
        "valorMinimo": 3400.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio r\u00fastico sito ou denominado Bra\u00e7al, em Vila Nova de S\u00e3o Pedro, inscrito na matriz predial r\u00fastico sob o artigo 107 da sec\u00e7\u00e3o \"M\" da Uni\u00e3o de Freguesias de Manique do Intendente, Vila Nova De S\u00e3o Pedro e Ma\u00e7ussa e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Azambuja sob o artigo 1466 da extinta freguesia de Vila Nova de S\u00e3o Pedro, com a \u00e1rea de 4 280 m2, composto de Vinha, Mato, Oliveiras e Cultura Arvense\r\nConfronta\u00e7\u00f5es indicadas na Descri\u00e7\u00e3o Predial Urbana que a agente de execu\u00e7\u00e3o desconhece estarem actualizadas a saber:\r\nNorte - Estrada\r\nSul: Joaquim C. Fernandes; Jos\u00e9 Joaquim C. Fernandes e Manuel C. Fernandes\r\nNascente: Ang\u00e9lica Couto CCH; Vicente Caetano Fernandes e Ant\u00f3nio da Concei\u00e7\u00e3o Fernandes\r\nPoente: Jos\u00e9 Augusto Santos Fernandes",
        "observacoes": "Titular do bem \r\nO executado Rui Humberto Camilo Duarte, contribuinte fiscal 205.777.597\r\n\r\n\u00c1rea Total do pr\u00e9dio 4 280m2",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Estrada Municipal 587",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Azambuja",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Manique do Intendente, Vila Nova de S\u00e3o Pedro e Ma\u00e7ussa",
        "moradaCP": "2065-558",
        "coordenadasLAT": "39.19761758",
        "coordenadasLON": "-8.83708428",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70241,
        "processoNumero": "760/19.5T8ENT",
        "processoComarca": "Comarca de Santar\u00e9m",
        "processoComarcaCodigo": "1051",
        "processoTribunal": "Entroncamento - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103223,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 634,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5509",
        "gestorNome": "ROS\u00c1LIA CALISTO",
        "gestorEmail": "5509@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:46:36",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:46:36",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103223/09012024173656_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103223/09012024173656_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103223/09012024173706_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103223/09012024173706_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103223/09012024173718_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103223/09012024173718_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32159,
                "numero": "1466",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                "freguesiaDesc": "08 - Vila Nova de S. Pedro",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "107 da sec\u00e7\u00e3o 1M",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                        "freguesiaDesc": "10 - Uni\u00e3o das freguesias de Manique do Intendente, Vila Nova de S\u00e3o Pedro e Ma\u00e7ussa"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}