{
    "item": {
        "id": 132596,
        "origem": 204434,
        "lanceAtual": 10405.02,
        "lanceAtualId": 150855,
        "dataInicio": "2024-01-19T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1195152024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104009/12012024110733_800sm.jpg",
        "titulo": "Garagem sita na Charneca da Caparica",
        "valorBase": 19647.06,
        "valorAbertura": 9823.53,
        "valorMinimo": 16700.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra D, correspondente a garagem, a n.\u00ba 4, no piso menos um. Sita na Rua Helena F\u00e9lix, n.\u00ba 38, no lugar da Quinta do Texugo, na freguesia de Charneca de Caparica, no concelho de Almada. Faz parte do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal, descrito na 2.\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada sob o n\u00famero 4032, Fra\u00e7\u00e3o D, e inscrito na respetiva matriz predial urbana da uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda, artigo 17526, Fra\u00e7\u00e3o D.",
        "observacoes": "O estado de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 fraco. \r\nAs visitas ser\u00e3o efetuadas, se solicitadas, obrigatoriamente at\u00e9 5 dias \u00fateis antes da data designada para o fim do leil\u00e3o. As mesmas dever\u00e3o ser agendadas diretamente com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel no campo das visitas. \r\n\r\n*\r\nInforma-se que o im\u00f3vel encontra-se habitado / ocupado.",
        "areaUtilPrivativa": 17.71,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 17.71,
        "morada": "Rua Helena F\u00e9lix, Quinta do Texugo",
        "moradaNumero": "38",
        "moradaAndar": "cave gar 4",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda",
        "moradaCP": "2820-266",
        "coordenadasLAT": "38.62547074",
        "coordenadasLON": "-9.20354487",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70730,
        "processoNumero": "11034/22.4T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 104009,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"115688714\", \"nome\":\"Fernando Matos de Andrade\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 78,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5224",
        "gestorNome": "SUSANA COSTA",
        "gestorEmail": "5224@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:06:59",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:06:59",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104009/12012024110733_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104009/12012024110733_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104009/12012024110735_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104009/12012024110735_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104009/12012024110737_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104009/12012024110737_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104009/12012024110740_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104009/12012024110740_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104009/12012024110742_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104009/12012024110742_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32573,
                "numero": "4032",
                "fracao": "D",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "03 - Almada",
                "freguesiaDesc": "09 - Charneca de Caparica",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "17526",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "D",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "03 - Almada",
                        "freguesiaDesc": "14 - Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}