{
    "item": {
        "id": 131859,
        "origem": 203708,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-11T00:00:04",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1192092024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161221_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento R\u00e9s-do-ch\u00e3o em Pinhal de Frades, Seixal",
        "valorBase": 110927.06,
        "valorAbertura": 55463.53,
        "valorMinimo": 94288.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Im\u00f3vel sito em: RUA DA BOA VISTA N\u00ba: 53 Lugar: PINHAL DE FRADES C\u00f3digo Postal: 2840-307 SEIXAL, correspondente ao R\u00e9s-do-ch\u00e3o direito, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Seixal sob o n\u00famero 5272, frac\u00e7\u00e3o A, FreguesiaArrentela e inscrito na matriz sob o artigo 5682-A UNI\u00c3O DAS FREGUESIAS DO SEIXAL, ARRENTELA E ALDEIA DE PAIO PIRES",
        "observacoes": "Im\u00f3vel a necessitar de algumas obras de remodela\u00e7\u00e3o.  IMPORTANTE: Nos termos do disposto no artigo 825\u00ba n\u00ba 1 c) do C\u00f3digo do Processo civil, a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o pode levar ao arresto em bens suficientes para garantir o valor em falta, acrescido das custas e despesas e sendo aquele, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor e acr\u00e9scimos.\r\nAdverte-se, ainda, que a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o poder\u00e1 levar \u00e0 instaura\u00e7\u00e3o de PROCEDIMENTO CRIMINAL contra o proponente. \r\nAs \u00e1reas e descri\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel no presente an\u00fancio, t\u00eam por base, as descritas na certid\u00e3o predial e matricial respetivas.  Os interessados em licitar, dever\u00e3o aferir previamente, por todos meios dispon\u00edveis, se o im\u00f3vel est\u00e1 de acordo com os seus interesses de aquisi\u00e7\u00e3o. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda. \r\nNos termos do n\u00ba2 do artigo 824\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, o pre\u00e7o ter\u00e1 de se mostrar integralmente pago no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o do Agente do Execu\u00e7\u00e3o para o fazer. O prazo \u00e9 corrido (contam s\u00e1bados e domingos). \r\nNada obsta a que os interessados possam recorrer a cr\u00e9dito banc\u00e1rio parcial ou total para pagamento do pre\u00e7o, mas alerta-se que, n\u00e3o haver\u00e1 lugar \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o de escritura p\u00fablica, pelo que dever\u00e3o, antes de licitar, verificar esta situa\u00e7\u00e3o junto da entidade banc\u00e1ria. O processo de financiamento banc\u00e1rio n\u00e3o suspende o prazo de pagamento.\r\nNos termos do disposto no n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, constitui \u00f3nus do adquirente a respectiva obten\u00e7\u00e3o/legaliza\u00e7\u00e3o, se for caso disso. Adverte-se os potenciais interessados que o recheio do im\u00f3vel n\u00e3o faz parte do objecto negocial.",
        "areaUtilPrivativa": 71.28,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 71.28,
        "morada": "Rua Boavista",
        "moradaNumero": "53",
        "moradaAndar": "R/C Dto",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires",
        "moradaCP": "2840-307",
        "coordenadasLAT": "38.60292007223949",
        "coordenadasLON": "-9.098396301269531",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70587,
        "processoNumero": "1124/22.9T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 103776,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"268389217\", \"nome\":\"Mohamad Suhel Abdurrazaque\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 304,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5363",
        "gestorNome": "PEDRO TORRES",
        "gestorEmail": "5363@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:36:48",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:36:48",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161221_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161221_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161222_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161222_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161224_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161224_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161225_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161225_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161227_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161227_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161228_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161228_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161230_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161230_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161231_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161231_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161233_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103776/03012024161233_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32441,
                "numero": "5272",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "03 - Arrentela",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5682",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}