{
    "item": {
        "id": 133425,
        "origem": 205258,
        "lanceAtual": 77925.08,
        "lanceAtualId": 95520,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:09",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1199052024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024094152_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento",
        "valorBase": 83823.53,
        "valorAbertura": 41911.77,
        "valorMinimo": 71250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra F, correspondente ao piso um, letra A, destinado a habita\u00e7\u00e3o, com uma arrecada\u00e7\u00e3o n.\u00ba 5 no piso t\u00e9cnico, do pr\u00e9dio urbano sito em Rua Jos\u00e9 Afonso, n.\u00bas 9 e 9-A, Quinta da Caldeira, Unidade 6-A, Lote 15, freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e Frielas, concelho de Loures, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Loures, sob o n.\u00ba 90/19891108 - F, freguesia de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros, inscrito na matriz predial urbana da freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e Frielas, sob o artigo 876.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nComposto por hall de entrada e corredor, cozinha, sala, 2 casas de banho e 3 quartos.\r\nSegundo a informa\u00e7\u00e3o que foi poss\u00edvel obter em dilig\u00eancia ao im\u00f3vel, o bem encontra-se ocupado pelos executados e fam\u00edlia, informa\u00e7\u00e3o que dever\u00e1 confirmar com os contatos juntos ao an\u00fancio do leil\u00e3o.\r\nOs bens m\u00f3veis que se encontram no interior do im\u00f3vel, n\u00e3o se encontram em venda.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nInformo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.",
        "areaUtilPrivativa": 59.47,
        "areaUtilDependente": 3.8,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Jos\u00e9 Afonso, Torres da Bela Vista",
        "moradaNumero": "9",
        "moradaAndar": "1 A",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e Frielas",
        "moradaCP": "2660-282",
        "coordenadasLAT": "38.81362160",
        "coordenadasLON": "-9.18054041",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70900,
        "processoNumero": "6217/23.2T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 104296,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"179823507\", \"nome\":\"Ana Paula Mendes Silva Casimiro\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"129465879\", \"nome\":\"Jo\u00e3o Jos\u00e9 Pinto Casimiro Silva\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 408,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2621",
        "gestorNome": "Helena Chagas",
        "gestorEmail": "2621@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:48:27",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:48:27",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024094152_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024094152_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024094149_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024094149_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024094155_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024094155_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024094158_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024094158_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095120_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095120_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095123_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095123_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095125_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095125_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095128_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095128_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095131_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095131_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095136_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095136_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095140_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095140_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095143_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095143_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095147_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095147_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095150_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095150_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095155_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095155_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095158_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095158_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095201_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095201_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095204_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104296/19012024095204_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}