{
    "item": {
        "id": 130703,
        "origem": 201400,
        "lanceAtual": 79826.32,
        "lanceAtualId": 50690,
        "dataInicio": "2023-12-27T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-01-31T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-31T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1182962023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164515_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T4 Cac\u00e9m, Agualva-Cac\u00e9m",
        "valorBase": 150400.0,
        "valorAbertura": 75200.0,
        "valorMinimo": 127840.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra B, do pr\u00e9dio urbano, correspondente ao r\u00e9s-do-ch\u00e3o esquerdo para habita\u00e7\u00e3o e 1 arrecada\u00e7\u00e3o no s\u00f3t\u00e3o, sito na Rua Fernando Mendes, n\u00ba 3, e Rua da Alegria, n\u00ba s 8, 8A, 8B e 8C, Cac\u00e9m, da freguesia de Cac\u00e9m,\r\nconcelho de Sintra, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Agualva-Cac\u00e9m, sob o n\u00famero 348, inscrito na respectiva matriz predial sob o artigo 1731 da uni\u00e3o das freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, encontrando-se ocupado pelo Executado.",
        "areaUtilPrivativa": 94.0,
        "areaUtilDependente": 11.2,
        "areaTotal": 105.2,
        "morada": "Rua Fernando Mendes",
        "moradaNumero": "3",
        "moradaAndar": "R/C Esq",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos",
        "moradaCP": "2735-475",
        "coordenadasLAT": "38.77156084",
        "coordenadasLON": "-9.31177536",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70094,
        "processoNumero": "7501/10.0T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 103017,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"211027472\", \"nome\":\"Rogeiro Muya\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 887,
        "cerimoniaData": "2024-01-31T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 404,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2194",
        "gestorNome": "Ana Maria Henriques Pinto",
        "gestorEmail": "2194@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:08:57",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:08:57",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164515_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164515_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164519_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164519_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164522_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164522_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164525_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164525_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164528_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164528_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164531_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164531_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164534_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164534_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164538_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164538_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164544_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164544_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164547_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164547_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164550_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164550_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164553_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164553_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164601_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164601_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164604_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164604_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164608_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164608_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164611_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164611_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164614_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164614_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164617_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164617_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164620_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164623_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164623_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164626_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164626_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164629_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164632_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164632_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164635_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164635_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164638_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164638_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164641_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164641_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164644_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164644_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164647_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164647_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164650_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164650_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164653_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164653_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164656_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164656_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164700_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164700_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164703_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/03122023164703_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/23122023122512_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/23122023122512_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/23122023122515_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/23122023122515_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/23122023122518_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103017/23122023122518_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32047,
                "numero": "348",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "19 - Cac\u00e9m",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1731",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "24 - Uni\u00e3o das freguesias do Cac\u00e9m e S\u00e3o Marcos"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}