{
    "item": {
        "id": 133385,
        "origem": 204202,
        "lanceAtual": 69800.0,
        "lanceAtualId": 14248,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1194232024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150146_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento",
        "valorBase": 139600.0,
        "valorAbertura": 69800.0,
        "valorMinimo": 118660.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras AI, correspondente ao 9\u00ba andar B, destinado a habita\u00e7\u00e3o, com entrada pelo n.\u00ba 51, do pr\u00e9dio urbano sito em Rua J\u00falio Augusto Henriques, n.\u00bas 51 e 51-A, Quinta da Tendeirinha, Lagoa Seca ou Vale da Boa Vista, freguesia Uni\u00e3o das Freguesias de Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires, concelho de Seixal, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Seixal, sob o n.\u00ba 1760/19890403 - AI, freguesia Arrentela, inscrito na matriz predial urbana da freguesia Uni\u00e3o das Freguesias de Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires, sob o artigo 5857.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nComposto por hall, sala, 3 varandas, cozinha, dois quartos e casa de banho.\r\nSegundo a informa\u00e7\u00e3o que foi poss\u00edvel obter em dilig\u00eancia ao im\u00f3vel, o bem encontra-se ocupado pelos executados e filhos, informa\u00e7\u00e3o que dever\u00e1 confirmar junto do contacto constante no an\u00fancio do leil\u00e3o.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nInformo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.\r\nExiste reclama\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos da qual ainda n\u00e3o foi proferida senten\u00e7a.",
        "areaUtilPrivativa": 86.704,
        "areaUtilDependente": 6.069,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua J\u00falio Augusto Henriques",
        "moradaNumero": "51",
        "moradaAndar": "9\u00bab",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires",
        "moradaCP": "2840-212",
        "coordenadasLAT": "38.62316960",
        "coordenadasLON": "-9.09398691",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70681,
        "processoNumero": "6983/12.0TBOER",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 103916,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"210746564\", \"nome\":\"Luis Miguel de Almeida S\u00e1 Pereira\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"227042247\", \"nome\":\"T\u00e2nia Sofia Batista de Bastos\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 408,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2621",
        "gestorNome": "Helena Chagas",
        "gestorEmail": "2621@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:09:53",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:09:53",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150146_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150146_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150142_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150142_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150144_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150144_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150149_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150149_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150324_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150324_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150326_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150326_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150328_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150328_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150330_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103916/10012024150330_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}