{
    "item": {
        "id": 131187,
        "origem": 201516,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-04T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-07T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1183472023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102981/30112023171654_800sm.jpg",
        "titulo": "1 Lote composto por duas frac\u00e7\u00f5es: habita\u00e7\u00e3o (5 divi.) arredaca\u00e7\u00e3o (1 divi.)",
        "valorBase": 180000.0,
        "valorAbertura": 90000.0,
        "valorMinimo": 153000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "1 Lote composto por duas frac\u00e7\u00f5es :\r\n\r\nFrac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras \"AP\", do pr\u00e9dio urbano destinado a habita\u00e7\u00e3o, composto por 5 divis\u00f5es, sito no Bairro das Panteras, Bloco 1.1, Frente 1, 1\u00ba Drt  A, 7500-140 Vila Nova de Santo Andr\u00e9, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Santiago do Cac\u00e9m, sob o n\u00ba 1370, da freguesia de Santo Andr\u00e9, inscrito na respectiva matriz predial sob o art. 3430, da freguesia de Santo Andr\u00e9. \r\n\r\n\r\nFrac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"H\", do pr\u00e9dio urbano destinado a arrecada\u00e7\u00e3o, composto por 1 divis\u00e3o, sito no Bairro das Panteras, Bloco 1.1, Frente 1, cave \u2013 n\u00ba 8 arrecada\u00e7\u00e3o, 7500-140 Vila Nova de Santo Andr\u00e9, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Santiago do Cac\u00e9m, sob o n\u00ba 1370, da freguesia de Santo Andr\u00e9, inscrito na respectiva matriz predial sob o art. 3430, da freguesia de Santo Andr\u00e9.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o\r\nZona com bons acessos rodovi\u00e1rios \r\nInforma-se todos os interessados que o im\u00f3vel encontra-se habitado pelo requerido Ant\u00f3nio Domingos da Luz Lopes, constituindo casa morada de fam\u00edlia. \r\nO im\u00f3vel est\u00e1 a ser objecto da Ac\u00e7\u00e3o de Divis\u00e3o de Coisa Comum, processo n\u00ba 569/21.6T8STC",
        "areaUtilPrivativa": 107.4,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 107.4,
        "morada": "Avenida Santiago, Bairro das Panteras",
        "moradaNumero": "Bl 1.1 Fre",
        "moradaAndar": "1\u00ba Drt A",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Santiago do Cac\u00e9m",
        "moradaFreguesia": "Santo Andr\u00e9",
        "moradaCP": "7500-140",
        "coordenadasLAT": "38.06295563",
        "coordenadasLON": "-8.78358484",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70077,
        "processoNumero": "569/21.6T8STC",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "S.Cac\u00e9m - JL C\u00edvel",
        "verbaId": 102981,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"133844021\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Domingos da Luz Lopes\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 1263,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4743",
        "gestorNome": "MARCO MOREIRA ANTUNES",
        "gestorEmail": "4743@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:34:17",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:34:17",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102981/30112023171654_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102981/30112023171654_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102981/30112023171507_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102981/30112023171507_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102981/30112023171602_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102981/30112023171602_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102981/30112023171734_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102981/30112023171734_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102981/30112023171851_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102981/30112023171851_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32010,
                "numero": "1370",
                "fracao": "AP",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "09 - Santiago do Cac\u00e9m",
                "freguesiaDesc": "07 - Santo Andre",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3430",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AP",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "09 - Santiago do Cac\u00e9m",
                        "freguesiaDesc": "07 - Santo Andr\u00e9"
                    },
                    {
                        "numero": "3430",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "H",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "09 - Santiago do Cac\u00e9m",
                        "freguesiaDesc": "07 - Santo Andr\u00e9"
                    }
                ]
            },
            {
                "id": 32011,
                "numero": "1370",
                "fracao": "H",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "09 - Santiago do Cac\u00e9m",
                "freguesiaDesc": "07 - Santo Andre",
                "artigos": []
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}