{
    "item": {
        "id": 131707,
        "origem": 202499,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-10T00:00:04",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1187482023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155011_800sm.jpg",
        "titulo": "46% de 1/2 de uma Fra\u00e7\u00e3o destinada a com\u00e9rcio",
        "valorBase": 56237.4,
        "valorAbertura": 28118.7,
        "valorMinimo": 47801.79,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "46% de 1/2 da frac\u00e7\u00e3o A, destinada a com\u00e9rcio, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua General Jos\u00e9 Celestino da Silva, n.s 3 e 3-A e Rua Cidade de C\u00e1diz, n. 8,\r\ninscrito na atual matriz urbana sob o artigo 733 da freguesia de S. Domingos de Rana, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa, sob o n.\r\n1337-A.",
        "observacoes": "A fra\u00e7\u00e3o encontra-se neste momento vazia.\r\nO Agente de Execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o possui as chaves do im\u00f3vel, o que se torna dif\u00edcil a visita ao interior da fra\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 250.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Cidade de C\u00e1diz",
        "moradaNumero": "8",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "S\u00e3o Domingos de Benfica",
        "moradaCP": "1500-156",
        "coordenadasLAT": "38.754790264706386",
        "coordenadasLON": "-9.1768079996109",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70328,
        "processoNumero": "3531/06.5TCLRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103404,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"127165878\", \"nome\":\"Manuel Vicente Henriques\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 558,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1360",
        "gestorNome": "JOAQUIM MOREIRA",
        "gestorEmail": "1360@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:21:31",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:21:31",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155011_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155011_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155013_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155013_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155014_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155014_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155016_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155016_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155018_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155018_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155020_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155020_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155022_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155022_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155023_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155023_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155025_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155025_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155027_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155027_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155029_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103404/15122023155029_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32247,
                "numero": "1337",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "39 - S. Domingos de Benfica",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "733",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "39 - S\u00e3o Domingos de Benfica"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}