{
    "item": {
        "id": 129716,
        "origem": 201631,
        "lanceAtual": 134813.06,
        "lanceAtualId": 135479,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:17",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1184102023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170825_800sm.jpg",
        "titulo": "T2 LAVRADIO (Quinta dos Fidalguinhos) - Barreiro",
        "valorBase": 254000.0,
        "valorAbertura": 127000.0,
        "valorMinimo": 215900.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra(s) \u201cAA\u201d correspondente ao sexto andar frente, destinada a habita\u00e7\u00e3o, que faz parte do pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo sob o regime de propriedade horizontal, localizado na Rua S.D.U.B. \u2013 \u201cOs Franceses\u201d (Sociedade Democr\u00e1tica Uni\u00e3o Barreirense \u201cOs Franceses\u201d, n.\u00bas. 4 a 4-C, Pra\u00e7a Eduardo Jos\u00e9 de Almeida Fernandes, n.\u00ba 2 a 2-C, , Urbaniza\u00e7\u00e3o dos Fidalguinhos, freguesia do Lavradio, concelho do Barreiro, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 3980 da uni\u00e3o das freguesias de Barreiro e Lavradio e descrito na C.R.P. do Barreiro sob o n\u00famero 606 da freguesia do Lavradio.",
        "observacoes": "Foi aferido o estado de conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel em 05/12/2023 encontrando-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\nO Im\u00f3vel re\u00fane as condi\u00e7\u00f5es para habitabilidade.\r\nComposi\u00e7\u00e3o: Hall entrada, sala ampla com lareira e 2 janelas com acesso a varanda aberta (+/- 32 m2) ; cozinha com despensa e m\u00f3veis em madeira lacados branco antigos (+/- 10 m2); corredor acesso quartos e WC, 1 Quarto com roupeiro embutido 2 portas (+/- 14 m2), 1 quarto com roupeiro embutido (+/- 15 m2) e WC completo com banheira simples.\r\nPr\u00e9dio com 2 elevadores.\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exactas no local. \r\nAs \u00e1reas indicadas s\u00e3o baseadas na certid\u00e3o matricial, n\u00e3o sendo respons\u00e1vel o Tribunal, caso exista, por quaisquer diverg\u00eancias.\r\nA verba \u00e9 vendida no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra, sem garantias de quaisquer v\u00edcios que possam surgir ou que eventualmente existam.\r\n\r\nAntes de efectuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades, condi\u00e7\u00f5es e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspectos que considerem relevantes, do(s) bem(ns). \r\n\u00c9 da \u00fanica responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1, se assim entender, antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde as suas expectativas e que e encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas, uma vez que, com apresenta\u00e7\u00e3o de proposta, presume-se que o proponente tenha inspeccionado o bem supra descrito, e conhece as suas caracter\u00edsticas e consequentemente, declina qual responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o e nos casos aplic\u00e1veis, do seu eventual funcionamento.\r\n\r\nA n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda.\r\nDever\u00e1, igualmente, ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidades da venda e ao facto do bem n\u00e3o estar na posse do Agente de Execu\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\n\r\nDever\u00e3o os interessados antes de efectuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as Faq constantes no site www.e-leiloes.pt\r\nEncerrado o Leil\u00e3o e aceite a proposta, oportunamente, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o integral oferecido, impreterivelmente, num prazo de 15 dias. (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil).\r\nIMPORTANTE: Nos termos do disposto no artigo 825\u00ba n\u00ba 1 c) do C\u00f3digo do Processo Civil, a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o pode levar ao arresto em bens suficientes para garantir o valor em falta, acrescido das custas e despesas e sendo aquele, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor e acr\u00e9scimos. Adverte-se, ainda, que a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o poder\u00e1 levar \u00e0 instaura\u00e7\u00e3o de PROCEDIMENTO CRIMINAL contra o proponente.",
        "areaUtilPrivativa": 97.4,
        "areaUtilDependente": 30.23,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Sociedade Democr\u00e1tica Uni\u00e3o Os Franceses, Urbaniza\u00e7\u00e3o dos Fidalguinhos",
        "moradaNumero": "4",
        "moradaAndar": "6\u00ba FTE",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Barreiro",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Barreiro e Lavradio",
        "moradaCP": "2835-801",
        "coordenadasLAT": "38.65382668",
        "coordenadasLON": "-9.04881855",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70148,
        "processoNumero": "668/22.7T8MTA",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Moita - JL C\u00edvel - Juiz 1",
        "verbaId": 103089,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"123340870\", \"nome\":\"JO\u00c3O ANT\u00d3NIO VAZ DA CRUZ LAMPREIA\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 226,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2154",
        "gestorNome": "Pedro Gon\u00e7alves",
        "gestorEmail": "2154@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:30:15",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:30:15",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170759_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170759_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170803_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170803_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170805_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170805_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170807_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170807_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170813_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170813_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170817_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170817_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170819_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170819_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170821_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170821_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170823_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170828_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170831_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170831_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170833_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103089/05122023170833_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}