{
    "item": {
        "id": 133522,
        "origem": 204680,
        "lanceAtual": 33551.01,
        "lanceAtualId": 95520,
        "dataInicio": "2024-01-30T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-06T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1196512024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133425_800sm.jpg",
        "titulo": "APARTAMENTO PARA SERVI\u00c7OS NA AMADORA",
        "valorBase": 39000.0,
        "valorAbertura": 19500.0,
        "valorMinimo": 33150.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras \"AO\", correspondente ao s\u00e9timo andar, sala um, destinado a servi\u00e7os, em regime de propriedade horizontal, situado na Avenida do Movimento das For\u00e7as Armadas, n\u00ba 8, tornejando para a Rua Rainha D. Leonor, Mina, freguesia de Mina, concelho de Amadora, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amadora sob o n\u00ba 1370, com o artigo matricial 2139, da freguesia de Mina de \u00c1gua.",
        "observacoes": "Os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(s). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 33.7,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 33.7,
        "morada": "Avenida Movimento das For\u00e7as Armadas",
        "moradaNumero": "8",
        "moradaAndar": "7\u00ba-Sala 1",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Amadora",
        "moradaFreguesia": "Mina de \u00c1gua",
        "moradaCP": "2700-596",
        "coordenadasLAT": "38.76092518",
        "coordenadasLON": "-9.23582255",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70706,
        "processoNumero": "2713/20.1T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 103977,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"510625975\", \"nome\":\"Alfabetopuzzle Unipessoal, Lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 899,
        "cerimoniaData": "2024-03-06T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 553,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3858",
        "gestorNome": "Maria Jos\u00e9 Ropio",
        "gestorEmail": "3858@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:52:01",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:52:01",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133425_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133425_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133232_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133232_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133240_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133240_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133250_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133250_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133258_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133258_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133306_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133306_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133315_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133315_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133325_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133325_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133338_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133338_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133401_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133401_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133415_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103977/15012024133415_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32554,
                "numero": "1370",
                "fracao": "AO",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                "freguesiaDesc": "06 - Mina",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2139",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AO",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                        "freguesiaDesc": "16 - Mina de \u00c1gua"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}