{
    "item": {
        "id": 131442,
        "origem": 196082,
        "lanceAtual": 25510.51,
        "lanceAtualId": 95520,
        "dataInicio": "2024-01-08T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1159062023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_99982/07012024232253_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja - Edif\u00edcio Uruguai - Lisboa",
        "valorBase": 30200.0,
        "valorAbertura": 15100.0,
        "valorMinimo": 25670.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Loja N\u00ba 4, destinada a com\u00e9rcio, com estacionamento na cave(Piso 1), a que corresponde a fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"D\", no R/C do pr\u00e9dio urbano sito na Estrada de Benfica, 538 e Avenida do Uruguai, 1-A, 1-B e 1C, descrito na CRP Lisboa, sob o N\u00ba 92 da freguesia de Benfica, e inscrito na matriz sob o artigo N\u00ba 2261 da mesma freguesia.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel bem localizado em Lisboa,  Edif\u00edcio Uruguai. Loja em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade dos licitantes a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que, ao apresentar proposta presume-se que o licitante tenha inspecionado o im\u00f3vel, conhece as suas caracter\u00edsticas e que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.  O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra. Advertem-se os licitantes que a falta de verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, n\u00e3o poder\u00e1 ser motivo invoc\u00e1vel para alegar a nulidade da venda.\r\nAs visitas dever\u00e3o ser solicitadas, atrav\u00e9s de contacto telef\u00f3nico ou mediante envio de e-mail, para a Fiel Deposit\u00e1ria, identificada no campo \"visitas\", sendo o agendamento efetuado conforme disponibilidade da mesma para o efeito.  N\u00e3o ser\u00e3o agendadas visitas nos 5 dias \u00fateis antes da data do fim do leil\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 10.08,
        "areaUtilDependente": 12.5,
        "areaTotal": 22.58,
        "morada": "Avenida Uruguai",
        "moradaNumero": "1-A",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Benfica",
        "moradaCP": "1500-610",
        "coordenadasLAT": "38.750736487671055",
        "coordenadasLON": "-9.197616577148438",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 9113,
        "processoNumero": "12352/09.2YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Inst. Central - 1\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 99982,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"196739489\", \"nome\":\"Deolinda de Jesus Ferreira da Silva Samuel\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 414,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2848",
        "gestorNome": "Vanda Esteves Dias Fernandes",
        "gestorEmail": "2848@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:17:03",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:17:03",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "Loja",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99982/07012024232253_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99982/07012024232253_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Lugar de Estacionamento",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99982/23082023192307_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99982/23082023192307_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Im\u00f3vel - Edif\u00edcio Uruguai",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99982/07012024232250_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99982/07012024232250_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Interior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99982/07012024232255_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99982/07012024232255_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 30253,
                "numero": "92",
                "fracao": "D",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "08 - Benfica",
                "artigos": []
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}