{
    "item": {
        "id": 131669,
        "origem": 203694,
        "lanceAtual": 90176.84,
        "lanceAtualId": 122031,
        "dataInicio": "2024-01-09T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1192022024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152006_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio r\u00fastico",
        "valorBase": 15400.0,
        "valorAbertura": 7700.0,
        "valorMinimo": 13090.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio r\u00fastico composto por terreno designado por talh\u00e3o 41, sito em Terras da Costa, Costa de Caparica, freguesia Costa da Caparica, concelho de Almada, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada, sob o n.\u00ba 576/20090112, freguesia Costa da Caparica, e inscrito na respetiva matriz predial r\u00fastica, sob o artigo 30, sec\u00e7\u00e3o F.",
        "observacoes": "Verificou-se que no pr\u00e9dio r\u00fastico se encontram edificadas benfeitorias (constru\u00e7\u00f5es), cuja propriedade se desconhece. \r\nDesconhecendo-se no processo executivo se tais constru\u00e7\u00f5es/benfeitorias ter\u00e3o sido objeto de legaliza\u00e7\u00e3o junto da C\u00e2mara Municipal de Almada e outras eventuais entidades competentes. \r\n\u00c9 poss\u00edvel localizar o im\u00f3vel r\u00fastico e as aludidas benfeitorias/constru\u00e7\u00f5es atrav\u00e9s das seguintes coordenadas: 38.63736, -9.22310. \r\nNota: As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Cuja regulariza\u00e7\u00e3o predial/finan\u00e7as, quanto a eventuais diverg\u00eancias entre as cadernetas prediais/finan\u00e7as e o registo predial compete e \u00e9 da total responsabilidade do adquirente, junto das entidades competentes. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes. Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 12817.0,
        "morada": "Rua Principal, Terras da Costa",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Costa da Caparica",
        "moradaCP": "2825-412",
        "coordenadasLAT": "38.637405466316295",
        "coordenadasLON": "-9.223108291625977",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 57065,
        "processoNumero": "6619/18.6T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 103767,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"503120081\", \"nome\":\"Sociedade de Constru\u00e7\u00f5es Andr\u00e9 & Sim\u00f5es, S.A\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 336,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2616",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 Maria Soares Sequeira",
        "gestorEmail": "2616@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:05:56",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:05:56",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152006_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152006_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152001_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152001_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152003_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152003_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152008_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152008_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152012_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152012_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152014_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103767/03012024152014_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}