{
    "item": {
        "id": 131254,
        "origem": 203121,
        "lanceAtual": 103685.72,
        "lanceAtualId": 17515,
        "dataInicio": "2024-01-04T00:00:10",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-07T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1189722023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132841_800sm.jpg",
        "titulo": "T2 no 1\u00ba andar, COM ARRECADA\u00c7\u00c3O E ESTACIONAMENTO NA CAVE",
        "valorBase": 100000.0,
        "valorAbertura": 50000.0,
        "valorMinimo": 85000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras \"AG\" do pr\u00e9dio constitu\u00eddo em propriedade horizontal sito em Alhos Vedros, na Rua Jorge Peixinho n\u00ba 33, 1\u00ba Esq\u00ba .\r\nCorresponde ao primeiro andar esquerdo - Bloco 1 Edificio 5 - com entrada pela Rua Jorge Peixinho, n\u00ba 33- destinado a habita\u00e7\u00e3o com arrecada\u00e7\u00e3o na cave com o n\u00ba A5-1 e um lugar de estacionamento na cave com o n\u00ba E-1. \r\nInscrita na matriz predial urbana com o artigo 5657\u00ba AG-freguesia de Alhos Vedros;\r\nDescrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Moita sob o n\u00ba 2910/20010206- AG, Freguesia Alhos Vedros.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel  situa-se numa \u00e1rea muito tranquila e favorecida em termos de acessos a escolas, servi\u00e7os, zonas de laser e est\u00e1 junto ao canal do rio .\r\nA fra\u00e7\u00e3o encontra-se ocupada pelos Executados e pela sua filha, de maior idade, constituida fiel deposit\u00e1ria , com a qual as visitas dever\u00e3o ser agendadas .\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0 especificidade da venda judicial e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento do dep\u00f3sito do pre\u00e7o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es tal como um hipot\u00e9tico inc\u00eandio.\r\nA falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. \r\nPara a aquisi\u00e7\u00e3o judicial do im\u00f3vel em causa, apenas as propostas apresentadas junto da agente de execu\u00e7\u00e3o ser\u00e3o as consideradas v\u00e1lidas, n\u00e3o sendo da responsabilidade desta qualquer neg\u00f3cio que os proponentes realizem ou perspetivem realizar com outras entidades ou at\u00e9 mesmo com os propriet\u00e1rios/executados.\r\n\r\nEncerrado o Leil\u00e3o e aceite a proposta, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o oferecido num prazo de 15 dias, bem como para proceder ao pagamento dos impostos devidos (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil). \r\nCaso o n\u00e3o fa\u00e7a incorre nas comina\u00e7\u00f5es previstas no art. 825\u00ba do C.P.C. designadamente o arresto de bens pr\u00f3prios do proponente faltoso e instaura\u00e7\u00e3o de procedimento criminal.\r\nNos termos do disposto no n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico, ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, ou declara\u00e7\u00e3o do condom\u00ednio, pelo que, constitui \u00f3nus do adquirente a respetiva obten\u00e7\u00e3o/legaliza\u00e7\u00e3o, se for caso disso.  \r\nAdverte-se os potenciais interessados que o recheio da habita\u00e7\u00e3o n\u00e3o faz parte do objecto negocial. \r\nO t\u00edtulo de transmiss\u00e3o ser\u00e1 emitido em nome do proponente vencedor e n\u00e3o em nome de terceiros que este possa vir a indicar. \r\nExistem dispositivos legais que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber:\r\na)Exerc\u00edcio do direito de remi\u00e7\u00e3o; \r\nb)Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; \r\nc)Insolv\u00eancia do(s) executado(s); \r\nd)Pagamento da d\u00edvida; \r\ne) Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda.\r\n Efetuada a venda e tendo em conta que o im\u00f3vel est\u00e1 na posse da fiel deposit\u00e1ria, esta vai ser notificada para o entregar voluntariamente. Se n\u00e3o o fizer, ter\u00e1 o proponente que requerer a entrega coerciva do im\u00f3vel, dilig\u00eancia que ter\u00e1 custos que ser\u00e3o da responsabilidade desse mesmo proponente. \r\nTodos os pedidos de informa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser solicitados no campo \"informa\u00e7\u00f5es\" , previsto na plataforma do E-Leil\u00f5es ou atrav\u00e9s de mail dirigido \u00e0 agente de execu\u00e7\u00e3o.\r\nQuem pretender licitar deve conhecer o funcionamento e regras da venda em leil\u00e3o electr\u00f3nico. Aconselha-se a leitura atenta das perguntas e respostas em https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx, bem como do  Despacho n.\u00ba 12624/2015, de 09 de Novembro.",
        "areaUtilPrivativa": 96.38,
        "areaUtilDependente": 35.35,
        "areaTotal": 131.73,
        "morada": "Rua Jorge Peixinho, Quinta Fonte da Prata",
        "moradaNumero": "33",
        "moradaAndar": "1\u00ba Esq\u00ba",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Moita",
        "moradaFreguesia": "Alhos Vedros",
        "moradaCP": "2860-124",
        "coordenadasLAT": "38.65683286749265",
        "coordenadasLON": "-9.010714888572693",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70460,
        "processoNumero": "1139/23.0T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 103576,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"100311440\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Manuel Patrocinio Vargas\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"197652123\", \"nome\":\"Maria Leonor Formoso Angelino Vargas\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 23,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2260",
        "gestorNome": "ANA CRISTINA TOM\u00c9 FRADE",
        "gestorEmail": "2260@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:34:55",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:34:55",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132841_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132841_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132737_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132737_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132741_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132741_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132743_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132743_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132746_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132746_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132749_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132749_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132752_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132752_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132755_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132755_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132758_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132758_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132803_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132803_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132806_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132806_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132812_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132812_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132814_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132814_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132817_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132817_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132820_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132820_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132823_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132828_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132830_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132830_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132833_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132833_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132836_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132836_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132838_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132838_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132844_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132844_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132847_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132847_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132850_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132850_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132853_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132853_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132901_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132901_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132915_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132915_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132917_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132917_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132920_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132920_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132923_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103576/22122023132923_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32340,
                "numero": "2910",
                "fracao": "AG",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "06 - Moita",
                "freguesiaDesc": "01 - Alhos Vedros",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5657",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AG",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "06 - Moita",
                        "freguesiaDesc": "01 - Alhos Vedros"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}