{
    "item": {
        "id": 131711,
        "origem": 203649,
        "lanceAtual": 319900.0,
        "lanceAtualId": 53774,
        "dataInicio": "2024-01-10T00:00:04",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1191872024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133309_800sm.jpg",
        "titulo": "Monte Alentejano - Gr\u00e2ndola",
        "valorBase": 639800.0,
        "valorAbertura": 319900.0,
        "valorMinimo": 543830.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Im\u00f3vel misto descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Gr\u00e2ndola sob a ficha 1929 da freguesia de Gr\u00e2ndola e inscrito na matriz urbana sob o artigo 4985 e matriz r\u00fastica n\u00ba 1 FF da uni\u00e3o das freguesias de Gr\u00e2ndola e Santa Margarida da Serra. Sito Brejos da Silha do Centeio. Monte Novo das Figueiras, 7570-101 Gr\u00e2ndola.",
        "observacoes": "\u00c9 fiel deposit\u00e1ria do im\u00f3vel a Exma Sr\u00aa., Maria Cesaltina Gomes da Costa que dever\u00e1 ser contactada para o agendamento de visitas.\r\nNos anexos das fotografias do im\u00f3vel poder-se-\u00e1 verificar a planta do im\u00f3vel assim como c\u00f3pia da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o.\r\nOs contactos da Agente de Execu\u00e7\u00e3o s\u00e3o o 964603035/263948250.\r\nForam reclamados cr\u00e9ditos pela Caixa Econ\u00f3mica Montepio Geral.\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade dos proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda.\r\nIMPORTANTE: Nos termos do disposto no artigo 825\u00ba n\u00ba 1 c) do C\u00f3digo do Processo Civil, a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o pode levar ao arresto em bens suficientes para garantir o valor em falta, acrescido das custas e despesas e sendo aquele, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor e acr\u00e9scimos. Adverte-se, ainda, que a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o poder\u00e1 levar \u00e0 instaura\u00e7\u00e3o de PROCEDIMENTO CRIMINAL contra o proponente.\r\nPagamento integral do pre\u00e7o: 1) Nos termos do n\u00ba2 do artigo 824\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, o pre\u00e7o ter\u00e1 de se mostrar liquidado no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o do Agente do Execu\u00e7\u00e3o para o fazer. 2) O prazo \u00e9 corrido (contam s\u00e1bados e domingos) mas interrompe nas f\u00e9rias judiciais. 3) Mais se indica que nada obsta a que o adquirente possa recorrer a cr\u00e9dito banc\u00e1rio parcial ou total para pagamento do pre\u00e7o mas alerta-se que por for\u00e7a do per\u00edodo de reflex\u00e3o (7 dias), imperativo por for\u00e7a do n\u00ba 5 do artigo 13\u00ba do Dec Lei 74-A/2017, torna-se muito dif\u00edcil o pagamento do pre\u00e7o,  no prazo indicado de 15 (quinze ) dias. 4) Por se tratar de Leil\u00e3o Online, n\u00e3o h\u00e1 lugar a escritura. 5) O facto do proponente estar a aguardar resposta do financiamento banc\u00e1rio n\u00e3o suspende o prazo de pagamento.",
        "areaUtilPrivativa": 300.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 38618.0,
        "morada": "Uni\u00e3o das freguesias de Gr\u00e2ndola e Santa Margarida da Serra",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Gr\u00e2ndola",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Gr\u00e2ndola e Santa Margarida da Serra",
        "moradaCP": "7570-101",
        "coordenadasLAT": "38.21569369",
        "coordenadasLON": "-8.43327955",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70357,
        "processoNumero": "8337/22.1T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103445,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"243981880\", \"nome\":\"Andre Ivo Azevedo Guerreiro\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"275848744\", \"nome\":\"Diana Azevedo Guerreiro\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"114054754\", \"nome\":\"Maria Cesaltina Antunes Gomes da Costa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 259,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2865",
        "gestorNome": "Maria Em\u00edlia Catrau",
        "gestorEmail": "2865@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:06:24",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:06:24",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133309_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133309_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133231_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133231_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133241_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133241_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133250_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133250_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133259_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133259_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133314_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133314_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133319_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133319_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133325_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133325_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133331_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133331_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133336_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133336_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133342_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133342_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133347_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133347_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133358_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133358_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133403_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/18122023133403_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110253_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110253_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110259_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110259_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110308_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110308_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110314_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110314_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110320_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110320_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110412_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110412_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110417_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110417_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110448_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110448_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110453_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110453_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110458_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110458_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110507_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110507_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110512_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110512_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110634_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110634_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110639_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110639_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110644_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110644_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110649_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103445/03012024110649_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32260,
                "numero": "1929",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "05 - Gr\u00e2ndola",
                "freguesiaDesc": "02 - Grandola",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "FF",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "05 - Gr\u00e2ndola",
                        "freguesiaDesc": "06 - Uni\u00e3o das freguesias de Gr\u00e2ndola e Santa Margarida da Serra"
                    },
                    {
                        "numero": "4985",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "05 - Gr\u00e2ndola",
                        "freguesiaDesc": "06 - Uni\u00e3o das freguesias de Gr\u00e2ndola e Santa Margarida da Serra"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}