{
    "item": {
        "id": 133245,
        "origem": 201150,
        "lanceAtual": 230546.86,
        "lanceAtualId": 108613,
        "dataInicio": "2024-01-27T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-21T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-21T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1181782023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 7,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161918_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio urbano, na Lapa, Lisboa",
        "valorBase": 110000.0,
        "valorAbertura": 55000.0,
        "valorMinimo": 93500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Pr\u00e9dio",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano situado na Rua das Trinas, n.\u00ba 88, 90 e 92, em Lisboa, composto de dois pisos destinados a com\u00e9rcio e habita\u00e7\u00e3o, inscrito na matriz sob o art.\u00ba 143, freguesia da Estrela, concelho de Lisboa e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa, sob o n.\u00ba 718, freguesia da Lapa.",
        "observacoes": "O AE n\u00e3o foi autorizado a tirar fotografias do interior do im\u00f3vel mas verificou que o mesmo se encontra em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o uma vez que se verifica que foi remodelado recentemente.\r\nFica determinado que o fiel deposit\u00e1rio Sr. Alexandre Manuel Figueira M\u00f4sca, gerente da executada \u00c1rea Fechada, S.A., ir\u00e1 mostrar o im\u00f3vel na \u00faltima quinta-feira \u00e1s 16:00 horas, antes do dia da conclus\u00e3o do leil\u00e3o eletr\u00f3nico.",
        "areaUtilPrivativa": 140.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 140.0,
        "morada": "Rua Trinas",
        "moradaNumero": "88,90 e 92",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Estrela",
        "moradaCP": "1200-860",
        "coordenadasLAT": "38.71007245",
        "coordenadasLON": "-9.15908265",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 37599,
        "processoNumero": "6422/13.0YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 8",
        "verbaId": 53851,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"509194451\", \"nome\":\"\u00c1rea Fechada, S.A.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 894,
        "cerimoniaData": "2024-02-21T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 317,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1252",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 M\u00e1rio Marques Santiago",
        "gestorEmail": "1252@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:43:30",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:43:30",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161918_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161918_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161826_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161826_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161838_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161838_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161849_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161849_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161934_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161934_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161947_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019161947_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019162001_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019162001_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019162015_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019162015_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019162033_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019162033_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019162113_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019162113_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019162127_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_53851/04122019162127_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 27456,
                "numero": "718",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "17 - Lapa",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "143",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "60 - Estrela"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}