{
    "item": {
        "id": 133377,
        "origem": 203569,
        "lanceAtual": 46720.02,
        "lanceAtualId": 95520,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:05",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1191482024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130402_800sm.jpg",
        "titulo": "Im\u00f3vel sito em Charneca da Caparica",
        "valorBase": 84590.05,
        "valorAbertura": 42295.03,
        "valorMinimo": 71901.54,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra F, que corresponde ao r\u00e9s-do-ch\u00e3o esquerdo, destinado a habita\u00e7\u00e3o, com logradouro com 108,62m2 do pr\u00e9dio urbano sito na Rua Maria de Matos , n.\u00ba11, no lugar de Charneca da Caparica, inscrito na matriz predial sob o artigo 8977 da freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda, concelho de Almada, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada sob o n\u00famero 1894/Charneca de Caparica",
        "observacoes": "-Im\u00f3vel composto por 2 quartos, wc, cozinha, sala e varanda.\r\n-Piso em mosaico.\r\n-Tem infiltra\u00e7\u00f5es na sala e wc.\r\n-Encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\n- Visitas mediante marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com a pessoa melhor identificada no campo \"visitas por marca\u00e7\u00e3o\"\r\n- Dever\u00e3o ainda os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se junto de um Solicitador ou Advogado.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\n-O executado/fiel deposit\u00e1rio n\u00e3o autorizou a obten\u00e7\u00e3o de fotografias do im\u00f3vel por receio de exposi\u00e7\u00e3o dos seus bens.",
        "areaUtilPrivativa": 87.65,
        "areaUtilDependente": 5.5,
        "areaTotal": 201.77,
        "morada": "Rua Maria Matos, Quintinhas",
        "moradaNumero": "11",
        "moradaAndar": "r/c esq",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda",
        "moradaCP": "2820-502",
        "coordenadasLAT": "38.61133809",
        "coordenadasLON": "-9.18367026",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70547,
        "processoNumero": "8376/22.2T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103722,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"211516511\", \"nome\":\"JOAQUIM M\u00c1RIO RAMOS BARATA ALVES\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"243607245\", \"nome\":\"JOELMA APARECIDA DE ABREU\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 44,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5094",
        "gestorNome": "JOEL SILVA ANTUNES",
        "gestorEmail": "5094@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:09:46",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:09:46",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130402_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130402_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130348_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130348_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130350_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130350_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130352_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130352_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130354_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130354_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130358_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130358_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130400_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130400_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130404_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130404_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130406_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130406_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130408_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130408_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130410_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103722/02012024130410_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "-Atualmente o im\u00f3vel tem acesso direto (atrav\u00e9s das escadas)  \u00e0 Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra D, que corresponde \u00e0 cave traseiras esquerda, destinado a estacionamento coberto e fechado, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua Maria de Matos, n.\u00ba11, no lugar de Charneca da Caparica, inscrito na matriz predial sob o artigo 8977 da freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda, concelho de Almada, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada sob o n\u00famero 1894/Charneca de Caparica.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32413,
                "numero": "1894",
                "fracao": "F",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "03 - Almada",
                "freguesiaDesc": "09 - Charneca de Caparica",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "8977",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "F",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "03 - Almada",
                        "freguesiaDesc": "14 - Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}