{
    "item": {
        "id": 134591,
        "origem": 205401,
        "lanceAtual": 394117.65,
        "lanceAtualId": 20745,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:07",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1199672024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 7,
        "tipologiaId": 8,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112238_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio em Caxias",
        "valorBase": 788235.3,
        "valorAbertura": 394117.65,
        "valorMinimo": 670000.01,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Pr\u00e9dio",
        "tipologia": "T6 ou superior",
        "descricao": "Pr\u00e9dio em Propriedade Total com Andares ou Div. Susc. de Utiliza\u00e7\u00e3o Independente, sito na Rua Dr. Jorge Rivotti, 37, 37A e 38, em Caxias, composto de RC DTO, tipo T3 com  89,39 m2, RC ESQ, tipo T2, com 76,24 m2, 1\u00ba e 2\u00ba ANDAR, tipo T6 com 188,03 m2.\r\nPr\u00e9dio descrito na 1\u00aa CRPredial de Oeiras com  o n\u00famero 3702/20060609 da freguesia de Pa\u00e7o de Arcos e inscrito na matriz sob o artigo 5906 da Uni\u00e3o das freguesias de Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra, Pa\u00e7o de Arcos e Caxias.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel \u00e9 vendido em processo declarativo de divis\u00e3o de coisa comum.",
        "areaUtilPrivativa": 353.66,
        "areaUtilDependente": 44.59,
        "areaTotal": 420.0,
        "morada": "Rua Doutor Jorge Rivotti",
        "moradaNumero": "38",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Oeiras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Oeiras e S\u00e3o Juli\u00e3o da Barra, Pa\u00e7o de Arcos e Caxias",
        "moradaCP": "2760-047",
        "coordenadasLAT": "38.70107672",
        "coordenadasLON": "-9.27232712",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70932,
        "processoNumero": "4257/21.5T8OER-A",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - JL C\u00edvel - Juiz 2",
        "verbaId": 104339,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"165574526\", \"nome\":\"Jorge Manuel Bernardino Pereira Rivotti\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"116510978\", \"nome\":\"Maria Carmen Bernardino Pereira Rivotti\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"175131660\", \"nome\":\"Maria Cristina Bernardino Pereira Rivotti Ferreira  Almeida\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 520,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3850",
        "gestorNome": "Maria de Jesus Dias",
        "gestorEmail": "3850@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:56:52",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:56:52",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112238_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112238_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024111959_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024111959_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112000_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112000_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112002_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112002_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112003_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112003_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112005_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112005_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112006_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112006_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112008_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112008_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112009_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112009_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112011_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112011_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112012_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112012_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112014_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112014_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112015_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112015_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112203_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112203_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112229_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104339/22012024112229_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}