{
    "item": {
        "id": 130790,
        "origem": 201908,
        "lanceAtual": 31704.99,
        "lanceAtualId": 1962,
        "dataInicio": "2023-12-27T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-01-31T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-31T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1185382023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_70270/27122023110305_800sm.jpg",
        "titulo": "Estacionamento coberto  Edif Espa\u00e7o Chiado",
        "valorBase": 37300.0,
        "valorAbertura": 18650.0,
        "valorMinimo": 31705.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma: designada pelas letras  BB, correspondente ao estacionamento n\u00ba 6, parqueamento de ve\u00edculo ligeiro, localizado na 4\u00aa cave ou piso menos quatro, sita na Rua Nova  da Trindade, 5 A, 5G e Rua da Miseric\u00f3rdia, n\u00ba 12/20, freguesia de Santa Justa, concelho de Lisboa, inscrito na matriz com o art\u00ba 3 e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa sob o n\u00ba 79/19920716.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel destinado a estacionamento coberto, com dimens\u00f5es de  cerca de 5,00m por 2,50m, situado na 4\u00aacave do pr\u00e9dio do Edif\u00edcio Espa\u00e7o Chiado, com acesso pedonal e por dois ascensores, com liga\u00e7\u00e3o aos v\u00e1rios pisos. \r\nEncontra-se  devidamente delimitado no ch\u00e3o, sendo de f\u00e1cil estacionamento e em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\n\r\nO pr\u00e9dio est\u00e1 Inserido no centro da cidade de Lisboa, em zona urbana consolidada composta essencialmente por com\u00e9rcio e servi\u00e7os.\r\n\r\n O im\u00f3vel encontra-se a ser ocupado pela  Firma Executada (n\u00e3o est\u00e1 arrendado).\r\n+++",
        "areaUtilPrivativa": 12.2,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 12.2,
        "morada": "Rua Miseric\u00f3rdia",
        "moradaNumero": "15",
        "moradaAndar": "4\u00aacv",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Miseric\u00f3rdia",
        "moradaCP": "1200-273",
        "coordenadasLAT": "38.71191165",
        "coordenadasLON": "-9.14295456",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 48870,
        "processoNumero": "248/09.2TBSCR",
        "processoComarca": "Comarca da Madeira",
        "processoComarcaCodigo": "1047",
        "processoTribunal": "Funchal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 70270,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"500136971\", \"nome\":\"Imobili\u00e1ria Construtora Gr\u00e3o-Par\u00e1, S.A.\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"500188645\", \"nome\":\"Matur -  Sociedade de Empreendimentos Tur\u00edsticos da Madeira, S.A.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 887,
        "cerimoniaData": "2024-01-31T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 343,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2569",
        "gestorNome": "LUISA MENDES",
        "gestorEmail": "2569@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:09:15",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:09:15",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70270/27122023110305_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70270/27122023110305_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70270/27122023110352_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70270/27122023110352_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70270/27122023110502_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70270/27122023110502_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 10517,
                "numero": "79",
                "fracao": "BB",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "27 - Sacramento",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "BB",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "65 - Santa Maria Maior"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}