{
    "item": {
        "id": 134137,
        "origem": 204077,
        "lanceAtual": 104060.4,
        "lanceAtualId": 59981,
        "dataInicio": "2024-02-06T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T11:00:00",
        "dataFim": "2024-03-06T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1193912024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160418_800sm.jpg",
        "titulo": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma - Habita\u00e7\u00e3o Duplex",
        "valorBase": 170700.0,
        "valorAbertura": 85350.0,
        "valorMinimo": 145095.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma, destinado a habita\u00e7\u00e3o composto por r\u00e9s-do-ch\u00e3o e primeiro andar, em duplex, com 3 quartos, sala, cozinha, copa, 3 instala\u00e7\u00f5es sanit\u00e1rias, 2 hall, 1 corredor, despensa, 1 escada de acesso do r/c ao 1\u00ba andar, 1 varanda e 2 alpendres, com logradouro, sito na Rua das Cam\u00e9lias, Lote 231, fra\u00e7\u00e3o \"B\", em Boa \u00c1gua, freguesia de Quinta do Conde, concelho de Sesimbra. Inscrita na matriz sob o artigo 10549 e descrita na CRP de Sesimbra, sob a descri\u00e7\u00e3o n.\u00ba 5537/19970626, fra\u00e7\u00e3o \"B\", da freguesia e concelho mencionados. VP de 160.792.47 euros.",
        "observacoes": "\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de licitar verificar se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nOs interessados em visitar o im\u00f3vel devem fazer o pedido directamente ao fiel deposit\u00e1rio, cujos contactos, ap\u00f3s o registo e login dos interessados na plataforma e-leiloes.pt, encontram-se disponibilizados na referida plataforma.",
        "areaUtilPrivativa": 155.8,
        "areaUtilDependente": 10.5,
        "areaTotal": 290.21,
        "morada": "Rua Cam\u00e9lias",
        "moradaNumero": "231",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Sesimbra",
        "moradaFreguesia": "Quinta do Conde",
        "moradaCP": "2975-114",
        "coordenadasLAT": "38.54970947",
        "coordenadasLON": "-9.04888590",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69785,
        "processoNumero": "3968/22.2T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 102551,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"158523911\", \"nome\":\"Joaquim Pedro Charrua Caetano\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 899,
        "cerimoniaData": "2024-03-06T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 548,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1406",
        "gestorNome": "JORGE VIEIRA PINTO",
        "gestorEmail": "1406@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:12:23",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:12:23",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160418_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160418_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160420_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160420_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160429_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160429_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160435_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160435_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160441_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160441_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160447_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160447_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160449_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160449_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160458_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160458_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160504_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160504_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160510_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160510_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160511_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160511_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160520_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160520_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160526_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160526_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160535_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160535_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160537_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160537_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160541_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160541_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160544_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160544_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160549_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160549_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160555_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160555_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160601_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160601_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160603_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160603_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160612_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160612_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160618_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160618_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160624_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160624_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160629_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160631_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160631_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160637_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102551/16112023160637_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31757,
                "numero": "5537/19970626",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                "freguesiaDesc": "03 - Quinta do Conde",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "10549",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "B",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                        "freguesiaDesc": "03 - Quinta do Conde"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}