{
    "item": {
        "id": 130649,
        "origem": 197428,
        "lanceAtual": 19529.51,
        "lanceAtualId": 43244,
        "dataInicio": "2023-12-26T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-01-31T10:00:00",
        "dataFim": "2024-01-31T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1164332023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102605_800sm.jpg",
        "titulo": "Nua propriedade sobre apartamento em Set\u00fabal (S. Sebasti\u00e3o)",
        "valorBase": 37910.29,
        "valorAbertura": 18955.15,
        "valorMinimo": 32223.75,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Nua propriedade sobre a frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma individualizada pela letra H-1, correspondente ao r\u00e9s-do-ch\u00e3o H, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua do Moinho, n\u00bas 2 e 4, em Set\u00fabal registado na 2.\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Set\u00fabal sob a descri\u00e7\u00e3o 2864 da freguesia de Set\u00fabal (S. Sebasti\u00e3o) e inscrito na respectiva matriz predial urbana sob o artigo 9860 da referida freguesia",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se habitado pelos usufrutu\u00e1rios ANT\u00d3NIO MARIA CES\u00c1RIO e MARIA ANT\u00d3NIA PINELA PEDRO que t\u00eam  80 e 82 anos de idade, respectivamente. \r\nOs equipamentos e/ou bens que possam surgir nas fotos n\u00e3o est\u00e3o inclu\u00eddos nesta dilig\u00eancia de venda.  \r\nAs visitas ao im\u00f3vel devem ser previamente agendadas junto da fiel deposit\u00e1ria, atrav\u00e9s do contacto constante neste an\u00fancio (Ver campo \"visitas\"). Para aceder aos documentos e contactos, o interessado deve aceder \u00e0 plataforma com os seus dados de acesso.\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do interessado a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem cujo direito se encontra \u00e0 venda. Assim, antes de apresentar a proposta de aquisi\u00e7\u00e3o, o interessado dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 103.62,
        "areaUtilDependente": 4.8,
        "areaTotal": 108.42,
        "morada": "Rua Moinho",
        "moradaNumero": "Lt.2",
        "moradaAndar": "R/C H",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)",
        "moradaCP": "2910-612",
        "coordenadasLAT": "38.52235901",
        "coordenadasLON": "-8.86665648",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 60683,
        "processoNumero": "704/12.5TBOER",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 99720,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"248399543\", \"nome\":\"Filipe Andr\u00e9 Almeida Ces\u00e1rio\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"232907730\", \"nome\":\"Gon\u00e7alo Alberto Correia Ces\u00e1rio\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"131974718\", \"nome\":\"Rosa Maria Matos da Costa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 887,
        "cerimoniaData": "2024-01-31T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 374,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1550",
        "gestorNome": "Dr. Miguel Cabral",
        "gestorEmail": "1550@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:32:42",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:32:42",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102605_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102605_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102151_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102151_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102728_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102728_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102848_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102848_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102905_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102905_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102915_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023102915_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103005_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103005_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103017_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103017_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103123_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103123_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103140_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103140_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103152_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103152_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103250_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103250_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103354_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103354_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103409_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/02082023103409_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/13122023092318_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/13122023092318_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/13122023092328_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99720/13122023092328_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 30084,
                "numero": "2864",
                "fracao": "H-1",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                "freguesiaDesc": "05 - Setubal (s. Sebasti\u00e3o)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "9860",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "H1",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                        "freguesiaDesc": "05 - Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}