{
    "item": {
        "id": 133380,
        "origem": 203943,
        "lanceAtual": 126250.0,
        "lanceAtualId": 46186,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:05",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1193202024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103838/08012024112639_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes, Trancoso, Vila Franca de Xira",
        "valorBase": 250000.0,
        "valorAbertura": 125000.0,
        "valorMinimo": 212500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio Urbano situado em Trancoso de Baixo, S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes, com a \u00e1rea total de 165.8 m2,  com a \u00e1rea coberta de 68 m2 e \u00e1rea descoberta 97,8 m2, composto por edif\u00edcio de r\u00e9s-do-ch\u00e3o para garagem e arrecada\u00e7\u00e3o e 1.\u00ba andar para habita\u00e7\u00e3o e logradouro, confronta de Norte com Rua Jos\u00e9 Sousa Nazareth, de Sul com Ant\u00f3nio Louro da Silva de Nascente com Joaquim Chico Vitorino e Rua Jos\u00e9 de Sousa Nazareth e de Poente com Firmo Dion\u00edsio Lavareda, inscrito na respectiva matriz sob o n.\u00ba 4119 da freguesia de Alhandra, S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes e Calhandriz, descrito na  1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca\r\nde Xira sob o n.\u00ba 1126 freguesia de S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes.",
        "observacoes": "As visitas devem ser previamente agendadas atrav\u00e9s do contacto disponibilizado para o efeito. Por reservas no consentimento da recolha de imagens, n\u00e3o se inserem imagens fotogr\u00e1ficas do interior do im\u00f3vel,  sendo que, o bem  encontra-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, sendo  da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que,  antes de apresentar proposta dever\u00e1 assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nA falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. \r\nCaso o fiel deposit\u00e1rio recuse mostrar o im\u00f3vel, tal caso dever\u00e1 ser de imediato reportado ao Agente de Execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail 1932@solicitador.net, Tel: 218275460.",
        "areaUtilPrivativa": 68.0,
        "areaUtilDependente": 68.0,
        "areaTotal": 165.8,
        "morada": "Rua Jos\u00e9 de Sousa Nazar\u00e9, Trancoso de Baixo",
        "moradaNumero": "8",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alhandra, S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes e Calhandriz",
        "moradaCP": "2600-845",
        "coordenadasLAT": "38.95329127816865",
        "coordenadasLON": "-9.071539342403412",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70630,
        "processoNumero": "4928/23.1T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 103838,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"229625517\", \"nome\":\"Ruben Miguel Correia Melo\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 29,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1932",
        "gestorNome": "Jo\u00e3o Correia",
        "gestorEmail": "1932@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:46:51",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:46:51",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103838/08012024112639_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103838/08012024112639_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103838/08012024112641_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103838/08012024112641_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32471,
                "numero": "1126",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "07 - S. Jo\u00e3o dos Montes",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4119",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "12 - Uni\u00e3o das freguesias de Alhandra, S\u00e3o Jo\u00e3o dos Montes e Calhandriz"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}