{
    "item": {
        "id": 134584,
        "origem": 205137,
        "lanceAtual": 45904.5,
        "lanceAtualId": 11843,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1198432024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104244/18012024135511_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento habita\u00e7\u00e3o social",
        "valorBase": 90000.0,
        "valorAbertura": 45000.0,
        "valorMinimo": 76500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "FRA\u00c7\u00c3O AUT\u00d3NOMA designada pela letra A, correspondente ao r\u00e9s do ch\u00e3o direito, destinado a habita\u00e7\u00e3o, com arrecada\u00e7\u00e3o designada pelas letra AA, sita no piso -1, do pr\u00e9dio sito na Rua Quinta dos Credros, n.\u00ba 17 e Rua Gama Pinto, n.\u00ba 23, Charneca da Cotovia, 2970-871 Sesimbra. Inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 17475-A, da freguesia de Sesimbra ( Castelo), concelho de Sesimbra. Descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sesimbra sob o n.\u00ba 6322-A, freguesia de Sesimbra ( Castelo, concelho de Sesimbra.",
        "observacoes": "Por se tratar de habita\u00e7\u00e3o social sujeita a regime legais de custos controlados, sob a fra\u00e7\u00e3o encontra-se registado pela AP. 59 de 2005/09/29, o DIREITO DE PREFER\u00caNCIA a favor do Municipio de Sesimbra por um per\u00edodo de 20 anos, tendo o seu inicio em 19/07/2005.",
        "areaUtilPrivativa": 95.23,
        "areaUtilDependente": 9.22,
        "areaTotal": 104.45,
        "morada": "Rua Quinta dos Cedros",
        "moradaNumero": "17",
        "moradaAndar": "R/c Dt\u00ba",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Sesimbra",
        "moradaFreguesia": "Sesimbra (Castelo)",
        "moradaCP": "2970-183",
        "coordenadasLAT": "38.48337143135628",
        "coordenadasLON": "-9.100351631641388",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70872,
        "processoNumero": "6381/21.5T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 104244,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"187263329\", \"nome\":\"FERNANDO MANUEL FERREIRA ZEGRE PINTO ANACLETO\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"130228168\", \"nome\":\"MARIA JORGE JANU\u00c1RIO ANACLETO ZEGRE\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 229,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2540",
        "gestorNome": "FERNANDA MARIA CARDEAL ALMEIDA",
        "gestorEmail": "2540@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:15:12",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:15:12",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104244/18012024135511_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104244/18012024135511_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104244/18012024135527_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104244/18012024135527_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104244/18012024135542_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104244/18012024135542_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104244/18012024135558_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104244/18012024135558_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104244/18012024135614_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104244/18012024135614_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "DIREITO DE PREFER\u00caNCIA do Municipio de Sesimbra",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32721,
                "numero": "6322",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                "freguesiaDesc": "01 - Sesimbra (castelo)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "17475",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                        "freguesiaDesc": "01 - Sesimbra (Castelo)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}