{
    "item": {
        "id": 132076,
        "origem": 204069,
        "lanceAtual": 94687.6,
        "lanceAtualId": 113924,
        "dataInicio": "2024-01-14T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1193832024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170518_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento - Reboleira",
        "valorBase": 178400.0,
        "valorAbertura": 89200.0,
        "valorMinimo": 151640.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras \u201cAT\u201d, corresponde ao sexto andar D do pr\u00e9dio urbano sito no Largo 1\u00ba de Dezembro, n\u00ba 6 a 6-D, tornejando para a Avenida Manel Alpedrinha, n\u00ba 4 a 4-C, na Reboleira, Amadora, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amadora sob o n\u00ba 3, da freguesia da Reboleira, e inscrito na respectiva matriz predial urbana sob o artigo 1558, da freguesia de \u00c1guas Livres.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 81.5,
        "areaUtilDependente": 7.7,
        "areaTotal": 89.2,
        "morada": "Largo 1\u00ba de Dezembro",
        "moradaNumero": "6",
        "moradaAndar": "D",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Amadora",
        "moradaFreguesia": "\u00c1guas Livres",
        "moradaCP": "2720-464",
        "coordenadasLAT": "38.74986188",
        "coordenadasLON": "-9.22386422",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69926,
        "processoNumero": "17829/11.7T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 102773,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"189080051\", \"nome\":\"Maria das Dores Gon\u00e7alves Bou\u00e7a\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 1158,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4460",
        "gestorNome": "Carla Matos",
        "gestorEmail": "4460@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:20:21",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:20:21",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170518_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170518_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170526_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170526_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170528_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170528_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170535_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170535_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170542_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170542_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170548_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170548_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170554_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170554_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170616_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170616_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170618_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170618_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170620_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170622_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170622_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170624_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170624_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170626_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170626_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170628_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170628_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170630_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170630_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170633_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102773/23112023170633_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31885,
                "numero": "3",
                "fracao": "AT",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                "freguesiaDesc": "07 - Reboleira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1558",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AT",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                        "freguesiaDesc": "13 - \u00c1guas Livres"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}