{
    "item": {
        "id": 133411,
        "origem": 205073,
        "lanceAtual": 94749.96,
        "lanceAtualId": 1978,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:08",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1198182024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190122_800sm.jpg",
        "titulo": "T2 em Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros",
        "valorBase": 83500.0,
        "valorAbertura": 41750.0,
        "valorMinimo": 70975.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras \u201cAD\u201d do pr\u00e9dio urbano Sito na Pra\u00e7a Antonio Nobre, Torre N\u00ba: 6, correspondente ao Quarto Andar, Letra C, em Santo Antonio dos Cavaleiros C\u00f3digo Postal: 2660- 226 Santo Antonio Cavaleiros. descrito na 1.\u00ba Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Loures sob o artigo 434.\u00ba e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 850.\u00ba, da Un. de Freguesia de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e Frielas.",
        "observacoes": "Ficam os interessados advertidos que para efeitos de visita ao im\u00f3vel e consulta dos documentos associados (caderneta predial/certid\u00e3o do registo predial), DEVER\u00c3O EFECTUAR O LOGIN de acesso ao PORTAL e consultar o respectivo REGIME DE VISITAS e DOCUMENTOS ANEXOS:\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de licitar verificar se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nO bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 67.63,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 67.63,
        "morada": "Pra\u00e7a Ant\u00f3nio Nobre, Cidade Nova",
        "moradaNumero": "Torre 6",
        "moradaAndar": "4.\u00baC",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e Frielas",
        "moradaCP": "2660-226",
        "coordenadasLAT": "38.81567698",
        "coordenadasLON": "-9.16319952",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70819,
        "processoNumero": "8899/18.8T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - JL C\u00edvel - Juiz 3",
        "verbaId": 104155,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"113015828\", \"nome\":\"Ludgero Henriques Pinto Matias\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"178876976\", \"nome\":\"Maria Manuela Victoriano da Assun\u00e7\u00e3o\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"600020339\", \"nome\":\"Minist\u00e9rio P\u00fablico\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 395,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5342",
        "gestorNome": "MIGUEL FONSECA LIMA",
        "gestorEmail": "5342@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:47:53",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:47:53",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190122_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190122_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190124_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190124_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190126_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190126_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190128_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190128_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190130_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190130_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190132_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190132_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190133_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190133_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190136_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/16012024190136_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/18012024095722_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/18012024095722_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/18012024095724_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104155/18012024095724_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32669,
                "numero": "435",
                "fracao": "AD",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "07 - Loures",
                "freguesiaDesc": "24 - Santo Antonio dos Cavaleiros",
                "artigos": []
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}