{
    "item": {
        "id": 131702,
        "origem": 202611,
        "lanceAtual": 58967.46,
        "lanceAtualId": 22872,
        "dataInicio": "2024-01-10T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1188162023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170615_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento no Beato",
        "valorBase": 110000.0,
        "valorAbertura": 55000.0,
        "valorMinimo": 93500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Penhora de frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A do pr\u00e9dio urbano descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa sob o n.\u00ba 277, da freguesia\r\ndo Beato e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 689 da mesma freguesia, sito na R. Quinta da Aduela, n.\u00ba 7, R/C Dto., Lisboa.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se algo deteriorado.\r\nNo im\u00f3vel habitam pessoas, tendo sido uma delas constitu\u00edda como fiel deposit\u00e1rio, n\u00e3o tendo sido remetido ao agente de execu\u00e7\u00e3o c\u00f3pia do contrato de arrendamento nem informa\u00e7\u00e3o sobre o valor da renda.",
        "areaUtilPrivativa": 65.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 65.0,
        "morada": "Rua Quinta da Aduela",
        "moradaNumero": "7",
        "moradaAndar": "R/C Dto",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Beato",
        "moradaCP": "1900-388",
        "coordenadasLAT": "38.72981372",
        "coordenadasLON": "-9.11122276",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70288,
        "processoNumero": "10670/21.0T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103292,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"120979403\", \"nome\":\"JO\u00c3O NARCISO LOUREN\u00c7O\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"129947334\", \"nome\":\"Maria Deolinda Faria Filipe Louren\u00e7o\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 595,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5371",
        "gestorNome": "RAQUEL DE CAMPOS DOMINGOS",
        "gestorEmail": "5371@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:21:25",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:21:25",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170615_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170615_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170617_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170617_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170620_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170622_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170622_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170625_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170625_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170627_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170627_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170630_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170630_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170633_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170633_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170636_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170636_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170638_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170638_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170641_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170641_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170643_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170643_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170646_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170646_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170649_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103292/13122023170649_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32190,
                "numero": "277",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "07 - Beato",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "689",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "07 - Beato"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}