{
    "item": {
        "id": 132601,
        "origem": 204531,
        "lanceAtual": 216646.01,
        "lanceAtualId": 27836,
        "dataInicio": "2024-01-20T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1195712024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104034/12012024150903_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T3 na Rua Casal do Marco, 73, freguesia de Arrentela",
        "valorBase": 252353.0,
        "valorAbertura": 126176.5,
        "valorMinimo": 214500.05,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cN\u201d, composta por 3\u00ba andar esquerdo \u2013 para habita\u00e7\u00e3o \u2013 com estacionamento n.\u00bas 3, 4 e 5 na cave, arrecada\u00e7\u00e3o n.\u00ba 5 e terra\u00e7o no s\u00f3t\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito no Casal do Marco, Rua do Casal do Marco n.\u00bas 73, 73-A, 73-B, 73-C, e 73-D e Praceta Jos\u00e9 da Cunha Grosso, n.\u00ba 4, freguesia da Uni\u00e3o das Freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires, concelho de Seixal, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Seixal sob o n.\u00ba 5770/Arrentela, inscrito na matiz predial urbana sob o art.\u00ba 7124\u00ba",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 110.0,
        "areaUtilDependente": 129.9,
        "areaTotal": 239.9,
        "morada": "Rua Casal do Marco",
        "moradaNumero": "73",
        "moradaAndar": "3 Esq.",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires",
        "moradaCP": "2840-729",
        "coordenadasLAT": "38.61650660",
        "coordenadasLON": "-9.10423241",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61230,
        "processoNumero": "571/14.4TYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 5",
        "verbaId": 104034,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"506347982\", \"nome\":\"Desabrochar \u2013 Sociedade de Investimentos Imobili\u00e1rios, S.A.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 924,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "97",
        "gestorNome": "Maria Clarisse Silva",
        "gestorEmail": "maria.c.barros@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:06:19",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:06:19",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104034/12012024150903_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104034/12012024150903_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104034/12012024150954_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104034/12012024150954_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104034/12012024151030_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104034/12012024151030_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104034/12012024151103_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104034/12012024151103_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104034/12012024151134_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104034/12012024151134_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32593,
                "numero": "5770",
                "fracao": "N",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "03 - Arrentela",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "7124",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "N",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}