{
    "item": {
        "id": 134575,
        "origem": 204356,
        "lanceAtual": 279315.5,
        "lanceAtualId": 8323,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:05",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1194802024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152819_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno para constru\u00e7\u00e3o com benfeitoria",
        "valorBase": 553100.0,
        "valorAbertura": 276550.0,
        "valorMinimo": 470135.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano composto por lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o com a \u00e1rea de 708,91m2, sito em Serra de Casal de Cambra Lt 4, 2605-192 Belas, freguesia da Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas, concelho de Sintra, inscrito na matriz predial sob o artigo 6728, descrito na Conservat\u00f3ria do registo predial de Queluz sob o n\u00ba 4638 da freguesia de Belas.",
        "observacoes": "-Terreno para constru\u00e7\u00e3o onde se encontra implementada uma moradia com 4 quartos (1 deles suite), 2 wc\u00b4s, cozinha, sala, despensa, garagem e espa\u00e7o para arrumos. Existe, ainda, um logradouro.\r\n-Tem algumas humidades na sala. \r\n-Piso flutuante em todas as divis\u00f5es, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o da cozinha e wc.\r\n-Por informa\u00e7\u00f5es do executado n\u00e3o existe licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o.\r\n- Visitas mediante marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com a pessoa melhor identificada no campo \"visitas por marca\u00e7\u00e3o\".\r\n- Dever\u00e3o ainda os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se junto de um Solicitador ou Advogado.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\n-O fiel deposit\u00e1rio n\u00e3o permitiu o acesso para fotografias do interior, por receio de exposi\u00e7\u00e3o dos seus bens.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 283.21,
        "areaTotal": 708.91,
        "morada": "Rua Professor Doutor Vitorino Magalh\u00e3es Godinho, Urbaniza\u00e7\u00e3o dos Cardais",
        "moradaNumero": "7",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2605-337",
        "coordenadasLAT": "38.80527396",
        "coordenadasLON": "-9.25253617",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70708,
        "processoNumero": "16535/18.6T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 103971,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"166268585\", \"nome\":\"JORGE MIGUEL DE JESUS FERREIRA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 44,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5094",
        "gestorNome": "JOEL SILVA ANTUNES",
        "gestorEmail": "5094@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:56:09",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:56:09",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152819_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152819_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152821_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152821_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152823_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152823_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152828_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152833_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152833_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152835_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152835_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152836_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152836_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152838_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152838_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152840_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152840_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152842_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103971/11012024152842_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "-Terreno para constru\u00e7\u00e3o onde se encontra implementada uma moradia. Caber\u00e1 ao adquirente proceder \u00e0 legaliza\u00e7\u00e3o da mesma. Por informa\u00e7\u00f5es do executado n\u00e3o existe licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32551,
                "numero": "4638",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "04 - Belas",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "6728",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "26 - Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}