{
    "item": {
        "id": 133504,
        "origem": 205378,
        "lanceAtual": 467499.99,
        "lanceAtualId": 1962,
        "dataInicio": "2024-01-30T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-06T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1199532024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 8,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024163557_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento  com 7 divis\u00f5es, no centro de Lisboa",
        "valorBase": 550000.0,
        "valorAbertura": 275000.0,
        "valorMinimo": 467500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T6 ou superior",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma designada pela letra\"I\", do pr\u00e9dio em regime de prop. Horiz.. correspondente ao quarto andar Direito e,  inscrito na respectiva matriz urbana sob o artigo n.\u00ba 354 da atual freguesia; Avenidas novas e, descrito na CRP de Lisboa, sob o n.\u00ba 2524 , da (extinta)freguesia de S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira, Conselho e Distrito de Lisboa, sito  na Rua Latino Coelho, n.\u00ba 83, 1050- 132 Lisboa, com um VP: 117.562,11, determinado no ano de 2022...e tipologia/divis\u00f5es 7...",
        "observacoes": "*As VISITAS ocorrer\u00e3o mediante agendamento pr\u00e9vio com o fiel deposit\u00e1rio (que n\u00e3o \u00e9 o Agente de Execu\u00e7\u00e3o), atrav\u00e9s do contacto que apenas se encontra dispon\u00edvel ap\u00f3s efectuar o registo e \"Login\" na presente plataforma.*Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o bem e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.*\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que, dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. *Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0 especificidade da venda judicial e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento do dep\u00f3sito do pre\u00e7o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.* Encerrado o Leil\u00e3o e aceite a proposta, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o oferecido num prazo de 15 dias (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil).* Alertam-se ainda os interessados de que dever\u00e3o consultar as regras de funcionamento constantes no site e a legisla\u00e7\u00e3o atualmente em vigor e aplic\u00e1vel.*Alerta-se ainda para o facto de que existem incidentes legais que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: a)Exerc\u00edcio do direito de remi\u00e7\u00e3o; b)Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; c)Insolv\u00eancia do(s) executado(s); d)Pagamento da d\u00edvida; e) Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda.*Efetuada a venda e tendo em conta que o bem est\u00e1 na posse do fiel deposit\u00e1rio, este vai ser notificado para o entregar voluntariamente. Se n\u00e3o o fizer, poder\u00e1 o proponente requerer a entrega coerciva do bem na pr\u00f3pria execu\u00e7\u00e3o, cujos custos ser\u00e3o da responsabilidade desse mesmo proponente assim como os custos com o registo. *Os pedidos de Informa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o identifiquem o n\u00famero de processo ou a refer\u00eancia de leil\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o respondidos.",
        "areaUtilPrivativa": 1265000.0,
        "areaUtilDependente": 1265000.0,
        "areaTotal": 3500000.0,
        "morada": "Rua Latino Coelho",
        "moradaNumero": "83",
        "moradaAndar": "4.\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Avenidas Novas",
        "moradaCP": "1050-132",
        "coordenadasLAT": "38.73227941",
        "coordenadasLON": "-9.14770120",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69261,
        "processoNumero": "29362/21.4T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - JC C\u00edvel - Juiz 17",
        "verbaId": 101796,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"178686514\", \"nome\":\"Em\u00edlio Martin da Fonseca\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 899,
        "cerimoniaData": "2024-03-06T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 50,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3485",
        "gestorNome": "Maria do Carmo Borges",
        "gestorEmail": "3485@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:51:31",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:51:31",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "Fachada 1",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024163557_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024163557_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Parte comum",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172351_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172351_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "sal\u00e3o",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172359_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172359_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Escadas Tras",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172408_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172408_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172415_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172415_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172422_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172422_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Cozinha",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172551_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172551_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Corredor",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172605_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172605_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Cozinha",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172612_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172612_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Cozinha",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172620_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Coz",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172628_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172628_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Coz",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172636_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172636_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Coz",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172644_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172644_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "ESc",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172731_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172731_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172818_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172818_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Divis\u00e3o",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172927_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172927_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Coz",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172930_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172930_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Coz",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172932_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172932_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Parte comum",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172935_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172935_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172937_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024172937_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173425_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173425_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173504_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173504_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173556_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173556_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173601_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173601_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "outra vista do inetrior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173709_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173709_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "varanda",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173716_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173716_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "WC",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173721_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173721_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "WC",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173727_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173727_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "WC",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173732_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024173732_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Fachada",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024174004_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101796/21012024174004_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31352,
                "numero": "2524",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "50 - S. Sebasti\u00e3o da Pedreira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "354",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "57 - Avenidas Novas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}