{
    "item": {
        "id": 133341,
        "origem": 204491,
        "lanceAtual": 17851.0,
        "lanceAtualId": 90641,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1195372024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_95646/11012024145112_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 de uma fra\u00e7\u00e3o em Agualva/Cac\u00e9m",
        "valorBase": 21000.0,
        "valorAbertura": 10500.0,
        "valorMinimo": 17850.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "1/2 fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma \"A\" sita na Rua cidade de Madrid, 13,  Sub-Sub-Cave Direito, Agualva, Cac\u00e9m. Trata-se de uma fra\u00e7\u00e3o de Tipologia/Divis\u00f5es 2, destinado \u00e0 habita\u00e7\u00e3o. Inscrito na matriz desde 1983 atrav\u00e9s do artigo 2063\u00ba\"A\" da Uni\u00e3o de Freguesias de Agualva e Mira-Sintra e descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial sob o n\u00ba 528\"A\" com a \u00e1rea bruta privativa de 51m2, e \u00e1rea bruta dependente com 32m2. A fra\u00e7\u00e3o supradescrita \u00e9 composta por Habita\u00e7\u00e3o, arrecada\u00e7\u00e3o no mesmo piso e quintal.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel habitado pelo Executado que n\u00e3o autorizou a obten\u00e7\u00e3o de fotografias ao interior do bem, por receio da exposi\u00e7\u00e3o dos bens pr\u00f3prios. No entanto apurou-se que o interior do bem encontra-se em estado razo\u00e1vel de conserva\u00e7\u00e3o. O executado foi notificado dos deveres de fiel deposit\u00e1rio do bem, nos termos do artigo 818.\u00ba do CPC, sob pena das comina\u00e7\u00f5es previstas no disposto do artigo 761.\u00ba do CPC, ficando tamb\u00e9m definido o regime de visitas conforme consta no respetivo campo. Apesar do Sr. Jo\u00e3o Carlos Pedroso Alves ser fiel deposit\u00e1rio, o regime de visitas passa pelo agendamento pr\u00e9vio com o agente de execu\u00e7\u00e3o, atrav\u00e9s dos contactos que constam no respetivo campo das visitas. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem im\u00f3vel a adquirir, por conseguinte o mesmo dever\u00e1 assegurar-se que o bem im\u00f3vel corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es desejadas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que os interessados na aquisi\u00e7\u00e3o devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda, n\u00e3o poder\u00e1 assim ser motivo invoc\u00e1vel de nulidade de venda. Venda sujeita a IMT e Imposto de selo (se aplic\u00e1veis nos termos dos respetivos c\u00f3digos). Os emolumentos devidos pelo(s) Registo (s) s\u00e3o encargo do adquirente. AVISO IMPORTANTE: Tenha em aten\u00e7\u00e3o que existem v\u00e1rios acontecimentos que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, PELO QUE QUEM PRETENDER LICITAR DEVE CONHECER O FUNCIONAMENTO E REGRAS DA VENDA EM LEIL\u00c3O ELETR\u00d3NICO. ACONSELHA-SE A LEITURA ATENTA DAS PERGUNTAS E RESPOSTAS EM https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx",
        "areaUtilPrivativa": 51.0,
        "areaUtilDependente": 32.0,
        "areaTotal": 129.1,
        "morada": "Rua Cidade de Madrid, Quinta da Fidalga",
        "moradaNumero": "13",
        "moradaAndar": "SCVDT",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Agualva e Mira-Sintra",
        "moradaCP": "2735-459",
        "coordenadasLAT": "38.77472266",
        "coordenadasLON": "-9.29914238",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 65245,
        "processoNumero": "7827/18.5T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 95646,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"246299401\", \"nome\":\"Nelson Andre Pires Imidio\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 357,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3091",
        "gestorNome": "MIGUEL AMORIM",
        "gestorEmail": "3091@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:46:30",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:46:30",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95646/11012024145112_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95646/11012024145112_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95646/11012024145119_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95646/11012024145119_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "N\u00e3o tem",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 27463,
                "numero": "528",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "18 - Agualva",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2063",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "22 - Uni\u00e3o das freguesias de Agualva e Mira-Sintra"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}