{
    "item": {
        "id": 132175,
        "origem": 203893,
        "lanceAtual": 82500.0,
        "lanceAtualId": 112886,
        "dataInicio": "2024-01-16T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1192902024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103824/05012024154430_800sm.jpg",
        "titulo": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma sito em Barreiro",
        "valorBase": 165000.0,
        "valorAbertura": 82500.0,
        "valorMinimo": 140250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma denominada pela letra I correspondente ao segundo andar direito do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal destinado \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, sito na Urbaniza\u00e7\u00e3o Compave, Rua 10, Lote n\u00ba 62, Cidade Sol, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial do Barreiro sob o n\u00ba 1868 da freguesia de Santo Ant\u00f3nio da Charneca e inscrito na matriz predial urbana sob o n\u00ba 1344.",
        "observacoes": "A Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma corresponde \u00e0 verba 1 do Auto Penhora e \u00e9 vendida no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra. Em caso de adjudica\u00e7\u00e3o do bem, dever\u00e1 efetuar, no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito do pre\u00e7o, o pagamento do valor oferecido. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A falta de verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda. Para visitas ao im\u00f3vel dever\u00e1 ser contactada a fiel deposit\u00e1ria, atrav\u00e9s dos contactos indicados no campo \"Visitas\". Mais se informa que a executada n\u00e3o autorizou o registo fotogr\u00e1fico do interior do im\u00f3vel.",
        "areaUtilPrivativa": 72.85,
        "areaUtilDependente": 3.96,
        "areaTotal": 76.81,
        "morada": "Rua 10",
        "moradaNumero": "62",
        "moradaAndar": "2 DT\u00ba",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Barreiro",
        "moradaFreguesia": "Santo Ant\u00f3nio da Charneca",
        "moradaCP": "2835-504",
        "coordenadasLAT": "38.63504564",
        "coordenadasLON": "-9.03168373",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70625,
        "processoNumero": "1910/10.2TBMTA",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 103824,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"203010752\", \"nome\":\"Arafa Djata\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"217213740\", \"nome\":\"Lu\u00edsa Gomes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 442,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4009",
        "gestorNome": "ALEXANDRA GOMES",
        "gestorEmail": "4009@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:05:21",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:05:21",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103824/05012024154430_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103824/05012024154430_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103824/05012024154431_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103824/05012024154431_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103824/05012024154433_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103824/05012024154433_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103824/05012024154434_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103824/05012024154434_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103824/05012024154436_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103824/05012024154436_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32467,
                "numero": "1868",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                "freguesiaDesc": "07 - Santo Antonio da Charneca",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1344",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                        "freguesiaDesc": "07 - Santo Ant\u00f3nio da Charneca"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}