{
    "item": {
        "id": 131221,
        "origem": 202107,
        "lanceAtual": 70700.0,
        "lanceAtualId": 17687,
        "dataInicio": "2024-01-04T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-02-07T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-07T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1186192023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150749_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Santo Ant\u00f3nio da Charneca T2",
        "valorBase": 110000.0,
        "valorAbertura": 55000.0,
        "valorMinimo": 93500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"T\", destinada a habita\u00e7\u00e3o, composta por 3 compartimentos, cozinha, casa de banho, despensa, varanda, no sexto andar frente, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua 10,lote 59, Cidade Sol, Urbaniza\u00e7\u00e3o Compave, freguesia de Santo Ant\u00f3nio da Charneca, concelho do Barreiro, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial daquele Concelho sob o n.\u00ba 241 da referida freguesia e inscrito na matriz sob o artigo n.\u00ba 1341 da mesma freguesia, com o valor patrimonial de 42.106,97 Euros, determinado no ano de 2021.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel bem localizado, perto de com\u00e9rcio e transportes.\r\n\r\nEm razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, necessitando de pintura interior.\r\n\r\nO(s) dia(s) e hora de visitas ao im\u00f3vel ser\u00e3o agendadas com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do Agente de Execu\u00e7\u00e3o.\r\n\r\n\r\nAlerta-se que \u00e9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, e sua real tipologia, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1, igualmente, ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidades da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da conclus\u00e3o do leil\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\n\r\nADVERT\u00caNCIA: As \u00e1reas e descri\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel no presente an\u00fancio, t\u00eam por base as descritas na certid\u00e3o predial e matricial respetivas. No entanto, os interessados em licitar dever\u00e3o aferir previamente, por todos meios dispon\u00edveis, se o im\u00f3vel est\u00e1 de acordo com os seus interesses de aquisi\u00e7\u00e3o. A falta desta averigua\u00e7\u00e3o, por parte dos licitantes, n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. Os interessados em licitar o bem devem consultar previamente o site www.e-leiloes.pt, por forma a informarem-se, de forma consciente, das regras dos leil\u00f5es e consequ\u00eancias legais das suas licita\u00e7\u00f5es.",
        "areaUtilPrivativa": 67.89,
        "areaUtilDependente": 4.76,
        "areaTotal": 72.65,
        "morada": "Rua 10",
        "moradaNumero": "59",
        "moradaAndar": "6\u00ba FT",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Barreiro",
        "moradaFreguesia": "Santo Ant\u00f3nio da Charneca",
        "moradaCP": "2835-504",
        "coordenadasLAT": "38.63504564",
        "coordenadasLON": "-9.03168373",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70245,
        "processoNumero": "5173/23.1T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 103235,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"271350032\", \"nome\":\"BALTAZAR LEAL\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"252079175\", \"nome\":\"S\u00d3NIA PATR\u00cdCIA FERREIRA DE OLIVEIRA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 889,
        "cerimoniaData": "2024-02-07T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 172,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5326",
        "gestorNome": "MIGUEL VAZ DE S\u00c3O PAYO",
        "gestorEmail": "5326@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:34:21",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:34:21",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150749_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150749_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150753_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150753_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150757_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150757_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150805_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150805_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150813_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150813_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150817_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150817_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150821_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150821_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150826_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150826_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150830_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150830_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150834_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150834_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150839_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150839_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150842_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150842_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150846_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150846_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150851_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150851_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150857_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150857_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150902_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150902_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150907_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150907_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150912_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150912_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150916_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150916_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150920_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150920_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150924_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150924_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150928_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103235/12122023150928_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "N\u00e3o se conhecem",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32166,
                "numero": "241",
                "fracao": "T",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                "freguesiaDesc": "07 - Santo Antonio da Charneca",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1341",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "T",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                        "freguesiaDesc": "07 - Santo Ant\u00f3nio da Charneca"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}