{
    "item": {
        "id": 132081,
        "origem": 203297,
        "lanceAtual": 74715.84,
        "lanceAtualId": 46466,
        "dataInicio": "2024-01-14T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1190302023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150653_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento Pinhal Novo",
        "valorBase": 130000.0,
        "valorAbertura": 65000.0,
        "valorMinimo": 110500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cB\u201d, correspondente ao r\u00e9s do ch\u00e3o direito, para habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano, constitu\u00eddo em propriedade horizontal, sito na Herdade do Monte, ou salgueirinha, Rua Bernardino Curado, lote 36, freguesia do Pinhal Novo, concelho de Palmela, e inscrito na  respectiva matriz predial urbana de Palmela sob o artigo n\u00ba 5746 descrito na  Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Palmela sob o n\u00ba 1512 da freguesia e Pinhal Novo.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 da exclusiva responsabilidade dos interessados a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir. Dever\u00e1 o interessado assegurar-se, se o mesmo corresponde \u00e0s expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Recomenda-se a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. -Caso haja recusa em  mostrar o im\u00f3vel, dever\u00e1 ser de imediato reportado ao Agente de Execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s do e-mail 1932@solicitador.net, Tel: 218275460.",
        "areaUtilPrivativa": 74.3,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 74.3,
        "morada": "Rua Bernardino Curado",
        "moradaNumero": "36",
        "moradaAndar": "R/C Dto",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Pinhal Novo",
        "moradaCP": "2955-153",
        "coordenadasLAT": "38.63400664",
        "coordenadasLON": "-8.90755410",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70498,
        "processoNumero": "5939/22.0T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - JC C\u00edvel - Juiz 1",
        "verbaId": 103624,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"202216799\", \"nome\":\"Artur Ciro Lopes Sequeira\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 29,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1932",
        "gestorNome": "Jo\u00e3o Correia",
        "gestorEmail": "1932@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:05:06",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:05:06",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150653_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150653_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150655_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150655_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150658_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150658_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150700_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150700_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150702_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150702_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150705_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150705_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150707_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150707_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150709_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150709_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150712_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150712_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150714_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150714_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150716_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150716_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150719_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150719_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150723_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103624/27122023150723_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32366,
                "numero": "1512",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                "freguesiaDesc": "03 - Pinhal Novo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5746",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "B",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                        "freguesiaDesc": "03 - Pinhal Novo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}