{
    "item": {
        "id": 133187,
        "origem": 203980,
        "lanceAtual": 131363.38,
        "lanceAtualId": 43244,
        "dataInicio": "2024-01-27T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-02-21T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-21T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1193452024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/23012024165636_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2 em Odivelas",
        "valorBase": 150000.0,
        "valorAbertura": 75000.0,
        "valorMinimo": 127500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra I do pr\u00e9dio urbano, sito em Odivelas, Rua Guilherme Gomes Fernandes, n\u00ba 51, 2675-371 Odivelas, destinado a habita\u00e7\u00e3o, correspondente ao segundo andar direito, com 62,500 m\u00b2, Lugar de Odivelas, concelho de Odivelas, inscrito na matriz predial urbana da Freguesia de Odivelas, sob o artigo 1261\u00ba e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Odivelas sob o n.\u00ba 1713/19820305 - I, da Freguesia de Odivelas.",
        "observacoes": "Ficam os interessados advertidos que para efeitos de visita ao im\u00f3vel e consulta dos documentos associados (caderneta predial/certid\u00e3o do registo predial), DEVER\u00c3O EFECTUAR O LOGIN de acesso ao PORTAL e consultar o respectivo REGIME DE VISITAS e DOCUMENTOS ANEXOS.\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do interessado a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem a adquirir. \r\nAssim, antes de apresentar proposta de aquisi\u00e7\u00e3o, o interessado dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.",
        "areaUtilPrivativa": 62.5,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 62.5,
        "morada": "Rua Guilherme Gomes Fernandes",
        "moradaNumero": "51",
        "moradaAndar": "2\u00ba Dt\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Odivelas",
        "moradaCP": "2675-371",
        "coordenadasLAT": "38.79051234",
        "coordenadasLON": "-9.17710112",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70635,
        "processoNumero": "11296/19.4T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 103841,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"188728309\", \"nome\":\"Aida Maria Ferreira da Silva Mouga Muge\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"227330803\", \"nome\":\"Filipe Pedro Mouga Sim\u00f5es\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"160677289\", \"nome\":\"Isabel Maria Ferreira Silva Mouga Pedro Sim\u00f5es\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"104508256\", \"nome\":\"Lidia Maria Ferreira da Silva Mouga Queiroga\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 894,
        "cerimoniaData": "2024-02-21T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 395,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5342",
        "gestorNome": "MIGUEL FONSECA LIMA",
        "gestorEmail": "5342@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:43:25",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:43:25",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/23012024165636_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/23012024165636_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154902_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154902_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154911_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154911_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154914_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154914_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154916_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154916_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154919_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154919_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154921_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154921_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154923_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/08012024154923_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/23012024165827_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103841/23012024165827_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32475,
                "numero": "1713",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "03 - Odivelas",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1261",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "03 - Odivelas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}