{
    "item": {
        "id": 133924,
        "origem": 204106,
        "lanceAtual": 71526.87,
        "lanceAtualId": 4229,
        "dataInicio": "2024-02-03T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-06T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1194002024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103900/09012024171240_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2, sito no Laranjeiro, concelho de Almada",
        "valorBase": 140235.0,
        "valorAbertura": 70117.5,
        "valorMinimo": 119199.75,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cG\u201d, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua dos Eucaliptos, n\u00bas 28 e 28 A, Laranjeiro, 2810-205 Almada, composto por r\u00e9s do ch\u00e3o F, destinado a habita\u00e7\u00e3o, tipologia/divis\u00f5es 3, 2 quartos, permilagem 50,00, n\u00ba de pisos da fra\u00e7\u00e3o 1, \u00e1rea bruta privativa 85,59m2, inscrito na matriz predial urbana sob o n\u00ba1164, da uni\u00e3o das freguesias de Laranjeiro e Feij\u00f3, concelho de Almada, que teve origem no artigo n\u00ba1151, fra\u00e7\u00e3o G, da freguesia de Laranjeiro, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada sob o n\u00ba2960/G, freguesia de Laranjeiro.",
        "observacoes": "As coordenadas indicadas podem n\u00e3o corresponder \u00e1 localiza\u00e7\u00e3o exata do bem im\u00f3vel em venda.  \r\n\r\nO bem \u00e9 vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra, sem garantias de quaisquer v\u00edcios que possam surgir ou que eventualmente existam, sendo da responsabilidade do proponente/comprador todos os custos inerentes \u00e0 compra, nomeadamente os impostos respetivos.\r\n\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. \r\n\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.",
        "areaUtilPrivativa": 85.59,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Eucaliptos",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Laranjeiro e Feij\u00f3",
        "moradaCP": "2810-205",
        "coordenadasLAT": "38.65323576",
        "coordenadasLON": "-9.15013050",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 64014,
        "processoNumero": "2285/22.2T8BRR",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Barreiro - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 2",
        "verbaId": 103900,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"192176935\", \"nome\":\"Lu\u00edsa Maria dos Santos Pereira Mendes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 899,
        "cerimoniaData": "2024-03-06T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 879,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "138",
        "gestorNome": "Jorge F. Faustino",
        "gestorEmail": "jorge.f.faustino@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:11:49",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:11:49",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103900/09012024171240_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103900/09012024171240_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103900/09012024171159_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103900/09012024171159_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103900/09012024171213_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103900/09012024171213_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}