{
    "item": {
        "id": 129683,
        "origem": 201246,
        "lanceAtual": 76507.5,
        "lanceAtualId": 41956,
        "dataInicio": "2023-12-12T00:00:13",
        "dataFimInicial": "2024-01-24T10:30:00",
        "dataFim": "2024-01-24T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1182222023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092050_800sm.jpg",
        "titulo": "T2 - Sito em Amora - Seixal",
        "valorBase": 150000.0,
        "valorAbertura": 75000.0,
        "valorMinimo": 127500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"M\", correspondente ao terceiro andar esquerdo, destinada a habita\u00e7\u00e3o, que faz parte do pr\u00e9dio urbano, em regime de propriedade horizontal, sito na Rua de Binta, n\u00ba 12 Cruz de Pau, Amora, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amora sob o n\u00ba 1939, da Freguesia de Amora, Concelho de Seixal e inscrito na respectiva matriz predial urbana sob o n\u00ba 1922 da mesma freguesia.",
        "observacoes": "O executado reside no im\u00f3vel e \u00e9 fiel deposit\u00e1rio do mesmo.",
        "areaUtilPrivativa": 83.6,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 83.6,
        "morada": "Rua Binta",
        "moradaNumero": "12",
        "moradaAndar": "3\u00ba Esq.",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Amora",
        "moradaCP": "2845-068",
        "coordenadasLAT": "38.62485634",
        "coordenadasLON": "-9.12346030",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70061,
        "processoNumero": "4829/07.0TBSXL",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 102952,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"136608116\", \"nome\":\"\u00c1lvaro Manuel Sim\u00f5es Bernardo\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"198760272\", \"nome\":\"Maria Jos\u00e9 Saraiva de Sousa Ramos\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 884,
        "cerimoniaData": "2024-01-24T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 333,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4739",
        "gestorNome": "HUGO VAZ\u00c3O",
        "gestorEmail": "4739@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:29:53",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:29:53",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092050_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092050_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092052_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092052_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092054_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092054_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092056_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092056_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092058_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092058_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092100_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102952/30112023092100_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31998,
                "numero": "1939",
                "fracao": "M",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "02 - Amora",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1922",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "M",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "02 - Amora"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}