{
    "item": {
        "id": 131663,
        "origem": 203788,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-09T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-14T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1192362024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103786/04012024113912_800sm.jpg",
        "titulo": "30 LUGARES DE GARAGEM EM CASCAIS",
        "valorBase": 229705.6,
        "valorAbertura": 114852.8,
        "valorMinimo": 195249.76,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Im\u00f3veis situados na sub-cave dos pr\u00e9dios n\u00bas 1, 2, 3, 4, 5 e 6 do condom\u00ednio \u201cCerrado do Mato\u201d, sito na Rua das Cam\u00e9lias tornejando para a\r\nEstrada da Concei\u00e7\u00e3o da Ab\u00f3boda \u2013 2785-044 S\u00e3o Domingos de Rana \u2013 CASCAIS.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Cam\u00e9lias",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "S\u00e3o Domingos de Rana",
        "moradaCP": "2785-016",
        "coordenadasLAT": "38.72520481",
        "coordenadasLON": "-9.33222146",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 26825,
        "processoNumero": "3078/18.7T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Inst. Central - Sec.Com\u00e9rcio - J2",
        "verbaId": 103786,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"500217858\", \"nome\":\"Massa Insolvente Pinto & Bentes, S.A.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 891,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 921,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "224",
        "gestorNome": "Manuel M\u00e2ncio Costa",
        "gestorEmail": "manuel.r.costa@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:21:00",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:21:00",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103786/04012024113912_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103786/04012024113912_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103786/04012024113914_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103786/04012024113914_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103786/04012024113915_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103786/04012024113915_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}