{
    "item": {
        "id": 133957,
        "origem": 204877,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-05T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-06T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1197422024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024164954_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T3 - Rio de Mouro, Sintra",
        "valorBase": 180000.0,
        "valorAbertura": 90000.0,
        "valorMinimo": 153000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"N\", correspondente ao Terceiro Andar C, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua Padre Alberto Neto, n\u00ba15 e 15- A, tendo tamb\u00e9m o n\u00ba9 da Rua Gon\u00e7alo Velho, freguesia de Rio de Mouro e concelho de Sintra,\r\ndescrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra sob a ficha 3383 da freguesia de Rio de Mouro, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 7523 da dita freguesia de Rio de Mouro.",
        "observacoes": "Apartamento T3, 2 WC com garagem na sub cave e arrecada\u00e7\u00e3o na cobertura..\r\nO executado \u00e9 o fiel deposit\u00e1rio e habita o im\u00f3vel.\r\nN\u00e3o est\u00e1 inclu\u00eddo o recheio visualizado nas fotos. \r\nAs visitas dever\u00e3o ser solicitadas obrigatoriamente at\u00e9 5 dias \u00fateis antes da data designada para o fim do leil\u00e3o. As mesmas dever\u00e3o ser agendadas diretamente com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel no campo das visitas.\r\nA entrega do im\u00f3vel poder\u00e1 estar condicionada, n\u00e3o conseguindo o AE garantir entrega imediata do im\u00f3vel, nem tampouco definir um prazo para entrega, uma vez que se trata de habita\u00e7\u00e3o pr\u00f3pria e permanente do executado.\r\nTodos os pedidos de informa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser efetuados no campo \"informa\u00e7\u00f5es\" da plataforma do E-Leil\u00f5es.\r\n\u00c9 da responsabilidade dos interessados / proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem a adquirir, pelo que dever\u00e3o previamente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nQuem pretender licitar deve conhecer o funcionamento e regras da venda em leil\u00e3o eletr\u00f3nico. Aconselha-se a leitura atentas das perguntas e respostas em https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx.",
        "areaUtilPrivativa": 84.5,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 84.5,
        "morada": "Avenida Padre Alberto Neto",
        "moradaNumero": "15 e 15 A",
        "moradaAndar": "3\u00ba. C",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Rio de Mouro",
        "moradaCP": "2635-346",
        "coordenadasLAT": "38.78297785",
        "coordenadasLON": "-9.32167999",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70813,
        "processoNumero": "23818/13.0T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 104141,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"215151062\", \"nome\":\"Miguel Alexandre Claro da Concei\u00e7\u00e3o Guilherme\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 899,
        "cerimoniaData": "2024-03-06T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 250,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4158",
        "gestorNome": "CARLOS MADALENO",
        "gestorEmail": "4158@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:53:03",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:53:03",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024164954_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024164954_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165009_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165009_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165015_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165015_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165034_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165034_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165051_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165051_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165104_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165104_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165115_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165115_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165132_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165132_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165141_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165141_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165150_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165150_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165536_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165536_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165600_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165600_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165615_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104141/16012024165615_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "N\u00e3o existem \u00f3nus.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32664,
                "numero": "3383",
                "fracao": "N",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "08 - Rio de Mouro",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "7523",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "N",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "08 - Rio de Mouro"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}