{
    "item": {
        "id": 132116,
        "origem": 203948,
        "lanceAtual": 44648.83,
        "lanceAtualId": 32523,
        "dataInicio": "2024-01-15T00:00:01",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1193242024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024120045_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2 na Baixa da Banheira - Moita - Set\u00fabal",
        "valorBase": 47552.75,
        "valorAbertura": 23776.38,
        "valorMinimo": 40419.84,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"I\", correspondente ao 2.\u00ba andar C, destinado a habita\u00e7\u00e3o, com arrecada\u00e7\u00e3o no s\u00f3t\u00e3o, sito na Rua Francisco Miguel, n.\u00ba 106 - Baixa da Banheira, inscrito na matriz urbana da uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira sob o art.\u00ba 3623 (anterior artigo 3756 da freguesia da Baixa da Banheira), descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial  da Moita sob o n.\u00ba 306/19891219 - I, com o valor patrimonial de 47.552,75 euros.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel que se encontra arrendado atrav\u00e9s de contrato de arrendamento datado de 24.10.1989, que n\u00e3o caducar\u00e1 com a venda do im\u00f3vel e de que \u00e9 paga a renda mensal de 195,00 euros (actual).\r\n\u00c9 desconhecido o valor do condom\u00ednio.",
        "areaUtilPrivativa": 78.566,
        "areaUtilDependente": 22.87,
        "areaTotal": 101.436,
        "morada": "Rua Francisco Miguel",
        "moradaNumero": "106",
        "moradaAndar": "2.\u00baC",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Moita",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira",
        "moradaCP": "2835-123",
        "coordenadasLAT": "38.654290050349815",
        "coordenadasLON": "-9.039870500564575",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70638,
        "processoNumero": "4551/21.5T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103844,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"168020742\", \"nome\":\"M\u00f3nica Sofia Nobre da Concei\u00e7\u00e3o da Cruz Costa Santos\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 41,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3726",
        "gestorNome": "JOS\u00c9 LU\u00cdS FONSECA",
        "gestorEmail": "3726@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:05:12",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:05:12",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024120045_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024120045_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115505_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115505_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115507_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115507_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115508_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115508_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115510_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115510_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115511_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115511_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115513_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115513_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115514_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115514_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115516_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115516_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115517_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115517_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115519_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115519_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115520_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115520_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115522_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115522_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115523_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115523_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115525_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115525_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115526_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115526_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115528_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103844/08012024115528_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "1989-10-24",
                "valor": 195.0,
                "dataPrazo": "2024-04-30",
                "descricao": "",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32476,
                "numero": "306",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "06 - Moita",
                "freguesiaDesc": "02 - Baixa da Banheira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3623",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "06 - Moita",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}