{
    "item": {
        "id": 133402,
        "origem": 204572,
        "lanceAtual": 57805.56,
        "lanceAtualId": 9213,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:07",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1195882024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104045/12012024163318_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Alcantara",
        "valorBase": 110000.0,
        "valorAbertura": 55000.0,
        "valorMinimo": 93500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra C, correspondente ao R\u00e9s-Do-Ch\u00e3o, Direito, de tipologia/divis\u00f5es 3, destinada a habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua 10 (Bairro Quinta do Jacinto), Lote 3, da freguesia de Alc\u00e2ntara, concelho de Lisboa, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa sob o n.\u00ba 346\"C\" da freguesia de Alc\u00e2ntara e inscrito na matriz sob o artigo 1727\"C\" da freguesia de Alc\u00e2ntara, com a \u00e1rea bruta privativa de 46,2m2, \u00e1rea bruta dependente com 0m2",
        "observacoes": "Im\u00f3vel habitado pelo executado que n\u00e3o autorizou a obten\u00e7\u00e3o de fotografias do interior do bem, por receio da exposi\u00e7\u00e3o dos bens pr\u00f3prios. No entanto apurou-se que o interior do bem se encontra em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. Foi constitu\u00eddo fiel deposit\u00e1rio o executado Pedro Alexandre Matos da Concei\u00e7\u00e3o que foi advertido dos deveres inerentes ao cargo nos termos do artigo 818.\u00ba do CPC, sob pena das comina\u00e7\u00f5es previstas no disposto do artigo 761.\u00ba do CPC. O regime de visitas \u00e9 fixado com dia e hora certos - Quartas-feiras entre as 18:00h e as 19:00h. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda Nos termos an\u00e1logos ao disposto no n.\u00ba 6, do art.\u00ba 833.\u00ba, do C.P.C. \u2013 C\u00f3digo do Processo Civil, aprovado pela Lei n.\u00ba 41/2013, de 26 de junho, na sua vers\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 114/2017, de 29 de dezembro, a venda do presente bem pode efetuar-se no estado em que se encontra, com dispensa de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o ou constru\u00e7\u00e3o, constituindo \u00f3nus do adquirente a sua eventual legaliza\u00e7\u00e3o. Venda sujeita a IMT e Imposto de selo (se aplic\u00e1veis nos termos dos respetivos c\u00f3digos). Aceite a proposta o proponente \u00e9 notificado para, NO PRAZO DE 15 (QUINZE) DIAS proceder ao dep\u00f3sito do pre\u00e7o. Os emolumentos devidos pelo(s) Registo (s) s\u00e3o encargo do adquirente. O fiel deposit\u00e1rio ser\u00e1 notificado para proceder \u00e0 entrega volunt\u00e1ria do bem, se n\u00e3o o fizer ter\u00e1 o proponente que requerer a entrega coerciva do bem, dilig\u00eancia que ter\u00e1 custos que ser\u00e3o da responsabilidade desse mesmo proponente nos termos da legisla\u00e7\u00e3o processual civil artigo 50\u00ba , n\u00famero 4 da portaria 282/2013 de 29 de Agosto. AVISO IMPORTANTE: Tenha em aten\u00e7\u00e3o que existem v\u00e1rios acontecimentos que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: a)Exerc\u00edcio do direito de remiss\u00e3o; b)Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; c)Insolv\u00eancia do executado; d)Pagamento da d\u00edvida; e) Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda., PELO QUE QUEM PRETENDER LICITAR DEVE CONHECER O FUNCIONAMENTO E REGRAS DA VENDA EM LEIL\u00c3O ELETR\u00d3NICO. ACONSELHA-SE A LEITURA ATENTA DAS PERGUNTAS E RESPOSTAS EM https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx",
        "areaUtilPrivativa": 46.2,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 46.2,
        "morada": "Rua 10, Bairro Quinta do Jacinto",
        "moradaNumero": "lote 3",
        "moradaAndar": "R/C Dto",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Alc\u00e2ntara",
        "moradaCP": "1300-175",
        "coordenadasLAT": "38.70781113",
        "coordenadasLON": "-9.17697357",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70758,
        "processoNumero": "8324/17.1T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 9",
        "verbaId": 104045,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"191249092\", \"nome\":\"Pedro Alexandre Matos da Concei\u00e7\u00e3o\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 357,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3091",
        "gestorNome": "MIGUEL AMORIM",
        "gestorEmail": "3091@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:47:17",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:47:17",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104045/12012024163318_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104045/12012024163318_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104045/12012024163327_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104045/12012024163327_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104045/12012024163336_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104045/12012024163336_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104045/12012024163401_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104045/12012024163401_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104045/12012024163634_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104045/12012024163634_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32599,
                "numero": "346",
                "fracao": "C",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "02 - Alcantara",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1727",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "C",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "02 - Alc\u00e2ntara"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}