{
    "item": {
        "id": 132174,
        "origem": 203664,
        "lanceAtual": 85460.52,
        "lanceAtualId": 46186,
        "dataInicio": "2024-01-15T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-14T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1191902024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113714_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Pontinha, Odivelas",
        "valorBase": 93777.13,
        "valorAbertura": 46888.57,
        "valorMinimo": 79710.56,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras BM, destinada a habita\u00e7\u00e3o no d\u00e9cimo quarto andar A, sita na Rua do Poder Local n\u00ba 14, em Pontinha, Odivelas. Inscrita na Matriz Predial sob o art.\u00ba 2679 BM na uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es, do concelho de Odivelas e descrita na respetiva Conservat\u00f3ria de Registo Predial sob a descri\u00e7\u00e3o 1612 BM na freguesia de Pontinha e concelho de Odivelas.",
        "observacoes": "Os interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas do bem em venda, tais como as licen\u00e7as e outros aspectos que considerem relevantes. \r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente, a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1, antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s sua expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que se recomenda aos interessados em apresentar proposta de aquisi\u00e7\u00e3o, que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. \r\nA falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nO im\u00f3vel est\u00e1 em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, n\u00e3o sendo autorizada a divulga\u00e7\u00e3o de fotografias do seu interior.\r\n \u00c9 fiel deposit\u00e1rio do bem em venda o executado Casimiro Marques Carrasqueira, como consta das visitas, a quem incumbe mostrar o bem.",
        "areaUtilPrivativa": 100.26,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Poder Local",
        "moradaNumero": "14",
        "moradaAndar": "14\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es",
        "moradaCP": "1675-157",
        "coordenadasLAT": "38.76287694",
        "coordenadasLON": "-9.20152152",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61706,
        "processoNumero": "358/22.0T8SRE",
        "processoComarca": "Comarca de Coimbra",
        "processoComarcaCodigo": "1039",
        "processoTribunal": "Soure - Ju\u00edzo de Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103753,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"179748114\", \"nome\":\"Casimiro Marques Carrasqueira\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"192697528\", \"nome\":\"Filomena da Concei\u00e7\u00e3o Ferreira da Silva\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 892,
        "cerimoniaData": "2024-02-14T15:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 238,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5442",
        "gestorNome": "L\u00daCIA OLIVEIRA RODRIGUES",
        "gestorEmail": "5442@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:20:48",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:20:48",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113714_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113714_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113729_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113729_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113740_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113740_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113830_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113830_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113837_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103753/03012024113837_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32424,
                "numero": "1612",
                "fracao": "BM",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "05 - Pontinha",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2679",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "BM",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "08 - Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}