{
    "item": {
        "id": 134576,
        "origem": 204689,
        "lanceAtual": 23432.0,
        "lanceAtualId": 11843,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:06",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1196552024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142407_800sm.jpg",
        "titulo": "APARTAMENTO PARA SERVI\u00c7OS NA AMADORA",
        "valorBase": 46400.0,
        "valorAbertura": 23200.0,
        "valorMinimo": 39440.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras \"AG\", correspondente ao quinto andar - sala seis, do pr\u00e9dio urbano destinado a servi\u00e7os, em regime de propriedade horizontal, sito na Avenida do Movimento das For\u00e7as Armadas, n\u00ba 8, freguesia de Mina de \u00c1gua, concelho de Amadora, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amadora sob o n\u00ba 1370, freguesia de Mina, com o artigo matricial 2139.",
        "observacoes": "Os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(s). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 34.8,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 34.8,
        "morada": "Avenida Movimento das For\u00e7as Armadas",
        "moradaNumero": "8",
        "moradaAndar": "5\u00ba S6",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Amadora",
        "moradaFreguesia": "Mina de \u00c1gua",
        "moradaCP": "2700-596",
        "coordenadasLAT": "38.76092518",
        "coordenadasLON": "-9.23582255",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70711,
        "processoNumero": "17221/20.2T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 103986,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"215446267\", \"nome\":\"Jo\u00e3o Manuel da Silva Lebre Fernandes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 553,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3858",
        "gestorNome": "Maria Jos\u00e9 Ropio",
        "gestorEmail": "3858@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:56:17",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:56:17",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142407_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142407_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142258_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142258_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142314_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142314_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142328_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142328_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142343_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142343_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142429_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103986/15012024142429_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32558,
                "numero": "1370",
                "fracao": "AG",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                "freguesiaDesc": "06 - Mina",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2139",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AG",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                        "freguesiaDesc": "16 - Mina de \u00c1gua"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}