{
    "item": {
        "id": 133351,
        "origem": 205491,
        "lanceAtual": 37483.83,
        "lanceAtualId": 101491,
        "dataInicio": "2024-01-29T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1200202024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102298/09112023160620_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja na Caparica.",
        "valorBase": 74225.4,
        "valorAbertura": 37112.7,
        "valorMinimo": 63091.59,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A, correspondente ao R\u00e9s do ch\u00e3o direito, do pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo em propriedade horizontal sito em Caparica na Rua dos Trabalhadores Rurais n\u00bas 88 e 90, freguesia de Caparica, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada sob o n\u00ba 5555, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 6568 da Uni\u00e3o das Freguesias de Caparica e Trafaria.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 162.33,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 179.77,
        "morada": "Rua Trabalhadores Rurais",
        "moradaNumero": "88-90",
        "moradaAndar": "r/c DTO",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Caparica e Trafaria",
        "moradaCP": "2825-102",
        "coordenadasLAT": "38.66372091",
        "coordenadasLON": "-9.19958890",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69603,
        "processoNumero": "8079/22.8T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 102298,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"137780249\", \"nome\":\"PAULO ALEXANDRE LOPES PINTO\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 335,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1514",
        "gestorNome": "DR. ARMANDO OLIVEIRA",
        "gestorEmail": "1514@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:09:29",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:09:29",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102298/09112023160620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102298/09112023160620_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102298/09112023160623_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102298/09112023160623_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102298/09112023160627_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102298/09112023160627_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102298/09112023160630_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102298/09112023160630_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102298/09112023160633_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102298/09112023160633_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2016-02-01",
                "valor": 500.0,
                "dataPrazo": "2025-01-30",
                "descricao": "",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            },
            {
                "descricao": "Embargos de Executado",
                "tipoDesc": "oposi\u00e7\u00e3o pendente"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31646,
                "numero": "5555",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "03 - Almada",
                "freguesiaDesc": "02 - Caparica",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "6568",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "03 - Almada",
                        "freguesiaDesc": "13 - Uni\u00e3o das freguesias de Caparica e Trafaria"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}