{
    "item": {
        "id": 134522,
        "origem": 206694,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1204832024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233717_800sm.jpg",
        "titulo": "Com\u00e9rcio em Odivelas",
        "valorBase": 70350.17,
        "valorAbertura": 35175.09,
        "valorMinimo": 59797.64,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma: designada pelas letras  DD, correspondente a uma Loja, localizada no RC B, sita na Rua Alves Redol, n\u00ba 15, freguesia e concelho de Odivelas, inscrito na matriz com o art\u00ba 5872 e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Odivelas sob o n\u00ba 674/19850801.",
        "observacoes": "verba 31 - Frac\u00e7\u00e3o DD  Im\u00f3vel/ com\u00e9rcio de com acesso pelo logradouro do pr\u00e9dio. \r\n\u00c9 composto por 1 piso,  ao n\u00edvel do R/C B  com hall, amplo espa\u00e7o de forma rectangular destinado a com\u00e9rcio e uma casa de banho, encontrando-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, ainda que com alguma degrada\u00e7\u00e3o da pintura.\r\n+++\r\nA presente frac\u00e7\u00e3o  DD d\u00e1 acesso pelo interior, por escada, a uma outra frac\u00e7\u00e3o ampla,  letra Z,  situada na cave mas \u00e9 perten\u00e7a de outra empresa, n\u00e3o executada.\r\n\r\nO im\u00f3vel encontra-se devoluto de pessoas mas ocupado com bens m\u00f3veis da Executada Imobili\u00e1ria Construtora Gr\u00e3o - Par\u00e1, Sarl ( n\u00e3o est\u00e1 arrendado ).\r\n\r\n\r\n***\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do mesmo. A falta desta,  por parte do proponente n\u00e3o determina  nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da proposta.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se  que o interessado tenha visitado o im\u00f3vel, e conhece as caracter\u00edsticas do mesmo declinando-se qualquer responsabilidade do seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 70.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 70.0,
        "morada": "Rua Alves Redol",
        "moradaNumero": "15",
        "moradaAndar": "RC",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Odivelas",
        "moradaCP": "2675-285",
        "coordenadasLAT": "38.79698705",
        "coordenadasLON": "-9.17673775",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 48870,
        "processoNumero": "248/09.2TBSCR",
        "processoComarca": "Comarca da Madeira",
        "processoComarcaCodigo": "1047",
        "processoTribunal": "Funchal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 70259,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"500136971\", \"nome\":\"Imobili\u00e1ria Construtora Gr\u00e3o-Par\u00e1, S.A.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 343,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2569",
        "gestorNome": "LUISA MENDES",
        "gestorEmail": "2569@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:55:25",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:55:25",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233717_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233717_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233733_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233733_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233756_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/10122023233756_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024115005_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024115005_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024115012_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024115012_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024115319_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024115319_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "acesso a outra  frac\u00e7\u00e3o V",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024115752_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024115752_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024115836_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024115836_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024115919_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024115919_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024120000_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024120000_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024120040_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70259/03022024120040_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 10509,
                "numero": "674",
                "fracao": "DD",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "03 - Odivelas",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5872",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "DD",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "03 - Odivelas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}