{
    "item": {
        "id": 133509,
        "origem": 205591,
        "lanceAtual": 62160.25,
        "lanceAtualId": 1575,
        "dataInicio": "2024-01-30T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-06T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1200792024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183702_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento Com Quintal em Queluz",
        "valorBase": 52651.95,
        "valorAbertura": 26325.98,
        "valorMinimo": 44754.16,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra C destinada a habita\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal , sito na Rua Mateus Vicente de Oliveira n\u00ba s 16, 16-A e 16- B, R/c  Esq\u00ba , Queluz, Belas, inscrita na atual matriz predial urbana sob o artigo 1765 da Uni\u00e3o das Freguesias de Queluz e Belas, que proveio do artigo matricial 1447 da extinta Freguesia de Queluz, Concelho de Sintra, e descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial do Queluz sob o n\u00famero dois mil cento e trinta e tr\u00eas da Freguesia de Queluz , Concelho do Sintra",
        "observacoes": "Houve altera\u00e7\u00f5es na fra\u00e7\u00e3o sendo atualmente um apartamento T2 com 2 dispensas e com quintal.\r\nUma vez que se trata de um im\u00f3vel da d\u00e9cada de setenta,  encontra-se em razoavel estado de conserva\u00e7\u00e3o. H\u00e1 humidade ao n\u00edvel do rodap\u00e9 e em alguns tetos.\r\nO im\u00f3vel situa-se pr\u00f3ximo de uma vasta zona de comercio.\r\nAS visitas ao im\u00f3vel podem ocorrer \u00e1 2\u00aa feira sob agendamento pr\u00e9vio com o Fiel Deposit\u00e1rio.\r\nO Exequente veio ao processo solicitar a adjudica\u00e7\u00e3o pelo valor de 15.000,00 \u20ac",
        "areaUtilPrivativa": 87.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 75.5,
        "morada": "Rua Mateus Vicente de Oliveira",
        "moradaNumero": "16",
        "moradaAndar": "R/C Esq",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2745-167",
        "coordenadasLAT": "38.75721201",
        "coordenadasLON": "-9.25624514",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70083,
        "processoNumero": "2688/21.0TALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 103006,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"242951767\", \"nome\":\"Tiago Salom\u00e3o Carvalho Caridade\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 899,
        "cerimoniaData": "2024-03-06T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 649,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4180",
        "gestorNome": "ELEONORA DOMINGOS",
        "gestorEmail": "4180@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:51:47",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:51:47",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183702_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183702_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183518_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183518_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183530_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183530_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183539_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183539_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183835_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183835_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183950_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103006/30112023183950_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32040,
                "numero": "2133",
                "fracao": "C",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "07 - Queluz",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1765",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "26 - Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}