{
    "item": {
        "id": 134634,
        "origem": 206414,
        "lanceAtual": 57034.71,
        "lanceAtualId": 3430,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:11",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1203812024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104758/31012024181005_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia sita em Torres Vedras",
        "valorBase": 114069.41,
        "valorAbertura": 57034.71,
        "valorMinimo": 96959.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, correspondente a casa destinada a habita\u00e7\u00e3o composta de r\u00e9s do ch\u00e3o, primeiro andar e logradouro. Sita na Estrada da Ribeira, n.\u00ba 8, lugar de Buligueira, na freguesia de Dois Portos, concelho de Torres Vedras. A confrontar a norte com Domingos da Costa J\u00fanior, a sul com Augusto Eliseu da Silva Faria, a nascente com Maria Teresa Gomes Mel\u00edcias Fernandes Salgueiro e a poente com estrada. Est\u00e1 descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Torres Vedras sob o n\u00famero 3670 e inscrito na respetiva matriz predial urbana da uni\u00e3o das freguesias de Dois Portos e Runa sob o artigo 1688.",
        "observacoes": "O estado de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 fraco. \r\nAs visitas ser\u00e3o efetuadas, se solicitadas, obrigatoriamente at\u00e9 5 dias \u00fateis antes da data designada para o fim do leil\u00e3o. As mesmas dever\u00e3o ser agendadas diretamente com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel no campo das visitas. \r\n\r\n*\r\nInforma-se que o im\u00f3vel encontra-se habitado / ocupado.",
        "areaUtilPrivativa": 88.0,
        "areaUtilDependente": 45.0,
        "areaTotal": 553.0,
        "morada": "Uni\u00e3o das freguesias de Dois Portos e Runa",
        "moradaNumero": "8",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Dois Portos e Runa",
        "moradaCP": "2565-199",
        "coordenadasLAT": "39.05731221",
        "coordenadasLON": "-9.16775726",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71172,
        "processoNumero": "18716/20.3T8PRT",
        "processoComarca": "Comarca do Porto",
        "processoComarcaCodigo": "1049",
        "processoTribunal": "Porto - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 104758,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"260379328\", \"nome\":\"Ricardo Manuel Bastos Bernardo\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"237887932\", \"nome\":\"Vera M\u00f3nica Ferreira Esteves Bastos\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 78,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5224",
        "gestorNome": "SUSANA COSTA",
        "gestorEmail": "5224@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:57:46",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:57:46",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104758/31012024181005_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104758/31012024181005_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104758/31012024180956_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104758/31012024180956_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104758/31012024181000_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104758/31012024181000_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104758/31012024181002_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104758/31012024181002_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104758/31012024181008_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104758/31012024181008_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33092,
                "numero": "3670",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "05 - Dois Portos",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1688",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "24 - Uni\u00e3o das freguesias de Dois Portos e Runa"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}