{
    "item": {
        "id": 134551,
        "origem": 206871,
        "lanceAtual": 80919.0,
        "lanceAtualId": 1962,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1205592024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154723_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2 em Belas",
        "valorBase": 95200.0,
        "valorAbertura": 47600.0,
        "valorMinimo": 80920.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras \"AB\", correspondente ao pr\u00e9dio urbano sito na Rua da Paz e Amizade, n\u00ba24, 7\u00ba andar dt\u00ba, Belas, freguesia de Belas, concelho de Sintra, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Queluz sob o n\u00ba 579/Belas e inscrito sob o artigo 3379/uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se habitado pelos executados. Est\u00e1 em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o e \u00e9 composto por hall de entrada, sala com varanda, casa de banho, cozinha com despensa e dois quartos, um dos quais, com roupeiro embutido.\r\n\r\nTodos os bens m\u00f3veis vis\u00edveis nas fotografias n\u00e3o s\u00e3o parte integrante do bem im\u00f3vel, pertencendo aos executados e ao seu agregado familiar, pelo que n\u00e3o se encontram inclu\u00eddos na venda. \r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e vontade e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nPara efeitos de visitas ao local, dever\u00e1 ser contactado a deposit\u00e1ria cujo contacto se encontra dispon\u00edvel em separador pr\u00f3prio, acess\u00edvel aos interessados ap\u00f3s a devida autentica\u00e7\u00e3o na plataforma E \u2013 Leil\u00f5es.\r\n\r\nADVERTE-SE PARA:\r\n\r\na)\tArtigo 833\u00ba n\u00ba 6 do C\u00f3digo de Processo Civil: \u201c  A venda de im\u00f3vel em que tenha sido, ou esteja sendo, feita constru\u00e7\u00e3o urbana, ou de fra\u00e7\u00e3o dele, pode efetuar-se no estado em que se encontre, com dispensa da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o ou de constru\u00e7\u00e3o, cuja falta de apresenta\u00e7\u00e3o a entidade com compet\u00eancia para a formaliza\u00e7\u00e3o do ato faz consignar no documento, constituindo \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o.\u201d\r\n\r\nb)\tArtigo 19\u00ba do Decreto-Lei n.\u00ba 10/2024, de 8 de janeiro: \u201c Na realiza\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios jur\u00eddicos que envolvam a transmiss\u00e3o de propriedade de pr\u00e9dios urbanos (\u2026. ) o im\u00f3vel pode n\u00e3o dispor dos t\u00edtulos urban\u00edsticos necess\u00e1rios para a utiliza\u00e7\u00e3o (\u2026)\u201d, inclu\u00eddo o certificado energ\u00e9tico.\r\n\r\n\r\n\r\n1.\tNos termos do n\u00ba2 do artigo 824\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, o pre\u00e7o ter\u00e1 de se mostrar integralmente pago no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o do Agente do Execu\u00e7\u00e3o para o fazer. O prazo \u00e9 corrido (contam s\u00e1bados e domingos e suspende no per\u00edodo das f\u00e9rias judiciais). \r\n2.\tNada obsta a que os interessados possam recorrer a cr\u00e9dito banc\u00e1rio parcial ou total para pagamento do pre\u00e7o, mas alerta-se que, n\u00e3o haver\u00e1 lugar \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o de escritura p\u00fablica, pelo que dever\u00e3o, antes de licitar, verificar esta situa\u00e7\u00e3o junto da entidade banc\u00e1ria. O processo de financiamento banc\u00e1rio n\u00e3o suspende o prazo de pagamento. \r\n3.\tDever\u00e3o os interessados, antes de efectuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se com Solicitador ou Advogado.",
        "areaUtilPrivativa": 64.652,
        "areaUtilDependente": 6.15,
        "areaTotal": 70.8,
        "morada": "Rua Paz e Amizade",
        "moradaNumero": "24",
        "moradaAndar": "7\u00ba Dt.",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2605-291",
        "coordenadasLAT": "38.77449946734611",
        "coordenadasLON": "-9.26022469997406",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 63592,
        "processoNumero": "1636/06.1TCSNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 93115,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"227337670\", \"nome\":\"Hugo Miguel Pereira Dias\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"220026483\", \"nome\":\"Paula Cristina Oliveira Goncalves Dias\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 286,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1656",
        "gestorNome": "Ana Teresa Zorro",
        "gestorEmail": "1656@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:55:42",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:55:42",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154723_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154723_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154412_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154412_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154415_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154415_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154734_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154734_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154744_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154744_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154746_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154746_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154836_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154836_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154839_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023154839_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023155027_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023155027_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023155117_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023155117_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023155241_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023155241_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023155326_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023155326_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023155329_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023155329_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023155332_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93115/09012023155332_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}