{
    "item": {
        "id": 134528,
        "origem": 206835,
        "lanceAtual": 35052.94,
        "lanceAtualId": 9121,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:00",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1205362024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 2,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151852_800sm.jpg",
        "titulo": "FRA\u00c7\u00c3O AUT\u00d3NOMA DESTINADA A COM\u00c9RCIO, SET\u00daBAL",
        "valorBase": 69411.76,
        "valorAbertura": 34705.88,
        "valorMinimo": 59000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "T0",
        "descricao": "Verba 2 - Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma destinada a com\u00e9rcio, do tipo T1, situada na Rua do Mirante, n\u00ba13, freguesia de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, concelho de Set\u00fabal. A fra\u00e7\u00e3o encontra-se inscrita na matriz predial urbana sob o artigo 12679\u00ba-I, da freguesia de S\u00e3o Sebasti\u00e3o, com o valor patrimonial de 174.702,99 \u20ac, e descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Set\u00fabal, sob o n\u00ba 1436/19900619-I.",
        "observacoes": "O bem encontra-se apreendido no presente processo de insolv\u00eancia e penhorado no processo de execu\u00e7\u00e3o n\u00ba 1304/22.7T8STB, que corre termos no Tribunal Judicial da Comarca de Set\u00fabal, Ju\u00edzo de Execu\u00e7\u00e3o de Set\u00fabal - Juiz 1, no qual \u00e9 executada Ot\u00edlia Aires Manuel Pinto, e Agente de Execu\u00e7\u00e3o Dra. Carla Leite. A venda encontra-se a ser promovida em conjunto, nos dois processos.",
        "areaUtilPrivativa": 176.14,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 176.14,
        "morada": "Rua Mirante",
        "moradaNumero": "13",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)",
        "moradaCP": "2910-609",
        "coordenadasLAT": "38.52697328940601",
        "coordenadasLON": "-8.885858058929442",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 54657,
        "processoNumero": "1391/13.9YXLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - JL C\u00edvel - Juiz 3",
        "verbaId": 104905,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"144719312\", \"nome\":\"Jaime Casimiro Martins Pinto\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 966,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "4",
        "gestorNome": "R\u00faben Jardim Freitas",
        "gestorEmail": "ruben.j.freitas@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:15:04",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:15:04",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151852_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151852_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151835_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151835_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151836_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151836_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151838_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151838_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151840_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151840_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151841_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151841_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151843_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151843_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151844_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151844_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151846_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151846_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151848_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151848_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151849_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151849_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151851_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024151851_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024152119_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024152119_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024152120_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024152120_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024152122_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104905/06022024152122_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33177,
                "numero": "1436",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                "freguesiaDesc": "05 - Setubal (s. Sebasti\u00e3o)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "12679",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                        "freguesiaDesc": "05 - Set\u00fabal (S\u00e3o Sebasti\u00e3o)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}