{
    "item": {
        "id": 134238,
        "origem": 205482,
        "lanceAtual": 233333.33,
        "lanceAtualId": 66763,
        "dataInicio": "2024-02-08T00:00:02",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1200162024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024200735_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T3 - Rua Manuel Francisco, 75 - Alcabideche",
        "valorBase": 405000.0,
        "valorAbertura": 202500.0,
        "valorMinimo": 344250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Divis\u00e3o de Coisa Comum: \"Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra O, a que corresponde o 2\u00ba C, destinado a habita\u00e7\u00e3o, designado por 203, com dois estacionamentos e uma arrecada\u00e7\u00e3o designados por 203, situados na primeira cave, do pr\u00e9dio urbano, em regime de propriedade horizontal, sito na Rua Manuel Francisco, N\u00ba 75 A, em Alcabideche, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Cascais, sob o N\u00ba 9073, da freguesia de Alcabideche e inscrito na matriz urbana, sob o Art\u00ba 15476, da mesma freguesia\".",
        "observacoes": "Im\u00f3vel bem localizado, perto de com\u00e9rcio, servi\u00e7os, transportes e escolas. Im\u00f3vel em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade dos licitantes a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que, ao apresentar proposta presume-se que o licitante tenha inspecionado o im\u00f3vel, conhece as suas caracter\u00edsticas e que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.  O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra. Advertem-se os licitantes que o estado de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ser motivo invoc\u00e1vel para alegar a nulidade da venda.\r\nAs visitas dever\u00e3o ser solicitadas, mediante envio de e-mail, para o Fiel Deposit\u00e1rio, sendo o agendamento efetuado conforme disponibilidade do mesmo para o efeito.  N\u00e3o ser\u00e3o agendadas visitas nos 5 dias \u00fateis antes da data do fim do leil\u00e3o. \r\nO Fiel Deposit\u00e1rio habita o im\u00f3vel.",
        "areaUtilPrivativa": 136.8,
        "areaUtilDependente": 47.6,
        "areaTotal": 184.4,
        "morada": "Rua Manuel Francisco",
        "moradaNumero": "75 A",
        "moradaAndar": "2\u00ba C",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "Alcabideche",
        "moradaCP": "2645-558",
        "coordenadasLAT": "38.729689962659045",
        "coordenadasLON": "-9.408958554267883",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70850,
        "processoNumero": "3196/19.4T8CSC",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Cascais - JL C\u00edvel - Juiz 1",
        "verbaId": 104205,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"226335194\", \"nome\":\"Jo\u00e3o Lu\u00eds Conde\u00e7a do Mosc\u00e3o\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 414,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2848",
        "gestorNome": "Vanda Esteves Dias Fernandes",
        "gestorEmail": "2848@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:48:55",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:48:55",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "T3 - Cascais - Alcabideche",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024200735_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024200735_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Fachada Im\u00f3vel",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201134_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201134_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201152_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201152_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201154_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201154_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201235_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201235_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "WC1",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201238_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201238_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "WC - Suite",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201241_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201241_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "WC - Suite",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201243_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201243_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Hall/Corredor",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201246_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201246_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201249_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201249_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201252_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201252_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Sala",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201258_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201258_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "WC",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201302_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201302_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Cozinha",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201308_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201308_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Despensa",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201311_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201311_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Cozinha",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201314_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201314_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Cozinha",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201317_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201317_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201320_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201320_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201322_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201322_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Suite",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201325_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201325_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Elevadores",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201410_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201410_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Lugar de Estaionamento",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201413_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201413_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Lugar de Estacionamento",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201416_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201416_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201423_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201423_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Planta - Lugares de Estacionamento",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201426_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201426_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Planta do Im\u00f3vel",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201430_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104205/17012024201430_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32697,
                "numero": "9073",
                "fracao": "O",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                "freguesiaDesc": "01 - Alcabideche",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "15476",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "O",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                        "freguesiaDesc": "01 - Alcabideche"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}