{
    "item": {
        "id": 133549,
        "origem": 205517,
        "lanceAtual": 85709.78,
        "lanceAtualId": 95520,
        "dataInicio": "2024-01-30T00:00:05",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-06T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1200352024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140533_800sm.jpg",
        "titulo": "T2 sito em Massam\u00e1",
        "valorBase": 93302.0,
        "valorAbertura": 46651.0,
        "valorMinimo": 79306.7,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma designada pela letra C correspondente ao R\u00c9S-DO-CH\u00c3O DIREITO, COM ARRECADA\u00c7\u00c3O NO S\u00d3T\u00c3O - destinado a habita\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio urbano submetido ao regime de propriedade horizontal sito na PRA\u00c7A JOS\u00c9 VIANA DA MOTA, N\u00ba. 5, descrito na conservat\u00f3ria do registo predial de Queluz sob ficha 165 da freguesia de Massam\u00e1 e inscrito na matriz predial com o artigo 687 da UNI\u00c3O DAS FREGUESIAS DE Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. \u00c9 fiel deposit\u00e1rio o Conjuge da Executada que reside no im\u00f3vel. As visitas ao im\u00f3vel passam pelo agendamento pr\u00e9vio com o fiel deposit\u00e1rio, ou com o Agente de Execu\u00e7\u00e3o atrav\u00e9s dos contactos constantes nos campos pr\u00f3prios. Advertem-se os interessados que \u00e9 da sua \u00fanica e exclusiva responsabilidade a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1, antes de apresentar proposta, assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. A informa\u00e7\u00e3o anterior n\u00e3o dispensa a consulta da documenta\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel disponibilizada.",
        "areaUtilPrivativa": 86.99,
        "areaUtilDependente": 22.97,
        "areaTotal": 109.96,
        "morada": "Pra\u00e7a Jos\u00e9 Viana da Mota, Massam\u00e1",
        "moradaNumero": "5",
        "moradaAndar": "r/c dt\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o",
        "moradaCP": "2745-809",
        "coordenadasLAT": "38.75536620",
        "coordenadasLON": "-9.27446291",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70968,
        "processoNumero": "14344/19.4T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 104397,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"209577991\", \"nome\":\"Maria Jo\u00e3o Monteiro Oliveira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 899,
        "cerimoniaData": "2024-03-06T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 155,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5148",
        "gestorNome": "PAULO JORGE BRITO",
        "gestorEmail": "5148@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:52:08",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:52:08",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140533_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140533_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140237_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140237_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140304_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140304_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140316_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140316_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140332_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140332_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140346_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140346_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140402_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140402_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140421_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140421_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140441_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140441_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140452_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140452_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140504_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140504_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140518_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140518_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140556_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140556_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140702_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140702_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140800_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140800_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140854_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104397/23012024140854_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32806,
                "numero": "165",
                "fracao": "C",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "16 - Massam\u00e1",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "687",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "C",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "25 - Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}