{
    "item": {
        "id": 134254,
        "origem": 205790,
        "lanceAtual": 142400.0,
        "lanceAtualId": 118173,
        "dataInicio": "2024-02-08T00:00:04",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T11:00:00",
        "dataFim": "2024-02-28T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1201322024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 8,
        "tipologiaId": 8,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142722_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio Misto em Abrigada - Alenquer",
        "valorBase": 169702.0,
        "valorAbertura": 84851.0,
        "valorMinimo": 144246.7,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Quinta / Misto",
        "tipologia": "T6 ou superior",
        "descricao": "PR\u00c9DIO MISTO denominado \"Vale L\u00e1zaro\", situado em Estribeiro - Rua Vale L\u00e1zaro, n.\u00ba 1 e Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es, composto por: Parte Urbana: Casa de cave e r\u00e9s-do-ch\u00e3o destinada a habita\u00e7\u00e3o, com logradouro, e, Parte R\u00fastica: vinha, sobreiros e cultura arvense, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Alenquer sob a ficha N.\u00ba 460 da Freguesia de Abrigada e inscrito na matriz predial urbana com o artigo 3673. e matriz r\u00fastica com o artigo 197.\u00ba - Sec\u00e7\u00e3o AN, ambos da Uni\u00e3o das Freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel em venda encontra-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, sendo vendido no estado em que se encontra.\r\nCabe aos interessados a verifica\u00e7\u00e3o do estado do im\u00f3vel e se o mesmo se encontra nas condi\u00e7\u00f5es desej\u00e1veis, antes de efetuar qualquer proposta. \u00c9 da exclusiva responsabilidade de qualquer interessado esta verifica\u00e7\u00e3o. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte dos interessados/proponentes n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. \r\nPor se tratar de uma venda judicial, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, constitui \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, se for caso disso. \r\nNo im\u00f3vel reside o Executado.\r\nAs visitas ao im\u00f3vel s\u00e3o efetuadas atrav\u00e9s de marca\u00e7\u00e3o com a Agente de Execu\u00e7\u00e3o, pelo contacto telef\u00f3nico 214 013 803 ou para o e-mail 5178@solicitador.net, em data pr\u00f3xima do t\u00e9rminus do Leil\u00e3o, que articular\u00e1 com o Executado uma data e hor\u00e1rio para as visitas.\r\nOs interessados que pretendam apresentar a sua proposta, dever\u00e3o consultar as regras de funcionamento da Plataforma e/ou aconselhar-se com um Solicitador ou Advogado.",
        "areaUtilPrivativa": 337.65,
        "areaUtilDependente": 762.35,
        "areaTotal": 1400.0,
        "morada": "Rua Lu\u00eds de Cam\u00f5es",
        "moradaNumero": "1",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres",
        "moradaCP": "2580-454",
        "coordenadasLAT": "39.13412142",
        "coordenadasLON": "-9.03179279",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71025,
        "processoNumero": "11166/20.3T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 104497,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"121166406\", \"nome\":\"Paulo Alexandre Cruz Ferreira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 82,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5178",
        "gestorNome": "ANA FILIPA DA SILVA",
        "gestorEmail": "5178@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:49:23",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:49:23",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142722_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142722_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142712_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142712_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142714_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142714_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142716_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142716_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142718_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142718_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142720_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142720_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142724_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142724_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142726_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142726_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142728_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142728_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142730_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142730_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142732_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142732_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142734_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142734_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142736_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142736_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142738_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142738_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142740_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142740_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142741_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142741_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142743_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142743_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142749_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142749_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142754_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142754_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142757_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142757_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142800_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142800_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142803_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142803_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142806_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142806_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142812_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142812_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142815_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142815_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142818_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142818_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142821_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142821_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142824_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142824_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142827_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142827_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142830_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142830_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142833_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142833_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142836_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142836_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142840_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142840_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142843_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142843_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142845_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142845_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142848_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142848_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142851_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142851_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142856_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142856_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142858_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/25012024142858_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/05022024160602_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/05022024160602_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/05022024160807_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/05022024160807_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/05022024161003_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104497/05022024161003_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32874,
                "numero": "460",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                "freguesiaDesc": "01 - Abrigada",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3673",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                        "freguesiaDesc": "17 - Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres"
                    },
                    {
                        "numero": "197",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                        "freguesiaDesc": "17 - Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}