{
    "item": {
        "id": 134546,
        "origem": 206498,
        "lanceAtual": 144861.18,
        "lanceAtualId": 20745,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1204082024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104777/01022024142457_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento sito em Alcochete",
        "valorBase": 289722.35,
        "valorAbertura": 144861.18,
        "valorMinimo": 246264.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra N, correspondente a habita\u00e7\u00e3o no terceiro andar Letra A (4.\u00ba Piso), sita na Rua da Escola Secund\u00e1ria, n.\u00ba 210, lugar de Barris, na freguesia de Alcochete, concelho de Alcochete. Faz parte do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Alcochete sob o n\u00famero 2080, fra\u00e7\u00e3o N, e inscrito na respetiva matriz predial urbana sob o artigo 5494, frac\u00e7\u00e3o N, da freguesia de Alcochete.",
        "observacoes": "O estado de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 razo\u00e1vel. \r\nAs visitas ser\u00e3o efetuadas, se solicitadas, obrigatoriamente at\u00e9 5 dias \u00fateis antes da data designada para o fim do leil\u00e3o. As mesmas dever\u00e3o ser agendadas diretamente com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel no campo das visitas. \r\n\r\n*\r\nInforma-se que o im\u00f3vel encontra-se habitado / ocupado.",
        "areaUtilPrivativa": 111.35,
        "areaUtilDependente": 68.15,
        "areaTotal": 179.5,
        "morada": "Rua Escola Secund\u00e1ria, Urbaniza\u00e7\u00e3o dos Barris",
        "moradaNumero": "210",
        "moradaAndar": "3\u00ba A, 4\u00ba P",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Alcochete",
        "moradaFreguesia": "Alcochete",
        "moradaCP": "2890-006",
        "coordenadasLAT": "38.74837628",
        "coordenadasLON": "-8.96290250",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61667,
        "processoNumero": "2201/22.1T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 104777,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"257567291\", \"nome\":\"Adama Djam Bari\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 78,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5224",
        "gestorNome": "SUSANA COSTA",
        "gestorEmail": "5224@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:15:01",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:15:01",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104777/01022024142457_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104777/01022024142457_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104777/01022024142500_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104777/01022024142500_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104777/01022024142502_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104777/01022024142502_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104777/01022024142504_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104777/01022024142504_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33107,
                "numero": "2080",
                "fracao": "N",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "02 - Alcochete",
                "freguesiaDesc": "01 - Alcochete",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5494",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "N",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "02 - Alcochete",
                        "freguesiaDesc": "01 - Alcochete"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}