{
    "item": {
        "id": 134647,
        "origem": 206586,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:12",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T11:00:00",
        "dataFim": "2024-03-13T11:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1204412024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102632_800sm.jpg",
        "titulo": "Quota-parte de 9199/27500 avos de im\u00f3vel r\u00fastico, sito em Marateca - Palmela",
        "valorBase": 5000.0,
        "valorAbertura": 2500.0,
        "valorMinimo": 4250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Quota-parte de 9199/27500 avos que o executado det\u00e9m no pr\u00e9dio r\u00fastico sito em Lagoa do Calvo, freguesia de Marateca, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Palmela sob o n.\u00ba 1140 e inscrito no artigo matricial n.\u00ba 187 sec\u00e7\u00e3o C, da Uni\u00e3o das freguesias de Poceir\u00e3o e Marateca, concelho de Palmela, registada pela Ap. 2334 de 15/02/2013",
        "observacoes": "* Coordenadas: 38.658579781065036, -8.755776673342337.\r\n* Tratando-se de um im\u00f3vel r\u00fastico, qualquer interessado poder\u00e1 deslocar-se junto do mesmo, para aferir o seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n* \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do interessado a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem a adquirir. Assim, antes de apresentar proposta de aquisi\u00e7\u00e3o, o interessado dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nCom efeito, ap\u00f3s o pagamento do pre\u00e7o (dispon\u00edvel o valor l\u00edquido na conta executados da titularidade do agente de execu\u00e7\u00e3o) e satisfeitas as obriga\u00e7\u00f5es fiscais inerentes \u00e0 transmiss\u00e3o, ser\u00e1 emitido pelo signat\u00e1rio o respetivo t\u00edtulo de transmiss\u00e3o.\r\nA venda poder\u00e1 ser prejudicada, caso se verifique, entre outras, alguma das seguintes situa\u00e7\u00f5es: \r\na)\texerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia;\r\nb)\texerc\u00edcio do direito de remi\u00e7\u00e3o (artigo 842\u00ba do CPC);\r\nc)\tpela regulariza\u00e7\u00e3o integral da d\u00edvida por parte do executado ou qualquer outra pessoa fazer cessar a execu\u00e7\u00e3o (artigo 846\u00ba n\u00ba 1 do CPC).\r\nCabe aos interessados o dever de se informarem juridicamente sobre as circunst\u00e2ncias do(s) bem(ns) a ser(em) adquirido(s), recorrendo para o efeito (caso assim o entendam), a consulta jur\u00eddica a profissional devidamente habilitado \u2013 jurista, solicitador ou advogado \u2013 uma vez que o ora signat\u00e1rio, enquanto titular do processo, n\u00e3o presta aconselhamento jur\u00eddico.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 27500.0,
        "morada": "Rua Ribeiro Quindera",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Poceir\u00e3o e Marateca",
        "moradaCP": "2965-241",
        "coordenadasLAT": "38.65842051149716",
        "coordenadasLON": "-8.75584602355957",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71207,
        "processoNumero": "2370/12.9YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 8",
        "verbaId": 104806,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"747484929\", \"nome\":\"ANGELINO ZUZARTE\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 316,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1553",
        "gestorNome": "BR\u00c1S DUARTE",
        "gestorEmail": "1553@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:16:21",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:16:21",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102632_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102632_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102634_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102634_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102636_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102636_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102638_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102638_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102640_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102640_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102641_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102641_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102643_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102643_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102645_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102645_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102647_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102647_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102649_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102649_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102651_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102651_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102653_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102653_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102654_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104806/02022024102654_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33128,
                "numero": "1140",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                "freguesiaDesc": "01 - Marateca",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "187",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                        "freguesiaDesc": "06 - Uni\u00e3o das freguesias de Poceir\u00e3o e Marateca"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}