{
    "item": {
        "id": 134631,
        "origem": 206391,
        "lanceAtual": 65231.87,
        "lanceAtualId": 11843,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:11",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1203712024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104751/31012024173009_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento sito em Amora",
        "valorBase": 130463.74,
        "valorAbertura": 65231.87,
        "valorMinimo": 110894.18,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra F, destinada a habita\u00e7\u00e3o, no primeiro andar direito. Sita na Avenida Marcos de Portugal, n.\u00ba 43, na freguesia de Amora, no concelho de Seixal. Faz parte do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amora sob o n\u00famero 3733, fra\u00e7\u00e3o F, e inscrito na respetiva matriz predial urbana da freguesia de Amora, sob o artigo 3202, fra\u00e7\u00e3o F.",
        "observacoes": "O estado de conserva\u00e7\u00e3o \u00e9 fraco. \r\nAs visitas ser\u00e3o efetuadas, se solicitadas, obrigatoriamente at\u00e9 5 dias \u00fateis antes da data designada para o fim do leil\u00e3o. As mesmas dever\u00e3o ser agendadas diretamente com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel no campo das visitas. \r\n\r\n*\r\nInforma-se que o im\u00f3vel encontra-se habitado / ocupado.",
        "areaUtilPrivativa": 99.38,
        "areaUtilDependente": 4.37,
        "areaTotal": 103.75,
        "morada": "Avenida Marcos Portugal",
        "moradaNumero": "43",
        "moradaAndar": "1\u00ba Dirt",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Amora",
        "moradaCP": "2845-610",
        "coordenadasLAT": "38.62340973",
        "coordenadasLON": "-9.11812766",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71167,
        "processoNumero": "3989/23.8T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 104751,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"245641670\", \"nome\":\"Denise Maria Vitoreira Russo\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 78,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5224",
        "gestorNome": "SUSANA COSTA",
        "gestorEmail": "5224@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:15:23",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:15:23",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104751/31012024173009_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104751/31012024173009_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104751/31012024173003_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104751/31012024173003_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104751/31012024173005_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104751/31012024173005_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104751/31012024173007_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104751/31012024173007_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 33087,
                "numero": "3733",
                "fracao": "F",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "02 - Amora",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3202",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "F",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "02 - Amora"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}