{
    "item": {
        "id": 134518,
        "origem": 205693,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-11T23:59:59",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:00:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:00:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1200972024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104447/24012024145348_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno para constru\u00e7\u00e3o",
        "valorBase": 167059.0,
        "valorAbertura": 83529.5,
        "valorMinimo": 142000.15,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano composto por terreno para constru\u00e7\u00e3o, sito em Quinta do Buraco, Lote 5, Cabo de Vialonga, freguesia de Vialonga e concelho de Vila Franca de Xira, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira, sob o n\u00ba 3960/20080307, freguesia Vialonga, e inscrito na respectiva matriz predial urbana sob o n\u00ba 6623.",
        "observacoes": "\u00c9 poss\u00edvel localizar o terreno atrav\u00e9s das seguintes coordenadas: 38.87847, -9.06809.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nExiste reclama\u00e7\u00e3o de cr\u00e9ditos da qual ainda n\u00e3o foi proferida senten\u00e7a.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 1483.0,
        "areaTotal": 637.8,
        "morada": "Avenida Carlos Arrojado, Urbaniza\u00e7\u00e3o da Maranhota",
        "moradaNumero": "lote 5",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Vialonga",
        "moradaCP": "2625-251",
        "coordenadasLAT": "38.87847644321816",
        "coordenadasLON": "-9.068162441253662",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 38122,
        "processoNumero": "10576/17.8T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 104447,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"504815695\", \"nome\":\"Longacabo - Imobili\u00e1rio e constru\u00e7\u00e3o, S.A.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 336,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2616",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 Maria Soares Sequeira",
        "gestorEmail": "2616@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:55:21",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:55:21",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104447/24012024145348_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104447/24012024145348_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104447/24012024145353_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104447/24012024145353_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}