{
    "item": {
        "id": 134604,
        "origem": 205938,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:08",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1201822024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103000_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja para com\u00e9rcio em Alvalade - Lisboa",
        "valorBase": 450000.0,
        "valorAbertura": 225000.0,
        "valorMinimo": 382500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A, destinada a com\u00e9rcio, correspondente ao R/C -loja, composta por duas divis\u00f5es, com \u00e1rea bruta privativa de 25,56m2 e \u00e1rea bruta dependente de 85,17m2, com entrada pelo n\u00famero 13-A e extens\u00e3o interior para a cave, a qual faz parte do pr\u00e9dio urbano em regime de propriedade horizontal sito em Rua Pedro Ivo, N\u00ba 13 a 13B, 1700-313 Lisboa, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa sob o n\u00ba 1069, da freguesia de S\u00e3o Jorge Arroios, concelho e distrito de Lisboa e inscrito na respetiva matriz com o artigo 888, da freguesia de Alvalade, concelho e distrito de Lisboa.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 25.56,
        "areaUtilDependente": 85.17,
        "areaTotal": 110.73,
        "morada": "Rua Pedro Ivo",
        "moradaNumero": "13",
        "moradaAndar": "R/C",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Alvalade",
        "moradaCP": "1700-313",
        "coordenadasLAT": "38.74632182",
        "coordenadasLON": "-9.13746377",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71054,
        "processoNumero": "22903/21.9T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Santar\u00e9m",
        "processoComarcaCodigo": "1051",
        "processoTribunal": "Entroncamento - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 104550,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"187636834\", \"nome\":\"Carlos Jos\u00e9 da Costa Rodrigues\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 330,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4964",
        "gestorNome": "V\u00cdTOR REBOUTA",
        "gestorEmail": "4964@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:57:08",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:57:08",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103000_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103000_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024102958_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024102958_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103003_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103003_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103006_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103006_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103008_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103008_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103011_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103011_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103013_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103013_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103015_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103015_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103018_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103018_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103020_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103020_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103023_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103023_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103025_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103025_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103028_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103028_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103031_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103031_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103034_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104550/26012024103034_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32903,
                "numero": "1069",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "44 - S. Jorge de Arroios",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "888",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "54 - Alvalade"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}