{
    "item": {
        "id": 134247,
        "origem": 205583,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-08T00:00:03",
        "dataFimInicial": "2024-02-28T10:30:00",
        "dataFim": "2024-02-28T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1200712024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171654_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 Apartamento T2 -  Algueir\u00e3o, Mem Martins",
        "valorBase": 67500.0,
        "valorAbertura": 33750.0,
        "valorMinimo": 57375.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "1/2 Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"H\" correspondente ao TERCEIRO ANDAR ESQUERDO, com arrecada\u00e7\u00e3o no s\u00f3t\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito na Rua do Carrascal, n\u00ba (s) 61, 61-A e 61-B, Mem Martins, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra sob o n\u00ba 3342, da freguesia de Algueir\u00e3o-Mem Martins e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 5078 da referida freguesia, penhora registada sob a AP. 381 de 2022/08/29.",
        "observacoes": "1/2 Apartamento T2, com arrecada\u00e7\u00e3o.\r\nO fiel deposit\u00e1rio, habita o im\u00f3vel a t\u00edtulo gratuito (\u00e9 Habilitado no processo). \r\nN\u00e3o est\u00e1 inclu\u00eddo o recheio visualizado nas fotos.\r\nAs visitas dever\u00e3o ser solicitadas obrigatoriamente at\u00e9 5 dias \u00fateis antes da data designada para o fim do leil\u00e3o. As mesmas dever\u00e3o ser agendadas diretamente com o fiel deposit\u00e1rio, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel no campo das visitas.\r\nTodos os pedidos de informa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser efetuados no campo \"informa\u00e7\u00f5es\" da plataforma do E-Leil\u00f5es.\r\n\u00c9 da responsabilidade dos interessados / proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem a adquirir, pelo que dever\u00e3o previamente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nQuem pretender licitar deve conhecer o funcionamento e regras da venda em leil\u00e3o eletr\u00f3nico. Aconselha-se a leitura atentas das perguntas e respostas em https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx",
        "areaUtilPrivativa": 70.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 70.0,
        "morada": "Rua Carrascal",
        "moradaNumero": "61 e 61A",
        "moradaAndar": "3\u00baE",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Algueir\u00e3o-Mem Martins",
        "moradaCP": "2725-259",
        "coordenadasLAT": "38.79278659",
        "coordenadasLON": "-9.33922101",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70987,
        "processoNumero": "1588/16.0T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 8",
        "verbaId": 104427,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"177108711\", \"nome\":\"Jo\u00e3o Manuel Lopes Carvalho\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 897,
        "cerimoniaData": "2024-02-28T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 250,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4158",
        "gestorNome": "CARLOS MADALENO",
        "gestorEmail": "4158@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:49:18",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:49:18",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171654_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171654_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171706_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171706_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171720_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171720_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171736_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171736_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171744_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171744_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171813_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171813_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171819_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104427/23012024171819_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "N\u00e3o existem \u00f3nus.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32825,
                "numero": "3342",
                "fracao": "H",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "02 - Algueir\u00e3o-mem Martins",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5078",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "H",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "02 - Algueir\u00e3o-Mem Martins"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}