{
    "item": {
        "id": 134596,
        "origem": 205609,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:07",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1200832024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084055_800sm.jpg",
        "titulo": "APARTAMENTO TORRE DA MARINHA, ARRENTELA, SEIXAL",
        "valorBase": 127000.0,
        "valorAbertura": 63500.0,
        "valorMinimo": 107950.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "FRAC\u00c7\u00c3O AUT\u00d3NOMA designada pela letra E, composto por segundo andar esquerdo para habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio sito na Rua general Humberto Delgado 19, Torre da Marinha, Torre 1, freguesia de Arrentela, concelho do Seixal, inscrito na matriz sob o artigo 2574--E da Uni\u00e3o de freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires, concelho do Seixal e descrito no registo predial sob o n\u00ba 1828-E da freguesia de Arrentela, concelho do Seixal",
        "observacoes": ":  \u00c9 da \u00fanica responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1, se assim entender, antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde as suas expetativas e que e encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas, uma vez que, com apresenta\u00e7\u00e3o de proposta, presume-se que o proponente tenha inspecionado o bem supra descrito, e conhece as suas caracter\u00edsticas e consequentemente, declina qual responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o e nos casos aplic\u00e1veis, do seu eventual funcionamento; - O presente bem \u00e9 vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra, sem garantias de quaisquer v\u00edcios que possam surgir ou que eventualmente existam; - N\u00e3o ser\u00e3o asseguradas visitas ao bem nos 5 (cinco) dias \u00fateis imediatamente anteriores \u00e0 data de termo do leil\u00e3o. - As visitas s\u00e3o efetuadas em hor\u00e1rio de expediente e mediante agendamento pr\u00e9vio para os contactos indicados no campo visitas \r\n Adverte-se que: Se ao termo do leil\u00e3o, o valor da melhor proposta for superior ao valor m\u00ednimo, fica o proponente obrigado ao dep\u00f3sito do valor proposto, podendo-se promover o arresto de bens suficientes para garantir o suprarreferido valor, nos termos da al. c), do n.\u00ba 1, do art.\u00ba 825.\u00ba, do C.P.C. \u2013 C\u00f3digo do Processo Civil.",
        "areaUtilPrivativa": 63.09,
        "areaUtilDependente": 9.44,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua General Humberto Delgado",
        "moradaNumero": "19",
        "moradaAndar": "2 ESQ",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires",
        "moradaCP": "2840-436",
        "coordenadasLAT": "38.61755631",
        "coordenadasLON": "-9.10483559",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70991,
        "processoNumero": "2969/23.8T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 104434,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"228942616\", \"nome\":\"Ludmila Marisa Vera Cruz Pinto\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 266,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4478",
        "gestorNome": "S\u00f3nia Teixeira",
        "gestorEmail": "4478@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:15:26",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:15:26",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084055_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084055_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024083946_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024083946_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024083949_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024083949_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024083953_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024083953_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084000_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084000_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084004_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084004_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084007_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084007_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084010_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084010_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084017_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084017_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084022_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084022_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084029_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084029_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084037_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084037_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084040_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084040_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084043_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084043_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084047_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084047_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084051_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084051_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084059_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104434/24012024084059_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32828,
                "numero": "1828",
                "fracao": "E",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "03 - Arrentela",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2574",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "E",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}