{
    "item": {
        "id": 134610,
        "origem": 206047,
        "lanceAtual": 377750.0,
        "lanceAtualId": 20745,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:09",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1202342024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195849_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T3 situado no Condom\u00ednio Gr\u00e3o Vasco - Benfica - Lisboa",
        "valorBase": 755500.0,
        "valorAbertura": 377750.0,
        "valorMinimo": 642175.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cDV\u201d do pr\u00e9dio em regime de propriedade horizontal afeta a habita\u00e7\u00e3o, sito na Avenida Gr\u00e3o Vasco, n\u00ba 46 a 46C, tornejando para a Rua de Nossa Senhora do Amparo, n\u00ba 6 a 6I, 1500-339 Lisboa, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa sob a ficha 5243/20100416-DV, freguesia de Benfica, concelho de Lisboa, e inscrito na competente matriz predial urbana daquela freguesia e concelho sob o artigo matricial 3345\u00ba.",
        "observacoes": "Foi constitu\u00eddo fiel deposit\u00e1rio do im\u00f3vel o executado. De acordo com a aferi\u00e7\u00e3o o im\u00f3vel apresenta um normal estado de conserva\u00e7\u00e3o. Os interessados em visitar o Im\u00f3vel dever\u00e3o previamente contactar o mesmo, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel para o efeito, no campo \"Visitas por Marca\u00e7\u00e3o\". Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(ns). A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda. Os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, devem consultar as regras de funcionamento e as Faq constantes no site www.e-leiloes.pt.",
        "areaUtilPrivativa": 151.6,
        "areaUtilDependente": 44.03,
        "areaTotal": 195.63,
        "morada": "Avenida Gr\u00e3o Vasco",
        "moradaNumero": "46\u00ba A",
        "moradaAndar": "6\u00ba Esq.",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Benfica",
        "moradaCP": "1500-338",
        "coordenadasLAT": "38.75009516",
        "coordenadasLON": "-9.20320963",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 71087,
        "processoNumero": "29781/22.9T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 104647,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"215290623\", \"nome\":\"Cesarino Cl\u00e1udio dos Santos Miguel\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"264202554\", \"nome\":\"Fernanda de Lurdes Cardoso Miguel\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 389,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1438",
        "gestorNome": "Paulo Galv\u00e3o Teles",
        "gestorEmail": "1438@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:57:17",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:57:17",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195849_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195849_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195855_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195855_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195859_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195859_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195904_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195904_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195910_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195910_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195914_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195914_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195918_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195918_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195922_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195922_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195926_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195926_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195930_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195930_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195934_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195934_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195938_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195938_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195941_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104647/26012024195941_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32976,
                "numero": "5243",
                "fracao": "DV",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "08 - Benfica",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3345",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "DV",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "08 - Benfica"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}