{
    "item": {
        "id": 134597,
        "origem": 205637,
        "lanceAtual": 47278.7,
        "lanceAtualId": 3430,
        "dataInicio": "2024-02-12T00:00:07",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T10:30:00",
        "dataFim": "2024-03-13T10:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 1,
        "referencia": "LO1200852024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_104438/24012024131710_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia unifamiliar em S. Sim\u00e3o, Set\u00fabal",
        "valorBase": 55622.0,
        "valorAbertura": 27811.0,
        "valorMinimo": 47278.7,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A, destinada a habita\u00e7\u00e3o, moradia unifamiliar com dois pisos, com 97,45 m2, sita na Rua Sebasti\u00e3o da Costa n\u00ba 10, freguesia de S. Sim\u00e3o, concelho de Set\u00fabal, inscrito na matriz sob o artigo 3049 da uni\u00e3o das freguesias de Azeit\u00e3o (S. Louren\u00e7o e S. Sim\u00e3o) e descrito sob o n\u00ba 1023-A",
        "observacoes": "O im\u00f3vel \u00e9 habitado pelos executados.\r\n\r\nTratando-se de im\u00f3vel habitado pelos executados n\u00e3o decorre, direta e imediatamente, para o agente de execu\u00e7\u00e3o a obriga\u00e7\u00e3o de proceder \u00e0 entrega do bem devoluto de pessoas e bens ao adquirente, sendo a este quem incumbe contactar e interpelar o residente/ocupante do im\u00f3vel \u00e0 sua sa\u00edda volunt\u00e1ria e/ou com ele convencionar data para o efeito.\r\nSe verificada recusa de entrega volunt\u00e1ria do im\u00f3vel ou falta de colabora\u00e7\u00e3o caber\u00e1 ao adquirente requerer formalmente nos autos a entrega do bem, caso em que o agente de execu\u00e7\u00e3o diligenciar\u00e1 pela entrega coerciva, se necess\u00e1ria.\r\n\r\nNos termos do disposto no n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a venda judicial (e posterior registo de aquisi\u00e7\u00e3o) encontra-se dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que caber\u00e1 ao novo propriet\u00e1rio a obten\u00e7\u00e3o de tal documenta\u00e7\u00e3o, se dela necessitar.\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade dos proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado do pr\u00e9dio a adquirir, pelo que, antes de apresentar proposta, dever\u00e1 verificar se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e condi\u00e7\u00f5es previstas pelo adquirente.\r\n\r\nDever\u00e1 ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0 natureza da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio. Adverte-se os potenciais interessados que o recheio da habita\u00e7\u00e3o n\u00e3o faz parte do objeto negocial. Nos termos do disposto no n\u00ba 6 do artigo 833\u00ba, do C\u00f3digo de Processo Civil, a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico e ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o, pelo que, constitui \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, se for caso disso. \r\n\r\nTodos os pedidos de informa\u00e7\u00f5es dever\u00e3o ser solicitados no campo \"informa\u00e7\u00f5es\" , previsto na plataforma do E-Leil\u00f5es.",
        "areaUtilPrivativa": 97.45,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 94.45,
        "morada": "Rua Sebasti\u00e3o da Costa",
        "moradaNumero": "10",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Azeit\u00e3o (S\u00e3o Louren\u00e7o e S\u00e3o Sim\u00e3o)",
        "moradaCP": "2925-448",
        "coordenadasLAT": "38.53665897",
        "coordenadasLON": "-8.99169869",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70995,
        "processoNumero": "5242/22.5T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 104438,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"178836010\", \"nome\":\"Alberto Ros\u00e1rio\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"192426056\", \"nome\":\"Georgina Maria Santos Rosario\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 902,
        "cerimoniaData": "2024-03-13T14:30:00",
        "cerimoniaLocal": "Lisboa - Pal\u00e1cio da Justi\u00e7a",
        "cerimoniaMorada": "Pal\u00e1cio da Justica, Piso 1 - Rua Marqu\u00eas de Fronteira, 1098-001 Lisboa",
        "gestorId": 405,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4148",
        "gestorNome": "RUI S\u00c1",
        "gestorEmail": "4148@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:16:01",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:16:01",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104438/24012024131710_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104438/24012024131710_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104438/24012024131712_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104438/24012024131712_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_104438/24012024131713_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_104438/24012024131713_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32835,
                "numero": "1023",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                "freguesiaDesc": "06 - S. Sim\u00e3o",
                "artigos": []
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}