{
    "item": {
        "id": 126297,
        "origem": 198908,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-11-02T13:32:01",
        "dataFimInicial": "2024-01-31T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-31T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP809272023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_64372/22102020161636_800sm.jpg",
        "titulo": "LOJA DE 15,75M2 NO CENTRO COMERCIAL SANTO ANT\u00d3NIO - SANTO ANT\u00d3NIO DOS CAVALEIROS",
        "valorBase": 14497.01,
        "valorAbertura": 7248.51,
        "valorMinimo": 12322.46,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Im\u00f3vel designado pela frac\u00e7\u00e3o \"C\", destinado a com\u00e9rcio, correspondente \u00e0 loja n.\u00ba 3, descrito na 1.\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Loures sob o n.\u00ba 41, da freguesia de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros, inscrito na matriz predial urbana da Uni\u00e3o das Freguesias de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e Frielas, sob o artigo 2023, sito na Rua de Santo Ant\u00f3nio n.\u00ba 14, 2660-334 Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros.",
        "observacoes": "\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar a proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas, sendo que a n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do im\u00f3vel  n\u00e3o \u00e9 fundamento para a desist\u00eancia/anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda.\r\nDever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\nMais se adverte que n\u00e3o foram efectuadas medi\u00e7\u00f5es exactas do im\u00f3vel, sendo que as \u00e1reas indicadas s\u00e3o baseadas na informa\u00e7\u00e3o constante na caderneta predial.",
        "areaUtilPrivativa": 15.75,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 15.75,
        "morada": "Rua Santo Ant\u00f3nio",
        "moradaNumero": "14",
        "moradaAndar": "Loja 3",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e Frielas",
        "moradaCP": "2660-334",
        "coordenadasLAT": "38.81429683",
        "coordenadasLON": "-9.15669456",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 45207,
        "processoNumero": "4650/14.0TCLRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 64372,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"192502867\", \"nome\":\"Carlos Manuel Barra Gaspar\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"154456942\", \"nome\":\"Maria do Amparo Barra Gaspar\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 285,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5106",
        "gestorNome": "ANGELA ROSEIRO",
        "gestorEmail": "5106@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:11:10",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:11:10",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_64372/22102020161636_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_64372/22102020161636_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_64372/22102020161419_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_64372/22102020161419_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_64372/22102020161522_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_64372/22102020161522_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 6107,
                "numero": "41",
                "fracao": "C",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "07 - Loures",
                "freguesiaDesc": "24 - Santo Antonio dos Cavaleiros",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2023",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "C",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "07 - Loures",
                        "freguesiaDesc": "30 - Uni\u00e3o das freguesias de Santo Ant\u00f3nio dos Cavaleiros e Frielas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}