{
    "item": {
        "id": 125548,
        "origem": 197943,
        "lanceAtual": 29486.99,
        "lanceAtualId": 10712,
        "dataInicio": "2023-10-23T15:22:27",
        "dataFimInicial": "2024-01-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP804392023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_8710/17052017170252_1_800sm.jpg",
        "titulo": "LOJA - TAPADA DAS MERC\u00caS - BOAS \u00c1REAS",
        "valorBase": 57239.55,
        "valorAbertura": 28619.78,
        "valorMinimo": 48653.62,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Im\u00f3vel designado pela frac\u00e7\u00e3o A, correspondente \u00e0 sexta cave - Loja A, destinada a com\u00e9rcio, com casa de banho e arrecada\u00e7\u00e3o, descrito na 1.\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra sob o n.\u00ba 1282/19860623 e inscrito na matriz predial urbana da freguesia de Algueir\u00e3o - Mem Martins, artigo 10441, sito na Rua Almada Negreiros n.\u00ba 18, Loja A, Tapada das Merc\u00eas 2725-533 MEM MARTINS.",
        "observacoes": "\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.",
        "areaUtilPrivativa": 70.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 70.0,
        "morada": "Rua Almada Negreiros, Tapada das Merc\u00eas",
        "moradaNumero": "18",
        "moradaAndar": "Loja A",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Algueir\u00e3o-Mem Martins",
        "moradaCP": "2725-533",
        "coordenadasLAT": "38.79453832",
        "coordenadasLON": "-9.32857783",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 7277,
        "processoNumero": "34744/09.7T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Inst. Central - 1\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 8710,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"503952770\", \"nome\":\"LUCIANA & FILOMENA - COM\u00c9RCIO DE ARTIGOS PARA CRIAN\u00c7A LDA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 285,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5106",
        "gestorNome": "ANGELA ROSEIRO",
        "gestorEmail": "5106@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:00:27",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:00:27",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_8710/17052017170252_1_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_8710/17052017170252_1_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_8710/17052017170328_2_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_8710/17052017170328_2_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}