{
    "item": {
        "id": 125613,
        "origem": 198034,
        "lanceAtual": 72000.0,
        "lanceAtualId": 8091,
        "dataInicio": "2023-10-24T14:40:32",
        "dataFimInicial": "2024-01-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP804922023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084756_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o urbana - Caparica, Almada",
        "valorBase": 83411.77,
        "valorAbertura": 41705.89,
        "valorMinimo": 70900.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio URBANO - descrito na 1.\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada sob o n.\u00ba 7648 da freguesia de Caparica, inscrito na matriz urbana sob o artigo n.\u00ba 7030 das freguesias de Caparica e Trafaria, concelho de Almada.",
        "observacoes": "* O im\u00f3vel est\u00e1 situado na Quinta de Santo Ant\u00f3nio da Romeira, Lote 98 corresponde a lote de terreno destinado a constru\u00e7\u00e3o urbana.\r\n* \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do interessado a verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o do bem a adquirir. Assim, antes de apresentar proposta de aquisi\u00e7\u00e3o, o interessado dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.\r\n* Tratando-se de um lote de terreno, qualquer interessado poder\u00e1 deslocar-se junto do mesmo, para aferir o seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n* Ap\u00f3s o pagamento do pre\u00e7o (dispon\u00edvel o valor l\u00edquido na conta executados da titularidade do agente de execu\u00e7\u00e3o) e satisfeitas as obriga\u00e7\u00f5es fiscais inerentes \u00e0 transmiss\u00e3o, ser\u00e1 emitido pelo signat\u00e1rio o respetivo t\u00edtulo de transmiss\u00e3o.\r\n* A venda poder\u00e1 ser prejudicada, caso se verifique, entre outras, alguma das seguintes situa\u00e7\u00f5es: \r\na)\texerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia;\r\nb)\texerc\u00edcio do direito de remiss\u00e3o (artigo 842\u00ba do CPC);\r\nc)\tpela regulariza\u00e7\u00e3o integral da d\u00edvida por parte do executado ou qualquer outra pessoa fazer cessar a execu\u00e7\u00e3o (artigo 846\u00ba n\u00ba 1 do CPC).\r\n* Cabe aos interessados o dever de se informarem juridicamente sobre as circunst\u00e2ncias do(s) bem(ns) a ser(em) adquirido(s), recorrendo para o efeito (caso assim o entendam), a consulta jur\u00eddica a profissional devidamente habilitado \u2013 jurista, solicitador ou advogado \u2013 uma vez que o ora signat\u00e1rio, enquanto titular do processo, n\u00e3o presta aconselhamento jur\u00eddico.\r\nATEN\u00c7\u00c3O --- ADVERTEM-SE TODOS OS INTERESSADOS/PROPONENTES QUE S\u00d3 SER\u00c3O CONSIDERADAS AS PROPOSTAS SUBMETIDAS NESTA PLATAFORMA AT\u00c9 AO DIA E HORA DO FECHO DA VENDA (as propostas apresentadas fora desta plataforma eletr\u00f3nica n\u00e3o ser\u00e3o consideradas).",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 356.1,
        "morada": "Rua c, Quinta de Santo Ant\u00f3nio da Romeira",
        "moradaNumero": "98",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Caparica e Trafaria",
        "moradaCP": "2825-113",
        "coordenadasLAT": "38.65215225",
        "coordenadasLON": "-9.20666689",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 62875,
        "processoNumero": "6697/16.2T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 92019,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"138088519\", \"nome\":\"JOS\u00c9 CRUZ DA COSTA\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"138008500\", \"nome\":\"ROSA DO NASCIMENTO VILAVERDE RODRIGUES DA CRUZ COSTA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 316,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1553",
        "gestorNome": "BR\u00c1S DUARTE",
        "gestorEmail": "1553@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:29:20",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:29:20",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084756_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084756_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084758_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084758_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084759_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084759_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084802_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084802_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084804_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92019/25112022084804_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "O lote em quest\u00e3o, inicialmente transacionado no sistema de \u2018\u2018avos indivisos\u2019\u2019 (compropriedade) foi integrado no per\u00edmetro da \u00e1rea urbana de g\u00e9nese ilegal (AUGI), tendo para a mesma sido emitido o alvar\u00e1 de loteamento n\u00ba 582 da C\u00e2mara Municipal de Almada (ver Ap. 309 de 13/10/2014).\nDisp\u00f5e o art.\u00ba 3\u00ba da Lei das AUGI, agora na vers\u00e3o da Lei 70/2015 de 6 de Julho que \u201cA reconvers\u00e3o urban\u00edstica do solo e a legaliza\u00e7\u00e3o das constru\u00e7\u00f5es integradas em AUGI\nconstituem dever dos respetivos propriet\u00e1rios ou compropriet\u00e1rios.\u201d\nO n.\u00ba 4 disp\u00f5e ainda que \u201cS\u00e3o respons\u00e1veis pelos encargos com a opera\u00e7\u00e3o de reconvers\u00e3o os titulares dos pr\u00e9dios abrangidos pela AUGI, sem preju\u00edzo do disposto no n\u00famero seguinte e do\ndireito de regresso sobre aqueles de quem hajam adquirido, quanto \u00e0s import\u00e2ncias\nem d\u00edvida no momento da sua aquisi\u00e7\u00e3o, salvo no caso de ren\u00fancia expressa\u201d.\nO Lote 98 (ora em venda) \u00e9 devedor de comparticipa\u00e7\u00f5es \u00e0 Administra\u00e7\u00e3o da AUGI para as despesas de reconvers\u00e3o no valor de capital de \u20ac 21.766,44, os quais acrescem juros \u00e0 taxa legal.\nNeste sentido, importa aos interessados considerarem com a devida import\u00e2ncia o aqui exposto, uma vez que estamos perante uma exce\u00e7\u00e3o ao art.\u00ba 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo Civil.",
                "tipoDesc": "os que n\u00e3o se extinguem com a venda judicial"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 25114,
                "numero": "7648",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "03 - Almada",
                "freguesiaDesc": "02 - Caparica",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "7030",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "03 - Almada",
                        "freguesiaDesc": "13 - Uni\u00e3o das freguesias de Caparica e Trafaria"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}