{
    "item": {
        "id": 126006,
        "origem": 198603,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-10-30T11:50:57",
        "dataFimInicial": "2024-01-30T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-30T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP807662023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 26,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023085033_800sm.jpg",
        "titulo": "ESCRITORIO SITO \u00c1 QUINTA DA BELOURA, RUA DO CENTRO EMPRESARIAL, SINTRA",
        "valorBase": 405571.91,
        "valorAbertura": 202785.96,
        "valorMinimo": 344736.12,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Escrit\u00f3rio",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \" I \" , 1\u00ba andar -  Escrit\u00f3rio \u00ba 3 com lugares de garagem n\u00ba 64, 66 e 69 ao n\u00edvel da cave, e arrecada\u00e7\u00e3o n\u00ba 8 ao n\u00edvel da cave.\r\nSita \u00e1 Rua do Centro Empresarial Lote 303 (EE-6),  1\u00ba andar, Quinta da Beloura, Sintra ( 2710-693).\r\nInscrita a matriz sob o artigo 9489 da Uni\u00e3o de Freguesias de Sintra ( Santa Maria, S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim ).\r\nDescrita \u00e1 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra sob o numero 2256/19940116 - I .\r\nvalor patrimonial CIMI 2022 de 405.571,91 Euros.",
        "observacoes": "\u00c9 da exclusiva responsabilidade do licitante a verifica\u00e7\u00e3o do estado do im\u00f3vel, pelo que dever\u00e1 assegurar-se de que o mesmo se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas, antes de licitar. Mais se informa que, at\u00e9 ocorrer a entrega do im\u00f3vel o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es e/ou altera\u00e7\u00f5es, cuja responsabilidade n\u00e3o \u00e9 imput\u00e1vel ao Agente de Execu\u00e7\u00e3o. \r\nNos termos do n.\u00ba 2 do artigo 824.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, o pre\u00e7o dever\u00e1 ser depositado no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o do Agente do Execu\u00e7\u00e3o para o efeito. \r\nMais se informa que, de acordo com o disposto no art. 827.\u00ba, n.\u00ba 1, do CPC, a aquisi\u00e7\u00e3o ser\u00e1 efectuada por t\u00edtulo de transmiss\u00e3o emitido pelo Agente de Execu\u00e7\u00e3o (e n\u00e3o por escritura p\u00fablica). \r\nO facto do licitante estar a aguardar resposta sobre eventual financiamento n\u00e3o suspende o prazo de pagamento supra indicado. \r\nPor fim, somos a advertir que a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o poder\u00e1 dar lugar \u00e0 decreta\u00e7\u00e3o do arresto de bens suficientes para garantir o valor em falta, tudo conforme consta do disposto no artigo 825.\u00ba do CPC, n.\u00ba 1, al.c).\r\nAnexa-se contrato de arrendamento.\r\nDeve o adquirente aconselhar-se juridicamente, no que se refere ao contrato de arrendamento em vigor, nomeadamente regras relativas \u00e1 dura\u00e7\u00e3o, denuncia e oposi\u00e7\u00e3o \u00e1 renova\u00e7\u00e3o,",
        "areaUtilPrivativa": 239.24,
        "areaUtilDependente": 64.05,
        "areaTotal": 303.29,
        "morada": "Alameda Beloura, Quinta da Beloura",
        "moradaNumero": "EDIFICIO 6",
        "moradaAndar": "1.3",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)",
        "moradaCP": "2710-693",
        "coordenadasLAT": "38.76267515",
        "coordenadasLON": "-9.37314314",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66985,
        "processoNumero": "21387/22.9T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 98322,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"510898777\", \"nome\":\"EXPANDCHALLENGE, SA.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 324,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4358",
        "gestorNome": "M\u00c1RIO MOREIRA",
        "gestorEmail": "4358@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:07:00",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:07:00",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023085033_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023085033_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163042_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163042_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163048_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163048_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163055_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163055_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163100_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163100_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163106_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163106_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163115_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163115_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163122_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163122_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163129_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163129_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163136_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163136_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163145_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163145_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163151_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163151_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163213_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163213_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163219_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163219_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163227_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163227_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163255_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163255_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163310_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/12062023163310_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023084333_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023084333_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023084359_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023084359_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023084522_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023084522_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023084532_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023084532_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023084550_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023084550_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023084614_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023084614_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023085039_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023085039_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023085517_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/30062023085517_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/25092023102339_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/25092023102339_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/25092023102345_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/25092023102345_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/25092023102358_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/25092023102358_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/25092023102404_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/25092023102404_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/25092023102410_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98322/25092023102410_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2019-06-01",
                "valor": 500.0,
                "dataPrazo": "2024-05-31",
                "descricao": "Contrato de arrendamento em anexo.",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 29193,
                "numero": "2256",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "12 - Sintra (s. Pedro de Penaferrim)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "9849",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "28 - Uni\u00e3o das freguesias de Sintra (Santa Maria e S\u00e3o Miguel, S\u00e3o Martinho e S\u00e3o Pedro de Penaferrim)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}