{
    "item": {
        "id": 125629,
        "origem": 198065,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-10-24T16:42:41",
        "dataFimInicial": "2024-01-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP805082023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_3880/10012017143231_1_800sm.jpg",
        "titulo": "TERRENO R\u00daSTICO  - PALMELA",
        "valorBase": 183750.0,
        "valorAbertura": 91875.0,
        "valorMinimo": 156187.5,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio r\u00fastico, sito em Serralheira ou Pedras Negras, com a \u00e1rea total de 10500 m2, composto vinha e \u00e1rvores de fruto, freguesia e concelho de Palmela. A aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e1 registada favor da executada Maria Adelaide Bandarra Rodrigues, pela inscri\u00e7\u00e3o G Ap. 27 de 1997/01/23, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Palmela sob n\u00ba 2081, inscrito na matriz sob o art.\u00ba 71, sec\u00e7\u00e3o Q, da referida freguesia, com o valor patrimonial de 406,63 euros.",
        "observacoes": "Situado junto \u00e0 linha ferrea.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 10500.0,
        "morada": "Rua Monte das Serralheiras, Serralheiras",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Palmela",
        "moradaCP": "2950-440",
        "coordenadasLAT": "38.59075687",
        "coordenadasLON": "-8.86219632",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 3223,
        "processoNumero": "7174/11.3TBSTB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 3880,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"200196901\", \"nome\":\"Maria Adelaide Bandarra Rodrigues\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 171,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3611",
        "gestorNome": "Manuel Lopo Vaz de S\u00e3o Payo",
        "gestorEmail": "3611@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:29:25",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:29:25",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_3880/10012017143231_1_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_3880/10012017143231_1_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_3880/10012017143242_2_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_3880/10012017143242_2_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_3880/10012017143255_3_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_3880/10012017143255_3_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_3880/10012017145050_1_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_3880/10012017145050_1_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "N\u00e3o se conhece outros al\u00e9m dos constantes nos documentos anexos.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}