{
    "item": {
        "id": 127475,
        "origem": 200164,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-11-16T16:15:59",
        "dataFimInicial": "2024-02-14T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-14T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP815892023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_98686/22062023182801_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 de Pr\u00e9dio Urbano destinado a oficina em Set\u00fabal",
        "valorBase": 10949.89,
        "valorAbertura": 5474.95,
        "valorMinimo": 9307.41,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "1/2 indivisa do pr\u00e9dio urbano destinado a oficina sito, actualmente dado novo nome da rua, na R. Alves Redol, 36, Faralh\u00e3o, descrita na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Set\u00fabal, freguesia de Sado com o n\u00ba485 e inscrita na competente matriz sob o art.1616\u00ba",
        "observacoes": "Os interessados dever\u00e3o visitar o im\u00f3vel para aferir de localiza\u00e7\u00e3o, \u00e1rea e condi\u00e7\u00f5es, n\u00e3o sendo aceites reclama\u00e7\u00f5es por falta de cumprimento das suas espectativas. Mais dever\u00e3o ler atentamente os Faqs deste site para terem no\u00e7\u00e3o das vicitudes desta modalidade de venda. Haver\u00e1 lugar a Dt.\u00ba de prefer\u00eancia a conceder a compropriet\u00e1rio(s). A venda judicial \u00e9 efectuada sem necessidade de licen\u00e7a, cabendo ao interessado/proponente pela exist\u00eancia da mesma.\r\nTem o AE fotos do interior do im\u00f3vel, as quais n\u00e3o podem ser publicadas por falta de autoriza\u00e7\u00e3o de compropriet\u00e1rio, o qual \u00e9 o fiel deposit\u00e1rio do bem, estando o im\u00f3vel, na altura da visita do AE (7/7/20222), em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 89.11,
        "areaUtilDependente": 26.465,
        "areaTotal": 115.575,
        "morada": "Rua Alves Redol",
        "moradaNumero": "36",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Sado",
        "moradaCP": "2910-145",
        "coordenadasLAT": "38.52631231167547",
        "coordenadasLON": "-8.811464309692383",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67239,
        "processoNumero": "27293/17.1T8PRT",
        "processoComarca": "Comarca do Porto",
        "processoComarcaCodigo": "1049",
        "processoTribunal": "Porto - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 98686,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"189430206\", \"nome\":\"Alfredo Paulo Oliveira Pereira\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"203465741\", \"nome\":\"Sandra Isabel Valentim Caetano Pereira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 25,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4219",
        "gestorNome": "Luis Lage Meireles",
        "gestorEmail": "4219@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:07:03",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:07:03",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98686/22062023182801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98686/22062023182801_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 29376,
                "numero": "485",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                "freguesiaDesc": "08 - Sado",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1616",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                        "freguesiaDesc": "08 - Sado"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}