{
    "item": {
        "id": 127853,
        "origem": 200628,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-11-23T08:06:34",
        "dataFimInicial": "2024-02-21T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-21T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP818382023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073242_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 indivisa de pequena Moradia em Vimeiro",
        "valorBase": 63645.05,
        "valorAbertura": 31822.53,
        "valorMinimo": 54098.29,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Metade indivisa (1/2) do pr\u00e9dio urbano, casa t\u00e9rrea, para habita\u00e7\u00e3o e anexo, situada na Rua da Guerra Peninsular, n\u00ba21, da freguesia de Vimeiro, concelho de Lourinh\u00e3, distrito de Lisboa, inscrito na matriz sob o artigo 1417, descrito na conservat\u00f3ria sob o n\u00famero 385-Freguesia Vimeiro, registado a favor dos executados pela inscri\u00e7\u00e3o AP. 2 de 2007/09/26, penhora registada pela AP. 4930 de 2022/03/28",
        "observacoes": "Ser\u00e1 agendada uma \u00fanica data para visita, a ocorrer na semana anterior \u00e0 data de encerramento de leil\u00e3o. Caso pretenda visitar dever\u00e1 submeter pedido atrav\u00e9s do seguinte endere\u00e7o: https://view.forms.app/armandooliveira/visita",
        "areaUtilPrivativa": 57.92,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 166.0,
        "morada": "Rua Guerra Peninsular",
        "moradaNumero": "21",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lourinh\u00e3",
        "moradaFreguesia": "Vimeiro",
        "moradaCP": "2530-782",
        "coordenadasLAT": "39.18874889",
        "coordenadasLON": "-9.30435828",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67787,
        "processoNumero": "11350/21.2T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 99507,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"201001594\", \"nome\":\"PAULO ALEXANDRE SILVA VENTURA URBANO\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"205721397\", \"nome\":\"SANDRA ISABEL AFONSO DOS SANTOS URBANO\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 12,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3503",
        "gestorNome": "MARLENE  S\u00c1 CARNEIRO",
        "gestorEmail": "3503@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:43:57",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:43:57",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073242_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073242_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073232_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073232_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073235_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073235_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073237_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073237_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073240_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073240_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073245_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99507/22072023073245_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 29962,
                "numero": "385",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "08 - Lourinh\u00e3",
                "freguesiaDesc": "08 - Vimeiro",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1417",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "08 - Lourinh\u00e3",
                        "freguesiaDesc": "08 - Vimeiro"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}