{
    "item": {
        "id": 127261,
        "origem": 199829,
        "lanceAtual": 47000.0,
        "lanceAtualId": 9844,
        "dataInicio": "2023-11-14T14:25:05",
        "dataFimInicial": "2024-02-13T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-13T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP814212023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144846_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja Tipologia /divis\u00f5es T2 em Foros de Amora",
        "valorBase": 93577.86,
        "valorAbertura": 46788.93,
        "valorMinimo": 79541.18,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"A\", r\u00e9s-do-ch\u00e3o direito, destinado a Com\u00e9rcio, sito em Lote 3 Quinta do Po\u00e7o do Bispo Foros de Amora, Rua dos Foros de Amora, n\u00ba 135, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Amora, sob o n\u00ba 1420, freguesia de Amora, inscrito na Matriz Predial urbana sob o artigo 4370 da freguesia de Amora.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel est\u00e1 ocupado por uma Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade",
        "areaUtilPrivativa": 73.44,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 73.44,
        "morada": "Rua Foros de Amora",
        "moradaNumero": "135",
        "moradaAndar": "R/c Dt\u00ba",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Amora",
        "moradaCP": "2845-004",
        "coordenadasLAT": "38.61944923",
        "coordenadasLON": "-9.12538956",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 24983,
        "processoNumero": "1827/16.7T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Inst. Central - 2\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 33704,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"503951609\", \"nome\":\"Predial Beija-Flor - Soc. de Media\u00e7\u00e3o Imobili\u00e1ria, Lda.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 511,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1975",
        "gestorNome": "ISABEL BARROSO",
        "gestorEmail": "1975@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:35:40",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:35:40",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144846_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144846_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144851_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144851_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144855_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144855_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144900_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144900_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144908_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144908_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144910_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144910_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144915_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144915_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144919_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144919_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144923_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018144923_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018145209_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_33704/15112018145209_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}