{
    "item": {
        "id": 128334,
        "origem": 201035,
        "lanceAtual": 1093.69,
        "lanceAtualId": 96955,
        "dataInicio": "2023-11-28T15:33:58",
        "dataFimInicial": "2024-02-27T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-27T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP820652023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017124940_800sm.jpg",
        "titulo": "310/106064,3  avos indivisos de pr\u00e9dio r\u00fastico, Quinta do Anjo/Palmela",
        "valorBase": 1000.0,
        "valorAbertura": 500.0,
        "valorMinimo": 850.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "310/106064,3 Avos do pr\u00e9dio r\u00fastico, sito em Herdade Pinhal das Formas, Freguesia de Quinta do Anjo, Concelho de Palmela, Distrito de Set\u00fabal, inscrito na matriz sob o Art.\u00ba 144 Sec\u00e7\u00e3o: A, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Palmela sob o n\u00ba 1726/19920907, Freguesia de Quinta do Anjo, Concelho de Palmela.",
        "observacoes": "A venda n\u00e3o pode ser feita livre de encargos, atento o facto de o im\u00f3vel se encontrar situado em \u00e1rea urbana de g\u00e9nese ilegal, ao que acresce a circunst\u00e2ncia  de o valor da comparticipa\u00e7\u00e3o ser meramente provisional, o valor apurado de venda, deduzidos que sejam as custas e outros cr\u00e9ditos com privil\u00e9gios credit\u00f3rios, ser\u00e1 deduzido ao custo de reconvers\u00e3o a pagar pelo adquirente.",
        "areaUtilPrivativa": 310.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 310.0,
        "morada": "Pinhal das Formas",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Quinta do Anjo",
        "moradaCP": "2950-695",
        "coordenadasLAT": "38.61969130",
        "coordenadasLON": "-8.97643928",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 10988,
        "processoNumero": "3320/07.0TBSTB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 13488,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"170736890\", \"nome\":\"H\u00e9lio de Jesus  Barbosa Alves\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"177864737\", \"nome\":\"Maria de Jesus Ribeiro Barreto\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 317,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1252",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 M\u00e1rio Marques Santiago",
        "gestorEmail": "1252@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:40:46",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:40:46",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017124940_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017124940_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017124947_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017124947_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017124953_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017124953_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017124959_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017124959_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125004_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125004_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125011_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125011_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125016_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125016_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125022_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125022_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125028_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125028_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125034_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125034_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125039_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125039_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125045_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125045_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125051_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125051_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125057_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125057_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125103_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125103_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125109_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125109_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125115_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125115_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125121_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_13488/23102017125121_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "A venda n\u00e3o pode ser feita livre de encargos, atento o facto de o im\u00f3vel se encontrar situado em \u00e1rea urbana de g\u00e9nese ilegal, ao que acresce a circunst\u00e2ncia  de o valor da comparticipa\u00e7\u00e3o ser meramente provisional, o valor apurado de venda, deduzidos que sejam as custas e outros cr\u00e9ditos com privil\u00e9gios credit\u00f3rios, ser\u00e1 deduzido ao custo de reconvers\u00e3o a pagar pelo adquirente.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}