{
    "item": {
        "id": 129905,
        "origem": 202268,
        "lanceAtual": 78048.44,
        "lanceAtualId": 3430,
        "dataInicio": "2023-12-14T08:52:12",
        "dataFimInicial": "2024-02-13T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-13T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP827672023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153434_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2 - Vila Franca de Xira",
        "valorBase": 150000.0,
        "valorAbertura": 75000.0,
        "valorMinimo": 127500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"C\" do pr\u00e9dio em regime de propriedade horizontal afeto a habita\u00e7\u00e3o sito na Rua Almeida Garret n.\u00ba 17 3\u00ba andar, Vila Franca de Xira, descrita na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira sob a ficha 347 - C - da freguesia de Vila Franca de Xira e inscrita na matriz predial urbana sob a matriz 3499\u00ba da referida freguesia.",
        "observacoes": "Foi constitu\u00eddo fiel deposit\u00e1rio do im\u00f3vel o executado. \r\nOs interessados em visitar o Im\u00f3vel dever\u00e3o, previamente contactar o mesmo, atrav\u00e9s do contacto dispon\u00edvel para o efeito, no campo \"Visitas por Marca\u00e7\u00e3o\". Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do bem. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda. Os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, devem consultar as regras de funcionamento e as Faq constantes no site www.e-leiloes.pt.",
        "areaUtilPrivativa": 85.2,
        "areaUtilDependente": 5.8,
        "areaTotal": 91.0,
        "morada": "Rua Almeida Garrett",
        "moradaNumero": "17",
        "moradaAndar": "3\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Vila Franca de Xira",
        "moradaCP": "2600-095",
        "coordenadasLAT": "38.95517875",
        "coordenadasLON": "-8.98821309",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 63179,
        "processoNumero": "2155/12.2TBVFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 92455,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"152532854\", \"nome\":\"Domingos Semedo Vaz Rodrigues\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 77,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4200",
        "gestorNome": "CL\u00c1UDIA RODRIGUES",
        "gestorEmail": "4200@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:15:00",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:15:00",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153434_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153434_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153409_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153409_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153410_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153410_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153412_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153412_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153413_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153413_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153414_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153414_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153416_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153416_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153417_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153417_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153418_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153418_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153420_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153420_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153421_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153421_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153422_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153422_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153424_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153424_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153425_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153425_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153426_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153426_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153428_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153428_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153429_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153429_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153430_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153430_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153432_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153432_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153433_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153433_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153436_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153436_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153437_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153437_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153438_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92455/13122022153438_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 25369,
                "numero": "347",
                "fracao": "C",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "09 - Vila Franca de Xira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3499",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "C",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "09 - Vila Franca de Xira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}