{
    "item": {
        "id": 128394,
        "origem": 201116,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-11-29T09:14:29",
        "dataFimInicial": "2024-02-27T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-27T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP821072023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142842_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno para constru\u00e7\u00e3o na Quinta da Coutada, Vila Franca de Xira",
        "valorBase": 268821.0,
        "valorAbertura": 134410.5,
        "valorMinimo": 228497.85,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, constitu\u00eddo por terreno destinado a constru\u00e7\u00e3o urbana. As confronta\u00e7\u00f5es s\u00e3o: Norte: Lote 61; Sul: Lote 63 B; nascente: Arruamento; Poente: Ribeira.  A \u00e1rea total do terreno \u00e9 de 5271,00 m2, a \u00e1rea bruta de constru\u00e7\u00e3o \u00e9 de 550,00 m2.  Situado em Quinta da Coutada, Lote 62, 2600-283 Vila Franca de Xira - Freguesia de Vila Franca de Xira  e concelho de Vila Franca de Xira, inscrito na matriz predial urbana sob o art. 6269 (anterior 4492), descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira  sob a ficha n\u00ba 3917. \r\n\r\nValor patrimonial \u00e9 de 67.403.95 euros, determinado no ano de 2017.",
        "observacoes": "Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o sem constru\u00e7\u00e3o ou ocupa\u00e7\u00e3o sito na Quinta da Coutada na Rua Guilherme Pinto Basto Lote 62, cruzamento com a Rua 23 de Junho. Acesso pela A2 a partir de Vila Franca de Xira na direc\u00e7\u00e3o da Quinta do Bom Retiro (Nac 248 tomar a Municipal 524; cruzamento do Pal\u00e1cio Farrobo/ Casal da Coxa situa-se a Qta. da Coutada) ou na direc\u00e7\u00e3o das Cachoeiras entrada \u00e0 esquerda da rua 23 de Junho vai dar ao topo do Lote 62 na Rua Guilherme Pinto Basto",
        "areaUtilPrivativa": 550.0,
        "areaUtilDependente": 150.0,
        "areaTotal": 5271.0,
        "morada": "Rua Guilherme Pinto Basto",
        "moradaNumero": "62",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Vila Franca de Xira",
        "moradaCP": "2600-297",
        "coordenadasLAT": "38.97160362",
        "coordenadasLON": "-9.01101120",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 30606,
        "processoNumero": "3926/16.6T8ENT",
        "processoComarca": "Comarca de Santar\u00e9m",
        "processoComarcaCodigo": "1051",
        "processoTribunal": "Entroncamento - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 42437,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"151549249\", \"nome\":\"Joaquim Duarte Vieira\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"151549257\", \"nome\":\"Maria Isaura Jesus Braz Constantino\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 299,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4550",
        "gestorNome": "VIRG\u00cdNIA DUARTE",
        "gestorEmail": "4550@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:45:12",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:45:12",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142842_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142842_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Rua onde se situa o terreno",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142847_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142847_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142852_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142852_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142858_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142858_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142905_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142905_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "Limite lateral do terreno",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142911_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142911_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142920_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142920_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142925_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142925_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142931_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142931_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142936_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142936_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142943_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019142943_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019143000_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019143000_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019143006_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_42437/26032019143006_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}