{
    "item": {
        "id": 128984,
        "origem": 201410,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-04T10:06:34",
        "dataFimInicial": "2024-02-06T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-06T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP822722023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_45418/19112019111444_800sm.jpg",
        "titulo": "Usufruto de Parqueamento na Caparica",
        "valorBase": 4144.96,
        "valorAbertura": 2072.48,
        "valorMinimo": 3523.22,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Usufruto referente \u00e0 frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras BU, correspondente ao parqueamento setenta e quatro, do piso menos um (cave -1), constitu\u00eddo em propriedade horizontal, sito na Quinta de S\u00e3o Francisco de Borja, Pr\u00e7a de Aristides Mendes, da uni\u00e3o das freguesias de Caparica e Trafaria, concelho de Almada, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada sob o n\u00ba 4206, da referida freguesia e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 23\u00ba.",
        "observacoes": "As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(ns). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. Encerrado o Leil\u00e3o e aceite a proposta, oportunamente, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o oferecido, impreterivelmente, num prazo de 15 dias. (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil).",
        "areaUtilPrivativa": 12.5,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 12.5,
        "morada": "Pra\u00e7a Aristides Mendes, Alcani\u00e7a",
        "moradaNumero": "2",
        "moradaAndar": "CV-1",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Caparica e Trafaria",
        "moradaCP": "2825-148",
        "coordenadasLAT": "38.66778511",
        "coordenadasLON": "-9.18637985",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 32678,
        "processoNumero": "1396/17.0T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 45418,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"177655887\", \"nome\":\"Maria de F\u00e1tima Brito\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 40,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3599",
        "gestorNome": "FILIPE CL\u00c1UDIO",
        "gestorEmail": "3599@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:33:41",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:33:41",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_45418/19112019111444_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_45418/19112019111444_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_45418/19112019111225_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_45418/19112019111225_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_45418/19112019111228_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_45418/19112019111228_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_45418/19112019111231_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_45418/19112019111231_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_45418/19112019111446_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_45418/19112019111446_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}