{
    "item": {
        "id": 129193,
        "origem": 201609,
        "lanceAtual": 100000.3,
        "lanceAtualId": 90641,
        "dataInicio": "2023-12-05T15:44:11",
        "dataFimInicial": "2024-02-06T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-06T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP823742023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103802_800sm.jpg",
        "titulo": "\u00bd (METADE) de Moradida - Santo Ant\u00f3nio da Charneca - Barreiro",
        "valorBase": 176470.59,
        "valorAbertura": 88235.3,
        "valorMinimo": 150000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "\u00bd (metade) do pr\u00e9dio urbano composto de r\u00e9s-do-ch\u00e3o e 1.\u00ba andar para habita\u00e7\u00e3o com garagem, \u00e1rea coberta de 146,62 m2 e \u00e1rea descoberta 557,38 m2, sito em Santo Ant\u00f3nio da Charrneca, Rua \u201cA do Plano de Urbaniza\u00e7\u00e3o da Quinta Adelino Martins, n.\u00ba 1, freguesia de Santo Ant\u00f3nio da Charneca, concelho do Barreiro, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial do Barreiro sob o n.\u00ba 1528/20061024 e inscrito na matriz sob o artigo 4465 da freguesia de Santo Ant\u00f3nio da Charneca",
        "observacoes": "- A morada correta do im\u00f3vel \u00e9: Rua Padre Ant\u00f3nio Sobral, 1 - 2835-683 Santo Ant\u00f3nio da Charneca (antiga Rua \"A\" do Plano de Urbaniza\u00e7\u00e3o da Quinta Adelino Martins)\r\n- Im\u00f3vel em condi\u00e7\u00f5es de habitabilidade\r\n- Regime de visitas \u2013 As visitas ser\u00e3o agendadas para data pr\u00f3xima do final do leil\u00e3o. As solicita\u00e7\u00f5es de visitas ser\u00e3o respondidas oportunamente mediante o dia de marca\u00e7\u00e3o da mesma.\r\n - O Im\u00f3vel \u00e9 habitado pela propriet\u00e1ria da outra metade que n\u00e3o est\u00e1 em venda.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------NO ANTERIOR PER\u00cdODO DE VENDA POR NEGOCIA\u00c7\u00c3O PARTICULAR O VALOR MAIS ELEVADO OFERECIDO FOI DE 120.000,00  \u20ac, PELO QUE S\u00d3 SER\u00c3O TOMADAS COMO V\u00c1LIDAS PROPOSTAS ACIMA DESTE MONTANTE------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ QUALQUER PROPOSTA INFERIOR AO VALOR M\u00cdNIMO DE VENDA \u00c9 CONSIDERADA UMA PROPOSTA CONDICIONAL------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------ O AGENTE DE EXECU\u00c7\u00c3O PODER\u00c1 DECIDIR QUE O PROCESSO SE MANTENHA EM VENDA POR NEGOCIA\u00c7\u00c3O PARTICULAR AT\u00c9 \u00c0 OBTEN\u00c7\u00c3O DE UMA PROPOSTA IGUAL OU SUPERIOR AO VALOR M\u00cdNIMO, ALTURA EM QUE ACEITAR\u00c1 A PROPOSTA MAIS ELEVADA ACIMA DO VALOR M\u00cdNIMO E RETIRAR\u00c1 O IM\u00d3VEL DA VENDA POR NEGOCIA\u00c7\u00c3O PARTICULAR.----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- SEM PREJU\u00cdZO DO SUPRA ENUNCIADO, E FACE \u00c0 AN\u00c1LISE PROCESSUAL E DO TEMPO DECORRIDO, O AGENTE DE EXECU\u00c7\u00c3O PODER\u00c1 DECIDIR O MOMENTO EM QUE LEVAR\u00c1 UMA PROPOSTA INFERIOR AO VALOR M\u00cdNIMO \u00c0 CONSIDERA\u00c7\u00c3O DAS PARTES PROCESSUAIS, SENDO SEMPRE POSTERIORMENTE SUBMETIDA A DESPACHO JUDICIAL PARA AUTORIZA\u00c7\u00c3O DA VENDA POR MONTANTE ABAIXO DO VALOR M\u00cdNIMO, SEM PREJU\u00cdZO DA MANUTEN\u00c7\u00c3O DA VENDA POR NEGOCIA\u00c7\u00c3O PARTICULAR E, NESTE \u00c2MBITO, APRESENTA\u00c7\u00c3O DE NOVAS PROPOSTAS DE MONTANTE SUPERIOR.-------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- A apresenta\u00e7\u00e3o de propostas em Negocia\u00e7\u00e3o Particular atrav\u00e9s da plataforma \u00e9 facultativa, obedecendo apenas a um crit\u00e9rio definido pela OSAE de oferecer aos Agentes de Execu\u00e7\u00e3o um meio de anunciar e, assim, aumentar a visibilidade dos bens.---------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- A apresenta\u00e7\u00e3o de propostas em Negocia\u00e7\u00e3o Particular pode ser efectuada directamente ao Agente de Execu\u00e7\u00e3o, sendo que, caso assim entenda, o agente de execu\u00e7\u00e3o pode convidar o proponente a remeter por escrito, nos termos prescritos no CPC a confirma\u00e7\u00e3o do seu interesse na compra.----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------- A plataforma limita (e imp\u00f5e) um tempo para an\u00fancio do bem por motivos unicamente relacionados com o disposto no n\u00ba 4 do Art\u00ba 855\u00ba do CPC e para evitar a manuten\u00e7\u00e3o de publicidade a bens que j\u00e1 n\u00e3o deviam constar da plataforma.-----------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------------",
        "areaUtilPrivativa": 220.04,
        "areaUtilDependente": 35.69,
        "areaTotal": 255.73,
        "morada": "Rua Fonte, Quinta dos Abrantes",
        "moradaNumero": "1",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Barreiro",
        "moradaFreguesia": "Santo Ant\u00f3nio da Charneca",
        "moradaCP": "2835-683",
        "coordenadasLAT": "38.61849252392805",
        "coordenadasLON": "-9.029737114906311",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 56190,
        "processoNumero": "6230/16.6T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 81061,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"221487395\", \"nome\":\"Bruno Daniel Silva Moutinho\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 207,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5357",
        "gestorNome": "RODOLFO VERMELHO",
        "gestorEmail": "5357@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:33:46",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:33:46",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103802_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103802_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103649_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103649_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103659_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103659_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103732_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103732_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103738_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103738_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103746_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103746_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103806_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103806_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103810_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103810_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103814_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103814_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103817_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103817_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103821_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103821_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022103825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104456_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104456_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104501_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104501_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104506_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104506_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104510_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104510_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104514_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104514_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104518_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104518_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104522_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104522_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104526_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104526_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104530_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104530_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104534_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104534_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104538_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104538_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104543_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104543_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104620_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104625_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104625_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81061/21102022104629_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 18032,
                "numero": "1528",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                "freguesiaDesc": "07 - Santo Antonio da Charneca",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4465",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                        "freguesiaDesc": "07 - Santo Ant\u00f3nio da Charneca"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}