{
    "item": {
        "id": 128320,
        "origem": 200996,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-11-28T14:24:54",
        "dataFimInicial": "2024-02-27T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-27T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP820512023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 28,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_65397/09112020145448_800sm.jpg",
        "titulo": "Pr\u00e9dio Urbano situado em Castanheira do Ribatejo - Pr\u00e9dio foi demolido",
        "valorBase": 30327.0,
        "valorAbertura": 15163.5,
        "valorMinimo": 25777.95,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Outro",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Descri\u00e7\u00e3o  do  Bem:  Pr\u00e9dio  urbano  sito  na  Rua  Palha  Blanco  n\u00ba  63,  na  freguesia  de  Castanheira  do  Ribatejo, concelho de Vila Franca de Xira, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial sob o n\u00ba 1302/20071220 e inscrito na matriz sob o artigo 912.\r\nPr\u00e9dio demolido.",
        "observacoes": "Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspectos que considerem relevantes, do(s) bem(ns). \r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. \r\nO bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 39.6,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 39.6,
        "morada": "Rua Palha Blanco",
        "moradaNumero": "63",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Castanheira do Ribatejo e Cachoeiras",
        "moradaCP": "2600-670",
        "coordenadasLAT": "38.99426937",
        "coordenadasLON": "-8.97144968",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 2296,
        "processoNumero": "7889/15.7T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J1",
        "verbaId": 65397,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"502095350\", \"nome\":\"Iconur Imobili\u00e1ria e Constru\u00e7\u00e3o Lda.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 307,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4662",
        "gestorNome": "IN\u00caS ROCHA",
        "gestorEmail": "4662@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:26:25",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:26:25",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_65397/09112020145448_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_65397/09112020145448_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_65397/09112020145451_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_65397/09112020145451_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_65397/09112020145453_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_65397/09112020145453_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 6812,
                "numero": "1302",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "05 - Castanheira do Ribatejo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "912",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "14 - Uni\u00e3o das freguesias de Castanheira do Ribatejo e Cachoeiras"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}