{
    "item": {
        "id": 129991,
        "origem": 202404,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-14T19:14:13",
        "dataFimInicial": "2024-02-13T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-13T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP828552023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 8,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212910_800sm.jpg",
        "titulo": "Armaz\u00e9m. Direito de superf\u00edcie",
        "valorBase": 230000.0,
        "valorAbertura": 115000.0,
        "valorMinimo": 195500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "T6 ou superior",
        "descricao": "Penhora sobre o direito de superf\u00edcie  do pr\u00e9dio urbano  descrito na CRP de Sines com o n.\u00ba 2838 e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo matricial 3923, sito em Sines, na Zona Industrial Industrial Ligeira II ( ZIL 2) lote 184 B, afeta\u00e7\u00e3o  servi\u00e7os e armaz\u00e9m",
        "observacoes": "Pr\u00e9dio urbano de r/c e 1\u00ba andar, destinado a escrit\u00f3rios, composto de: r/c 4 divis\u00f5es, 2 casas de banho e 1 corredor; 1\u00ba andar com 5 divis\u00f5es e 1 corredor. No Concluido em 05/05/1995. Afecta\u00e7\u00e3o: Com\u00e9rcio e servi\u00e7os em constru\u00e7\u00e3o tipo industrial ( conforme consta na caderneta predial)\r\n\r\n\r\nO im\u00f3vel presentemente estava a ser usado como habita\u00e7\u00e3o. sendo que a afeta\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel \u00e9 servi\u00e7os.\r\n\r\n\r\nOs bens s\u00e3o vendidos no estado f\u00edsico e jur\u00eddico que se encontram. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado dos bens a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se os mesmos correspondem \u00e0s suas expectativas e se encontram nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas; Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que os interessados tenham inspecionado o bem e conhecem as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o ou funcionamento, assim como, qualquer descri\u00e7\u00e3o incorreta da informa\u00e7\u00e3o que possa induzir em erro; O comprador assumir\u00e1 todos os custos e despesas inerentes \u00e0 recolha/remo\u00e7\u00e3o e registo do bem adquirido; Os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, devem consultar as regras de funcionamento e as Faq. constantes no site www.e-leiloes.pt ; Na aus\u00eancia do pagamento no prazo estipulado, ser\u00e1 considerada desist\u00eancia e consequente den\u00fancia no portal \u201ce-leil\u00f5es.pt\u201d, assim como ser\u00e3o tomadas as medidas previstas no art.\u00ba 825\u00ba do C\u00f3digo do Processo Civil, nomeadamente, ser\u00e1 responsabilizado pela falta de pagamento, podendo ser determinado o arresto dos seus bens que sejam suficientes para garantir o valor n\u00e3o pago, acrescido das custas e despesas, sem preju\u00edzo de eventual procedimento criminal nos termos do j\u00e1 referido artigo 825.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil e, sendo ainda, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor. As \u00e1reas indicadas correspondem \u00e0s constantes da matriz, n\u00e3o foram efetuadas medi\u00e7\u00f5es ao im\u00f3vel. O im\u00f3vel \u00e9 vendido sem qualquer mob\u00edlia, decora\u00e7\u00e3o, ou outros bens que perten\u00e7am aos executados",
        "areaUtilPrivativa": 165.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 165.0,
        "morada": "N\u00f3 Rodovi\u00e1rio",
        "moradaNumero": "184",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Sines",
        "moradaFreguesia": "Sines",
        "moradaCP": "7520-001",
        "coordenadasLAT": "37.96559517",
        "coordenadasLON": "-8.85771598",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 57796,
        "processoNumero": "4817/16.6T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 83632,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"127066381\", \"nome\":\"Ana Paula Vilhais Pereira Raposo\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"117366579\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Paulino Gon\u00e7alves\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"111128447\", \"nome\":\"Lu\u00eds Manuel Pl\u00e1cido Raposo\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"191569720\", \"nome\":\"Maria Jos\u00e9 Pereira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 356,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5423",
        "gestorNome": "MIGUEL \u00c2NGELO LOPES",
        "gestorEmail": "5423@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:35:58",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:35:58",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212910_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212910_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212915_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212915_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212917_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212917_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212920_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212920_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212922_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212922_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212924_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212924_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212928_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212928_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212931_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212931_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212934_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212934_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212937_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212937_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212940_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212940_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212943_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212943_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212945_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83632/26032022212945_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 19690,
                "numero": "2838",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "13 - Sines",
                "freguesiaDesc": "01 - Sines",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3923",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "13 - Sines",
                        "freguesiaDesc": "01 - Sines"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}