{
    "item": {
        "id": 128347,
        "origem": 201062,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-11-28T16:56:47",
        "dataFimInicial": "2024-01-30T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-30T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP820782023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115249_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 de loja em Santa Cruz, Torres Vedras, junto \u00e0 praia",
        "valorBase": 22278.98,
        "valorAbertura": 11139.49,
        "valorMinimo": 18937.13,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "1/2 de loja do pr\u00e9dio urbano descrito na CRP de Torres Vedras sob o n\u00ba 1214, fra\u00e7\u00e3o UU, freguesia de Silveira, concelho de Torres Vedras, inscrito na matriz sob o artigo 4447-UU, dos mesmos concelho e freguesia, correspondente a uma divis\u00e3o situada na cave para com\u00e9rcio, com arrecada\u00e7\u00e3o, com a \u00e1rea de 84,95m2, sita na Rua Jer\u00f3nimo Vilarinho, n\u00ba 30, Santa Cruz, 2560-500 Silveira, Torres Vedras.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em estado de conserva\u00e7\u00e3o razo\u00e1vel.",
        "areaUtilPrivativa": 84.95,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 84.95,
        "morada": "Rua Judite Navarro",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Torres Vedras",
        "moradaFreguesia": "Silveira",
        "moradaCP": "2560-500",
        "coordenadasLAT": "39.13305137",
        "coordenadasLON": "-9.38065012",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66027,
        "processoNumero": "28426/21.9T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 9",
        "verbaId": 96868,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"133138836\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Jo\u00e3o Marcelino Luis\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 297,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5464",
        "gestorNome": "JOANA ROQUE LINO",
        "gestorEmail": "5464@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:07:35",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:07:35",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115249_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115249_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115314_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115314_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115329_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115329_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115343_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115343_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115358_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115358_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115419_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115419_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115431_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96868/28042023115431_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28252,
                "numero": "1214",
                "fracao": "UU",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                "freguesiaDesc": "16 - Silveira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4447",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "UU",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "13 - Torres Vedras",
                        "freguesiaDesc": "16 - Silveira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}