{
    "item": {
        "id": 129841,
        "origem": 202174,
        "lanceAtual": 146130.07,
        "lanceAtualId": 27836,
        "dataInicio": "2023-12-13T14:00:24",
        "dataFimInicial": "2024-02-13T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-13T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP827022023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220243_800sm.jpg",
        "titulo": "Gin\u00e1sio na Moita",
        "valorBase": 292260.14,
        "valorAbertura": 146130.07,
        "valorMinimo": 248421.12,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio Urbano situado em Palheir\u00e3o, Centro Comercial, letra A com a \u00e1rea total de 336 m2, com a \u00e1rea coberta de 292 m2 e \u00e1rea descoberta 44 m2, composto por semi-cave e r/c destinado a gin\u00e1sio e logradouro, confronta de Norte com lote 8, de Sul com lote 49 de Nascente com zona verde e de Poente com Praceta Projectada, inscrito na respectiva matriz sob o n.\u00ba 5608 descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial da Moita sob o n.\u00ba 2903 freguesia de Moita",
        "observacoes": "\u00c9 da exclusiva responsabilidade dos interessados a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir. Dever\u00e1 o interessado assegurar-se, se o mesmo corresponde \u00e0s expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Recomenda-se a verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. A visita ao im\u00f3vel deve ser objeto de agendamento pr\u00e9vio com a encarregada de venda - Sociedade Luso N. M. Invest II Leiloeiros, Lda. Avenida 5 de Outubro n\u00ba 42, 6\u00ba D 2615-368 Alverca email: lusoinvest.leiloeiros@gmail.com \u2013 Contacto Telm. 912570117. A apresenta\u00e7\u00e3o de propostas atrav\u00e9s da presente plataforma \u00e9 facultativa. As propostas apresentadas \u00e0 encarregada de venda devem ser formalizadas por escrito. A venda s\u00f3 ser\u00e1 autorizada pelo Agente de Execu\u00e7\u00e3o, caso sejam apresentadas propostas iguais ou superiores ao aqui indicado como Valor M\u00ednimo.",
        "areaUtilPrivativa": 292.0,
        "areaUtilDependente": 133.12,
        "areaTotal": 425.12,
        "morada": "Praceta Liberdade",
        "moradaNumero": "Lote a",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Moita",
        "moradaFreguesia": "Moita",
        "moradaCP": "2860-427",
        "coordenadasLAT": "38.64694237",
        "coordenadasLON": "-8.98981846",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67638,
        "processoNumero": "7838/22.6T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 99304,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"107978121\", \"nome\":\"Francisco Em\u00eddio Marrocate Carvalho\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 29,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1932",
        "gestorNome": "Jo\u00e3o Correia",
        "gestorEmail": "1932@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:03:59",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:03:59",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220243_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220243_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220241_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220241_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220245_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220245_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220247_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220247_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220249_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220249_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220253_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99304/13072023220253_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 29786,
                "numero": "2903",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "06 - Moita",
                "freguesiaDesc": "03 - Moita",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5608",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "06 - Moita",
                        "freguesiaDesc": "03 - Moita"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}