{
    "item": {
        "id": 129921,
        "origem": 202296,
        "lanceAtual": 111693.0,
        "lanceAtualId": 33670,
        "dataInicio": "2023-12-14T14:25:20",
        "dataFimInicial": "2024-02-13T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-13T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP827842023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021150943_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T1 na Arrentela, Seixal",
        "valorBase": 43899.78,
        "valorAbertura": 21949.89,
        "valorMinimo": 37314.81,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"F\", correspondente ao segundo esquerdo, do pr\u00e9dio urbano sito, Av. General Vasco Gon\u00e7alves, n\u00ba 32, Qta. da Murtinheira, freguesia de Arrentela, concelho do Seixal, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial\r\ndo Seixal sob a ficha 2870 da freguesia de Arrentela  inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 809 da dita freguesia de Arrentela.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 69.16,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 69.16,
        "morada": "Avenida General Vasco Gon\u00e7alves, Murtinheira",
        "moradaNumero": "32",
        "moradaAndar": "2\u00baEsq.",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires",
        "moradaCP": "2840-396",
        "coordenadasLAT": "38.63868706",
        "coordenadasLON": "-9.09663995",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 53934,
        "processoNumero": "3735/12.1TBSXL",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 77461,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"203098129\", \"nome\":\"PAULO JORGE CUNHA FORMIGA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 250,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4158",
        "gestorNome": "CARLOS MADALENO",
        "gestorEmail": "4158@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:03:41",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:03:41",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021150943_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021150943_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151037_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151037_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151052_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151052_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151058_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151058_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151111_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151111_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151119_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151119_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151129_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151129_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151141_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151141_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151149_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151149_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151158_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151158_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151205_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151205_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151210_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151210_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151217_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77461/26102021151217_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 15880,
                "numero": "2870",
                "fracao": "F",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "03 - Arrentela",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2766",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "F",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}