{
    "item": {
        "id": 129827,
        "origem": 202159,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-13T12:49:32",
        "dataFimInicial": "2024-03-12T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-12T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP826882023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170855_800sm.jpg",
        "titulo": "Armaz\u00e9m Industrial \u2013 Barreiro",
        "valorBase": 2352941.18,
        "valorAbertura": 1176470.59,
        "valorMinimo": 2000000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Armaz\u00e9m para actividade industrial, localizado em Sete Portais - Telha, na Uni\u00e3o das Freguesias de Alto do Seixalinho, Santo Andr\u00e9 e Verderena, Concelho do Barreiro, inscrito na matriz urbana sob o artigo 4029 e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial sob o n.\u00ba 1161.",
        "observacoes": "Armaz\u00e9m inserido em Zona Industrial, pr\u00f3ximo do Hipermercado Continente Modelo do Barreiro, com 6.572,31 m2, inserido em terreno com 7.526,00 m2.\r\nO im\u00f3vel encontra-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1, antes de apresentar proposta, assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O bem \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. A informa\u00e7\u00e3o anterior n\u00e3o dispensa a consulta da documenta\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel disponibilizada. Ao valor da venda acrescem o Imposto Municipal sobre Transmiss\u00f5es Onerosas e o Imposto do Selo que se mostrem devidos. \r\nO Agente de Execu\u00e7\u00e3o \u00e9 o fiel deposit\u00e1rio do im\u00f3vel.\r\nAs visitas ser\u00e3o agendadas para um \u00fanico dia, na semana anterior \u00e0 data do Leil\u00e3o, mediante marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via.",
        "areaUtilPrivativa": 6722.52,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 7526.0,
        "morada": "Rua Oper\u00e1rios, Sete Portais",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Barreiro",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alto do Seixalinho, Santo Andr\u00e9 e Verderena",
        "moradaCP": "2830-237",
        "coordenadasLAT": "38.63838480",
        "coordenadasLON": "-9.05665018",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 41576,
        "processoNumero": "5089/12.7TBVNG",
        "processoComarca": "Comarca do Porto",
        "processoComarcaCodigo": "1049",
        "processoTribunal": "Porto - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 63971,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"158468651\", \"nome\":\"Francisco Jos\u00e9 Nunes Vieira Pita\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 42,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4755",
        "gestorNome": "PEDRO JESUS",
        "gestorEmail": "4755@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:14:20",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:14:20",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170855_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170855_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170835_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170835_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170844_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170844_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170849_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170849_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170852_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170852_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170857_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170857_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170859_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170859_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170901_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/14102020170901_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122133_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122133_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122135_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122135_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122137_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122137_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122139_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122139_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122141_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122141_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122142_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122142_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122144_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_63971/23102020122144_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 5785,
                "numero": "1161",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                "freguesiaDesc": "04 - Santo Andre",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4029",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                        "freguesiaDesc": "09 - Uni\u00e3o das freguesias de Alto do Seixalinho, Santo Andr\u00e9 e Verderena"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}