{
    "item": {
        "id": 130132,
        "origem": 202634,
        "lanceAtual": 40049.73,
        "lanceAtualId": 90641,
        "dataInicio": "2023-12-18T14:29:47",
        "dataFimInicial": "2024-02-20T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-20T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP829712023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173128_800sm.jpg",
        "titulo": "Quota ideal de 1/2 sobre o direito de superf\u00edcie de  T2 em Queluz",
        "valorBase": 74211.76,
        "valorAbertura": 37105.88,
        "valorMinimo": 63080.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Quota ideal de 1/2 sobre o Direito de superf\u00edcie da Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma D (3\u00ba andar - corpo 1) do pr\u00e9dio urbano sito na Quinta do Mirante, lote A1 (Rua Dr. Mois\u00e9s da Costa Amaral) - Pend\u00e3o, freguesia de Queluz, concelho de Sintra, descrito na CRP de Queluz sobre o n\u00ba 880 e inscrito na matriz predial urbana sobre o artigo matricial 3606.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. Tem bons acessos rodovi\u00e1rios e transportes perto. Situa-se pr\u00f3ximo de uma escola secund\u00e1ria.\r\nO im\u00f3vel est\u00e1 desocupado.",
        "areaUtilPrivativa": 76.83,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua Doutor Mois\u00e9s da Costa Amaral, Pend\u00e3o",
        "moradaNumero": "Lt. A1",
        "moradaAndar": "Corpo 1 3\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2745-042",
        "coordenadasLAT": "38.76774742",
        "coordenadasLON": "-9.25599160",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66572,
        "processoNumero": "2198/12.6T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 97759,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"209501669\", \"nome\":\"Maria de Lurdes Semedo Lopes\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 209,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2822",
        "gestorNome": "C\u00e9sar Manuel Neto Belchior",
        "gestorEmail": "2822@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:40:58",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:40:58",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173128_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173128_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172713_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172713_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172719_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172719_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172736_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172736_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172747_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172747_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172755_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172755_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172838_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172838_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172849_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172849_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172859_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023172859_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173017_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173017_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173028_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173028_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173050_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173050_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173056_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173056_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173123_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173123_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173147_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173147_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173249_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173249_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173256_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97759/22052023173256_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28845,
                "numero": "880",
                "fracao": "D",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "07 - Queluz",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3606",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "D",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "26 - Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}