{
    "item": {
        "id": 129925,
        "origem": 202309,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-14T15:19:58",
        "dataFimInicial": "2024-03-13T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-13T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP827892023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 28,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142816_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 de imovel situado em Arrentela-Seixal",
        "valorBase": 136358.7,
        "valorAbertura": 68179.35,
        "valorMinimo": 115904.9,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Outro",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "1/2 do pr\u00e9dio urbano sito em Vale de Carros, Vinha Grande, Caminho 1015, freguesia da Arrentela, concelho do Seixal, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial do Seixal sob o n\u00ba 6280/20050825, freguesia da Arrentela e inscrito na matriz sob o n\u00ba 3891, uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires, antigo anterior art. 1386, freguesia da Arrentela. Metade indivisa perten\u00e7a da executada  Carla Luisa Ferreira Boal.",
        "observacoes": "Zona habitacional, perto de com\u00e9rcio e servi\u00e7os.\r\nActualmente situa-se na Av. Carlos de Oliveira, 62, Quinta do Cabral no Seixal.\r\nO imovel \u00e9 constituido por uma casa, em que no r\u00e9s do ch\u00e3o existe uma oficina de mecanica de automoveis e no primeiro andar, uma habita\u00e7\u00e3o.Existe igualmente \u00e0 volta da casa um terreno n\u00e3o edificado.",
        "areaUtilPrivativa": 454.5,
        "areaUtilDependente": 1135.5,
        "areaTotal": 1590.0,
        "morada": "Avenida Carlos de Oliveira, Quinta do Cabral",
        "moradaNumero": "62",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires",
        "moradaCP": "2840-728",
        "coordenadasLAT": "38.62490915103392",
        "coordenadasLON": "-9.09816026687622",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67446,
        "processoNumero": "1618/13.7TBSXL",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 99077,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"206446837\", \"nome\":\"Carla Luisa Ferreira Boal\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 754,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2146",
        "gestorNome": "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Crato",
        "gestorEmail": "2146@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:16:29",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:16:29",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142816_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142816_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142847_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142847_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142850_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142850_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142854_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142854_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142856_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142856_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142859_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142859_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142902_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142902_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142905_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142905_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142909_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142909_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142912_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142912_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142915_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142915_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142917_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142917_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142920_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142920_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142924_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142924_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142926_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142926_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142929_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142929_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142933_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142933_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142935_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142935_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142938_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142938_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142942_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142942_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142944_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142944_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142947_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142947_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142953_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99077/05072023142953_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 29639,
                "numero": "6280",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "03 - Arrentela",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3891",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}