{
    "item": {
        "id": 129725,
        "origem": 202025,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-12T09:29:48",
        "dataFimInicial": "2024-01-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP825992023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_97484/17052023152910_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja N.\u00ba 14 no Centro Comercial Delta - Povoa de Santa Iria",
        "valorBase": 21500.0,
        "valorAbertura": 10750.0,
        "valorMinimo": 18275.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma designada pela letra \u201cS\u201d, sita na Avenida Dom Vicente Afonso Valente n.\u00bas 3 e 3-A, cave \u2013 loja n.\u00ba 14, descrita na 2\u00aa CRP de Vila Franca de Xira, com a descri\u00e7\u00e3o n.\u00ba 215 e inscrito na matriz predial urbana com o artigo 21.\u00ba da freguesia da P\u00f3voa de Santa Iria.",
        "observacoes": "- AP. 32 de 2008/12/12 - Hipoteca volunt\u00e1ria: Banco BIC Portugu\u00eas, S.A;\r\n\r\n*Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes dos bens. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda.",
        "areaUtilPrivativa": 13.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 13.0,
        "morada": "Avenida Dom Vicente Afonso Valente",
        "moradaNumero": "3 e 3-A",
        "moradaAndar": "cave",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa",
        "moradaCP": "2625-215",
        "coordenadasLAT": "38.86130599",
        "coordenadasLON": "-9.06803012",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66418,
        "processoNumero": "28838/22.0T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 4",
        "verbaId": 97484,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"210214384\", \"nome\":\"Mirtes Alarc\u00e3o Moraes Martins\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"203217179\", \"nome\":\"Paulo Eduardo Neves Martins\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 1126,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "301",
        "gestorNome": "Maria Oliveira",
        "gestorEmail": "maria.l.oliveira@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:01:40",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:01:40",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97484/17052023152910_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97484/17052023152910_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97484/17052023152919_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97484/17052023152919_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28633,
                "numero": "215",
                "fracao": "S",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "06 - Povoa de Santa Iria",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "21",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "S",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "15 - Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}