{
    "item": {
        "id": 130435,
        "origem": 202970,
        "lanceAtual": 56600.01,
        "lanceAtualId": 3430,
        "dataInicio": "2023-12-21T13:03:47",
        "dataFimInicial": "2024-02-06T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-06T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP832062023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_89399/22092022111853_800sm.jpg",
        "titulo": "Quota-parte de 1/3 Apartamento T4 (Habita\u00e7\u00e3o Social) em Lisboa",
        "valorBase": 66529.41,
        "valorAbertura": 33264.71,
        "valorMinimo": 56550.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Quota-parte de 1/3 da Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cC\u201d \u2013 r\u00e9s-do-ch\u00e3o D, destinada a habita\u00e7\u00e3o, situada na Rua Martins Brown Lote 1, antes designada por Quinta da Luz \u2013 Rua C da Urbaniza\u00e7\u00e3o da Quinta dos Condes de Carnide Lote 1, habita\u00e7\u00e3o social (Dec Lei 608/73), composto por 5 divis\u00f5es, cozinha e casa-de-banho, de Tipo 4, com \u00e1rea bruta privativa de 116,43 m2, descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa sob o nr 714/19780821-C, da freguesia de Carnide e inscrita na matriz predial urbana da mesma freguesia sob o nr 355-C.",
        "observacoes": "1.\tIm\u00f3vel encontra-se ocupado pela Insolvente, n\u00e3o sendo poss\u00edvel visita ao seu interior (a Insolvente n\u00e3o concede acesso ao seu interior);\r\n2.\tCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que os interessados tenham inspeccionado o im\u00f3vel e conhecem as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o, assim como qualquer descri\u00e7\u00e3o incorrecta da informa\u00e7\u00e3o que possa induzir em erro;\r\n3.\tTodos os custos inerentes \u00e0 celebra\u00e7\u00e3o da respectiva escritura de compra/venda ser\u00e3o suportados pelo adquirente;\r\n4.\tNos termos das disposi\u00e7\u00f5es conjugadas do art 164/6 CIRE (C\u00f3digo Insolv\u00eancia e Recupera\u00e7\u00e3o Empresas) e art 833/6 CPC (C\u00f3digo Processo Civil), a presente venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, certificado energ\u00e9tico, ficha t\u00e9cnica de habita\u00e7\u00e3o e declara\u00e7\u00e3o do Condom\u00ednio (quando aplic\u00e1vel), pelo que, nos termos das mesmas disposi\u00e7\u00f5es legais, constitui \u00f3nus do adquirente a respectiva legaliza\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, se for caso disso; \r\n5.\tA escritura de compra/venda apenas ser\u00e1 realizada com o apresentante da proposta e n\u00e3o com terceiros que este possa vir a indicar; \r\n6.\tA escritura de compra/venda ser\u00e1 realizada em local, data e hora a designar pelo Administrador Judicial;\r\n7.\tA escritura de compra/venda do im\u00f3vel ser\u00e1 celebrada no prazo m\u00e1ximo de 60 (sessenta) dias ap\u00f3s a adjudica\u00e7\u00e3o;\r\n8.\tN\u00e3o haver\u00e1 decis\u00e3o de adjudica\u00e7\u00e3o de bens \u00e0s licita\u00e7\u00f5es inferiores ao Valor M\u00ednimo;\r\n9.\tA proposta de maior valor ser\u00e1 sempre, previamente \u00e0 adjudica\u00e7\u00e3o, submetida \u00e0 aprecia\u00e7\u00e3o dos Credores, dos Insolventes e dos eventuais interessados no exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia e/ou remi\u00e7\u00e3o; \r\n10.\tO proponente tem o prazo de 10 (dez) dias, a contar da recep\u00e7\u00e3o da comunica\u00e7\u00e3o da decis\u00e3o de adjudica\u00e7\u00e3o, para proceder \u00e0 entrega, a t\u00edtulo de cau\u00e7\u00e3o, de montante igual ou superior a 20% (vinte por cento) do valor proposto sob pena de ser considerada desist\u00eancia por parte do proponente;\r\n11.\tA eventual devolu\u00e7\u00e3o da referida cau\u00e7\u00e3o e eventuais refor\u00e7os ser\u00e1 sempre feita em singelo;\r\n12.\tAs vendas promovidas por este escrit\u00f3rio s\u00e3o da inteira compet\u00eancia do mesmo n\u00e3o sendo delegadas quaisquer tipos de fun\u00e7\u00f5es a intermedi\u00e1rios (com excep\u00e7\u00e3o de eventuais visitas), pelo que n\u00e3o s\u00e3o cobrados quaisquer valores a t\u00edtulo de comiss\u00f5es ou afins;\r\n13.\tNa aus\u00eancia dos pagamentos nos prazos estipulados, ser\u00e1 considerada desist\u00eancia e consequente den\u00fancia no portal www.e-leiloes.pt, assim como ser\u00e3o tomadas as medidas previstas no art 825 do CPC.",
        "areaUtilPrivativa": 116.43,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 116.43,
        "morada": "Rua Maria Brown",
        "moradaNumero": "11",
        "moradaAndar": "R/C Dto",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Carnide",
        "moradaCP": "1500-430",
        "coordenadasLAT": "38.757321143948495",
        "coordenadasLON": "-9.187928438186646",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61238,
        "processoNumero": "15795/20.7T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Inst. Central - 1\u00aa Sec.Com\u00e9rcio - J3",
        "verbaId": 89399,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"244521280\", \"nome\":\"Ana Rita Gomes Martins\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 1099,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "210",
        "gestorNome": "Fernando Sousa",
        "gestorEmail": "fernando.s.sousa@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:12:29",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:12:29",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89399/22092022111853_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89399/22092022111853_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89399/22092022111854_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89399/22092022111854_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 23284,
                "numero": "714",
                "fracao": "C",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                "freguesiaDesc": "11 - Carnide",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "355",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "C",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "06 - Lisboa",
                        "freguesiaDesc": "11 - Carnide"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}