{
    "item": {
        "id": 131159,
        "origem": 203746,
        "lanceAtual": 4750000.0,
        "lanceAtualId": 142628,
        "dataInicio": "2024-01-03T22:12:51",
        "dataFimInicial": "2024-02-20T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-20T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP836862024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 28,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023133013_800sm.jpg",
        "titulo": "Antigo complexo de armaz\u00e9ns junto \u00e0 zona ribeirinha da P\u00f3voa de St\u00aa Iria",
        "valorBase": 9500000.0,
        "valorAbertura": 4750000.0,
        "valorMinimo": 8075000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Outro",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio Urbano, sito em Folha de Cani\u00e7os \u2013 Antigo Parque Eurofil \u2013 P\u00f3voa de Santa Iria, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial sob o n\u00famero 719 e inscrito  na matriz sob o artigo 3062 da Uni\u00e3o de Freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel, objecto de venda, venda essa efectuada no \u00e2mbito de um processo de divis\u00e3o de coisa comum., corresponde a uma vasta \u00e1rea anteriormente ocupada por armaz\u00e9ns na zona ribeirinha da P\u00f3voa de Santa Iria, mais concretamente, junto \u00e0 Praia dos Pescadores e ao lado de um condom\u00ednio habitacional, em fase inicial de constru\u00e7\u00e3o, com centenas de fogos e com\u00e9rcio, denominado Vila Rio.\r\n\r\nPara melhor percep\u00e7\u00e3o de toda a \u00e1rea, por favor abrir Link: https://kuula.co/share/collection/7Yj3q?logo=0&info=1&fs=1&vr=0&sd=1&thumbs=1",
        "areaUtilPrivativa": 50.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 87584.0,
        "morada": "Rua Afonso de Albuquerque",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa",
        "moradaCP": "2625-102",
        "coordenadasLAT": "38.863737504982005",
        "coordenadasLON": "-9.05723512172699",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66712,
        "processoNumero": "1543/19.8T8VFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "V.F.Xira - JL C\u00edvel - Juiz 2",
        "verbaId": 97946,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"501328750\", \"nome\":\"Seoane e Vidal, Sa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 57,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5811",
        "gestorNome": "IOLANDA MAIA",
        "gestorEmail": "5811@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:41:29",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:41:29",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023133013_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023133013_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132738_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132738_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132746_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132746_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132753_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132753_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132816_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132816_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132850_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132850_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132900_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023132900_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023133005_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023133005_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023133021_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023133021_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023133210_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97946/29052023133210_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28971,
                "numero": "719",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "06 - Povoa de Santa Iria",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3062",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "15 - Uni\u00e3o das freguesias de P\u00f3voa de Santa Iria e Forte da Casa"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}