{
    "item": {
        "id": 131082,
        "origem": 203620,
        "lanceAtual": 120000.0,
        "lanceAtualId": 53774,
        "dataInicio": "2024-01-03T08:55:02",
        "dataFimInicial": "2024-02-06T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-06T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP836112024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145811_800sm.jpg",
        "titulo": "SESIMBRA (CASTELO) ALMOINHA",
        "valorBase": 240000.0,
        "valorAbertura": 120000.0,
        "valorMinimo": 204000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra F a que corresponde o 2\u00ba andar direito, do pr\u00e9dio urbano, em\r\nregime de propriedade horizontal, sito na Rua Jorge Barradas, N\u00ba 9,9A,9B, n\u00ba.9, Almoinha 2970-144 Sesimbra,\r\ndistrito de Set\u00fabal, concelho de Sesimbra e freguesia de Sesimbra (Castelo), inscrito na matriz predial urbana\r\ncom o artigo n.\u00ba 11018 e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sesimbra com a descri\u00e7\u00e3o n.\u00ba 4514.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 113.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 113.0,
        "morada": "Rua Jorge Barradas, Urbaniza\u00e7\u00e3o Pinhal de Cima",
        "moradaNumero": "9",
        "moradaAndar": "2\u00baDRT\u00ba",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Sesimbra",
        "moradaFreguesia": "Sesimbra (Castelo)",
        "moradaCP": "2970-001",
        "coordenadasLAT": "38.47433029",
        "coordenadasLON": "-9.11883950",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 68785,
        "processoNumero": "1212/11.7TBSSB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 101098,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"139317791\", \"nome\":\"JOSE ANTONIO LEIT\u00c3O BOLEO CASSAPO\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"190428740\", \"nome\":\"MARIA JOS\u00c9 POLIDO MARCELINO\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 146,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3103",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 Castelo Branco",
        "gestorEmail": "3103@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:34:00",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:34:00",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145811_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145811_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145742_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145742_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145745_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145745_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145748_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145748_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145750_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145750_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145753_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145753_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145756_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145756_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145758_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145758_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145803_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145803_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145806_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145806_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101098/02102023145809_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2022-09-08",
                "valor": 700.0,
                "dataPrazo": "2024-09-08",
                "descricao": "",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 30873,
                "numero": "4514",
                "fracao": "F",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                "freguesiaDesc": "01 - Sesimbra (castelo)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "11018",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "F",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                        "freguesiaDesc": "01 - Sesimbra (Castelo)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}