{
    "item": {
        "id": 131738,
        "origem": 204146,
        "lanceAtual": 128787.63,
        "lanceAtualId": 43244,
        "dataInicio": "2024-01-10T12:31:36",
        "dataFimInicial": "2024-04-09T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-09T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP839012024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125242_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote de terreno afecto a moradia em Casal Novo, Famoes",
        "valorBase": 250000.0,
        "valorAbertura": 125000.0,
        "valorMinimo": 212500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio Urbano composto por lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o e benfeitoria composta por moradia construida, sito em Casal Novo, Lote 975, o qual confronta do Norte com Rua Engenheiro Duarte Pacheco, do Sul com Lote 976, do Nascente com Pedrenais, Lda e do Poente com Rua Paulo Renato, melhor descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Odivelas sob o n\u00famero TR\u00caS MIL NOVECENTOS E TRINTA E DOIS / Fam\u00f5es, o qual, conforme teor da respetiva certid\u00e3o permanente, se encontra inscrita na matriz com o artigo 10983",
        "observacoes": "N\u00e3o foi permitido tirar fotos do interior por abranger os bens pessoais da executada e herdeiros. O imovel encontra-se em mau estado de conserva\u00e7\u00e3o, no interior e exterior\r\nA venda inclui a benfeitoria composta pelo predio construido",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 25.0,
        "areaTotal": 379.3,
        "morada": "Rua Francisco L\u00e1zaro, Bairro das Fonta\u00ednhas",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Odivelas",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es",
        "moradaCP": "1685-150",
        "coordenadasLAT": "38.79886406",
        "coordenadasLON": "-9.20677590",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69904,
        "processoNumero": "5211/08.8TCLRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 102739,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"192928058\", \"nome\":\"FERNANDA DOS SANTOS BENTO CASTRO\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"151683239\", \"nome\":\"Heran\u00e7a de ANTONIO DE JESUS CEREJO CASTRO BENTO\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 67,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5384",
        "gestorNome": "NELSON SANTOS",
        "gestorEmail": "5384@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:01:17",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:01:17",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125242_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125242_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125249_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125249_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125256_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125256_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125301_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125301_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125311_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125311_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125317_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102739/23112023125317_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31868,
                "numero": "3932",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                "freguesiaDesc": "02 - Fam\u00f5es",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "10983",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "16 - Odivelas",
                        "freguesiaDesc": "08 - Uni\u00e3o das freguesias de Pontinha e Fam\u00f5es"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}