{
    "item": {
        "id": 130629,
        "origem": 203203,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-26T15:23:25",
        "dataFimInicial": "2024-02-27T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-27T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP833682023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_79524/15122021151013_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno",
        "valorBase": 54946.16,
        "valorAbertura": 27473.08,
        "valorMinimo": 46704.24,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o urbana, sito na Quinta do Conde, com a \u00e1rea total de 141 m2, sito em Ribeira do Marchante lote 283, Rua 9 (Impasse), Quinta do Conde, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sesimbra sob n\u00ba 8897 e inscrito na matriz sob o art.\u00ba 17820\u00ba da freguesia de Quinta do Conde.",
        "observacoes": "As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes. Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda. Informo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.\r\nAntes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do bem. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda. Os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, devem consultar as regras de funcionamento e as Faq constantes no site www.e-leiloes.pt.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 141.0,
        "morada": "Rua Rosas",
        "moradaNumero": "9- Lt283",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Sesimbra",
        "moradaFreguesia": "Quinta do Conde",
        "moradaCP": "2975-190",
        "coordenadasLAT": "38.54901968",
        "coordenadasLON": "-9.04585696",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 55241,
        "processoNumero": "2489/20.2T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 79524,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"137780770\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Torr\u00e3o Godinho\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 77,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4200",
        "gestorNome": "CL\u00c1UDIA RODRIGUES",
        "gestorEmail": "4200@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:40:54",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:40:54",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_79524/15122021151013_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_79524/15122021151013_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_79524/15122021151015_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_79524/15122021151015_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_79524/15122021151017_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_79524/15122021151017_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 17094,
                "numero": "8897",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                "freguesiaDesc": "03 - Quinta do Conde",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "17820",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "11 - Sesimbra",
                        "freguesiaDesc": "03 - Quinta do Conde"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}