{
    "item": {
        "id": 130731,
        "origem": 203226,
        "lanceAtual": 102010.0,
        "lanceAtualId": 18164,
        "dataInicio": "2023-12-27T09:45:27",
        "dataFimInicial": "2024-03-26T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-26T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP833912023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_84754/27042022141810_800sm.jpg",
        "titulo": "Im\u00f3vel em S. Domingos de Rana",
        "valorBase": 130900.0,
        "valorAbertura": 65450.0,
        "valorMinimo": 111265.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"B\", correspondente a uma habita\u00e7\u00e3o sita na Praceta Cinco de Outubro, n\u00ba 26, 1\u00ba. andar (segundo piso), Madorna, com a \u00e1rea de 70m2, da freguesia de S. Domingos de Rana, concelho de Cascais, inscrita na matriz predial urbana sob o artigo 15421\u00ba e descrita na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Cascais sob o n\u00ba 381/19850711, com valor patrimonial de 55.885,90 Euros, penhorada \u00e0 ordem dos presentes autos pela Ap. 3028 de 2017/01/27, podendo ser consultada a certid\u00e3o com o c\u00f3digo de acesso PP-2431-16330-110506-000381.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.------- O fiel deposit\u00e1rio do bem \u00e9 o arrendat\u00e1rio o Sr. Carlos Manuel Frade Domingues, tendo a obriga\u00e7\u00e3o de mostrar o im\u00f3vel a potenciais interessados, mediante marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via ------- Os interessados que queiram visitar o im\u00f3vel t\u00eam necessariamente de estar registados na plataforma e-leil\u00f5es de forma a terem acesso aos contatos do fiel deposit\u00e1rio. A Agente de Execu\u00e7\u00e3o n\u00e3o facultar\u00e1 qualquer contato. ------------- \u00c9 da responsabilidade dos interessados/proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem que pretendem adquirir, pelo que dever\u00e3o previamente \u00e0 apresenta\u00e7\u00e3o da proposta assegurar-se que o bem em causa corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es desejadas.---- ------------ Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e que conhece as suas caracter\u00edsticas, n\u00e3o tendo a Agente de Execu\u00e7\u00e3o qualquer responsabilidade pelo estado de conserva\u00e7\u00e3o do referido bem. ----------O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra, pelo que a falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente, n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. ----------------Quem pretender licitar deve conhecer o funcionamento e regras da venda em leil\u00e3o eletr\u00f3nico. Aconselha-se a leitura atenta das perguntas e respostas em https://www.e-leiloes.pt/faqs.aspx ------ ------Ap\u00f3s o encerramento do leil\u00e3o o (a) proponente da proposta mais elevada \u00e9 notificado (a) para, no prazo de 15 dias improrrog\u00e1veis, proceder ao dep\u00f3sito da totalidade do pre\u00e7o oferecido, bem como proceder \u00e0 liquida\u00e7\u00e3o e pagamento das obriga\u00e7\u00f5es fiscais devidas, a fim de ser emitido pela Agente de Execu\u00e7\u00e3o o T\u00edtulo de Transmiss\u00e3o",
        "areaUtilPrivativa": 70.0,
        "areaUtilDependente": 20.0,
        "areaTotal": 90.0,
        "morada": "Praceta 5 de Outubro",
        "moradaNumero": "26",
        "moradaAndar": "1\u00ba andar",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "S\u00e3o Domingos de Rana",
        "moradaCP": "2785-554",
        "coordenadasLAT": "38.70192667",
        "coordenadasLON": "-9.35316323",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 58458,
        "processoNumero": "282/17.9T8OER",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 84754,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"217064108\", \"nome\":\"JOSE ALBERTO MARQUES CALV\u00c3O\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 409,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4547",
        "gestorNome": "CARLA BARREIRA",
        "gestorEmail": "4547@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:58:50",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:58:50",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_84754/27042022141810_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_84754/27042022141810_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_84754/27042022141812_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_84754/27042022141812_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_84754/27042022141814_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_84754/27042022141814_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2002-10-01",
                "valor": 137.64,
                "dataPrazo": "2023-04-27",
                "descricao": "O Sr. Carlos Manuel Frade Domingues, adquiriu a qualidade de arrendat\u00e1rio e, outubro de 2002, data em que lhe foi transmitido o direito ao arrendamento por \u00f3bito do seu pai, sendo que n\u00e3o reside no im\u00f3vel h\u00e1 30 anos.\nN\u00e3o existe contrato de arrendamento, dado em que o contrato foi celebrado em data que n\u00e3o se pode precisar, mas anterior ao ano de 1967.",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 20411,
                "numero": "381/19850711",
                "fracao": "B",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                "freguesiaDesc": "06 - S. Domingos de Rana",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "15421",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "B",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                        "freguesiaDesc": "06 - S\u00e3o Domingos de Rana"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}