{
    "item": {
        "id": 131813,
        "origem": 204271,
        "lanceAtual": 36360.0,
        "lanceAtualId": 15112,
        "dataInicio": "2024-01-10T18:06:13",
        "dataFimInicial": "2024-04-09T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-09T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP839782024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_50092/30092019135231_800sm.jpg",
        "titulo": "Vivenda em Camarate",
        "valorBase": 72720.0,
        "valorAbertura": 36360.0,
        "valorMinimo": 61812.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano destinado \u00e0 habita\u00e7\u00e3o, situado em Camarate Estrada militar - Vivenda Jos\u00e9 C\u00e9sar Abreu, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Loures, freguesia de Camarate sob o n.\u00ba 3899/20151123 e inscrito na respectiva matriz sob o artigo 7126, composto por R\u00e9s do ch\u00e3o destinado a habita\u00e7\u00e3o - norte, Maria da Gra\u00e7a; sul, Abilio Pinto; nascente, Concei\u00e7\u00e3o Silva Martins e poente, Jos\u00e9 Manuel Abreu.",
        "observacoes": "Os interessados em apresentar propostas devem proceder \u00e0 pr\u00e9via verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem, porquanto a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta n\u00e3o dispensa a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem. Pelo que, para os termos e feitos do disposto no art.838.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, presume-se que o proponente inspecionou o im\u00f3vel, conhece as suas caracter\u00edsticas, o seu estado de manuten\u00e7\u00e3o e conserva\u00e7\u00e3o, declinando-se toda e qualquer responsabilidade pela falta de verifica\u00e7\u00e3o daqueles pressupostos, sendo que esta falta de verifica\u00e7\u00e3o, n\u00e3o constitui motivo para anula\u00e7\u00e3o da venda. A venda est\u00e1 dispensada da apresenta\u00e7\u00e3o do alvar\u00e1 de licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o do pr\u00e9dio, do certificado energ\u00e9tico e da ficha t\u00e9cnica, constituindo \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o quando exig\u00edvel (art.838.\u00ba, n.\u00ba6 do CPC). Para os termos e efeitos do disposto no art.818.\u00ba do CPC, anuncia-se que o deposit\u00e1rio \u00e9 obrigado a mostrar o bem a quem pretenda examin\u00e1-lo. Alerta-se os interessados em apresentar propostas que n\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel anular, revogar, ou alterar uma licita\u00e7\u00e3o depois de concretizada.\r\nN\u00e3o foram facultadas as fotografias do interior do im\u00f3vel, todavia o mesmo encontra-se em condi\u00e7\u00f5es de habitabilidade.\r\nDe acordo com a Executada, haviam sido efectuadas  constru\u00e7\u00f5es ilegais em terrenos pertencentes \u00e0 Camara Municipal, pelo que aquela entidade procedeu \u00e0 demoli\u00e7\u00e3o daquelas.\r\nO im\u00f3vel n\u00e3o possu\u00ed n\u00ba de policia encontrando-se identificado como Vivenda Jos\u00e9 Abreu, localizado logo ap\u00f3s \u00e0 empresa Arnaud do lado esquerdo na 3\u00ba vivenda.",
        "areaUtilPrivativa": 115.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 115.0,
        "morada": "Estrada Militar, Bairro da Bogalheira",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Camarate, Unhos e Apela\u00e7\u00e3o",
        "moradaCP": "2680-183",
        "coordenadasLAT": "38.80785693",
        "coordenadasLON": "-9.14464830",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 35915,
        "processoNumero": "4230/13.7TCLRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 50092,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"132802058\", \"nome\":\"Jose Cesar Martins de Abreu\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 770,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5298",
        "gestorNome": "CL\u00c1UDIA CORREIA PEREIRA",
        "gestorEmail": "5298@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:28:16",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:28:16",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_50092/30092019135231_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_50092/30092019135231_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_50092/30092019135239_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_50092/30092019135239_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_50092/30092019135247_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_50092/30092019135247_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_50092/30092019135255_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_50092/30092019135255_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_50092/30092019135303_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_50092/30092019135303_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}