{
    "item": {
        "id": 131430,
        "origem": 204016,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-08T18:06:01",
        "dataFimInicial": "2024-03-12T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-12T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP838122024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_76861/12102021140956_800sm.jpg",
        "titulo": "Duas Quintas partes - R\u00fastico em Remeleira - Abrigada",
        "valorBase": 5000.0,
        "valorAbertura": 2500.0,
        "valorMinimo": 4250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "DUAS QUINTAS PARTES do Pr\u00e9dio r\u00fastico, sito em Remeleira, composto por vinha, oliveiras, cultura arvense e leito de curso de \u00e1gua, com a \u00e1rea de 5.800 m2. Inscrito na matriz r\u00fastica da Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres sob o artigo 5, Sec\u00e7\u00e3o S, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Alenquer sob o n\u00famero 745 da freguesia de Abrigada.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 5800.0,
        "morada": "Rua 10 de Junho",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres",
        "moradaCP": "2580-001",
        "coordenadasLAT": "39.14644536",
        "coordenadasLON": "-9.02377692",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 18800,
        "processoNumero": "1491/10.7TBALQ",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 76861,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"201954753\", \"nome\":\"LU\u00cdS ROG\u00c9RIO RODRIGUES DE MENDON\u00c7A SANTOS\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"141659378\", \"nome\":\"Maria Am\u00e9lia Rodrigues dos Santos Mendon\u00e7a\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 69,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2202",
        "gestorNome": "Maria Teresa Leal Santos",
        "gestorEmail": "2202@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:26:59",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:26:59",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76861/12102021140956_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76861/12102021140956_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Desconhecem-se",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 15492,
                "numero": "745",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                "freguesiaDesc": "01 - Abrigada",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5-Sec\u00e7\u00e3o S",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                        "freguesiaDesc": "17 - Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}