{
    "item": {
        "id": 130783,
        "origem": 203334,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-27T18:02:21",
        "dataFimInicial": "2024-02-13T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-13T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP834502023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/16032023165229_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 Apartamento Pinhal de Frades",
        "valorBase": 59564.71,
        "valorAbertura": 29782.36,
        "valorMinimo": 50630.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "1/2 da Fra\u00e7\u00e3o I- correspondente ao 3\u00ba andar direito do pr\u00e9dio destinado a habita\u00e7\u00e3o , sito na Rua da Boavista, n.\u00ba 64, Pinhal de Frades, 2840-307 Seixal, composto de 2 divis\u00f5es, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Seixal  sob n.\u00ba 5205/I da freguesia de Arrentela, e inscrito na matriz predial urbana com o artigo 5762 da Uni\u00e3o de Freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires (com origem no artigo 8560 da extinta freguesia da Arrentela). Valor patrimonial 43.923,72\u20ac",
        "observacoes": "A casa encontra-se com muita humidade conforme se pode verificar pelas fotos, e a cozinha bastante degradada. \r\nOs eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(s). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 61.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 61.0,
        "morada": "Rua Boavista",
        "moradaNumero": "64",
        "moradaAndar": "3Dt\u00ba",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires",
        "moradaCP": "2840-307",
        "coordenadasLAT": "38.60202360",
        "coordenadasLON": "-9.09661211",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 64832,
        "processoNumero": "1890/07.1TBSXL",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 95015,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"174907605\", \"nome\":\"Luis de Jesus Rodrigues\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 534,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1326",
        "gestorNome": "Joaquim Fernandes",
        "gestorEmail": "1326@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:36:05",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:36:05",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/16032023165229_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/16032023165229_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023111925_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023111925_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023111928_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023111928_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023111932_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023111932_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023111955_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023111955_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023111959_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023111959_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023112004_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023112004_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023112007_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023112007_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023112011_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023112011_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023112014_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023112014_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023112017_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/03032023112017_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/16032023165226_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_95015/16032023165226_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 27017,
                "numero": "5205",
                "fracao": "I",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "03 - Arrentela",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5762",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "I",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias do Seixal, Arrentela e Aldeia de Paio Pires"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}