{
    "item": {
        "id": 130444,
        "origem": 202990,
        "lanceAtual": 17515.12,
        "lanceAtualId": 115996,
        "dataInicio": "2023-12-21T14:47:32",
        "dataFimInicial": "2024-02-13T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-13T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP832232023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130109_800sm.jpg",
        "titulo": "Direito sobre apartamento (1,597% e parte de 7,985% )",
        "valorBase": 31270.25,
        "valorAbertura": 15635.13,
        "valorMinimo": 26579.71,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Direito, correspondente a 1,597% e parte de 7,985% , que o executado det\u00e9m na frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra A,  correspondente a cave, destinada a habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano sito em Av. do Brasil, n\u00ba 166 e 166 A, freguesia de S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito, Concelho de Lisboa, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Lisboa sob o n\u00ba 677/20050928 A, da freguesia de S\u00e3o Jo\u00e3o de Brito e inscrito na matriz predial urbana da freguesia  de Alvalade sob o n\u00ba 1960.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel em mau estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nLocalizado no centro de Lisboa.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nInformo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.",
        "areaUtilPrivativa": 37.1,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Avenida Brasil",
        "moradaNumero": "166",
        "moradaAndar": "cv",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Lisboa",
        "moradaFreguesia": "Alvalade",
        "moradaCP": "1700-077",
        "coordenadasLAT": "38.75893895",
        "coordenadasLON": "-9.13871237",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 37320,
        "processoNumero": "25766/09.9YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 52291,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"102395764\", \"nome\":\"Ruy Miguel Santos Pessoa e Costa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 336,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2616",
        "gestorNome": "Jos\u00e9 Maria Soares Sequeira",
        "gestorEmail": "2616@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:34:01",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:34:01",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130109_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130109_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130028_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130028_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130031_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130031_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130034_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130034_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130037_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130037_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130040_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130040_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130043_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130043_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130045_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130045_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130048_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130048_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130051_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130051_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130053_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130053_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130056_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130056_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130059_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130059_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130101_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130101_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130104_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130104_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130107_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/04112019130107_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/15122021081900_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_52291/15122021081900_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}