{
    "item": {
        "id": 130505,
        "origem": 203073,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2023-12-22T09:43:26",
        "dataFimInicial": "2024-02-20T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-20T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP832762023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 8,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165930_800sm.jpg",
        "titulo": "1/4  MORADIA  - ESTORIL",
        "valorBase": 546585.88,
        "valorAbertura": 273292.94,
        "valorMinimo": 464598.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T6 ou superior",
        "descricao": "1/4 do pr\u00e9dio urbano correspondente a casa de cave, r\u00e9s do ch\u00e3o e primeiro andar, destinado a habita\u00e7\u00e3o, sito em Estrada das Areias N\u00ba 8 B, freguesia de Estoril e concelho de Cascais. A aquisi\u00e7\u00e3o est\u00e1 registada favor dos executados Fawsia Hamid Mussa Ibraimo e Abdul Majid Ibraimo, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Cascais sob n\u00ba 419, inscrito na matriz sob o art.\u00ba 5114, da Uni\u00e3o das Freguesias de Cascais e Estoril, com o valor patrimonial de 641.929,14 euros, penhorado em 03.08.2022.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel bem localizado, perto de praias, a necessitar de pequenas repara\u00e7\u00f5es.\r\n\r\nAlerta-se que \u00e9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, e sua real tipologia, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1, igualmente, ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidades da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da conclus\u00e3o do leil\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\n\r\n\r\nADVERT\u00caNCIA: As \u00e1reas e descri\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel no presente an\u00fancio, t\u00eam por base, as descritas na certid\u00e3o predial e matricial respetivas. No entanto, os interessados em licitar, dever\u00e3o aferir previamente, por todos meios dispon\u00edveis, se o im\u00f3vel est\u00e1 de acordo com os seus interesses de aquisi\u00e7\u00e3o. A falta desta averigua\u00e7\u00e3o, por parte dos licitantes, n\u00e3o determina nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. Os interessados em licitar o bem, devem consultar previamente o site www.e-leiloes.pt, por forma a informarem-se, de forma consciente, das regras dos leil\u00f5es e consequ\u00eancias legais das suas licita\u00e7\u00f5es.",
        "areaUtilPrivativa": 379.95,
        "areaUtilDependente": 105.85,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Estrada Areias",
        "moradaNumero": "8B",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Cascais e Estoril",
        "moradaCP": "2765-467",
        "coordenadasLAT": "38.69889375",
        "coordenadasLON": "-9.37828145",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66394,
        "processoNumero": "1536/22.8T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 9",
        "verbaId": 97451,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"166153095\", \"nome\":\"ABDUL  MAJID IBRAIMO\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"188713123\", \"nome\":\"FAWZIA HAMID MUSSA IBRAIMO\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 171,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3611",
        "gestorNome": "Manuel Lopo Vaz de S\u00e3o Payo",
        "gestorEmail": "3611@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:41:08",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:41:08",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165930_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165930_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165936_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165936_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165942_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165942_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165947_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165947_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165952_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165952_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165956_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023165956_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170002_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170002_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170007_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170007_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170011_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170011_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170015_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170015_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170019_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170019_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170023_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170023_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170027_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170027_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170032_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170032_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170037_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170037_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170042_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170042_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170046_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170046_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170050_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170050_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170054_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170054_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170058_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170058_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170103_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170103_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170108_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170108_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170113_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170113_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170117_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170117_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170121_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170121_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170126_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170126_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170133_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170133_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170138_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170138_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170144_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170144_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170149_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170149_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170154_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170154_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170158_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170158_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170204_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170204_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170209_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170209_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170213_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170213_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170217_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170217_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170223_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170223_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170228_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170228_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170233_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170233_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170238_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170238_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170244_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170244_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170252_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170252_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170259_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170259_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170306_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170306_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170310_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170310_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170315_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170315_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170320_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170320_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170326_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170326_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170330_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97451/12052023170330_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28615,
                "numero": "419",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                "freguesiaDesc": "04 - Estoril",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5114",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                        "freguesiaDesc": "08 - Uni\u00e3o das freguesias de Cascais e Estoril"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}