{
    "item": {
        "id": 131017,
        "origem": 203612,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-02T17:42:25",
        "dataFimInicial": "2024-02-20T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-20T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP836072024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145142_800sm.jpg",
        "titulo": "Armaz\u00e9m",
        "valorBase": 961000.0,
        "valorAbertura": 480500.0,
        "valorMinimo": 816850.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"C\" - espa\u00e7o destinado a fins terci\u00e1rios - situada na Rua da Eurocer\u00e2mica - Armaz\u00e9m C em Brejos de Azeit\u00e3o, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria de registo predial com o n.\u00ba 2301 e inscrita na matriz predial urbana sob o art. 5018 da Uni\u00e3o de Freguesias de Azeit\u00e3o (S\u00e3o Louren\u00e7o e S\u00e3o Sim\u00e3o). Afecta\u00e7\u00e3o: Armaz\u00e9ns e actividade industrial Tipologia: 1 divis\u00e3o \u00c1rea: 5.823,60 m2",
        "observacoes": "Faz-se saber que:\r\n\r\n- \u00c9 da \u00fanica responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1, antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas; com apresenta\u00e7\u00e3o de proposta, presume-se que o proponente procedeu \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o do bem e conhece as suas limita\u00e7\u00f5es;\r\n- O bem \u00e9 vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra.\r\n\r\nAdverte-se que:\r\n\r\n- Se ao termo do leil\u00e3o, o valor da melhor proposta for superior ao valor m\u00ednimo, fica o proponente obrigado ao dep\u00f3sito do valor proposto, podendo-se promover o arresto de bens suficientes para garantir o supra referido valor, nos termos da al. c), do n.\u00ba 1, do art.\u00ba 825.\u00ba, do C.P.C.\r\n\u2013 C\u00f3digo do Processo Civil, aprovado pela Lei n.\u00ba 41/2013, de 26 de junho, na sua vers\u00e3o dada pela Lei n.\u00ba 114/2017, de 29 de dezembro. \u00d3nus e Limita\u00e7\u00f5es: 1.\u00ba - Nos termos an\u00e1logos ao disposto no n.\u00ba 6, do art.\u00ba 833.\u00ba, do C.P.C.\r\n\u2013 C\u00f3digo do Processo Civil, a venda do presente bem pode efectuar-se no estado em que se encontra, constituindo \u00f3nus do adquirente a sua eventual legaliza\u00e7\u00e3o. Nos termos do n\u00ba 4 do art. 817\u00ba do CPC, n\u00e3o se encontra pendente nenhuma oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 execu\u00e7\u00e3o ou \u00e0 penhora.",
        "areaUtilPrivativa": 5823.6,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 15562.95,
        "morada": "Rua Eurocer\u00e2mica",
        "moradaNumero": "Armaz\u00e9m C",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Azeit\u00e3o (S\u00e3o Louren\u00e7o e S\u00e3o Sim\u00e3o)",
        "moradaCP": "2925-144",
        "coordenadasLAT": "38.53473879843648",
        "coordenadasLON": "-9.024152755737305",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 57859,
        "processoNumero": "1193/20.6T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 83719,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"121096351\", \"nome\":\"Carlos Alberto Teixeira Rodrigues\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"121096360\", \"nome\":\"Mar\u00edlia Martins Gama Rodrigues\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 329,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4372",
        "gestorNome": "MARIA JO\u00c3O VALIDO",
        "gestorEmail": "4372@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:08:12",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:08:12",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145142_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145142_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145145_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145145_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145148_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145148_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145151_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145151_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145155_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145155_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145200_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145200_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145204_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145204_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145208_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145208_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145212_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145212_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145216_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145216_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145220_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145220_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145224_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83719/29032022145224_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Apesar dos Embargos de Executado terem sido declarados improcedentes, a senten\u00e7a foi alvo de recurso",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 19752,
                "numero": "2301",
                "fracao": "C",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                "freguesiaDesc": "04 - S. Louren\u00e7o",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5018",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "C",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "12 - Set\u00fabal",
                        "freguesiaDesc": "09 - Uni\u00e3o das freguesias de Azeit\u00e3o (S\u00e3o Louren\u00e7o e S\u00e3o Sim\u00e3o)"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}