{
    "item": {
        "id": 131147,
        "origem": 203732,
        "lanceAtual": 50000.0,
        "lanceAtualId": 90641,
        "dataInicio": "2024-01-03T18:15:11",
        "dataFimInicial": "2024-02-06T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-06T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP836742024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153832_800sm.jpg",
        "titulo": "T3 - Rua Oceano \u00cdndico, n\u00ba 6, Alto do Rom\u00e3o, 2830-529 Barreiro",
        "valorBase": 83505.32,
        "valorAbertura": 41752.66,
        "valorMinimo": 70979.52,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "\u00bd da fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma, designada pela letra \u201cA\u201d, destinada a habita\u00e7\u00e3o do Tipo T3, r\u00e9s-do-ch\u00e3o esquerdo, situada na Rua do Oceano \u00cdndico, n.\u00ba 6, lugar do Alto do Rom\u00e3o, com \u00e1rea bruta privativa de 111,20m2, do pr\u00e9dio urbano afeto ao regime da propriedade horizontal com andares, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial do Barreiro sob o n.\u00ba 645/20070827-A e inscrito na matriz urbana sob o artigo n.\u00ba 4173.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 111.2,
        "areaUtilDependente": 11.0,
        "areaTotal": 122.2,
        "morada": "Rua Boa Esperan\u00e7a, Alto do Rom\u00e3o",
        "moradaNumero": "6",
        "moradaAndar": "r/ch",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Barreiro",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alto do Seixalinho, Santo Andr\u00e9 e Verderena",
        "moradaCP": "2830-529",
        "coordenadasLAT": "38.63777195",
        "coordenadasLON": "-9.04838426",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 64481,
        "processoNumero": "67/22.0T8BRR",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Barreiro - Ju\u00edzo Com\u00e9rcio - Juiz 2",
        "verbaId": 94442,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"129683108\", \"nome\":\"Lu\u00eds Manuel Ramos Ferreira e Maria da Purifica\u00e7\u00e3o Barros da Fonseca Ferreira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 946,
        "gestorTipo": "Administrador Judicial",
        "gestorTipoId": 2,
        "gestorCedula": "213",
        "gestorNome": "Ol\u00edvia Passos Mira",
        "gestorEmail": "olivia.s.mira@aj.caaj.pt",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:34:06",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:34:06",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "fachada exterior",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153832_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153832_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "cozinha",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153839_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153839_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "cozinha",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153847_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153847_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "hall de entrada",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153854_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153854_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "casa de banho",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153859_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153859_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "quarto",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153907_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153907_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "sala",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153913_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_94442/15022023153913_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2015-07-21",
                "valor": 200.0,
                "dataPrazo": "2026-07-21",
                "descricao": "",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 26639,
                "numero": "645",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                "freguesiaDesc": "04 - Santo Andre",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4173",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "04 - Barreiro",
                        "freguesiaDesc": "09 - Uni\u00e3o das freguesias de Alto do Seixalinho, Santo Andr\u00e9 e Verderena"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}