{
    "item": {
        "id": 131801,
        "origem": 204238,
        "lanceAtual": 44692.5,
        "lanceAtualId": 45080,
        "dataInicio": "2024-01-10T17:04:13",
        "dataFimInicial": "2024-03-12T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-12T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP839652024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154719_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2 em Pinhal Novo constru\u00eddo sobre direito de superf\u00edcie em Palmela",
        "valorBase": 88500.0,
        "valorAbertura": 44250.0,
        "valorMinimo": 75225.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, fra\u00e7\u00e3o AQ,  sito na Rua Febo Moniz (prolongamento), Lugar Fonte da Vaca, primeiro andar X, constru\u00eddo sobre direito de superf\u00edcie, para habita\u00e7\u00e3o composto por 4 e 5 pisos, com 100 fogos divididos por fra\u00e7\u00f5es aut\u00f3nomas com \u00e1rea coberta de 2.557,0000 m2, de tipologia/divis\u00f5es 5, com \u00e1rea de implanta\u00e7\u00e3o do edif\u00edcio 2.557,0000 m2, com \u00e1rea bruta privativa total de 9.677,40000 m2, e com \u00e1rea de terreno integrante das fra\u00e7\u00f5es: 0,0000 m2, freguesia de Pinhal Novo, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 4072, descrito na C.R.P. de Pinhal Novo sob o numero 231/19851017-AQ, freguesia de Pinhal Novo, concelho de Palmela.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 85.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 85.0,
        "morada": "Rua Febo Moniz",
        "moradaNumero": "LOTE G",
        "moradaAndar": "1.\u00ba X",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Pinhal Novo",
        "moradaCP": "2955-183",
        "coordenadasLAT": "38.63482098",
        "coordenadasLON": "-8.92027001",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67060,
        "processoNumero": "2651/22.3T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 98438,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"280208952\", \"nome\":\"Gon\u00e7alo Jos\u00e9 Pires Cardoso\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 494,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4422",
        "gestorNome": "CARLA RIBEIRO",
        "gestorEmail": "4422@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:14:45",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:14:45",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154719_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154719_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154647_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154647_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154650_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154650_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154654_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154654_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154656_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154656_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154658_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154658_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154700_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154700_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154702_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154702_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154705_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154705_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154708_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154708_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154711_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154711_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154714_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154714_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154717_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98438/15062023154717_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 29261,
                "numero": "231",
                "fracao": "AQ",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                "freguesiaDesc": "03 - Pinhal Novo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4072",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AQ",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                        "freguesiaDesc": "03 - Pinhal Novo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}