{
    "item": {
        "id": 131796,
        "origem": 204231,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-10T16:47:17",
        "dataFimInicial": "2024-04-09T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-09T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP839602024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154250_800sm.jpg",
        "titulo": "Direito de Superf\u00edcie sobre o pr\u00e9dio urbano onde se encontra instalado pavilh\u00e3o",
        "valorBase": 497700.0,
        "valorAbertura": 248850.0,
        "valorMinimo": 423045.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Direito de superficie sobre o pr\u00e9dio urbano descrito na conservat\u00f3ria do registo predial de Alcac\u00e9r do Sal sob o n\u00famero 1227 da freguesia de Santiago, Alcac\u00e9r do Sal, sito na Zona Industrial da Ligeira, inscrito na matriz predial urbana da freguesia de Santa Maria do Castelo e Santiago e Santa Susana com o artigo matricial 5918, composto de r\u00e9s do ch\u00e3o e 1\u00ba andar destinado  armaz\u00e9m e actividade insdustrial, identificado como lote 23.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 1125.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 1125.0,
        "morada": "Zona Industrial Ligeira",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Alc\u00e1cer do Sal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alc\u00e1cer do Sal (Santa Maria do Castelo e Santiago) e Santa Susana",
        "moradaCP": "7580-250",
        "coordenadasLAT": "38.39000000",
        "coordenadasLON": "-8.50000000",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61377,
        "processoNumero": "34/21.1T8VIS",
        "processoComarca": "Comarca de Viseu",
        "processoComarcaCodigo": "1055",
        "processoTribunal": "Viseu - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 89593,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"508655048\", \"nome\":\"Dualpol - Industria de Produtos Met\u00e1licos, lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 1166,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5446",
        "gestorNome": "CRISTINA MIRANDA BESSA",
        "gestorEmail": "5446@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:43:16",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:43:16",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154250_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154250_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154253_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154253_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154255_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154255_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154258_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154258_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154300_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154300_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154302_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154302_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154305_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154305_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154308_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154308_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154310_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154310_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154312_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154312_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154314_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154314_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154317_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89593/27092022154317_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 23636,
                "numero": "1227",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "01 - Alc\u00e1cer do Sal",
                "freguesiaDesc": "03 - Alcacer do Sal (santiago)",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5918",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "01 - Alc\u00e1cer do Sal",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias de Alc\u00e1cer do Sal (Santa Maria do Castelo e Santiago) e Santa Susana"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}