{
    "item": {
        "id": 131792,
        "origem": 204225,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-10T16:29:45",
        "dataFimInicial": "2024-04-09T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-09T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP839562024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163551_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 Lote de Terreno para Constru\u00e7\u00e3o 3121m2, Quinta da Caneira, Sobreda",
        "valorBase": 200000.0,
        "valorAbertura": 100000.0,
        "valorMinimo": 170000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "1/2 Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o situado em Quinta da Caneira, registado na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada sob o n\u00ba 3696, freguesia da Sobreda, concelho de Almada, inscrito na matriz predial urbana n\u00ba 8406 da Uni\u00e3o de Freguesias de Charneca da Caparica e Sobreda concelho de Almada.",
        "observacoes": "As \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(ns). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. \r\n\r\nLote de terreno inserido na AUGI da Quinta da Caneira, com alvar\u00e1 de loteamento urbano n\u00ba 591/2017, onde est\u00e3o atribu\u00eddos 11 lotes para habita\u00e7\u00e3o. O adquirente ficar\u00e1 respons\u00e1vel pelo pagamento da parte das taxas  correspondente \u00e0 propor\u00e7\u00e3o do lote adquirido.  A urbaniza\u00e7\u00e3o tem \u00e1gua canalizada, esgotos e os arruamentos alcatroados.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 3121.0,
        "morada": "Rua Quinta da Caneira, Quinta da Caneira",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda",
        "moradaCP": "2815-880",
        "coordenadasLAT": "38.64955162",
        "coordenadasLON": "-9.18349256",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 57750,
        "processoNumero": "1685/21.0T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 83797,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"156926172\", \"nome\":\"Maria Am\u00e1lia Gomes Bibe Ferreira de Almeida\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 303,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4032",
        "gestorNome": "Ricardo Miranda",
        "gestorEmail": "4032@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:43:03",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:43:03",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163551_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163551_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/04042022152521_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/04042022152521_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/04042022152633_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/04042022152633_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163412_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163412_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163416_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163416_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163420_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163420_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163426_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163426_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163431_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163431_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163437_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163437_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163442_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163442_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163447_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163447_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163451_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163451_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163501_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163501_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163506_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163506_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163514_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163514_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163520_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163520_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163528_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163528_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163548_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163548_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163557_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163557_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163603_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163603_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163606_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163606_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163611_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163611_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163616_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_83797/25102022163616_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Oposi\u00e7\u00e3o pendentes",
                "tipoDesc": "oposi\u00e7\u00e3o pendente"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 19816,
                "numero": "3696",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "03 - Almada",
                "freguesiaDesc": "08 - Sobreda",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "8406",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "03 - Almada",
                        "freguesiaDesc": "14 - Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}