{
    "item": {
        "id": 130432,
        "origem": 202967,
        "lanceAtual": 350000.0,
        "lanceAtualId": 1560,
        "dataInicio": "2023-12-21T12:37:15",
        "dataFimInicial": "2024-01-23T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-23T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP832032023",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_97797/23052023175231_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2+1 em Belas (Condom\u00ednio \u00abBelas Clube de Campo\u00bb)",
        "valorBase": 450000.0,
        "valorAbertura": 225000.0,
        "valorMinimo": 382500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \u201cB\u201d, correspondente a habita\u00e7\u00e3o no r\u00e9s-do-ch\u00e3o esquerdo, com entrada pelo n.\u00ba 24, \u00e0 qual pertencem dois terra\u00e7os, dois estacionamentos e uma arrecada\u00e7\u00e3o na cave, integrada no pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo em regime de propriedade horizontal denominado \u00abCasal da Carregueira, Lote 15\u00bb, sito na Rua dos Fais\u00f5es, n.\u00ba. 24, 26, 28, 30 e 32, freguesia de Belas, concelho do Sintra, descrita na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Queluz sob o n.\u00ba 2623 \u201cB\u201d e inscrita na respetiva matriz sob o artigo 36 \u201cB\u201d, atualmente pertencente \u00e0 Uni\u00e3o de Freguesias de Queluz e Belas.",
        "observacoes": "Anteriormente foi recusada proposta no valor de 350 mil euros, pelo que s\u00f3 ser\u00e3o consideras propostas de valor superior. Apesar de n\u00e3o ter sido permitida a obten\u00e7\u00e3o de fotografias do interior do im\u00f3vel penhorado, foi poss\u00edvel verificar que o mesmo encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. * Com 2 WC (um deles na suite). * Lugares de estacionamento 9 e 10, na cave. * Edif\u00edcio inserido em condom\u00ednio privado (Belas Clube de Campo), sito em zona isolada. * Os executados residem no local, tendo o executado Carlos Manuel Silva Micaelo sido constitu\u00eddo fiel deposit\u00e1rio do bem. * * A apresenta\u00e7\u00e3o de propostas atrav\u00e9s da plataforma \u00e9 facultativa, podendo ser apresentadas propostas escritas (carta e/ou email), junto da Agente de Execu\u00e7\u00e3o. Encerrada a publicita\u00e7\u00e3o ir\u00e1 a Agente de Execu\u00e7\u00e3o verificar todas as propostas apresentadas no \u00e2mbito da venda por negocia\u00e7\u00e3o particular, com vista \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o \u00e0s partes da proposta de maior valor e posterior aceita\u00e7\u00e3o da mesma, nos termos da lei.",
        "areaUtilPrivativa": 141.95,
        "areaUtilDependente": 54.93,
        "areaTotal": 196.88,
        "morada": "Rua Fais\u00f5es, Belas Clube de Campo",
        "moradaNumero": "24",
        "moradaAndar": "R/C Esq.\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Queluz e Belas",
        "moradaCP": "2605-200",
        "coordenadasLAT": "38.812392585684584",
        "coordenadasLON": "-9.28194522857666",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66609,
        "processoNumero": "5435/18.0T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 97797,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"190680822\", \"nome\":\"CARLOS MANUEL SILVA MICAELO\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"203325524\", \"nome\":\"C\u00c9LIA SOFIA LU\u00cdS RIBEIRO\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 382,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2667",
        "gestorNome": "ABIGAIL DE SOUSA MOREIRA",
        "gestorEmail": "2667@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:02:42",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:02:42",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97797/23052023175231_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97797/23052023175231_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97797/23052023175238_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97797/23052023175238_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97797/23052023175241_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97797/23052023175241_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97797/23052023175243_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97797/23052023175243_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}