{
    "item": {
        "id": 132349,
        "origem": 204964,
        "lanceAtual": 59100.72,
        "lanceAtualId": 48208,
        "dataInicio": "2024-01-17T14:58:00",
        "dataFimInicial": "2024-03-19T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-19T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP843492024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143652_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia sita em Alhos Vedros",
        "valorBase": 115872.4,
        "valorAbertura": 57936.2,
        "valorMinimo": 98491.54,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, sito na Rua Camilo Castelo Branco, composto de casa de r\u00e9s-do-ch\u00e3o para habita\u00e7\u00e3o, garagem e quintal, com a \u00e1rea total de 400m2, confronta do norte com Rua Camilo Castelo Branco, do sul e nascente com Floripes Santos Martins e Jos\u00e9 Manuel Santos, e do poente com Alberto Maria Mateus, inscrito na matriz predial sob o artigo 5194 da freguesia de Alhos Vedras, concelho de Moita e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Moita sob o n\u00famero 1368/Alhos Vedras.",
        "observacoes": "-Composto por 3 quartos, sala, duas casas-de-banho (1 delas de servi\u00e7o), cozinha, garagem (atualmente usada para arrumos e dividida com parede de pladur) e marquise. Os executados constru\u00edram um anexo, interligado \u00e0 habita\u00e7\u00e3o principal, onde existe 3 salas para arrumos, cozinha e wc. Existe, ainda, um s\u00f3t\u00e3o com acesso pelo exterior, sendo o piso em cimento. \r\n-Piso do im\u00f3vel em tacos de madeira, \u00e0 exce\u00e7\u00e3o da cozinha, wc e nas salas para arrumos que \u00e9 mosaico. \r\n-Encontra-se em mau estado de conserva\u00e7\u00e3o, necessitando de obras de melhoria. \r\n- Visitas mediante marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com a pessoa melhor identificada no campo \"visitas por marca\u00e7\u00e3o\".\r\n- Dever\u00e3o ainda os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se junto de um Solicitador ou Advogado.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\n-Ir\u00e1 realizar-se a venda conjunta do im\u00f3vel nestes autos, sendo que reverter\u00e1 \u00bd do produto da venda para o PROCESSO DE INSOLV\u00caNCIA N.\u00ba 2820/22.6T8BRR, nos termos e para efeitos do n.\u00ba2 do art.\u00ba 743.\u00ba do CPC.",
        "areaUtilPrivativa": 161.2,
        "areaUtilDependente": 35.0,
        "areaTotal": 400.0,
        "morada": "Rua Camilo Castelo Branco, Arroteias",
        "moradaNumero": "S/N",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Moita",
        "moradaFreguesia": "Alhos Vedros",
        "moradaCP": "2860-185",
        "coordenadasLAT": "38.64951441",
        "coordenadasLON": "-9.01690933",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66438,
        "processoNumero": "9126/22.9T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 97507,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"145071650\", \"nome\":\"MARIO JORGE RAIMUNDO VIEIRA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 44,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5094",
        "gestorNome": "JOEL SILVA ANTUNES",
        "gestorEmail": "5094@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:42:36",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:42:36",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143652_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143652_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143638_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143638_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143641_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143641_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143643_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143643_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143645_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143645_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143648_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143648_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143650_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143650_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143655_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143655_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143657_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143657_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143659_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143659_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143701_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143701_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143704_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143704_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143707_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143707_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143710_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143710_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143713_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143713_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143715_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143715_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143717_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143717_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143719_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143719_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143721_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143721_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143723_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143723_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143725_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143725_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143727_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143727_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143730_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143730_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143732_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143732_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143734_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143734_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143737_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143737_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143739_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143739_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143741_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143741_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143744_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143744_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143746_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97507/16052023143746_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28654,
                "numero": "1368",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "06 - Moita",
                "freguesiaDesc": "01 - Alhos Vedros",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "5194",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "06 - Moita",
                        "freguesiaDesc": "01 - Alhos Vedros"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}