{
    "item": {
        "id": 132189,
        "origem": 204786,
        "lanceAtual": 13176.47,
        "lanceAtualId": 18013,
        "dataInicio": "2024-01-16T13:48:44",
        "dataFimInicial": "2024-02-15T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-15T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP842352024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171044_800sm.jpg",
        "titulo": "MORADIA EM RIBAFRIA",
        "valorBase": 26352.94,
        "valorAbertura": 13176.47,
        "valorMinimo": 22400.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano composto por moradia de r\u00e9s-do-ch\u00e3o e primeiro andar com 32m2 sito em Carneiros, Ribafria, freguesia da Uni\u00e3o de Freguesias de Ribafria e Pereiro de Palhacana, concelho de Alenquer, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Alenquer sob o nr 170 e inscrito na matriz sob o artigo 960.",
        "observacoes": "Venda conjunta com a Insolv\u00eancia. O im\u00f3vel encontra-se degradado. Os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas, licen\u00e7as e outros aspetos que considerem relevantes, do(s) bem(s). \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 28.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 32.0,
        "morada": "Uni\u00e3o das freguesias de Ribafria e Pereiro de Palhacana",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Ribafria e Pereiro de Palhacana",
        "moradaCP": "2580-551",
        "coordenadasLAT": "39.076043012540076",
        "coordenadasLON": "-9.07693862915039",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 63780,
        "processoNumero": "7209/14.8T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 93399,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"191484598\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Fernando Neves Rocha\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 650,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5327",
        "gestorNome": "IN\u00caS FALC\u00c3O COSTA",
        "gestorEmail": "5327@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:22:22",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:22:22",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171044_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171044_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171021_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171021_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171059_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171059_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171113_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171113_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171144_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171144_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171205_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171205_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171311_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171311_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171320_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171320_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171329_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171329_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171341_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171341_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171350_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171350_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171359_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171359_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171409_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171409_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171429_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171429_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171438_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171438_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171456_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171456_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171505_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171505_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171514_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171514_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171525_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171525_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171547_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171547_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171555_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171555_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171609_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171609_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171619_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171619_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171629_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171629_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171637_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171637_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171644_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171644_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171652_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171652_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171700_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171700_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171710_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171710_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171718_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171718_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171734_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171734_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171742_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93399/17012023171742_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 25979,
                "numero": "170",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                "freguesiaDesc": "16 - Ribafria",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "960",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                        "freguesiaDesc": "21 - Uni\u00e3o das freguesias de Ribafria e Pereiro de Palhacana"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}