{
    "item": {
        "id": 132479,
        "origem": 205176,
        "lanceAtual": 289691.77,
        "lanceAtualId": 7737,
        "dataInicio": "2024-01-18T16:02:46",
        "dataFimInicial": "2024-04-17T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-17T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP844772024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/16022023160416_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T3 - Alcabideche",
        "valorBase": 573647.06,
        "valorAbertura": 286823.53,
        "valorMinimo": 487600.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra P, correspondente ao  Lote 5 - Bloco  B no Condom\u00ednio Villagio -  Apartamento no primeiro andar Direito como n\u00famero5B-101 destinado a habita\u00e7\u00e3o, o pr\u00e9dio sito no, Lote 5, Rua da Mealha, Manique de Baixo, freguesia de Alcabideche, concelho de Cascais, descrito na 2\u00aa. C.R.Predial de Cascais sob o n.\u00ba10871 Frac\u00e7\u00e3o P, Alcabideche e inscrito na respectiva matriz sob o artigo 15565 frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma P.\r\nEste apartamento est\u00e1 inserido num condom\u00ednio fechado com seguran\u00e7a permanente, piscina,  sauna, gin\u00e1sio, banho turco, campo de t\u00e9nis, campo de futebol, \u00e1rea de lazer comum fechada dispon\u00edvel a todos os propriet\u00e1rios.",
        "observacoes": "O executado \u00e9 o \u00fanico propriet\u00e1rio do im\u00f3vel.\r\nO executado n\u00e3o autorizou que a obten\u00e7\u00e3o fotografias do interior mas, permite a visita ao seu interior e o agente de execu\u00e7\u00e3o verificou o estado de conserva\u00e7\u00e3o, sendo que se considera que o mesmo se encontra em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, tendo em considera\u00e7\u00e3o a normal, utiliza\u00e7\u00e3o e desgaste do  im\u00f3vel.\r\nSer\u00e1 efetuada uma visita ao im\u00f3vel na \u00faltima quinta feira antes do t\u00e9rmino do leil\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 121.9,
        "areaUtilDependente": 42.68,
        "areaTotal": 164.68,
        "morada": "Rua Mealha, Mealha",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "Alcabideche",
        "moradaCP": "2645-578",
        "coordenadasLAT": "38.73168939",
        "coordenadasLON": "-9.36870436",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61211,
        "processoNumero": "6868/12.TBCSC",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Oeiras - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 89358,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"269429867\", \"nome\":\"Junaid Ahmed Masood\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 765,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4683",
        "gestorNome": "SANDRA GON\u00c7ALVES OLIVEIRA",
        "gestorEmail": "4683@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:28:50",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:28:50",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/16022023160416_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/16022023160416_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/16022023160418_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/16022023160418_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/16022023160420_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/16022023160420_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/16022023160423_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/16022023160423_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/16022023160425_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/16022023160425_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/10072023190917_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/10072023190917_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/10072023190946_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/10072023190946_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/10072023190957_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/10072023190957_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/28112023153437_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/28112023153437_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/28112023153439_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89358/28112023153439_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 23265,
                "numero": "10871",
                "fracao": "P",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                "freguesiaDesc": "01 - Alcabideche",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "15565",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "P",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                        "freguesiaDesc": "01 - Alcabideche"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}