{
    "item": {
        "id": 132974,
        "origem": 205761,
        "lanceAtual": 29871.98,
        "lanceAtualId": 90641,
        "dataInicio": "2024-01-25T09:13:58",
        "dataFimInicial": "2024-02-27T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-27T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP847982024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_89488/23092022102907_800sm.jpg",
        "titulo": "T2 em Falagueira, Amadora",
        "valorBase": 47784.69,
        "valorAbertura": 23892.35,
        "valorMinimo": 40616.99,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma designada pela letra C, localizada na Estrada da Falagueira, N\u00ba 50 - R/C Esq. Frente, em Falagueira, em Amadora, correspondente ao r\u00e9s-do-ch\u00e3o esquerdo frente, para habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio urbano constitu\u00eddo sob o regime da propriedade horizontal, situado na Estrada da Falagueira, N\u00ba 50, em Falagueira - Venda Nova, freguesia de Falagueira - Venda Nova, concelho de Amadora, inscrito na matriz predial urbana sob o Artigo 1314 - Frac\u00e7\u00e3o C/Falagueira - Venda Nova e descrito na 1\u00aa CRP de Amadora sob o N\u00ba 994/Falagueira - Venda Nova, tendo a indicada Frac\u00e7\u00e3o C, a descri\u00e7\u00e3o subordinada N\u00ba 994-C/Falagueira - Venda Nova.",
        "observacoes": "N\u00e3o foi permitido tirar fotos do interior por abranger os bens pessoais da arrendataria. O imovel encontra-se em razoavel estado de conserva\u00e7ao no interior e exterior. O imovel encontra-se arrendado, sendo o seu valor de 50 euros mensais",
        "areaUtilPrivativa": 62.95,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 62.95,
        "morada": "Estrada Falagueira",
        "moradaNumero": "50",
        "moradaAndar": "RCFRET",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Amadora",
        "moradaFreguesia": "Falagueira-Venda Nova",
        "moradaCP": "2700-364",
        "coordenadasLAT": "38.76091229",
        "coordenadasLON": "-9.22887598",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61297,
        "processoNumero": "8857/21.5T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Inst. Central - 1\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 89488,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"225062615\", \"nome\":\"Bruno Ricardo Gon\u00e7alves Batista\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 67,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5384",
        "gestorNome": "NELSON SANTOS",
        "gestorEmail": "5384@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:46:06",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:46:06",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89488/23092022102907_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89488/23092022102907_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89488/23092022102936_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89488/23092022102936_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89488/23092022103016_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89488/23092022103016_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89488/23092022103055_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89488/23092022103055_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 23340,
                "numero": "994",
                "fracao": "C",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                "freguesiaDesc": "11 - Venda Nova",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1314",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "C",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                        "freguesiaDesc": "15 - Falagueira-Venda Nova"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}