{
    "item": {
        "id": 132538,
        "origem": 205298,
        "lanceAtual": 50208.94,
        "lanceAtualId": 57393,
        "dataInicio": "2024-01-19T12:37:23",
        "dataFimInicial": "2024-02-20T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-20T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP845352024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_14619/16112017105828_800sm.jpg",
        "titulo": "terreno para constru\u00e7\u00e3o, com a \u00e1rea de 636 m2",
        "valorBase": 99423.63,
        "valorAbertura": 49711.82,
        "valorMinimo": 84510.09,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, terreno para constru\u00e7\u00e3o, sito em Brejo, Casal de Bolinhos, freguesia de S\u00e3o Louren\u00e7o, concelho de Set\u00fabal, composto por terreno para constru\u00e7\u00e3o, com a \u00e1rea de 636 m2, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Set\u00fabal sob o n\u00ba 03230 e insrito na matriz sob o artigo 6090 do Servi\u00e7o de Finan\u00e7as de Set\u00fabal-2, com o valor patrimonial de euros 99. 423,63.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel, terreno para constru\u00e7\u00e3o est\u00e1 inserido num aglomerado populacional com constru\u00e7\u00f5es  envolventes e com estabelecimentos comerciais nas proximidades.",
        "areaUtilPrivativa": 236.7,
        "areaUtilDependente": 399.3,
        "areaTotal": 636.0,
        "morada": "Travessa Estorninhos",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Set\u00fabal",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Azeit\u00e3o (S\u00e3o Louren\u00e7o e S\u00e3o Sim\u00e3o)",
        "moradaCP": "2925-002",
        "coordenadasLAT": "38.53595219",
        "coordenadasLON": "-9.00117729",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 11137,
        "processoNumero": "1328/14.8TBSXL",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 14619,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"509899978\", \"nome\":\"Terras 3, Lda\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 391,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2704",
        "gestorNome": "MARCOLINO FERREIRA VICENTE",
        "gestorEmail": "2704@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:07:32",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:07:32",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_14619/16112017105828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_14619/16112017105828_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_14619/16112017105845_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_14619/16112017105845_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}