{
    "item": {
        "id": 132236,
        "origem": 204856,
        "lanceAtual": 42420.0,
        "lanceAtualId": 14248,
        "dataInicio": "2024-01-16T15:55:31",
        "dataFimInicial": "2024-03-19T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-19T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP842822024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_62071/28082020122543_800sm.jpg",
        "titulo": "Direito de Usufruto de apartamento sito em loures",
        "valorBase": 48252.95,
        "valorAbertura": 24126.48,
        "valorMinimo": 41015.01,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Direito de Usufruto da fra\u00e7\u00e3o A, do pr\u00e9dio urbano, sito na Rua da Azenha - Vivenda Elvira - Lagari\u00e7a, CV, Pinheiro de Loures, 2670-398 Loures, descrito na 1.\u00aa CRP de Loures sob o n.\u00ba 3178, Fra\u00e7\u00e3o A, da freguesia de Loures, e inscrito na respetiva matriz predial urbana sob o Artigo n.\u00ba 10333.",
        "observacoes": "Os executados foram constitu\u00eddos fi\u00e9is deposit\u00e1rios do Im\u00f3vel, no entanto, n\u00e3o permitiram a divulga\u00e7\u00e3o de fotografias do interior do mesmo. O Agente de Execu\u00e7\u00e3o verificou que, \u00e0 data, apresenta um razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o. O Im\u00f3vel \u00e9 habitado pelos executados e o seu filho. Os interessados dever\u00e3o, previamente, contactar o Executado para efeitos de agendamento das visitas.\r\n\r\nInforma-se que o Sr\u00ba Carlos Martins, nasceu a 01-02-1953, e a Sr\u00aa Maria Martins, nasceu a 23-10-1953.\r\n\r\n\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que se recomenda aos interessados em apresentar propostas de aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. Os interessados que queiram ver o im\u00f3vel devem estar registados na plataforma e-leil\u00f5es, de foram a terem acesso aos contactos do fiel deposit\u00e1rio. Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e que conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o. N\u00e3o \u00e9 poss\u00edvel anular uma licita\u00e7\u00e3o depois de concretizada, a licita\u00e7\u00e3o \u00e9 definitiva e n\u00e3o pode ser revogada, anulada ou por qualquer forma alterada.\r\n\r\n\r\nAdverte-se que ap\u00f3s o t\u00e9rminus do leil\u00e3o, o/a proponente da proposta mais elevada \u00e9 notificado para, no prazo de 15 dias, proceder ao dep\u00f3sito do valor integral do pre\u00e7o oferecido, bem como dos impostos a que haja lugar. \r\n\r\n\r\nCaso o deposito de pre\u00e7o n\u00e3o seja efetuado no prazo de 15 dias, ap\u00f3s ser notificado pelo Agente de Execu\u00e7\u00e3o, adverte-se para as consequ\u00eancias previstas no artigo 825.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, nomeadamente por decis\u00e3o do Juiz \u00abo arresto em bens suficientes para garantir o valor em falta acrescido das custas e despesas, sem preju\u00edzo de procedimento criminal e sendo aquele, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor e acr\u00e9scimos.\r\n\r\n\r\nTendo sido o fiel deposit\u00e1rio advertido dos seus deveres, nomeadamente o de mostrar o im\u00f3vel a quem o pretenda ver. \r\n\r\nMant\u00e9m-se ainda em vigor o disposto na al b) do n\u00ba7 do art 6\u00ba E da Lei 1-A/2020 de 19 de Mar\u00e7o, nos termos da qual se encontram suspensos no decurso do per\u00edodo de vig\u00eancia do regime excecional e transit\u00f3rio previsto nesse artigo os atos a realizar em sede de processo executivo relacionados com a concretiza\u00e7\u00e3o de diligencias de entrega judicial da casa de morada de fam\u00edlia",
        "areaUtilPrivativa": 106.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 106.0,
        "morada": "Rua Azenha, Lagari\u00e7a",
        "moradaNumero": "15",
        "moradaAndar": "CV",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Loures",
        "moradaFreguesia": "Loures",
        "moradaCP": "2670-398",
        "coordenadasLAT": "38.83985866",
        "coordenadasLON": "-9.19880889",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 43759,
        "processoNumero": "2262/10.6TCLRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 62071,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"136669255\", \"nome\":\"CARLOS ALBERTO MARQUES MARTINS\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"136669263\", \"nome\":\"MARIA OT\u00cdLIA JESUS MARQUES MARTINS\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 235,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2959",
        "gestorNome": "Luis Sequeira Fernandes",
        "gestorEmail": "2959@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:58:17",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:58:17",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_62071/28082020122543_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_62071/28082020122543_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_62071/28082020122550_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_62071/28082020122550_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_62071/28082020122557_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_62071/28082020122557_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 24747,
                "numero": "3178",
                "fracao": "A",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "07 - Loures",
                "freguesiaDesc": "07 - Loures",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "10333",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "A",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "07 - Loures",
                        "freguesiaDesc": "07 - Loures"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}