{
    "item": {
        "id": 132406,
        "origem": 205062,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-17T18:41:36",
        "dataFimInicial": "2024-02-20T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-20T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP844062024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 6,
        "tipologiaId": 2,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_96490/12042023222625_800sm.jpg",
        "titulo": "Loja em Centro Comercial",
        "valorBase": 14900.0,
        "valorAbertura": 7450.0,
        "valorMinimo": 12665.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Loja",
        "tipologia": "T0",
        "descricao": "Im\u00f3vel  sito na Av\u00aa 25 de Abril N\u00ba: 48, - Centro Comercial  - Almada, descrito sob o n.\u00ba 89 da CRP Almada, freguesia de Cacilhas e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 2841 da Uni\u00e3o de Freg. Cacilhas, FRAC\u00c7\u00c3O AUT\u00d3NOMA: DDD correspondente - LOJA N\u00ba 31",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 10.9,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 10.9,
        "morada": "Avenida 25 de Abril de 1974",
        "moradaNumero": "48",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Almada, Cova da Piedade, Pragal e Cacilhas",
        "moradaCP": "2800-299",
        "coordenadasLAT": "38.68331488",
        "coordenadasLON": "-9.15111137",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 65698,
        "processoNumero": "1064/08.4TBALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 96490,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"503909823\", \"nome\":\"Modilcentro - Moda e Acess\u00f3rios, Lda.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 767,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5823",
        "gestorNome": "SUSANA PROZIL DE ARA\u00daJO",
        "gestorEmail": "5823@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:07:44",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:07:44",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96490/12042023222625_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96490/12042023222625_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96490/12042023222633_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96490/12042023222633_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96490/12042023222641_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96490/12042023222641_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96490/12042023222649_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96490/12042023222649_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_96490/12042023222701_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_96490/12042023222701_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}