{
    "item": {
        "id": 132374,
        "origem": 204996,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-17T15:31:13",
        "dataFimInicial": "2024-04-16T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-16T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP843742024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_43419/12102019104206_800sm.jpg",
        "titulo": "Direito de usufruto sobre im\u00f3vel-armaz\u00e9m",
        "valorBase": 82168.1,
        "valorAbertura": 41084.05,
        "valorMinimo": 69842.89,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Usufruto que a executada det\u00e9m sobre o seguinte bem:\r\n- Pr\u00e9dio urbano, edif\u00edcio de r\u00e9s do ch\u00e3o para armaz\u00e9n e atividade industrial, inscrito na matriz predial sob o n.\u00ba 3450 da freguesia Quinta do Anjo, concelho de Palmela, do distrito de Set\u00fabal, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Palmela sob o n.\u00ba 3656, situado em Olhos de \u00c1gua, com a \u00e1rea total do terreno de 1.663 M2.",
        "observacoes": "A usufrutu\u00e1ria nasceu em 1959",
        "areaUtilPrivativa": 700.0,
        "areaUtilDependente": 700.0,
        "areaTotal": 1663.0,
        "morada": "Rua Carlos Ribeiro",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Quinta do Anjo",
        "moradaCP": "2950-682",
        "coordenadasLAT": "38.60521777",
        "coordenadasLON": "-8.95105413",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 31280,
        "processoNumero": "5046/17.7T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 43419,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"155722310\", \"nome\":\"Maria Rosa da Cruz Laranjo Ferro Marques\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 263,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4682",
        "gestorNome": "ELSA MARQUES",
        "gestorEmail": "4682@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:44:13",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:44:13",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_43419/12102019104206_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_43419/12102019104206_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_43419/12102019104209_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_43419/12102019104209_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_43419/12102019104212_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_43419/12102019104212_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_43419/12102019104214_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_43419/12102019104214_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_43419/12102019105754_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_43419/12102019105754_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}