{
    "item": {
        "id": 132324,
        "origem": 204923,
        "lanceAtual": 15609.07,
        "lanceAtualId": 10155,
        "dataInicio": "2024-01-17T12:48:50",
        "dataFimInicial": "2024-02-20T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-20T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP843242024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164347_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 da Frac\u00e7\u00e3o - VILA FRANCA DE XIRA",
        "valorBase": 30000.0,
        "valorAbertura": 15000.0,
        "valorMinimo": 25500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "1/2 da frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"L\", que corresponde ao 3\u00ba andar B, destinado a habita\u00e7\u00e3o, composto por 3 assoalhadas, cozinha, casa de banho, do pr\u00e9dio urbano sito em Quinta do Cabo, Estrada de Vila Franca de Xira n\u00ba 38, freguesia e concelho de Vila Franca de Xira, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira sob  n\u00ba 527, inscrito na matriz sob o art\u00ba 3563, da referida  freguesia, com o valor patrimonial de 31.881,15 euros, penhorada 31/10/2011.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel bem localizado, a necessitar de obras, o im\u00f3vel fica situado na Rua J\u00falio Van Zeller Pereira Palha n\u00ba 13 - 3\u00baB, em Povos .\r\n\r\nA outra 1/2 pertence ao Banco. As visitas ter\u00e3o que ser agendadas atrav\u00e9s do escrit\u00f3rio do Agente de Execu\u00e7\u00e3o.\r\n\r\nAlerta-se que \u00e9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, e sua real tipologia, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1, igualmente, ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidades da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da conclus\u00e3o do leil\u00e3o.\r\n\r\n\r\nADVERT\u00caNCIA: As \u00e1reas e descri\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel no presente an\u00fancio, t\u00eam por base, as descritas na certid\u00e3o predial e matricial respetivas. No entanto, os interessados em licitar, dever\u00e3o aferir previamente, por todos meios dispon\u00edveis, se o im\u00f3vel est\u00e1 de acordo com os seus interesses de aquisi\u00e7\u00e3o. A falta desta averigua\u00e7\u00e3o, por parte dos licitantes, n\u00e3o determina nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. Os interessados em licitar o bem, devem consultar previamente o site www.e-leiloes.pt, por forma a informarem-se, de forma consciente, das regras dos leil\u00f5es e consequ\u00eancias legais das suas licita\u00e7\u00f5es.",
        "areaUtilPrivativa": 65.15,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 0.0,
        "morada": "Rua J\u00falia Van Zeller Pereira Palha, Povos",
        "moradaNumero": "13",
        "moradaAndar": "3\u00baB",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Vila Franca de Xira",
        "moradaCP": "2600-014",
        "coordenadasLAT": "38.97193565",
        "coordenadasLON": "-8.98471124",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66211,
        "processoNumero": "3635/11.2TBVFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 97173,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"224429345\", \"nome\":\"MARIA CONCEI\u00c7\u00c3O PRUD\u00caNCIO PERRULAS\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 171,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3611",
        "gestorNome": "Manuel Lopo Vaz de S\u00e3o Payo",
        "gestorEmail": "3611@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:24:10",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:24:10",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164347_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164347_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164336_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164336_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164342_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164342_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164352_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164352_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164356_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164356_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164401_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164401_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164406_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164406_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164412_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164412_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164416_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164416_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164421_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164421_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164426_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164426_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164431_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164431_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164436_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164436_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164441_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164441_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164446_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164446_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164451_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164451_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164456_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164456_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164501_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164501_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164506_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97173/04052023164506_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28417,
                "numero": "527",
                "fracao": "L",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "09 - Vila Franca de Xira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3563",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "L",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "09 - Vila Franca de Xira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}