{
    "item": {
        "id": 132257,
        "origem": 204886,
        "lanceAtual": 210202.01,
        "lanceAtualId": 3430,
        "dataInicio": "2024-01-16T17:41:56",
        "dataFimInicial": "2024-01-31T14:30:00",
        "dataFim": "2024-01-31T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP843042024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_98574/20062023155954_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T3 na Urbaniza\u00e7\u00e3o Malvarosa Parque - Alverca do Ribatejo",
        "valorBase": 300000.0,
        "valorAbertura": 150000.0,
        "valorMinimo": 255000.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pelas letras AD, correspondente ao s\u00e9timo andar B, para habita\u00e7\u00e3o, piso sete, dois estacionamentos com os n\u00bas 1 e 2, no piso menos um, do pr\u00e9dio sito Praceta dos Poetas, n\u00ba2, Urbaniza\u00e7\u00e3o Malvarosa Parque, em Alverca do Ribatejo, freguesia de Alverca do Ribatejo e Sobralinho, concelho de Vila Franca de Xira, descrito na 2\u00aa.C.R. Predial de Vila Franca de Xira sob o n.\u00ba 3538 da freguesia de Alverca do Ribatejo e inscrito na matriz sob o artigo 5074 da uni\u00e3o das freguesias de Alverca do Ribatejo e Sobralinho.",
        "observacoes": "N\u00e3o foi autorizado o registo fotogr\u00e1fico do interior do im\u00f3vel, o qual se encontra arrendado.\r\nA frac\u00e7\u00e3o encontra-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o, \u00e9 composta por sala, cozinha equipada com placa, forno, exaustor, frigor\u00edfico encastrado, micro-ondas e m\u00e1quinas de lavar roupa e lou\u00e7a (a da lou\u00e7a n\u00e3o funciona bem), corredor, 1 casa de banho de servi\u00e7o e uma casa de banho com poliban, 2 quartos com roupeiro embutido e uma suite tamb\u00e9m com roupeiro e casa de banho com banheira. Existe alguma humidade no teto e parede da suite e da respetiva casa de banho. O im\u00f3vel tem uma varanda grande e comum a todas as divis\u00f5es \u00e0 exce\u00e7\u00e3o da suite. Tem 2 lugares de garagem.\r\nTodos os bens m\u00f3veis e ar condicionado pertencem aos residentes e ao seu agregado familiar, pelo que n\u00e3o se encontram inclu\u00eddos na venda. \r\n\r\n\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado f\u00edsico, jur\u00eddico e documental em que se encontra. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e vontade e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\n\r\nADVERTE-SE PARA:\r\n\r\na)\tArtigo 833\u00ba n\u00ba 6 do C\u00f3digo de Processo Civil: \u201c  A venda de im\u00f3vel em que tenha sido, ou esteja sendo, feita constru\u00e7\u00e3o urbana, ou de fra\u00e7\u00e3o dele, pode efetuar-se no estado em que se encontre, com dispensa da licen\u00e7a de utiliza\u00e7\u00e3o ou de constru\u00e7\u00e3o, cuja falta de apresenta\u00e7\u00e3o a entidade com compet\u00eancia para a formaliza\u00e7\u00e3o do ato faz consignar no documento, constituindo \u00f3nus do adquirente a respetiva legaliza\u00e7\u00e3o.\u201d\r\n\r\nb)\tArtigo 19\u00ba do Decreto-Lei n.\u00ba 10/2024, de 8 de janeiro: \u201c Na realiza\u00e7\u00e3o de neg\u00f3cios jur\u00eddicos que envolvam a transmiss\u00e3o de propriedade de pr\u00e9dios urbanos (\u2026. ) o im\u00f3vel pode n\u00e3o dispor dos t\u00edtulos urban\u00edsticos necess\u00e1rios para a utiliza\u00e7\u00e3o (\u2026)\u201d, inclu\u00eddo o certificado energ\u00e9tico.\r\n\r\n\r\nPodem tamb\u00e9m ser remetidas propostas para o bem em venda atrav\u00e9s de outros meios, nomeadamente, atrav\u00e9s de e-mail: 1656@solicitador.net, ou mediante carta remetida via postal para Rua Vitor Cordon, n.\u00ba 2, Bloco 3, 1.\u00ba frente, 2640-539 Mafra. Alerta-se para o facto de que s\u00f3 ser\u00e3o aceites propostas devidamente identificadas e apresentadas at\u00e9 ao t\u00e9rmino desta publicita\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 153.0,
        "areaUtilDependente": 51.0,
        "areaTotal": 204.0,
        "morada": "Praceta Poetas, Urbaniza\u00e7\u00e3o Malva Rosa",
        "moradaNumero": "2",
        "moradaAndar": "7\u00ba B",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alverca do Ribatejo e Sobralinho",
        "moradaCP": "2615-043",
        "coordenadasLAT": "38.88996392916758",
        "coordenadasLON": "-9.046790599822998",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67163,
        "processoNumero": "5824/19.2T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 98574,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"201177811\", \"nome\":\"Mario Antonio Janeira Gaspar\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 286,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1656",
        "gestorNome": "Ana Teresa Zorro",
        "gestorEmail": "1656@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:11:22",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:11:22",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98574/20062023155954_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98574/20062023155954_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98574/20062023155950_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98574/20062023155950_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98574/20062023155958_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98574/20062023155958_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98574/20062023160037_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98574/20062023160037_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_98574/20062023160058_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_98574/20062023160058_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2021-07-01",
                "valor": 1035.0,
                "dataPrazo": "2024-06-30",
                "descricao": "O im\u00f3vel encontra-se arrendado desde 01 de julho de 2021, com uma renda mensal no valor de \u20ac1.035,00, conforme contrato anexo.",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}