{
    "item": {
        "id": 132004,
        "origem": 204476,
        "lanceAtual": 175000.0,
        "lanceAtualId": 12913,
        "dataInicio": "2024-01-12T13:07:27",
        "dataFimInicial": "2024-02-21T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-21T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP841072024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162758_800sm.jpg",
        "titulo": "Fra\u00e7\u00e3o Aut\u00f3noma em Monte Abra\u00e3o - Queluz",
        "valorBase": 350000.0,
        "valorAbertura": 175000.0,
        "valorMinimo": 297500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra K, correspondente ao segundo andar esquerdo, para a habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio em regime de propriedade horizontal, sito em Rua Alda Nogueira, n.\u00ba 15, tendo tamb\u00e9m os n.\u00bas 16, 16-A e 16-B da Rua Pires Antunes, em Monte Abra\u00e3o, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Queluz sob o n\u00ba 77, da freguesia de Monte Abra\u00e3o, inscrito na matriz sob o artigo n.\u00ba 1460, da Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o, concelho de Sintra e distrito de Lisboa.",
        "observacoes": "O Pr\u00e9dio Urbano corresponde \u00e0 verba 1 do Auto Penhora, sendo vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra. Em caso de adjudica\u00e7\u00e3o do bem, dever\u00e1 efetuar, no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito do pre\u00e7o, o pagamento do valor oferecido. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A falta de verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda. Para visitas ao im\u00f3vel dever\u00e3o ser contactados os fieis deposit\u00e1rios, atrav\u00e9s dos contactos indicados no campo \"Visitas\", devendo as mesmas serem efetuadas por marca\u00e7\u00e3o. Deixa-se consignado que na modalidade de venda em negocia\u00e7\u00e3o particular, nos termos do artigo 811\u00ba, n\u00ba1, al\u00ednea d) e ss do CPC, para al\u00e9m da apresenta\u00e7\u00e3o de propostas na presente plataforma, poder\u00e3o tamb\u00e9m ser enviadas propostas, via postal, para o escrit\u00f3rio da Agente de Execu\u00e7\u00e3o sito na Pra\u00e7a Geral Humberto Delgado n\u00ba 267, 3\u00ba andar, sala 3 e 4, 4000-288 Porto, ou via e-mail, para o endere\u00e7o eletr\u00f3nico 4009@solicitador.net. Refere-se que n\u00e3o \u00e9 de carater obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de propostas na plataforma, uma vez que esta tem efeito meramente publicit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 114.26,
        "areaUtilDependente": 4.75,
        "areaTotal": 119.01,
        "morada": "Rua Alda Nogueira, Monte Abra\u00e3o",
        "moradaNumero": "15",
        "moradaAndar": "2\u00ba Esq\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o",
        "moradaCP": "2745-324",
        "coordenadasLAT": "38.76288151",
        "coordenadasLON": "-9.26270592",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67613,
        "processoNumero": "18056/10.6T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 99266,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"225013185\", \"nome\":\"Maria de Carmen Queir\u00f3s Quessanque Pereira\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"211309419\", \"nome\":\"Vens\u00e3 Mendes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"203987586\", \"nome\":\"V\u00edtor Pereira\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 442,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4009",
        "gestorNome": "ALEXANDRA GOMES",
        "gestorEmail": "4009@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:44:07",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:44:07",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162758_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162758_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162720_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162720_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162723_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162723_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162726_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162726_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162728_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162728_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162731_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162731_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162734_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162734_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162736_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162736_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162739_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162739_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162742_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162742_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162745_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162745_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162747_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162747_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162749_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162749_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162751_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162751_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162752_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162752_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162756_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162756_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162801_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162801_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162803_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162803_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162807_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162807_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162809_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162809_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162812_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162812_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162814_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99266/12072023162814_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 29763,
                "numero": "77",
                "fracao": "K",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "17 - Monte Abra\u00e3o",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1460",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "K",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "25 - Uni\u00e3o das freguesias de Massam\u00e1 e Monte Abra\u00e3o"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}