{
    "item": {
        "id": 133005,
        "origem": 205807,
        "lanceAtual": 51256.08,
        "lanceAtualId": 19433,
        "dataInicio": "2024-01-25T14:55:05",
        "dataFimInicial": "2024-02-27T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-27T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP848292024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 4,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102223_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento T2 sito em Vialonga",
        "valorBase": 48000.0,
        "valorAbertura": 24000.0,
        "valorMinimo": 40800.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T2",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra H, correspondente ao TERCEIRO ANDAR ESQUERDO para habita\u00e7\u00e3o, do pr\u00e9dio em regime de propriedade horizontal sito na Rua Almada Negreiros, Banda 8 , lote F em Vialonga, freguesia de Vialonga, concelho de Vila Franca de Xira, inscrito na matriz sob o artigo 1994 e descrito na Segunda Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira sob o numero 1445/ Vialonga.",
        "observacoes": "-Im\u00f3vel composto por 2 quartos, wc, sala, despensa e cozinha com m\u00f3veis incompletos.\r\n-Piso flutuante nos quartos e na despensa, sendo cer\u00e2mico nas restantes divis\u00f5es.\r\n-Encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n-Pr\u00e9dio sem elevador.\r\n- Dever\u00e3o ainda os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se junto de um Solicitador ou Advogado.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.\r\n- Regime de visitas \u2013 Favor entrar em contacto com o Agente de Execu\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 61.8,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 61.8,
        "morada": "Rua Almada Negreiros",
        "moradaNumero": "8",
        "moradaAndar": "3\u00baESQ",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Vialonga",
        "moradaCP": "2625-638",
        "coordenadasLAT": "38.87612982",
        "coordenadasLON": "-9.08550894",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 70512,
        "processoNumero": "346/05.1TBVFX-A",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 103649,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"103539930\", \"nome\":\"AM\u00c9RICO JOAQUIM PEREIRA DA SILVA\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 44,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5094",
        "gestorNome": "JOEL SILVA ANTUNES",
        "gestorEmail": "5094@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:46:11",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:46:11",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102223_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102223_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102124_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102124_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102126_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102126_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102128_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102128_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102130_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102130_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102132_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102132_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102138_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102138_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102140_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102140_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102141_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102141_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102144_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102144_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102147_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102147_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102150_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102150_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102151_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102151_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102154_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102154_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102156_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102156_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102158_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_103649/28122023102158_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 32383,
                "numero": "1445",
                "fracao": "H",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                "freguesiaDesc": "08 - Vialonga",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1994",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "H",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "14 - Vila Franca de Xira",
                        "freguesiaDesc": "08 - Vialonga"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}