{
    "item": {
        "id": 131956,
        "origem": 204395,
        "lanceAtual": 65895.88,
        "lanceAtualId": 53774,
        "dataInicio": "2024-01-12T08:59:13",
        "dataFimInicial": "2024-04-11T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-11T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP840592024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153144_800sm.jpg",
        "titulo": "Im\u00f3vel sito em Charneca da Caparica",
        "valorBase": 131791.76,
        "valorAbertura": 65895.88,
        "valorMinimo": 112023.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, na Rua M\u00e1rio Casimiro, Casa B, n\u00ba119, no lugar de Charneca da Caparica, composto de pr\u00e9dio n\u00e3o licenciado, em condi\u00e7\u00f5es muito deficientes de habitabilidade, com a \u00e1rea coberta de 100,90 m2 e \u00e1rea descoberta de 399,10 m2, inscrito na matriz predial sob o artigo 20637 da freguesia de Uni\u00e3o das freguesias de Charneca da Caparica e Sobreda, concelho de Almada e descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada sob o n\u00famero 19114/Charneca da Caparica",
        "observacoes": "-Im\u00f3vel em mau estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\n-N\u00e3o disp\u00f5e de \u00e1gua/eletricidade.\r\n-Encontra-se divido em 3 habita\u00e7\u00f5es.\r\n Visitas mediante marca\u00e7\u00e3o pr\u00e9via com a pessoa melhor identificada no campo \"visitas por marca\u00e7\u00e3o\".\r\n- Dever\u00e3o ainda os interessados antes de efetuarem quaisquer propostas, consultar as regras de funcionamento e as FAQ constantes no site www.e-leiloes.pt e/ou aconselhar-se junto de um Solicitador ou Advogado.\r\n- \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0s especificidade da venda e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento da adjudica\u00e7\u00e3o, o mesmo poder\u00e1 sofrer deteriora\u00e7\u00f5es ou altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 100.9,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 500.0,
        "morada": "Rua D \u00e0 Rua M\u00e1rio Casimiro, Marco Caba\u00e7o",
        "moradaNumero": "119",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda",
        "moradaCP": "2820-181",
        "coordenadasLAT": "38.61862560",
        "coordenadasLON": "-9.18945842",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69245,
        "processoNumero": "2217/12.6TBALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 101772,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"233494243\", \"nome\":\"ANA ISABEL DA SILVA CALHANAS\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"102963932\", \"nome\":\"MARIA DE LURDES GON\u00c7ALVES SILVA CALHANAS\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"232887268\", \"nome\":\"MARLENE ALEXANDRA DA SILVA CALHANAS\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"221028021\", \"nome\":\"SANDRA ISABEL DA SILVA CALHANAS\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 44,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5094",
        "gestorNome": "JOEL SILVA ANTUNES",
        "gestorEmail": "5094@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:18:14",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:18:14",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153144_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153144_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153134_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153134_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153136_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153136_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153139_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153139_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153141_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153141_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153147_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153147_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153150_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153150_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153154_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153154_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153156_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153156_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153159_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153159_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153202_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153202_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153205_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153205_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153207_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153207_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153210_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153210_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153212_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101772/23102023153212_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31338,
                "numero": "19114",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "03 - Almada",
                "freguesiaDesc": "09 - Charneca de Caparica",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "20637",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "03 - Almada",
                        "freguesiaDesc": "14 - Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}