{
    "item": {
        "id": 132217,
        "origem": 204833,
        "lanceAtual": 130236.0,
        "lanceAtualId": 53774,
        "dataInicio": "2024-01-16T14:48:07",
        "dataFimInicial": "2024-02-13T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-13T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP842632024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_101935/27102023144215_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia - Sito em Sobreda - Almada",
        "valorBase": 260472.0,
        "valorAbertura": 130236.0,
        "valorMinimo": 221401.2,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Pr\u00e9dio em propriedade total sem andares nem divis\u00f5es suscept\u00edveis de utiliza\u00e7\u00e3o independente, edif\u00edcio de r\u00e9s do ch\u00e3o, arrecada\u00e7\u00e3o de 84 m2 \u2013 depend\u00eancia com 20 m2 e logradouro com 445 m2 , destinada a habita\u00e7\u00e3o, sito na Rua Padre Ant\u00f3nio Vieira n\u00ba 3, Vale Figueira, 2815-823 Sobreda, descrito no 1.\u00ba Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Almada sob o n.\u00ba 4129, da Freguesia de Sobreda, Concelho de Almada e inscrito na respectiva matriz predial urbana sob o n.\u00ba 9174 da Freguesia Uni\u00e3o das Freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda.",
        "observacoes": "N\u00e3o foi autorizada a reportagem fotogr\u00e1fica do interior do im\u00f3vel, contudo o Agente de Execu\u00e7\u00e3o declara que verificou o estado de conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel, que \u00e9 razo\u00e1vel necessitando de obras de melhoramento. \r\nFoi ainda advertido o executado dos direitos e deveres que lhe assistem com a nomea\u00e7\u00e3o do cargo de fiel deposit\u00e1rio do im\u00f3vel.",
        "areaUtilPrivativa": 79.0,
        "areaUtilDependente": 20.0,
        "areaTotal": 99.0,
        "morada": "Rua Padre Ant\u00f3nio Vieira, Cerieira",
        "moradaNumero": "3",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Almada",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda",
        "moradaCP": "2815-823",
        "coordenadasLAT": "38.63786938",
        "coordenadasLON": "-9.18403076",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69350,
        "processoNumero": "1032/22.3T8ALM",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 101935,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"219774188\", \"nome\":\"PAULA ALEXANDRA DIAS GIL\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"226990680\", \"nome\":\"Ricardo Jos\u00e9 Dias Gil\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 333,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4739",
        "gestorNome": "HUGO VAZ\u00c3O",
        "gestorEmail": "4739@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:03:55",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:03:55",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101935/27102023144215_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101935/27102023144215_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_101935/27102023144217_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_101935/27102023144217_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31440,
                "numero": "4129",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "03 - Almada",
                "freguesiaDesc": "08 - Sobreda",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "9174",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "03 - Almada",
                        "freguesiaDesc": "14 - Uni\u00e3o das freguesias de Charneca de Caparica e Sobreda"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}