{
    "item": {
        "id": 132331,
        "origem": 204932,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-17T13:30:02",
        "dataFimInicial": "2024-03-19T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-19T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP843312024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 28,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174244_800sm.jpg",
        "titulo": "Direito de superficie",
        "valorBase": 295400.0,
        "valorAbertura": 147700.0,
        "valorMinimo": 251090.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Outro",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Direito de superf\u00edcie do pr\u00e9dio urbano correspondente a edif\u00edcio de cave, r\u00e9s do ch\u00e3o, 1.\u00ba andar e logradouro, sito no Loteamento Municipal do Rio da Velha, lote 1, em Santiago do Cac\u00e9m, destinado a pavilh\u00f5es gimnodesportivos, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Santiago do Cac\u00e9m com o n\u00famero 2538, da freguesia de Santiago do Cac\u00e9m, inscrito na respetiva matriz predial sob o artigo 4166, da uni\u00e3o de freguesias de Santiago do Cac\u00e9m, Santa Cruz e S\u00e3o Bartolomeu da Serra.",
        "observacoes": "Direito de superf\u00edcie em venda foi constitu\u00eddo pelo prazo de 70 anos, com inicio em 21/08/2003. Pese embora o executado seja fiel deposit\u00e1rio do bem, o regime de visitas passa pelo agendamento pr\u00e9vio com o Agente de Execu\u00e7\u00e3o, devendo os interessados contactar o Agente de Execu\u00e7\u00e3o para os contactos indicados no quadro em anexo, a fim de ser marcado dia e hora para que o im\u00f3vel possa ser examinado.",
        "areaUtilPrivativa": 2417.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 4350.0,
        "morada": "Estrada Nacional 261",
        "moradaNumero": "1",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Santiago do Cac\u00e9m",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Santiago do Cac\u00e9m, Santa Cruz e S\u00e3o Bartolomeu da Serra",
        "moradaCP": "7540-236",
        "coordenadasLAT": "38.00584368",
        "coordenadasLON": "-8.69344291",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 12491,
        "processoNumero": "1594/17.7T8STB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Inst. Central - Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J2",
        "verbaId": 20255,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"502683015\", \"nome\":\"Juventude Atl\u00e9tico Clube\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 611,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5365",
        "gestorNome": "MIGUEL PENEDO",
        "gestorEmail": "5365@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:42:28",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:42:28",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174244_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174244_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174332_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174332_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174405_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174405_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174443_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174443_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174513_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174513_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174546_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174546_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174620_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174717_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174717_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174756_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174756_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174826_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174826_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174906_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174906_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174941_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018174941_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018175156_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018175156_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018175228_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_20255/23032018175228_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Sem embargos de executado ou oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 penhora pendentes. Sem cr\u00e9ditos reclamados. Venda sujeita a IMT e Imposto de Selo, nos termos previstos nos respetivos c\u00f3digos.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}