{
    "item": {
        "id": 133142,
        "origem": 205999,
        "lanceAtual": 14000.0,
        "lanceAtualId": 150995,
        "dataInicio": "2024-01-26T14:48:44",
        "dataFimInicial": "2024-04-30T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-30T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP849492024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121526_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote de Terreno para Constru\u00e7\u00e3o Situado em Lagar de Machedes/Abrigada/Alenquer",
        "valorBase": 24112.63,
        "valorAbertura": 12056.32,
        "valorMinimo": 20495.74,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, denominado \u201cLagar\u201d ou \u201cLagar de Machedes\u201d ou \u201cQuinta do Lagar\u201d, situado em Lagar de Machedes \u2013 Atouguia, composto por lote de terreno, n\u00ba 2 \u2013 constru\u00e7\u00e3o urbana, com a \u00e1rea de 512 m2, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 3323 da uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres, o qual proveio do artigo 4224 da freguesia de Abrigada (extinta), concelho de Alenquer, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Alenquer com a ficha 3272.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 512.0,
        "morada": "Rua Baco",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres",
        "moradaCP": "2580-010",
        "coordenadasLAT": "39.13215748683614",
        "coordenadasLON": "-9.012254476547241",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 56612,
        "processoNumero": "2385/20.3T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 81780,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"122284771\", \"nome\":\"Jorge Manuel Ferreira Ribeiro\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 372,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "3947",
        "gestorNome": "Elsa Custodinho",
        "gestorEmail": "3947@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:02:48",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:02:48",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121526_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121526_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121528_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121528_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121530_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121530_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121532_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121532_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121534_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121534_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121536_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_81780/12022022121536_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 18444,
                "numero": "3272",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                "freguesiaDesc": "01 - Abrigada",
                "artigos": []
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}