{
    "item": {
        "id": 132223,
        "origem": 204839,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-01-16T14:52:17",
        "dataFimInicial": "2024-02-15T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-15T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP842692024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_89445/22092022124226_800sm.jpg",
        "titulo": "1/3 pr\u00e9dio r\u00fastico em Sesimbra ( Castelo)",
        "valorBase": 255000.0,
        "valorAbertura": 127500.0,
        "valorMinimo": 216750.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Penhora de 1/3 do pr\u00e9dio r\u00fastico, denominado \"Terra do Vale\", confrontando a Norte com Manuel Raimundo Sobrinho, a Sul com Filipe Maria, a Nascente com Ant\u00f3nio de Jesus Alho e a Poente com Maria de Jesus Anjos Santa Marta Mesquita e Melo, sito em Facho de Santana, Boi\u00e7as ou Fonte de Carvalho, freguesia de Sesimbra (Castelo), concelho de Sesimbra, descrito na Conservat\u00f3ria dos Registos Civil, Predial, Comercial e Autom\u00f3veis de Sesimbra sob o n\u00ba 5756 e inscrito na respectiva matriz sob o artigo 86, sec\u00e7\u00e3o O.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel em apre\u00e7o trata-se de um pr\u00e9dio r\u00fastico, pelo que, os interessados poder\u00e3o verificar, no local, o estado atual estado do bem. As coordenadas GPS indicadas correspondem \u00e0 localiza\u00e7\u00e3o aproximada do pr\u00e9dio em quest\u00e3o. S\u00e3o compropriet\u00e1rios do pr\u00e9dio os Srs. Maria Lu\u00edsa Antunes Mendes de Magalh\u00e3es, Eug\u00e9nio Manuel Andrade Mendes de Magalh\u00e3es e Maria do Carmo do Corvo Silva Valente.\r\n*** A apresenta\u00e7\u00e3o de propostas atrav\u00e9s da plataforma \u00e9 facultativa, podendo ser apresentadas propostas escritas, junto da Agente de Execu\u00e7\u00e3o. Encerrada a publicita\u00e7\u00e3o ir\u00e1 a Agente de Execu\u00e7\u00e3o verificar todas as propostas apresentadas no \u00e2mbito da venda por negocia\u00e7\u00e3o particular, com vista \u00e0 notifica\u00e7\u00e3o \u00e0s partes da proposta de maior valor e posterior aceita\u00e7\u00e3o da mesma, nos termos da lei.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 9250.0,
        "morada": "Estrada Fonte de Carvalho",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Sesimbra",
        "moradaFreguesia": "Sesimbra (Castelo)",
        "moradaCP": "2970-185",
        "coordenadasLAT": "38.45842803062858",
        "coordenadasLON": "-9.099297523498535",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61269,
        "processoNumero": "4730/14.1YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 6",
        "verbaId": 89445,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"128442328\", \"nome\":\"Maria da Gra\u00e7a Falc\u00e3o Godinho Alambre dos Santos\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 382,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2667",
        "gestorNome": "ABIGAIL DE SOUSA MOREIRA",
        "gestorEmail": "2667@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:07:27",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:07:27",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89445/22092022124226_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89445/22092022124226_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89445/22092022124219_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89445/22092022124219_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89445/22092022124221_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89445/22092022124221_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89445/22092022124223_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89445/22092022124223_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89445/22092022124228_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89445/22092022124228_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "OF. de 1967/12/28 - Servid\u00e3o DE PASSAGEM - P.D. - 05756 do Castelo - P.S. - 625, fls. 150v do B-2 - Servid\u00e3o de p\u00e9 e carro por uma parcela de terreno com 75 de comprimento e 5 m de largura na direc\u00e7\u00e3o sul norte.",
                "tipoDesc": "os que n\u00e3o se extinguem com a venda judicial"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}