{
    "item": {
        "id": 131980,
        "origem": 204444,
        "lanceAtual": 74977.35,
        "lanceAtualId": 8323,
        "dataInicio": "2024-01-12T11:49:33",
        "dataFimInicial": "2024-02-27T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-27T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP840832024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 7,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170020_800sm.jpg",
        "titulo": "Direito de superf\u00edcie -  Predio urbano  T3 em Mina de Agua",
        "valorBase": 147000.0,
        "valorAbertura": 73500.0,
        "valorMinimo": 124950.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Pr\u00e9dio",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Direito de Superf\u00edcie pertencente \u00e0 executada, ANA INES PEREIRA JORGE PATRICIO,  do pr\u00e9dio urbano sito na Av\u00aa General Humberto Delgado N\u00ba: 204, 2700-421 AMADORA, descrito na 1\u00aa CRP da Amadora sob o n.\u00ba 251 da freguesia da Mina, inscrito na respetiva matriz predial sob o art.\u00ba 2919.",
        "observacoes": "O im\u00f3vel encontra-se habitado pela arrendat\u00e1ria, apurou-se que o im\u00f3vel encontra-se em razo\u00e1vel estado de conserva\u00e7\u00e3o, o  estado de conserva\u00e7\u00e3o n\u00e3o poder\u00e1 ser motivo invoc\u00e1vel para alegar a nulidade da venda. \r\n\r\n\r\nFoi a executada notificada dos deveres de fiel deposit\u00e1ria do bem, nos termos do artigo 818.\u00ba do CPC sob pena das comina\u00e7\u00f5es previstas no disposto do artigo 761.\u00ba do CPC, ficando tamb\u00e9m definido o regime de visitas passa pelo agendamento pr\u00e9vio com a  Sr.\u00aa Leandra Santos. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem im\u00f3vel a adquirir, no entanto o mesmo de dever\u00e1 assegurar-se que o bem im\u00f3vel corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es desejadas. O im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado em que se encontra pelo que os interessados na aquisi\u00e7\u00e3o que devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda, n\u00e3o poder\u00e1 assim ser motivo invoc\u00e1vel de nulidade de venda. Mais se informa que a venda \u00e9 feita nos termos e efeitos do artigo 827\u00ba, n\u00ba 2 do CPC.",
        "areaUtilPrivativa": 110.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 87.5,
        "morada": "Avenida General Humberto Delgado",
        "moradaNumero": "204",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Amadora",
        "moradaFreguesia": "Mina de \u00c1gua",
        "moradaCP": "2700-421",
        "coordenadasLAT": "38.76315714",
        "coordenadasLON": "-9.24652007",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 48635,
        "processoNumero": "18566/09.8T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 69914,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"163832250\", \"nome\":\"Ana In\u00eas Patr\u00edcio\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 235,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2959",
        "gestorNome": "Luis Sequeira Fernandes",
        "gestorEmail": "2959@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-01-23T09:26:40",
        "dataAtualizacao": "2024-01-23T09:26:40",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170020_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170020_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021165952_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021165952_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021165954_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021165954_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021165956_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021165956_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021165959_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021165959_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170003_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170003_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170006_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170006_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170008_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170008_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170011_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170011_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170013_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170013_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170015_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170015_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170017_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170017_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170024_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_69914/04052021170024_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "dataContrato": "2009-12-01",
                "valor": 750.0,
                "dataPrazo": "2012-11-30",
                "descricao": "Contrato tem sido consequentemente renovado",
                "tipoDesc": "arrendamento"
            }
        ],
        "descPredial": [
            {
                "id": 10279,
                "numero": "251",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                "freguesiaDesc": "06 - Mina",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2919",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "15 - Amadora",
                        "freguesiaDesc": "16 - Mina de \u00c1gua"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}