{
    "item": {
        "id": 133842,
        "origem": 206565,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-01T19:23:23",
        "dataFimInicial": "2024-03-05T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-05T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP852962024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_70853/22052023160020_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno para constru\u00e7\u00e3o Urbaniza\u00e7\u00e3o Quinta da Adufa Lote 128 - Azambuja",
        "valorBase": 41680.94,
        "valorAbertura": 20840.47,
        "valorMinimo": 35428.8,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio Urbano - Terreno para constru\u00e7\u00e3o - descrito na CRP de Azambuja sob o n\u00famero 631 da Freguesia Vila Nova da Rainha, e inscrito na matriz predial urbana sob o  artigo 926 da Freguesia Vila Nova da Rainha, sito na Urbaniza\u00e7\u00e3o Quinta da Adufa, Lote 128, 2050-505 Azambuja.",
        "observacoes": "O Agente de Execu\u00e7\u00e3o declara ter procedido \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o. Tratando-se de terreno para constru\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vedado , os interessados poder\u00e3o efetuar visita sem necessidade de ser acompanhados pelo fiel deposit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 137.0,
        "areaUtilDependente": 15.0,
        "areaTotal": 331.1,
        "morada": "Quinta Adufa",
        "moradaNumero": "Lote 128",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Azambuja",
        "moradaFreguesia": "Vila Nova da Rainha",
        "moradaCP": "2050-524",
        "coordenadasLAT": "39.04431399",
        "coordenadasLON": "-8.92850933",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 48592,
        "processoNumero": "7157/17.0T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 70853,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"500623821\", \"nome\":\"Socasa - Cooperativa Habita\u00e7\u00e3o Econ\u00f3mica de Azambuja, C.R.L.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 319,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5422",
        "gestorNome": "RAQUEL BRAND\u00c3O CARDIGA",
        "gestorEmail": "5422@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "210995468",
        "gestorFax": "210965005",
        "gestorMorada": "Av. das Descobertas, 15, 1\u00baF, 2670-383 Loures",
        "gestorHorario": "Atendimento Presencial sob marca\u00e7\u00e3o - Atendimento Telef\u00f3nico, dias \u00fateis entre as 15h e as 17h",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:50:45",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:50:45",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70853/22052023160020_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70853/22052023160020_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70853/22052023160030_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70853/22052023160030_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70853/22052023160046_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70853/22052023160046_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70853/22052023160054_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70853/22052023160054_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 10914,
                "numero": "631",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                "freguesiaDesc": "07 - Vila Nova da Rainha",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "926",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                        "freguesiaDesc": "07 - Vila Nova da Rainha"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}