{
    "item": {
        "id": 134022,
        "origem": 206750,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-05T15:16:03",
        "dataFimInicial": "2024-03-19T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-19T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP854092024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151918_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia sito em Vale de Milha\u00e7os",
        "valorBase": 410589.0,
        "valorAbertura": 205294.5,
        "valorMinimo": 349000.65,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano sito em Rua Miguel Bombarda, n\u00ba 37, Vale de Milha\u00e7os, Lote 450-B descrito na Conservat\u00f3ria de Registo Predial da Amora sob o n\u00ba 6017 da freguesia de Corroios e inscrito na matriz predial urbana sob o n\u00ba 2820.",
        "observacoes": "O Pr\u00e9dio Urbano corresponde \u00e0 verba 1 do Auto Penhora, sendo vendido no estado f\u00edsico e jur\u00eddico em que se encontra. Em caso de adjudica\u00e7\u00e3o do bem, dever\u00e1 efetuar, no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o de dep\u00f3sito do pre\u00e7o, o pagamento do valor oferecido. \u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se se o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A falta de verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda. Para visitas ao im\u00f3vel dever\u00e3o ser contactados os fieis deposit\u00e1rios, atrav\u00e9s dos contactos indicados no campo \"Visitas\", devendo as mesmas serem efetuadas por marca\u00e7\u00e3o, s\u00f3 se realizar\u00e3o visitas \u00e0s segundas feiras entre as 10h00 e as 12h00.\r\nMais se informa que os executados n\u00e3o autorizaram o registo fotogr\u00e1fico do interior do im\u00f3vel.\r\nDeixa-se consignado que na modalidade de venda em negocia\u00e7\u00e3o particular, nos termos do artigo 811\u00ba, n\u00ba1, al\u00ednea d) e ss do CPC, para al\u00e9m da apresenta\u00e7\u00e3o de propostas na presente plataforma, poder\u00e3o tamb\u00e9m ser enviadas propostas, via postal, para o escrit\u00f3rio da Agente de Execu\u00e7\u00e3o sito na Pra\u00e7a General Humberto Delgado n\u00ba 267, 3\u00ba andar sala 3 e 4, 4000-288 Porto, ou via e-mail, para o endere\u00e7o eletr\u00f3nico 4009@solicitador.net. Refere-se que n\u00e3o \u00e9 de carater obrigat\u00f3ria a apresenta\u00e7\u00e3o de propostas na plataforma, uma vez que esta tem efeito meramente publicit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 142.1,
        "areaUtilDependente": 25.3,
        "areaTotal": 200.0,
        "morada": "Rua Miguel Bombarda",
        "moradaNumero": "37",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Seixal",
        "moradaFreguesia": "Corroios",
        "moradaCP": "2855-475",
        "coordenadasLAT": "38.62719332",
        "coordenadasLON": "-9.15878116",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 69831,
        "processoNumero": "2692/10.3TBMTJ",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Almada - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 3",
        "verbaId": 102623,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"130030929\", \"nome\":\"Jorge Manuel Roque Mogarro Ganh\u00e3o\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"155203320\", \"nome\":\"Maria da Gra\u00e7a Freire de Menezes Baptista Batalheiro\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 442,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4009",
        "gestorNome": "ALEXANDRA GOMES",
        "gestorEmail": "4009@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:16:48",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:16:48",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151918_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151918_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151919_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151919_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151921_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151921_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151922_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151922_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151924_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151924_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151925_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151925_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151926_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151926_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151928_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_102623/20112023151928_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 31816,
                "numero": "6017",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                "freguesiaDesc": "05 - Corroios",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2820",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "10 - Seixal",
                        "freguesiaDesc": "05 - Corroios"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}