{
    "item": {
        "id": 134314,
        "origem": 207054,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-08T14:20:59",
        "dataFimInicial": "2024-05-08T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-08T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP855922024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 27,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022165946_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno r\u00fastico com 3080 m2 em Cabanas de Torres",
        "valorBase": 15000.0,
        "valorAbertura": 7500.0,
        "valorMinimo": 12750.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "R\u00fastico",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio r\u00fastico denominado Peniche, composto de cultura arvense, com a \u00e1rea de 3080 m2, a confrontar do\r\nnorte com Aires Esteves de Carvalho, Sul e Nascente com rio, Poente com Joaquina L\u00facia, sito na Uni\u00e3o das\r\nfreguesias de Abrigada e Cabanas de Torres, concelho de Alenquer, inscrito na matriz no artigo 48 da sec\u00e7\u00e3o\r\n1C e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Alenquer sob o n\u00ba 907/ Cabanas de Torres, com valor\r\npatrimonial de 21.33 euros [determinado no ano de 1989",
        "observacoes": "Antes de apresentarem as suas propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e outros aspectos que considerem relevantes, do bem. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para a desist\u00eancia/anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 3080.0,
        "morada": "Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres",
        "moradaCP": "2580-121",
        "coordenadasLAT": "39.16074701999565",
        "coordenadasLON": "-9.060544967651367",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 63368,
        "processoNumero": "1408/22.6T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 92755,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"506477819\", \"nome\":\"Simplicio & Jord\u00e3o - Constru\u00e7\u00f5es, Lda.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 255,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2770",
        "gestorNome": "Gabriela Sousa Magalh\u00e3es",
        "gestorEmail": "2770@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:03:35",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:03:35",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022165946_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022165946_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170027_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170027_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170030_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170030_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170032_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170032_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170035_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170035_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170038_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170038_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170041_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170041_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170044_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_92755/23122022170044_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 25573,
                "numero": "907",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                "freguesiaDesc": "04 - Cabanas de Torres",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "48",
                        "tipo": "rustica",
                        "fracao": "1C",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "01 - Alenquer",
                        "freguesiaDesc": "17 - Uni\u00e3o das freguesias de Abrigada e Cabanas de Torres"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}