{
    "item": {
        "id": 134187,
        "origem": 206978,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-07T17:14:43",
        "dataFimInicial": "2024-05-07T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-07T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP855362024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 4,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155856_800sm.jpg",
        "titulo": "Espa\u00e7o destinado a com\u00e9rcio com 230m2, na Azambuja",
        "valorBase": 136381.05,
        "valorAbertura": 68190.53,
        "valorMinimo": 115923.89,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Armaz\u00e9m / Ind\u00fastria",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma, designada pela letra \"E\", do pr\u00e9dio urbano, descrito sob o n.\u00ba 1266 junto da Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Azambuja, freguesia de Azambuja, inscrito na respectiva matriz predial urbana sob o art.\u00ba 2818, sito no  Rua 25 de Abril - Bairro da \u00d3nia, lote 20 (n.\u00ba 32), Azambuja, composto por Estabelecimento ao n\u00edvel do 1\u00ba andar - \u00e1rea 230m2, terra\u00e7o comum - \u00e1rea 200m2, rampa de acesso comum - \u00e1rea 15m2",
        "observacoes": "- Estado de conserva\u00e7\u00e3o: O im\u00f3vel foi alvo de vandalismo e encontra-se em mau estado. Para recupera\u00e7\u00e3o.\r\n- Oposi\u00e7\u00e3o \u00e0 Execu\u00e7\u00e3o: n\u00e3o \u00e9 conhecida.\r\n- Encargos com a compra e venda: venda sujeita a IMT e Imposto de selo (se aplic\u00e1veis nos termos dos respectivos c\u00f3digos).\r\n- O Agente de Execu\u00e7\u00e3o \u00e9 fiel deposit\u00e1rio. As visitas s\u00e3o feitas mediante marca\u00e7\u00e3o por telefone ou e-mail.",
        "areaUtilPrivativa": 230.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 230.0,
        "morada": "Rua 25 de Abril",
        "moradaNumero": "32",
        "moradaAndar": "1\u00ba",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Azambuja",
        "moradaFreguesia": "Azambuja",
        "moradaCP": "2050-317",
        "coordenadasLAT": "39.07918130",
        "coordenadasLON": "-8.87769492",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 12125,
        "processoNumero": "673/14.7TBCTX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 51713,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"179896024\", \"nome\":\"Asdr\u00fabal Garcia Mendes da Costa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 64,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "6719",
        "gestorNome": "HUGO TORRADO",
        "gestorEmail": "6719@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:03:10",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:03:10",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155856_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155856_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155859_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155859_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155905_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155905_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155909_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155909_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155912_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155912_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155917_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155917_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155919_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155919_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155923_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155923_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155927_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155927_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155930_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155930_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155936_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155936_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155940_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155940_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155943_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155943_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155946_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155946_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155949_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155949_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155954_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155954_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155957_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019155957_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160001_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160001_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160005_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160005_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160008_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160008_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160013_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160013_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160015_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160015_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160019_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160019_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160023_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51713/23102019160023_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "* N\u00e3o s\u00e3o conhecidos.",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}