{
    "item": {
        "id": 134435,
        "origem": 207267,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-09T12:15:52",
        "dataFimInicial": "2024-05-09T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-09T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP857102024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 28,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017183938_800sm.jpg",
        "titulo": "Im\u00f3vel destinado a com\u00e9rcio em  Vila Nova de Santo Andr\u00e9",
        "valorBase": 96386.58,
        "valorAbertura": 48193.29,
        "valorMinimo": 81928.59,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Outro",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, destinado a com\u00e9rcio, sito em Largo principal do Bairro dos 250 Fogos,  Bairro da Atalaia Norte,, atualmente Rua dos Pioneiros, n\u00ba 251,em Vila Nova De Santo Andr\u00e9, inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 1408 da freguesia de Santo Andr\u00e9, concelho de Santiago do Cac\u00e9m e descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Santiago do Cac\u00e9m sob o n\u00ba 1406.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 130.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 160.0,
        "morada": "Avenida Santiago, Bairro da Atalaia",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Santiago do Cac\u00e9m",
        "moradaFreguesia": "Santo Andr\u00e9",
        "moradaCP": "7500-110",
        "coordenadasLAT": "38.0582628255108",
        "coordenadasLON": "-8.793869018554688",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 9459,
        "processoNumero": "302/09.0T2STC",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 11447,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"101946384\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Manuel Lima Silva Campos\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"101946376\", \"nome\":\"Maria Odete Sousa Silva Campos\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 80,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1648",
        "gestorNome": "Isabel Maria Reis Mendes",
        "gestorEmail": "1648@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:19:25",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:19:25",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017183938_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017183938_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017181721_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017181721_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017182640_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017182640_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017183221_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017183221_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017183258_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017183258_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017183453_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017183453_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017183646_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017183646_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017184125_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017184125_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017184233_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017184233_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017184319_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017184319_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017184757_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017184757_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017184919_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_11447/07092017184919_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "links": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}