{
    "item": {
        "id": 133808,
        "origem": 206515,
        "lanceAtual": 41990.75,
        "lanceAtualId": 11843,
        "dataInicio": "2024-02-01T15:31:49",
        "dataFimInicial": "2024-04-02T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-02T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP852622024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153017_800sm.jpg",
        "titulo": "1/2 DE T3 EM ALGUEIR\u00c3O-MEM MARTINS",
        "valorBase": 83150.0,
        "valorAbertura": 41575.0,
        "valorMinimo": 70677.5,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "1/2 da Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra \"L\" correspondente \u00e0 PRIMEIRA CAVE letra A do pr\u00e9dio urbano sito na rua Professor Agostinhoda Silva,  Freguesia de Algueir\u00e3o-Mem Martins e concelho de Sintra, descrito na 1\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra, sob o n\u00ba 1808 da dita freguesia, e inscrita na respectiva matriz sob o artigo 9525. Chave de acesso \u00e0 certid\u00e3o permanente:\r\nGP-2165-84361-111102-001808",
        "observacoes": "im\u00f3vel bem situado e bem localizado em termos de acesso a escolas, servi\u00e7os e transportes.\r\nO Apartamento para al\u00e9m das fotos tem 3 quartos, que a co-propriet\u00e1ria n\u00e3o permitiu a recolha de registo fotogr\u00e1fico porque os filhos estariam nos quartos e queria privacidade desse espa\u00e7o. \r\n\r\n ADVERT\u00caNCIA: As \u00e1reas e descri\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel no presente an\u00fancio, t\u00eam por base, as descritas na certid\u00e3o predial e matricial respetivas. No entanto, os interessados em licitar, dever\u00e3o aferir previamente, por todos os meios dispon\u00edveis, se o im\u00f3vel est\u00e1 de acordo com os seus interesses de aquisi\u00e7\u00e3o. A falta desta averigua\u00e7\u00e3o, por parte dos licitantes, n\u00e3o determina nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. Os interessados em licitar o bem, devem consultar previamente o site www.e-leiloes.pt, por forma a informarem-se, de forma consciente, das regras dos leil\u00f5es e consequ\u00eancias legais das suas licita\u00e7\u00f5es. A presente venda, por ser concretizada em processo executivo, est\u00e1 dispensada da obriga\u00e7\u00e3o da Obten\u00e7\u00e3o de Certificado Energ\u00e9tico dos Edif\u00edcios, assim como da obten\u00e7\u00e3o/exibi\u00e7\u00e3o da Licen\u00e7a de Utiliza\u00e7\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 135.21,
        "areaUtilDependente": 54.83,
        "areaTotal": 135.21,
        "morada": "Rua Professor Agostinho da Silva, Tapada das Merc\u00eas",
        "moradaNumero": "33",
        "moradaAndar": "1 cv",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Algueir\u00e3o-Mem Martins",
        "moradaCP": "2725-528",
        "coordenadasLAT": "38.79697602",
        "coordenadasLON": "-9.33238407",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 6780,
        "processoNumero": "1937/14.5T2SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Inst. Central - 1\u00aa Sec\u00e7\u00e3o de Execu\u00e7\u00e3o - J3",
        "verbaId": 91076,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"232650810\", \"nome\":\"Sebasti\u00e3o Costa Jo\u00e3o\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 269,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4874",
        "gestorNome": "MAGDA VIANA",
        "gestorEmail": "4874@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:00:56",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:00:56",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153017_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153017_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153009_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153009_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153011_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153011_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153013_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153013_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153014_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153014_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153015_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153015_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153018_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153018_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153019_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153019_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153021_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153021_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153022_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/02112022153022_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/21112022114030_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/21112022114030_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/21112022114032_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_91076/21112022114032_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [
            {
                "descricao": "Apenas est\u00e1 a ser vendida metade do im\u00f3vel",
                "tipoDesc": "outro"
            }
        ],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}