{
    "item": {
        "id": 134103,
        "origem": 206839,
        "lanceAtual": 66306.5,
        "lanceAtualId": 7737,
        "dataInicio": "2024-02-06T15:31:14",
        "dataFimInicial": "2024-03-07T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-07T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP854632024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/06022024150053_800sm.jpg",
        "titulo": "Terreno para constru\u00e7\u00e3o com moradia inacabada edificada -  Alverca do Ribatejo",
        "valorBase": 130000.0,
        "valorAbertura": 65000.0,
        "valorMinimo": 110500.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano composto por terreno destinado a constru\u00e7\u00e3o, sito em Arcena, denominado Espardela, freguesia de Uni\u00e3o das freguesias de Alverca do Ribatejo e Sobralinho, concelho de Vila Franca de Xira, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Vila Franca de Xira, sob o n\u00ba. 3837/20040913, Freguesia de Alverca do Ribatejo, e inscrito na matriz predial urbana da freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Alverca do Ribatejo e Sobralinho sob artigo 3139",
        "observacoes": "Terreno para constru\u00e7\u00e3o sobre o qual se encontra edificada uma morada inacabada.\r\nSegundo informa\u00e7\u00f5es prestadas pelas entidades municipais a propriedade em causa corresponde ao Lote A25 do Loteamento da Espardela, para o qual foi emitido o Alvar\u00e1 n.\u00ba 6/2013 AUGI.\r\nDe acordo com o alvar\u00e1 emitido, para o lote em causa ficou contemplada uma constru\u00e7\u00e3o existente, destinada a habita\u00e7\u00e3o com 2 pisos+cave+sot\u00e3o, 63 m2 de \u00e1rea de cave, 81,00 m2 de \u00e1rea de implanta\u00e7\u00e3o (R/C), 126,00 m2 de \u00e1rea de constru\u00e7\u00e3o ( R/C + 1\u00ba piso) e a possibilidade de constru\u00e7\u00e3o de um anexo com 18,00 m2.\r\nPara o lote em causa existiu um processo de constru\u00e7\u00e3o de moradia, no entanto o mesmo foi indeferido por despacho exarado em 2002/05/03, pelo que nunca chegou a ser emitida qualquer licen\u00e7a para o local.\r\nRecomenda-se contudo a consulta camar\u00e1ria para confirma\u00e7\u00e3o destes pressupostos.\r\n\r\nAntes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\n\r\n\r\nA apresenta\u00e7\u00e3o de propostas atrav\u00e9s da plataforma \u00e9 facultativa. Encerrada a publicita\u00e7\u00e3o ir\u00e1 a Agente de Execu\u00e7\u00e3o verificar todas as propostas apresentadas, no \u00e2mbito da venda por negocia\u00e7\u00e3o particular, com vista \u00e0 aceita\u00e7\u00e3o da proposta de maior valor.\r\n.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 50.0,
        "areaTotal": 262.5,
        "morada": "Rua Estrela, Arcena",
        "moradaNumero": "Lote A25",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Vila Franca de Xira",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Alverca do Ribatejo e Sobralinho",
        "moradaCP": "2615-242",
        "coordenadasLAT": "38.91211520783099",
        "coordenadasLON": "-9.050368666648865",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 36627,
        "processoNumero": "3293/13.0TBVFX",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 51209,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"120321882\", \"nome\":\"Celina Maria Lopes Nunes\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"125806035\", \"nome\":\"Delfino Fernando Pastor Santos\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 382,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2667",
        "gestorNome": "ABIGAIL DE SOUSA MOREIRA",
        "gestorEmail": "2667@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:54:24",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:54:24",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/06022024150053_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/06022024150053_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/16102019153333_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/16102019153333_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/16102019153337_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/16102019153337_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/16102019153340_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/16102019153340_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/16102019153344_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/16102019153344_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/06022024150051_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/06022024150051_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/06022024151410_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_51209/06022024151410_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}