{
    "item": {
        "id": 133902,
        "origem": 206662,
        "lanceAtual": 30266.42,
        "lanceAtualId": 3430,
        "dataInicio": "2024-02-02T15:53:55",
        "dataFimInicial": "2024-03-19T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-19T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP853562024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 7,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_77607/29102021152137_800sm.jpg",
        "titulo": "1/12 de pr\u00e9dio para habita\u00e7\u00e3o",
        "valorBase": 59933.5,
        "valorAbertura": 29966.75,
        "valorMinimo": 50943.48,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Pr\u00e9dio",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "1/12 avos do pr\u00e9dio urbano para habita\u00e7\u00e3o, com 3 pisos e logradouro, sito na Estrada de Alvide, Fontainhas, descrito na 2\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Cascais sob o n\u00ba 4199 da freguesia de Alcabideche e inscrito na matriz sob o artigo 2244.",
        "observacoes": "S\u00f3 est\u00e1 para venda o direito a 1/12 do pr\u00e9dio urbano. \r\nExterior e interior em muito mau estado de conserva\u00e7\u00e3o e com humidades. Im\u00f3vel subdividido em pequenas frac\u00e7\u00f5es n\u00e3o constitu\u00eddas em propriedade horizontal e algumas ocupadas.\r\nQualquer visita ao im\u00f3vel passa pelo agendamento pr\u00e9vio com o Agente de Execu\u00e7\u00e3o, que far\u00e1 a respectiva articula\u00e7\u00e3o com o fiel deposit\u00e1rio que forneceu o contacto telef\u00f3nico.\r\nA falta de verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda.",
        "areaUtilPrivativa": 100.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 100.0,
        "morada": "Rua Santa In\u00eas",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "Alcabideche",
        "moradaCP": "2645-001",
        "coordenadasLAT": "38.73713570",
        "coordenadasLON": "-9.37322859",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 52920,
        "processoNumero": "28158/08.3YYLSB",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Lisboa - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 77607,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"171458907\", \"nome\":\"Deolinda Raquel Nunes Tormenta\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 344,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "1649",
        "gestorNome": "Lu\u00edsa Pescaria Costa",
        "gestorEmail": "1649@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:58:21",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:58:21",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77607/29102021152137_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77607/29102021152137_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77607/29102021152200_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77607/29102021152200_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77607/29102021152224_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77607/29102021152224_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_77607/29102021152241_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_77607/29102021152241_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 15964,
                "numero": "4199",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                "freguesiaDesc": "01 - Alcabideche",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "2244",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                        "freguesiaDesc": "01 - Alcabideche"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}