{
    "item": {
        "id": 133937,
        "origem": 206691,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-04T14:39:41",
        "dataFimInicial": "2024-05-07T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-07T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP853702024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_97939/29052023111340_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o - Vale da Amoreira",
        "valorBase": 33038.79,
        "valorAbertura": 16519.4,
        "valorMinimo": 28082.97,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio urbano, afeto a terreno para constru\u00e7\u00e3o, com \u00e1rea total de 198 m2, sito em Zona F, Vale da Amoreira, R. Jos\u00e9 da Concei\u00e7\u00e3o Nunes lote23, Distrito: Set\u00fabal, Concelho: Moita, Freguesia: Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira, registado na CRP da Moita sob o n\u00ba1080, matriz predial urbana: 3635.",
        "observacoes": "Processo de Divis\u00e3o de Coisa Comum, no qual a aqui Agente de Execu\u00e7\u00e3o interv\u00e9m por nomea\u00e7\u00e3o do Exmo. Sr. Dr. Juiz, como encarregado de venda por negocia\u00e7\u00e3o particular.",
        "areaUtilPrivativa": 0.0,
        "areaUtilDependente": 61.25,
        "areaTotal": 198.0,
        "morada": "Rua Jos\u00e9 da Concei\u00e7\u00e3o Nunes, Bairro Vale da Amoreira (Novo)",
        "moradaNumero": "lote 23",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Moita",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira",
        "moradaCP": "2835-255",
        "coordenadasLAT": "38.64511356",
        "coordenadasLON": "-9.03729232",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 66714,
        "processoNumero": "859/21.8T8MTA",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa",
        "processoComarcaCodigo": "1044",
        "processoTribunal": "Moita - Inst. Local - Sec\u00e7\u00e3o C\u00edvel - J1",
        "verbaId": 97939,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"166457337\", \"nome\":\"Abilio Tost\u00e3o Henriques\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"117806072\", \"nome\":\"Esmeralda da Silva Tost\u00e3o Henriques\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"192797727\", \"nome\":\"Filipe Manuel Tostao Henriques\", \"requerido\":\"True\"},{\"nif\":\"191068179\", \"nome\":\"Jos\u00e9 Eduardo Tost\u00e3o Henriques\", \"requerido\":\"True\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 1049,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4818",
        "gestorNome": "ADRIANA ALMEIDA COSTA",
        "gestorEmail": "4818@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:19:21",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:19:21",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97939/29052023111340_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97939/29052023111340_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97939/29052023111348_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97939/29052023111348_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97939/29052023111356_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97939/29052023111356_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_97939/29052023111403_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_97939/29052023111403_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 28962,
                "numero": "1080",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "06 - Moita",
                "freguesiaDesc": "02 - Baixa da Banheira",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "3635",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "06 - Moita",
                        "freguesiaDesc": "07 - Uni\u00e3o das freguesias de Baixa da Banheira e Vale da Amoreira"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}