{
    "item": {
        "id": 133838,
        "origem": 206560,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-01T18:45:58",
        "dataFimInicial": "2024-03-06T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-06T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP852922024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 5,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153202_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote de terreno para constru\u00e7\u00e3o Quinta das Minas Lote 142 - Azambuja",
        "valorBase": 14778.4,
        "valorAbertura": 7389.2,
        "valorMinimo": 12561.64,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Terreno Constru\u00e7\u00e3o",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Pr\u00e9dio Urbano - Terreno para constru\u00e7\u00e3o - descrito na CRP de Azambuja sob o n\u00famero 2892 da Freguesia Azambuja, e inscrito na matriz predial urbana sob o  artigo 4175 da Freguesia Azambuja, sito na Quinta das Minas, Lote 142, 2050-001 Azambuja.",
        "observacoes": "O Agente de Execu\u00e7\u00e3o declara ter procedido \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o do estado de conserva\u00e7\u00e3o. Tratando-se de terreno para constru\u00e7\u00e3o, n\u00e3o vedado , os interessados poder\u00e3o efetuar visita sem necessidade de ser acompanhados pelo fiel deposit\u00e1rio.",
        "areaUtilPrivativa": 75.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 219.4,
        "morada": "Rua Quinta da Mina",
        "moradaNumero": "142",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Azambuja",
        "moradaFreguesia": "Azambuja",
        "moradaCP": "2050-273",
        "coordenadasLAT": "39.07355222",
        "coordenadasLON": "-8.87522718",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 48592,
        "processoNumero": "7157/17.0T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 70934,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"500623821\", \"nome\":\"Socasa - Cooperativa Habita\u00e7\u00e3o Econ\u00f3mica de Azambuja, C.R.L.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 319,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5422",
        "gestorNome": "RAQUEL BRAND\u00c3O CARDIGA",
        "gestorEmail": "5422@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "210995468",
        "gestorFax": "210965005",
        "gestorMorada": "Av. das Descobertas, 15, 1\u00baF, 2670-383 Loures",
        "gestorHorario": "Atendimento Presencial sob marca\u00e7\u00e3o - Atendimento Telef\u00f3nico, dias \u00fateis entre as 15h e as 17h",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:53:50",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:53:50",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153202_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153202_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153205_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153205_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153208_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153208_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153212_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153212_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153215_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153215_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153217_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_70934/29052023153217_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 10975,
                "numero": "2892",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                "freguesiaDesc": "04 - Azambuja",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "4175",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "03 - Azambuja",
                        "freguesiaDesc": "04 - Azambuja"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}