{
    "item": {
        "id": 134449,
        "origem": 207297,
        "lanceAtual": 181369.86,
        "lanceAtualId": 53774,
        "dataInicio": "2024-02-09T15:14:07",
        "dataFimInicial": "2024-04-09T14:30:00",
        "dataFim": "2024-04-09T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP857242024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 6,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180107_800sm.jpg",
        "titulo": "Moradia n.\u00ba 32, Cerca da Aldeia, Santiago do Cac\u00e9m",
        "valorBase": 359148.23,
        "valorAbertura": 179574.12,
        "valorMinimo": 305276.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "T4",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra AI, sita em Cerca da Aldeia, freguesia de Freguesia S\u00e3o Francisco da Serra, concelho de Santiago do Cac\u00e9m, descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Civil, Predial, Comercial e Autom\u00f3veis de Santiago do Cac\u00e9m sob o n.\u00ba 877-AI e inscrita na respectiva matriz predial urbana sob o artigo 1043 AI",
        "observacoes": "O im\u00f3vel n\u00e3o se encontra habitado e os bens m\u00f3veis constantes das imagens n\u00e3o se encontram inclu\u00eddos na venda, pelo que, o executado ap\u00f3s a venda proceder\u00e1 \u00e0 remo\u00e7\u00e3o dos mesmos.\r\nO im\u00f3vel encontra-se em bom estado de conserva\u00e7\u00e3o. \r\nA tipologia do im\u00f3vel foi colocada de acordo com a caderneta predial, conforme indica\u00e7\u00e3o no campo \"Tipologia/divis\u00f5es\". Acresce ainda que se trata de uma moradia de 2 andares em condom\u00ednio fechado e que as demais caracter\u00edsticas se encontram nos documentos anexos \u00e0 publica\u00e7\u00e3o.\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas.  A falta desta verifica\u00e7\u00e3o por parte do proponente n\u00e3o determina, nos termos legais, a anula\u00e7\u00e3o da venda. \r\nTenha em aten\u00e7\u00e3o que existem v\u00e1rios procedimentos previstos na lei que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: a) Exerc\u00edcio do direito de remiss\u00e3o; b) Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; c) Insolv\u00eancia do(s) executado(s); d) Pagamento da d\u00edvida; e) Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda. \r\nAo valor da venda acrescem o Imposto Municipal sobre Transmiss\u00f5es Onerosas, o Imposto do Selo e os emolumentos do registo de aquisi\u00e7\u00e3o, que se mostrem devidos.\r\n* Tenha mais ainda em aten\u00e7\u00e3o que, na eventualidade de estar a licitar em nome ou representa\u00e7\u00e3o de terceiro, antes de o fazer, deve certificar-se de que tem efectivamente poderes bastantes para licitar em representa\u00e7\u00e3o desse terceiro sendo que: - Caso esteja a licitar em representa\u00e7\u00e3o de uma pessoa colectiva, dever\u00e1 ser o legal representante da mesma, com efectivos poderes para ao acto, de acordo com os respectivos estatutos da sociedade; - Caso se trate de pessoa singular, dever\u00e1 estar munido da competente procura\u00e7\u00e3o, com poderes especiais para o acto. Os poderes de representa\u00e7\u00e3o, num ou noutro caso, dever\u00e3o ser posteriormente demonstrados no processo de execu\u00e7\u00e3o respectivo, caso o bem venha a ser adjudicado. Caso se verifique, no \u00e2mbito do processo de execu\u00e7\u00e3o em causa, que o licitante / utente n\u00e3o tem os poderes de representa\u00e7\u00e3o invocados, este \u00e9 ent\u00e3o considerado PESSOALMENTE RESPONS\u00c1VEL pela apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, acarretando para si todo um conjunto de responsabilidades como aquela que resulta da falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o, nos termos do Art. 825.\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil. \r\n\r\nO regime de visitas encontra-se definido no respetivo campo, ficando este a cargo do executado. Os interessados em realizar visita devem submeter pedido atrav\u00e9s de \u00e1rea privada do e-leiloes.pt que ser\u00e1 encaminhado para o respons\u00e1vel pelas visitas. Dever\u00e3o indicar o contacto telef\u00f3nico m\u00f3vel e email ou contactar directamente o respons\u00e1vel pelas visitas. Ser\u00e1 agendado um \u00fanico dia e hora para visita, em regra na semana anterior \u00e0 data de encerramento do leil\u00e3o.",
        "areaUtilPrivativa": 179.05,
        "areaUtilDependente": 55.35,
        "areaTotal": 599.06,
        "morada": "Bairro Novo",
        "moradaNumero": "32",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Santiago do Cac\u00e9m",
        "moradaFreguesia": "S\u00e3o Francisco da Serra",
        "moradaCP": "7540-555",
        "coordenadasLAT": "38.09082427",
        "coordenadasLON": "-8.66392221",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 61623,
        "processoNumero": "10333/19.7T8LSB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 89963,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"507544250\", \"nome\":\"Cerca da Aldeia - Sociedade Imobili\u00e1ria, S.A.\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 292,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "5135",
        "gestorNome": "CLARA TRIGO",
        "gestorEmail": "5135@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:17:30",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:17:30",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180107_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180107_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180128_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180128_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180130_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180130_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180132_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180132_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180134_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180134_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180136_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180136_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180137_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180137_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180139_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180139_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180141_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180141_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180143_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180143_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180145_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180145_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180147_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180147_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180149_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180149_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180151_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180151_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180153_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180153_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180155_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180155_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180157_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180157_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180158_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180158_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180200_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180200_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180202_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180202_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180204_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180204_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180214_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180214_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180625_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_89963/09102022180625_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 23635,
                "numero": "877",
                "fracao": "AI",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "09 - Santiago do Cac\u00e9m",
                "freguesiaDesc": "10 - S. Francisco da Serra",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1043",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "AI",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "09 - Santiago do Cac\u00e9m",
                        "freguesiaDesc": "10 - S\u00e3o Francisco da Serra"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}