{
    "item": {
        "id": 134198,
        "origem": 206991,
        "lanceAtual": 0.0,
        "dataInicio": "2024-02-07T17:51:26",
        "dataFimInicial": "2024-03-26T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-26T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP855482024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 28,
        "tipologiaId": 5,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125926_800sm.jpg",
        "titulo": "Lote \u00fanico de im\u00f3veis",
        "valorBase": 152188.22,
        "valorAbertura": 76094.11,
        "valorMinimo": 129359.99,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Outro",
        "tipologia": "T3",
        "descricao": "Lote \u00fanico composto pelos seguintes bens im\u00f3veis:\r\nPr\u00e9dio urbano composto por casa de habita\u00e7\u00e3o de r/c e adega, com logradouro, sito em Rua Principal, n.\u00ba 53, Lugar de Azedia, freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Ribafria e Pereiro de Palhacana, concelho de Alenquer, descrito na Conservat\u00f3ria dos Registos Civil, Predial, Comercial e Autom\u00f3veis de Alenquer, sob o n.\u00ba 1679/20080624, freguesia de Pereiro de Palhacana, e inscrito na matriz predial urbana da freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Ribafria e Pereiro de Palhacana, sob o artigo 244.\r\nPr\u00e9dio r\u00fastico composto por vinha, sito em S\u00edtio da Terra Grande, Terra Grande, freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Ribafria e Pereiro de Palhacana, concelho de Alenquer, descrito na Conservat\u00f3ria dos Registos Civil, Predial, Comercial e Autom\u00f3veis de Alenquer, sob o n.\u00ba 1678/20080624, freguesia de Pereiro de Palhacana, e inscrito na matriz predial r\u00fastica da freguesia de Uni\u00e3o das Freguesias de Ribafria e Pereiro de Palhacana, sob o artigo 93, sec\u00e7\u00e3o A.",
        "observacoes": "Im\u00f3vel urbano a necessitar de interven\u00e7\u00f5es.\r\nN\u00e3o foi poss\u00edvel obter fotografias do interior do im\u00f3vel uma vez que n\u00e3o foi permitido.\r\nSegundo informa\u00e7\u00e3o que foi poss\u00edvel obter em dilig\u00eancias aos im\u00f3veis, o pr\u00e9dio urbano encontra-se ocupado pela executada e familia, informa\u00e7\u00e3o que dever\u00e1 confirmar com a mesma.\r\n\u00c9 poss\u00edvel aceder ao pr\u00e9dio r\u00fastico atrav\u00e9s do pr\u00e9dio urbano.\r\nNota:\r\nAs \u00e1reas indicadas servem apenas como refer\u00eancia pois n\u00e3o foram feitas medi\u00e7\u00f5es exatas no local. Antes de efetuarem propostas, os eventuais interessados devem inteirar-se das qualidades e caracter\u00edsticas e todos os outros aspetos que considerem relevantes.\r\nCom a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado tenha inspecionado o im\u00f3vel e conhece as suas caracter\u00edsticas, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o.\r\nO im\u00f3vel \u00e9 vendido no estado que se encontra pelo que os interessados devem proceder \u00e0 verifica\u00e7\u00e3o pr\u00e9via do estado do bem. A falta desta por parte do proponente n\u00e3o determina nos termos legais a anula\u00e7\u00e3o da venda.\r\nInformo ainda que a tipologia tem por base a informa\u00e7\u00e3o constante da caderneta predial urbana.",
        "areaUtilPrivativa": 60.0,
        "areaUtilDependente": 50.0,
        "areaTotal": 1374.0,
        "morada": "Uni\u00e3o das freguesias de Ribafria e Pereiro de Palhacana",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Alenquer",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Ribafria e Pereiro de Palhacana",
        "moradaCP": "2580-552",
        "coordenadasLAT": "39.075043537080276",
        "coordenadasLON": "-9.07144546508789",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 68492,
        "processoNumero": "9618/21.7T8LRS",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Norte",
        "processoComarcaCodigo": "1045",
        "processoTribunal": "Loures - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 100658,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"201471450\", \"nome\":\"Sandra Manuela Seabra Andrade\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 408,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2621",
        "gestorNome": "Helena Chagas",
        "gestorEmail": "2621@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:00:13",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:00:13",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125926_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125926_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125914_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125914_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125917_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125917_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125920_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125920_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125923_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125923_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125929_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125929_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125932_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125932_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125934_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_100658/19092023125934_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}