{
    "item": {
        "id": 134162,
        "origem": 206931,
        "lanceAtual": 257045.0,
        "lanceAtualId": 1560,
        "dataInicio": "2024-02-07T14:12:23",
        "dataFimInicial": "2024-03-12T14:30:00",
        "dataFim": "2024-03-12T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP855102024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 1,
        "tipologiaId": 3,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150719_800sm.jpg",
        "titulo": "Apartamento em Cascais",
        "valorBase": 509000.0,
        "valorAbertura": 254500.0,
        "valorMinimo": 432650.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Apartamento",
        "tipologia": "T1",
        "descricao": "Frac\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra - HDG - composta por apartamento, designado pelo n\u00famero seiscentos e dois, situado no piso seis, para habita\u00e7\u00e3o, com 80 metros quadrados, do pr\u00e9dio urbano denominado - Edif\u00edcio Cascais Atrium - situado na Rua da Torre, Quinta do Ros\u00e1rio, N.\u00ba 100, no lugar da Torre, da Uni\u00e3o das Freguesias de Cascais e Estoril e do concelho de Cascais, inscrito na respectiva matriz predial com o artigo 13221, da freguesia e do concelho acima mencionados, e descrito na 1.\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Cascais sob o n.\u00ba 5615/Cascais.",
        "observacoes": "* Foi ordenado por douto despacho o prosseguimento das dilig\u00eancias de venda com penhora anterior; *Os bens m\u00f3veis constantes nas fotografias, n\u00e3o fazem parte integrante do im\u00f3vel objeto de venda; *Adverte-se que \u00e9 da responsabilidade do (s) interessado (s) verificar se o im\u00f3vel corresponde \u00e0s suas expectativas; * A MARCA\u00c7\u00c3O DE VISITAS passa pelo agendamento pr\u00e9vio com o fiel deposit\u00e1rio (que n\u00e3o \u00e9 o Agente de Execu\u00e7\u00e3o), atrav\u00e9s do contacto que apenas se encontra dispon\u00edvel ap\u00f3s efetuar o registo e \"Login\" na presente plataforma; * \u00c9 desconhecida a exist\u00eancia ou inexist\u00eancia de d\u00edvidas ao condom\u00ednio ; *Com a apresenta\u00e7\u00e3o da proposta, presume-se que o interessado conhe\u00e7a as caracter\u00edsticas do bem, declinando-se qualquer responsabilidade pelo seu estado de conserva\u00e7\u00e3o; *\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade do proponente a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir, pelo que, dever\u00e1 antes de apresentar proposta assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas; *Dever\u00e1 igualmente ter em considera\u00e7\u00e3o que, atendendo \u00e0 especificidade da venda judicial e ao facto de o bem n\u00e3o ser entregue no momento do dep\u00f3sito do pre\u00e7o, o mesmo poder\u00e1 sofrer altera\u00e7\u00f5es cuja responsabilidade apenas ser\u00e1 imput\u00e1vel ao fiel deposit\u00e1rio.* Encerrado o Leil\u00e3o e aceite a proposta, o proponente \u00e9 notificado para depositar o pre\u00e7o oferecido num prazo de 15 dias (artigo 824\u00ba n.\u00ba 2 do C\u00f3digo de Processo Civil); *Efetuada a venda e tendo em considera\u00e7\u00e3o que o bem est\u00e1 na posse do fiel deposit\u00e1rio (ora executado), este vai ser notificado para o entregar voluntariamente  - se n\u00e3o o fizer, ter\u00e1 o proponente que requerer a entrega coerciva, dilig\u00eancia que ter\u00e1 custos que ser\u00e3o da responsabilidade desse mesmo proponente. * Alertam-se ainda os interessados de que dever\u00e3o consultar as regras de funcionamento constantes no site e a legisla\u00e7\u00e3o legal em vigor e aplic\u00e1vel.*Alerta-se ainda para o facto de que existem incidentes legais que podem ditar um desfecho diverso do expect\u00e1vel, a saber: a)Exerc\u00edcio do direito de remi\u00e7\u00e3o; b)Exerc\u00edcio do direito de prefer\u00eancia; c)Insolv\u00eancia do(s) executado(s); d)Pagamento da d\u00edvida; e) Eventual verifica\u00e7\u00e3o de irregularidade que dita a invalidade da venda.*Os pedidos de Informa\u00e7\u00e3o que n\u00e3o identifiquem o n\u00famero de processo ou a refer\u00eancia de leil\u00e3o n\u00e3o ser\u00e3o respondidos.*ALERTA-SE AINDA PARA AS IMPLICA\u00c7\u00d5ES POR FALTA DE DEP\u00d3SITO DO PRE\u00c7O NOS TERMOS DO ARTIGO 825\u00ba DO C\u00d3DIGO DE PROCESSO CIVIL:\r\nArtigo 825.\u00ba \u2013 Falta de dep\u00f3sito:\r\n\"1 - Findo o prazo referido no n.\u00ba 2 do artigo anterior, se o proponente ou preferente n\u00e3o tiver depositado o pre\u00e7o, o agente de execu\u00e7\u00e3o, ouvidos os interessados na venda, pode:\r\na) Determinar que a venda fique sem efeito e aceitar a proposta de valor imediatamente inferior, perdendo o proponente o valor da cau\u00e7\u00e3o constitu\u00edda nos termos do n.\u00ba 1 do artigo anterior; ou\r\nb) Determinar que a venda fique sem efeito e efetuar a venda dos bens atrav\u00e9s da modalidade mais adequada, n\u00e3o podendo ser admitido o proponente ou preferente remisso a adquirir novamente os mesmos bens e perdendo o valor da cau\u00e7\u00e3o constitu\u00edda nos termos do n.\u00ba 1 do artigo anterior; ou\r\nc) Liquidar a responsabilidade do proponente ou preferente remisso, devendo ser promovido perante o juiz o arresto em bens suficientes para garantir o valor em falta, acrescido das custas e despesas, sem preju\u00edzo de procedimento criminal e sendo aquele, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor e acr\u00e9scimos.\r\n2 - O arresto \u00e9 levantado logo que o pagamento seja efetuado, com os acr\u00e9scimos calculados.\r\n3 - O preferente que n\u00e3o tenha exercido o seu direito no ato de abertura e aceita\u00e7\u00e3o das propostas pode efetuar, no prazo de cinco dias, contados do termo do prazo do proponente ou preferente faltoso, o dep\u00f3sito do pre\u00e7o por este oferecido, independentemente de nova notifica\u00e7\u00e3o, a ele se fazendo a adjudica\u00e7\u00e3o\".",
        "areaUtilPrivativa": 80.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 80.0,
        "morada": "Largo Torre",
        "moradaNumero": "100",
        "moradaAndar": "6.\u00ba apt602",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Cascais",
        "moradaFreguesia": "Uni\u00e3o das freguesias de Cascais e Estoril",
        "moradaCP": "2750-768",
        "coordenadasLAT": "38.69675624064668",
        "coordenadasLON": "-9.441300630569458",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 53106,
        "processoNumero": "4347/15.3T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 4",
        "verbaId": 76238,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"227732588\", \"nome\":\"Elson Antonio Pereira Contreiras\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 415,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4855",
        "gestorNome": "MICAEL SILVESTRE",
        "gestorEmail": "4855@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T19:54:49",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T19:54:49",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150719_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150719_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150541_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150541_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150544_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150544_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150547_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150547_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150554_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150554_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150558_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150558_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150601_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150601_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150604_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150604_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150607_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150607_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150614_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150614_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150616_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150616_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150620_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150620_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150623_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150623_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150626_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150626_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150628_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150628_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150631_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150631_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150634_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150634_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150636_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150636_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150641_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150641_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150648_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150648_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150651_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150651_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150653_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150653_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150656_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150656_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150702_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150702_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150705_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150705_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150708_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150708_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150710_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150710_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150713_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150713_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150716_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_76238/23092021150716_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 15066,
                "numero": "5615",
                "fracao": "HDG",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                "freguesiaDesc": "03 - Cascais",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "13221",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "HDG",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "05 - Cascais",
                        "freguesiaDesc": "08 - Uni\u00e3o das freguesias de Cascais e Estoril"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}