{
    "item": {
        "id": 134012,
        "origem": 206740,
        "lanceAtual": 12625.0,
        "lanceAtualId": 46660,
        "dataInicio": "2024-02-05T14:34:09",
        "dataFimInicial": "2024-05-07T14:30:00",
        "dataFim": "2024-05-07T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP853992024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 3,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160814_800sm.jpg",
        "titulo": "Garagem na Rua Avenida do Parque n.\u00ba 7",
        "valorBase": 25000.0,
        "valorAbertura": 12500.0,
        "valorMinimo": 21250.0,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Garagem / Arrumos",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Fra\u00e7\u00e3o aut\u00f3noma designada pela letra H, composta garagem H, subcave, com sa\u00edda direta para a via p\u00fablica, referente ao pr\u00e9dio urbano sito na Av. Parque, n.\u00ba 7, tendo tamb\u00e9m os n\u00bas 8 a 8-D da Rua Reserva Bot\u00e2nica, freguesia de Rio de Mouro, concelho de Sintra, descrito na 2.\u00aa Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Sintra sob o n\u00famero 1567 da freguesia de Rio de Mouro e inscrito na matriz predial urbana sob o artigo 7223 da referida freguesia.",
        "observacoes": "",
        "areaUtilPrivativa": 12.74,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 12.74,
        "morada": "Avenida Parque",
        "moradaNumero": "",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Lisboa",
        "moradaConcelho": "Sintra",
        "moradaFreguesia": "Rio de Mouro",
        "moradaCP": "2635-297",
        "coordenadasLAT": "38.78741442",
        "coordenadasLON": "-9.31556572",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 63928,
        "processoNumero": "11758/15.2T8SNT",
        "processoComarca": "Comarca de Lisboa Oeste",
        "processoComarcaCodigo": "1046",
        "processoTribunal": "Sintra - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 2",
        "verbaId": 93604,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"119109840\", \"nome\":\"Ant\u00f3nio Louren\u00e7o Almeida\", \"requerido\":\"False\"},{\"nif\":\"182605957\", \"nome\":\"Maria Fernanda Duarte Sousa Almeida\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 137,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "4858",
        "gestorNome": "CLARA APOLIN\u00c1RIO",
        "gestorEmail": "4858@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:02:59",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:02:59",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160814_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160814_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160816_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160816_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160818_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160818_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160819_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160819_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160822_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160822_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160824_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160824_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160825_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160825_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160826_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160826_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160828_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_93604/07022023160828_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 26101,
                "numero": "1567",
                "fracao": "H",
                "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                "freguesiaDesc": "08 - Rio de Mouro",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "7223",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "H",
                        "distritoDesc": "11 - Lisboa",
                        "concelhoDesc": "11 - Sintra",
                        "freguesiaDesc": "08 - Rio de Mouro"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}