{
    "item": {
        "id": 133804,
        "origem": 206507,
        "lanceAtual": 6001.19,
        "lanceAtualId": 2201,
        "dataInicio": "2024-02-01T15:03:07",
        "dataFimInicial": "2024-02-20T14:30:00",
        "dataFim": "2024-02-20T14:30:00",
        "cancelado": false,
        "modalidadeId": 2,
        "referencia": "NP852582024",
        "tipoId": 1,
        "subtipoId": 2,
        "tipologiaId": 1,
        "capa": "files/Verbas_Fotos/verba_99651/28072023134258_800sm.jpg",
        "titulo": "1/6 de moradia sito Quinta do Anjo",
        "valorBase": 12002.37,
        "valorAbertura": 6001.19,
        "valorMinimo": 10202.01,
        "tipo": "Im\u00f3vel",
        "subtipo": "Moradia",
        "tipologia": "n\u00e3o aplic\u00e1vel",
        "descricao": "Direito do executado (1/6) que incide sobre o im\u00f3vel descrito na Conservat\u00f3ria do Registo Predial de Palmela sob a ficha 7489 da freguesia da Quinta do Anjo e inscrito na matriz urbana sob o artigo 1625 da mesma freguesia. Localizado na Rua Manuel Ferreira Caramelo n\u00ba 51, 2950-616 Quinta do Anjo.",
        "observacoes": "A AE desconhece o estado de conserva\u00e7\u00e3o do im\u00f3vel. O im\u00f3vel \u00e9 habitado pelo executado e pelo compropriet\u00e1rio.\r\n\u00c9 da \u00fanica e exclusiva responsabilidade dos proponentes a verifica\u00e7\u00e3o do estado do bem a adquirir pelo que dever\u00e1 assegurar-se que o mesmo corresponde \u00e0s suas expectativas e que se encontra nas condi\u00e7\u00f5es pretendidas. A n\u00e3o verifica\u00e7\u00e3o n\u00e3o \u00e9 fundamento para anula\u00e7\u00e3o do procedimento de venda.\r\nIMPORTANTE: Nos termos do disposto no artigo 825\u00ba n\u00ba 1 c) do C\u00f3digo do Processo Civil, a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o pode levar ao arresto em bens suficientes para garantir o valor em falta, acrescido das custas e despesas e sendo aquele, simultaneamente, executado no pr\u00f3prio processo para pagamento daquele valor e acr\u00e9scimos. Adverte-se, ainda, que a falta de dep\u00f3sito do pre\u00e7o poder\u00e1 levar \u00e0 instaura\u00e7\u00e3o de PROCEDIMENTO CRIMINAL contra o proponente.\r\nPagamento integral do pre\u00e7o: 1) Nos termos do n\u00ba2 do artigo 824\u00ba do C\u00f3digo de Processo Civil, o pre\u00e7o ter\u00e1 de se mostrar liquidado no prazo de 15 dias ap\u00f3s a notifica\u00e7\u00e3o do Agente do Execu\u00e7\u00e3o para o fazer. 2) O prazo \u00e9 corrido (contam s\u00e1bados e domingos) mas interrompe nas f\u00e9rias judiciais. 3) Mais se indica que nada obsta a que o adquirente possa recorrer a cr\u00e9dito banc\u00e1rio parcial ou total para pagamento do pre\u00e7o mas alerta-se que por for\u00e7a do per\u00edodo de reflex\u00e3o (7 dias), imperativo por for\u00e7a do n\u00ba 5 do artigo 13\u00ba do Dec Lei 74-A/2017, torna-se muito dif\u00edcil o pagamento do pre\u00e7o,  no prazo indicado de 15 (quinze ) dias. 4) Por se tratar de Leil\u00e3o Online, n\u00e3o h\u00e1 lugar a escritura. 5) O facto do proponente estar a aguardar resposta do financiamento banc\u00e1rio n\u00e3o suspende o prazo de pagamento.",
        "areaUtilPrivativa": 97.0,
        "areaUtilDependente": 0.0,
        "areaTotal": 480.0,
        "morada": "Rua Manuel Ferreira Caramelo, Cabanas",
        "moradaNumero": "51",
        "moradaAndar": "",
        "moradaDistrito": "Set\u00fabal",
        "moradaConcelho": "Palmela",
        "moradaFreguesia": "Quinta do Anjo",
        "moradaCP": "2950-616",
        "coordenadasLAT": "38.56027228",
        "coordenadasLON": "-8.97784866",
        "ivaCobrar": false,
        "ivaPercentagem": 23.0,
        "processoId": 67837,
        "processoNumero": "534/14.0TBSTB",
        "processoComarca": "Comarca de Set\u00fabal",
        "processoComarcaCodigo": "1052",
        "processoTribunal": "Set\u00fabal - Ju\u00edzo Execu\u00e7\u00e3o - Juiz 1",
        "verbaId": 99651,
        "osae360": "",
        "matricula": "",
        "executados": "[{\"nif\":\"212725092\", \"nome\":\"S\u00e9rgio Manuel da Costa de Sousa\", \"requerido\":\"False\"}]",
        "cerimoniaId": 0,
        "cerimoniaLocal": "",
        "cerimoniaMorada": "",
        "gestorId": 259,
        "gestorTipo": "Agente de Execu\u00e7\u00e3o",
        "gestorTipoId": 1,
        "gestorCedula": "2865",
        "gestorNome": "Maria Em\u00edlia Catrau",
        "gestorEmail": "2865@solicitador.net",
        "gestorComarca": "",
        "gestorTribunal": "",
        "gestorTelefone": "",
        "gestorFax": "",
        "gestorMorada": "",
        "gestorHorario": "",
        "dataServidor": "2024-02-12T20:08:29",
        "dataAtualizacao": "2024-02-12T20:08:29",
        "iniciado": true,
        "terminado": false,
        "ultimos5m": false,
        "fotos": [
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99651/28072023134258_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99651/28072023134258_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99651/28072023134304_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99651/28072023134304_200.jpg"
            },
            {
                "legenda": "",
                "image": "files/Verbas_Fotos/verba_99651/28072023134311_800.jpg",
                "thumbnail": "files/Verbas_Fotos/verba_99651/28072023134311_200.jpg"
            }
        ],
        "onus": [],
        "descPredial": [
            {
                "id": 30043,
                "numero": "7489",
                "fracao": "",
                "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                "freguesiaDesc": "04 - Quinta do Anjo",
                "artigos": [
                    {
                        "numero": "1625",
                        "tipo": "urbana",
                        "fracao": "",
                        "distritoDesc": "15 - Set\u00fabal",
                        "concelhoDesc": "08 - Palmela",
                        "freguesiaDesc": "04 - Quinta do Anjo"
                    }
                ]
            }
        ],
        "visitas": [],
        "anexos": [],
        "favorito": false,
        "licitado": false,
        "primeiraProposta": true,
        "informacaoMinima": false
    },
    "messages": false,
    "messagesList": [],
    "errors": false,
    "errorsList": [],
    "exception": false
}